<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">SecSetupWizard</string>
    <string name="welcome_start_msg" />
    <string name="setup_complete_message">Ya puedes utilizar tu teléfono.</string>
    <string name="select_language">Seleccionar idioma</string>
    <string name="start">Iniciar</string>
    <string name="sim_missing_title">No hay tarjeta SIM en el dispositivo</string>
    <string name="sim_missing_text">"Apague el dispositivo, retire la batería e inserte cuidadosamente la tarjeta SIM con el contacto dorado hacia abajo. La esquina recortada debe quedar lo más lejos posible de la batería
Si prefiere omitir este paso ahora, asegúrese de insertar la tarjeta SIM más tarde. Hasta que no lo haga, la mayoría de funciones del dispositivo no funcionarán"</string>
    <string name="location_sharing_title">Utilizar ubicación de Google</string>
    <string name="location_sharing_message">El servicio de ubicación de Google utiliza datos de orígenes como redes móviles y Wi-Fi para ayudar a sus aplicaciones a determinar su ubicación aproximada, incluso cuando el GPS no está disponible</string>
    <string name="yes_agree">Permitir a los servicios de ubicación de Google recopilar datos de ubicación anónimos. Esta acción se producirá incluso cuando no haya aplicaciones ejecutándose</string>
    <string name="yes_agree_use_location">Use My Location for Google search results and other Google services</string>
    <string name="opt_set_title">Ajuste opcional</string>
    <string name="opt_set_msg">"El modo Sencillo le ayuda a utilizar el dispositivo con mayor facilidad al usar iconos más grandes, un diseño de la pantalla de inicio más sencillo y sus widgets favoritos al alcance.

Toque modo Sencillo para personalizar"</string>
    <string name="easy_btn_text">Modo Sencillo</string>
    <string name="try_again_button_label">Reintentar</string>
    <string name="skip_button_label">Omitir</string>
    <string name="next_button_label">Siguiente</string>
    <string name="previous_button_label">Anterior</string>
    <string name="restart_button_label">Reiniciar</string>
    <string name="finish_button_label">Finalizar</string>
    <string name="activation_progress_title">Activar dispositivo</string>
    <string name="activation_progress_text">Activación del dispositivo. Esto puede tardar unos minutos. Por favor, espere ...</string>
    <string name="activation_succ_title">Dispositivo activado</string>
    <string name="activation_succ_text">El dispositivo necesita reiniciarse para ser plenamente activado.</string>
    <string name="device_activated_text">El dispositivo ya está activado.</string>
    <string name="activation_fail_title">Error al activar el dispositivo</string>
    <string name="activation_fail_text">No se ha podido activar el dispositivo. Esto puede ser un problema temporal. Reinicie el dispositivo para volver a intentarlo.</string>
    <string name="unsupported_sim_text">"Tarjeta SIM no compatible en el dispositivo, por favor apague el dispositivo e inserte con cuidado la tarjeta SIM correcta en la ranura para tarjeta SIM. Si prefiere omitir este paso ahora, asegúrese de insertar la tarjeta SIM correcta después. Hasta que lo haga, la mayor parte de su dispositivo 's características no va a funcionar."</string>
</resources>
