<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="guide_samsung_legal_for_na">"By tapping Next or otherwise using the phone, you agree to Samsung's terms and conditions."</string>
    <string name="error_log_yes">ແມ່ນແລ້ວ</string>
    <string name="error_log_no">ບໍ່ ຂອບໃຈ</string>
    <string name="error_log_collection">ທ່ານເຫັນດີສະໜອງຂໍ້ມູນບັນທຶກຄວາມຜິດພາດໃຫ້ຊໍາຊຸງຈາກຄວາມຫຼົ້ມເຫຼວການອັບເດດຊອບແວໃດໜຶ່ງທີ່ເຄື່ອງຂອງທ່ານພົບ. ອັນນີ້ຈະຊ່ວຍໃຫ້ຊໍາຊຸງປັບປຸງ ແລະເພີ່ມຂະບວນການອັບເດດຊອບແວຂອງຊໍາຊຸງ ແລະສຸດທ້າຍກໍ່ຈະເຮັດໃຫ້ເຄື່ອງຂອງທ່ານໄດ້ຮັບການອັບເດດຢ່າງຖືກຕ້ອງ.</string>
    <string name="error_log_collection_k">"ຄໍາຍິນຍອມທີ່ຈະໃຫ້ຂໍ້ມູນວິນິໄສ ແລະການນໍາໃຊ້

ຊໍາຊຸງຕ້ອງການຄວາມຊ່ວຍເຫຼືອຂອງທ່ານ ເພື່ອປັບປຸງຄຸນນະພາບ ແລະຜົນງານຂອງຜະລິດຕະພັນ ແລະການບໍລິການຂອງຕົນເອງ. ຊໍາຊຸງ ແລະຫຸ້ນສ່ວນອາດຈະເກັບກໍາຂໍ້ມູນວິນິໄສ ແລະການນໍາໃຊ້ຈາກເຄື່ອງຂອງທ່ານ ເພື່ອຈຸດປະສົງຂອງການບໍລິການ ແລະທາງສະຖິຕິ, ແລະຍັງເພື່ອຕິດຕາມ ແລະກ່າວເຖິງເຫດການວິນິໄສເຊັ່ນ ການມອດລົງໂດຍບັງເອີນ ແລະຄວາມຂັດຂ້ອງຂອງລະບົບ. ການເກັບກໍາວິນິໄສ ແລະການໃຊ້ອາດຈະລວມມີຂໍ້ມູນການໃຊ້ກ່ຽວກັບວິທີທີ່ທ່ານໃຊ້ແອພພລິເຄຊັນ, ຂໍ້ມູນຢູ່ໃນຄວາມຂັດຂ້ອງ, ແລະລາຍລະອຽດກ່ຽວກັບການໃຊ້ແອພພລິເຄຊັນຂອງທ່ານ (ຟັງຄ໌ຊັນສະເພາະຂອງມັນ, ຄວາມຖີ່ຂອງການໃຊ້, ການໃຊ້ຄວາມຈໍາ/ແບັດເຕີຣີ). ຂໍ້ມູນວິນິໄສ ແລະການໃຊ້ທັງໝົດຈະຖືກເກັບກໍາ ແລະໃຊ້ຢູ່ໃນສະພາບທີ່ເອົາລວມເຂົ້າກັນເທົ່ານັ້ນຢູ່ໃນຮູບແບບທີ່ບໍ່ລະບຸຕົວທ່ານ ຫຼືເຄື່ອງຂອງທ່ານເປັນສ່ວນຕົວໄດ້, ແລະເກັບໄວ້ເປັນເວລາ 7 ເດືອນ ແຍກໄປຈາກຂໍ້ມູນອື່ນທີ່ພວກເຮົາອາດຈະເກັບ. ເນື່ອງຈາກເຊີບເວີຂອງຊໍາຊຸງຕັ້ງຢູ່ທົ່ວໂລກ, ຂໍ້ມູນທີ່ພວກເຮົາເກັບອາດຈະຖືກເກັບໄວ້ຢູ່ໃນເຊີບເວີທີ່ຕັ້ງຢູ່ນອກປະເທດຂອງທ່ານ. ທ່ານອາດຈະເລືອກທີ່ຈະບໍ່ໃຫ້ຂໍ້ມູນວິນິໄສ ແລະການນໍາໃຊ້ໃດໜຶ່ງກັບພວກເຮົາໄດ້, ແລະການຕັດສິນໃຈດັ່ງກ່າວຈະບໍ່ມີຜົນກະທົບຕໍ່ການເຮັດໜ້າທີ່ ຫຼືການໃຊ້ງານຂອງເຄື່ອງໃນຮູບແບບໃດ. ທ່ານຍັງອາດຈະເລືອກປິດໃຊ້ງາານການເກັບກໍາຂໍ້ມູນວິນິໄສ ແລະການນໍາໃຊ້ຂອງທ່ານໄດ້ທຸກເວລາຜ່ານການຕັ້ງຄ່າ. ໂດຍການຄລິກໃສ່ປຸ່ມ “ແມ່ນແລ້ວ” ຢູ່ລຸ່ມນີ້, ທ່ານຕົກລົງເຫັນດີຕໍ່ການເກັບກໍາ, ນໍາໃຊ້, ເກັບມ້ຽນ, ແຊ໌, ແລະເປີດເຜີຍຂໍ້ມູນວິນິໄສ ແລະການນໍາໃຊ້ຂອງທ່ານຈາກເຄື່ອງຂອງທ່ານໂດຍທາງຊໍາຊຸງ ແລະຫຸ້ນສ່ວນ ເພື່ອຈຸດປະສົງທີ່ໄດ້ກໍານົດໄວ້ຂ້າງເທິງ ແລະຕາມນະໂຍບາຍວ່າດ້ວຍຄວາມເປັນສ່ວນຕົວຂອງຊໍາຊຸງ."</string>
    <string name="error_log_collection_k_serviceinfo">ການເຫັນດີໃຫ້ຂໍ້ມູນການກວດຫາອາການ ແລະການນໍາໃຊ້ Samsung Electronics Co., Ltd. ແລະຫຸ້ນສ່ວນຂອງບໍລິສັດ (”Samsung”) ຢາກຂໍຄວາມຊ່ວຍເຫຼືອຈາກທ່ານໃນການປັບປຸງຄຸນນະພາບ ແລະການດໍາເນີນການ ຂອງຜະລິດຕະພັນ ແລະການບໍລິການຂອງຕົນເອງ. ອຸປະກອນຂອງທ່ານລວມມີຊອບແວການກວດຫາອາການ ທີ່ອາດຈະເກັບກໍາຂໍ້ມູນການກວດຫາອາການ ແລະການນໍາໃຊ້ ຈາກອຸປະກອນຂອງທ່່ານ ແບບອັດຕະໂນມັດ ໂດຍມີການເຫັນດີຈາກທ່ານ. ຊອບແວການກວດຫາອາການອາດຈະສົ່ງຂໍ້ມູນນີ້ ໄປໃຫ້ແກ່ Samsung ເພື່ອດຳເນີນການວິເຄາະ ທາງສະຖິຕິ ເພື່ອປັບປຸງຄຸນນະພາບ ຂອງ ຜະລິດຕະພັນ ແລະການບໍລິການ, ແລະຕິດຕາມ ແລະແກ້ໄຂການມອດ ຫຼືຄວາມຂັດຂ້ອງຂອງ ລະບົບໂດຍບໍ່ຄາດຄິດໄວ້. ຂໍ້ມູນການກວດຫາອາການ ແລະການນໍາໃຊ້ທີ່ Samsung ເກັບກໍາ ອາດຈະມີຂໍ້ມູນກ່ຽວກັບວ່າ ທ່ານໃຊ້ອຸປະກອນ ຫຼືຂໍ້ມູນຂອງທ່ານກ່ຽວກັບຜູ້ໃຫ້ບໍລິການເຄືອຂ່າຍ ແນວໃດ (ລວມທັງສະຖານະການເຊື່ອມຕໍ່, ສະຖານະການສາກ, ສະຖານະການຕັ້ງຄ່າ (ເຊັ່ນ ການຕັ້ງຄ່າການສະແດງຜົນ ແລະໄຟ), ແລະອື່ນໆ) ແລະທ່ານໃຊ້ແອພພລິເຄຊັນຂອງທ່ານແນວໃດ (ລວມທັງຄວາມຖີ່ ແລະໄລຍະເວລາຂອງການໃຊ້, ສະຖານະການຕັ້ງຄ່າ, ການໃຊ້ຄວາມຈໍາ ແລະແບັດເຕີຣີ, ຂໍ້ມູນບັນທຶກ, ຂໍ້ມູນກ່ຽວກັບ ສະຖານີພື້ນຖານທີ່ສາມາດນໍາໃຊ້ໄດ້, ອື່ນໆ), ເຖິງຢ່າງໃດກໍ່ຕາມ ໂດຍມີເງື່ອນໄຂວ່າ ຈະມີຂໍ້ມູນທີ່ຕັ້ງດັ່ງກ່າວຈະມີໄດ້ເມື່ອຟັງຊັ້ນ \"ທີ່ຕັ້ງ\" ເປີດໃຊ້ງານຢູ່ໃນອຸປະກອນຂອງທ່ານແລ້ວເທົ່ານັ້ນ.ເນື່ອງຈາກ Samsung ມີເຊີບເວີຕັ້ງຢູ່ທົ່ວໂລກ, ຂໍ້ມູນທີ່ພວກເຮົາເກັບກໍາອາດຈະເກັບໄວ້ຢູ່ ນອກປະເທດ ທີ່ທ່ານອາໄສຢູ່, ລວມທັງປະເທດບ່ອນທີ່ກົດໝາຍວ່າດ້ວຍການປົກປ້ອງຂໍ້ມູນອາດຈະບໍ່ຮັດກຸມ. ໂດຍການເຫັນດີໃຫ້ຂໍ້ມູນນີ້ກັບພວກເຮົາ, ທ່ານໄດ້ໃຫ້ການເຫັນດີຢ່າງຈະແຈ້ງຕໍ່ກັບບັນຫາດັ່ງກ່າວ. ຂໍ້ມູນການກວດຫາອາການ ແລະການນໍາໃຊ້ທັງໝົດ ທີ່ເກັບກໍາເພື່ອຈຸດປະສົງນີ້ ຈະຖືກເອົາຮວມເຂົ້າກັນ ໃນຮູບແບບທີ່ບໍ່ລະບຸຕົວຕົນຂອງທ່ານ ຫຼືອຸປະກອນຂອງທ່ານເປັນການສ່ວນຕົວ, ແລະຈະຖືກຮັກສາໄວ້ພຽງແຕ່ເທົ່າທີ່ມີຄວາມຈໍາເປັນ ເພື່ອການວິເຄາະນີ້ເທົ່ານັ້ນ. ທ່ານອາດຈະເລືອກທີ່ຈະບໍ່ໃຫ້ຂໍ້ມູນການກວດຫາອາການ ແລະການນໍາໃຊ້ ແກ່ພວກເຮົາກໍ່ໄດ້, ແລະການຕັດສິນໃຈດັ່ງກ່າວຈະບໍ່ມີຜົນກະທົບຕໍ່ການທໍາໜ້າທີ່ ຫຼືການໃຊ້ງານຂອງອຸປະກອນ ຂອງທ່ານເລີຍ. ທ່ານສາມາດປິດການໃຊ້ງານຊອບແວນີ້ໄດ້ ທຸກເວລາ, ໂດຍຜ່ານການຕັ້ງຄ່າຢູ່ໃນອຸປະກອນ ຂອງທ່ານ. ໂດຍການແຕະປຸ່ມ \"Yes\" ຂ້າງລຸ່ມນີ້, ໃນທີ່ນີ້ທ່ານເຫັນດີໃຫ້ມີ (i) ການສົ່ງຂໍ້ມູນການກວດ ຫາອາການ ແລະການນໍາໃຊ້ ໂດຍອັດຕະໂນມັດ ແລະ (ii) ການເກັບກໍາ, ນໍາໃຊ້, ເກັບມ້ຽນ, ແຊຣ໌ ແລະເປີດເຜີຍຂໍ້ມູນການກວດຫາອາການ ແລະການນໍາໃຊ້ຈາກອຸປະກອນຂອງທ່ານໂດຍ Samsung ເພື່ອຈຸດປະສົງທີ່ກ່າວມາຂ້າງເທິງ.</string>
    <string name="validation_email">ກໍາລັງກວດເບິ່ງບັນຊີຊໍາຊຸງ…</string>
    <string name="continue_for_a11y">ເພື່ອເປີດໃຊ້ງານໂໝດຄວາມສາມາດເຂົ້າໃຊ້ໄດ້, ສືບຕໍ່ຈັບໜ້າຈໍໄວ້ດ້ວຍນີ້ວມືສອງນີ້ວຈົນກ່ວາທ່ານໄດ້ຍິນສຽງດັງບີບ.</string>
    <string name="canceled_a11y">ໂໝດສາມາດເຂົ້າໃຊ້ໄດ້ບໍ່ເປີດໃຊ້ງານ.</string>
    <string name="enabled_a11y">ໂໝດການເຂົ້າໃຊ້ງານເປີດໃຊ້ງານ.</string>
    <string name="terms_confirm">ຂ້ອຍເຂົ້າໃຈ ແລະເຫັນດີກັບຂໍ້ກໍານົດ ແລະເງື່ອນໄຂຂ້າງເທິງ.</string>
    <string name="terms_title">EULA ແລະຂໍ້ມູນວິນິໄສ</string>
    <string name="terms_title_upgrade">ຂໍ້ຕົກລົງການອະນຸຍາດຜູ້ໃຊ້ທົ່ວໄປ</string>
    <string name="settings_license_activity_loading">ກໍາລັງໂຫຼດ…</string>
    <string name="settings_license_activity_unavailable">ເກີດຄວາມຜິດພາດຂຶ້ນໃນຂະນະທີ່ກໍາລັງໂຫຼດ.</string>
    <string name="thank_you">ຂອບໃຈ!</string>
    <string name="data_connect_title">ເຄືອຂ່າຍຂໍ້ມູນ</string>
    <string name="data_connection_text">ມີຫຼາຍແອັບ, ວິດເຈັດ, ແລະການບໍລິການຢູ່ໃນເຄື່ອງຂອງທ່ານ, ຫຼືທີ່ທ່ານເຂົ້າເຖິງໄດ້ຜ່ານເຄື່ອງຂອງທ່ານນັ້ນຈໍາເປັນຕ້ອງມີການເຊື່ອມຕໍ່ອິນເຕີເນັດ. ຖ້າບໍ່ໄດ້ເປີດ Wi-Fi, ເຄື່ອງຈະເຊື່ອມຕໍ່ໃສ່ເຄືອຂ່າຍມືຖືຂອງທ່ານ, ເຊິ່ງອາດຈະເຮັດໃຫ້ເສຍຄ່າເພີ່ມ ຂຶ້ນກັບແຜນການຊໍາລະຂອງທ່ານ.</string>
    <string name="reactivation_lock_title">ລັອກການເປີດໃຊ້ງານຄືນໃໝ່</string>
    <string name="reactivation_lock_desc">ປົກປ້ອງອຸປະກອນຂອງທ່ານໃນກໍລະນີທີ່ມັນເສຍ ຫຼືຖືກລັກ ໂດຍການຢຸດຄົນອື່ນໆຈາກການເປີດໃຊ້ງານອຸປະກອນຂອງທ່ານຄືນໃໝ່ຫຼັງຈາກທີ່ຕັ້ງຄ່າມັນຄືນໃໝ່ແລ້ວ. ທ່ານຕ້ອງມີ Samsung account ເພື່ອໃຊ້ການບໍລິການນີ້.</string>
    <string name="reactivation_lock_desc2">ກ່ອນທ່ານຈະສ້ອມແປງພາຍໃຕ້ການຮັບປະກັນ, ຕ້ອງປິດໃຊ້ງານລັອກການເປີດໃຊ້ງານຄືນໃໝ່. ຈື່ຂໍ້ມູນ Samsung account ຂອງທ່ານໄວ້ ເພື່ອໃຫ້ທ່ານສາມາດເປີດໃຊ້ງານອຸປະກອນຂອງທ່ານຄືນໃໝ່ໄດ້ ເມື່ອມັນຖືກລັອກ. ເພື່ອປິດໃຊ້ງານລັອກການເປີດໃຊ້ງານຄືນໃໝ່, ໄປທີ່ການຕັ້ງຄ່າ > ຄວາມປອດໄພ.</string>
    <string name="reactivatio_check_text">ເປີດໃຊ້ງານລັອກການເປີດໃຊ້ງານໃໝ່</string>
    <string name="device_name_title">ຊື່ເຄື່ອງ</string>
    <string name="device_name_warning">ໃສ່ຊື່ເຄື່ອງເຂົ້າໄປ.</string>
    <string name="device_name_desc">ໃສ່ຊື່ເຄື່ອງເຂົ້າໄປ ເພື່ອໃຫ້ສາມາດລະບຸເຄື່ອງຂອງທ່ານໄດ້ງ່າຍ ເມື່ອໃຊ້ບລູທູດ ແລະ Wi-Fi Direct, ຫຼືການເຊື່ອມໂຍງ.</string>
    <string name="device_name_desc_wifi_only">ໃສ່ຊື່ເຄື່ອງເຂົ້າໄປ ເພື່ອໃຫ້ທ່ານສາມາດລະບຸເຄື່ອງຂອງທ່ານໄດ້ງ່າຍ ເມື່ອໃຊ້ບລູທູດ ແລະ Wi-Fi Direct.</string>
    <string name="key_feature">ກວດຊອກຫາຕົວຄໍາສັ່ງທີ່ສໍາຄັນ</string>
    <string name="app_name">ໜ້າຕ່າງຕັ້ງຄ່າຊໍາຊຸງ</string>
    <string name="welcome_start_msg">ຍິນດີຕ້ອນຮັບ!</string>
    <string name="key_feature_button">ຮຽນຮູ້ເພີ່ມເຕີມ</string>
    <string name="tap_to_learn_more">ແຕະເພື່ອຮຽນຮູ້ເພີ່ມຕື່ມ.</string>
    <string name="setup_complete_message">ເຄື່ອງໄດ້ຖືກຕັ້ງ ແລະພ້ອມຈະໃຊ້ງານແລ້ວ.</string>
    <string name="select_language">ເລືອກພາສາ</string>
    <string name="start">ເລີ່ມຕົ້ນ</string>
    <string name="sim_missing_title">ໃສ່ແຜ່ນ SIM</string>
    <string name="sim_missing_text">ມອດເຄື່ອງຂອງທ່ານ ແລະສອດແຜ່ນ SIM ຂອງທ່ານໃສ່ຊ່ອງໃສ່ແຜ່ນ SIM. ຖ້າທ່ານມັກທີ່ຈະຂ້າມຂັ້ນຕອນນີ້ໄປດຽວນີ້, ໃຫ້ແນ່ໃຈວ່າ ທ່ານຈະສອດແຜ່ນ SIM ຂອງທ່ານໃສ່ພາຍຫຼັງ. ຈົນກວ່າທ່ານຈະເຮັດແນວນັ້ນ, ຟີເຈີຂອງເຄື່ອງຂອງທ່ານສ່ວນໃຫຍ່ຈະບໍ່ເຮັດວຽກ.</string>
    <string name="location_sharing_title">ໃຊ້ສະຖານທີ່ ກຸກເກິລ</string>
    <string name="location_sharing_message">ພາກສ່ວນບໍລິການສະຖານທີ່ຕັ້ງ Google ໃຊ້ຂໍ້ມູນຈາກແຫຼ່ງຂໍ້ມູນຕ່າງໆເຊັ່ນ Wi-Fi ແລະເຄືອຂ່າຍໂທລະສັບມືຖື ເພື່ອຊ່ວຍໃຫ້ຄໍາສັ່ງການນໍາໃຊ້ກໍານົດສະຖານທີ່ຕັ້ງໂດຍປະມານຂອງທ່ານ, ແມ້ແຕ່ເມື່ອບໍ່ມີ GPS ຢູ່.</string>
    <string name="yes_agree">ອະນຸຍາດໃຫ້ພາກສ່ວນບໍລິການ Google ເກັບກໍາຂໍ້ມູນທີ່ຕັ້ງບໍ່ອອກຊື່. ອັນນີ້ຈະເກີດຂຶ້ນແມ້ແຕ່ເມື່ອບໍ່ມີແອພພລິເຄຊັນແລ່ນຢູ່.</string>
    <string name="yes_agree_use_location">ໃຊ້ຕຳແໜ່ງຂອງຂ້ອຍສຳຫລັບຜົນການຄົ້ນຫາແລະບໍລິການອື່ນໆຂອງ Google.</string>
    <string name="opt_set_title">ການຕັ້ງຄ່າເປັນທາງເລືອກ</string>
    <string name="opt_set_msg">"ໂໝດງ່າຍຊ່ວຍໃຫ້ທ່ານໃຊ້ເຄື່ອງຂອງທ່ານງ່າຍຂຶ້ນດ້ວຍຟີເຈີວິດເຈັດທີ່ງ່າຍ ແລະຄວາມສາມາດດັດປັບຂະໜາດຕົວໜັງສື
ແຕະໂໝດປຸ່ມງ່າຍຕິກໃສ່ບັອກເພື່ອເປີດໃຊ້."</string>
    <string name="easy_btn_text">ເປີດໃຊ້ງານການຕັ້ງຄ່າໂໝດງ່າຍບໍ?</string>
    <string name="try_again_button_label">ລອງໃໝ່ອີກ</string>
    <string name="skip_button_label">ຂ້າມ</string>
    <string name="next_button_label">ຕໍ່ໄປ</string>
    <string name="next_button_disable">ໄດ້ປິດໃຊ້ງານ</string>
    <string name="button_tts">ປຸ່ມ</string>
    <string name="previous_button_label">ຜ່່ານມາ</string>
    <string name="restart_button_label">ເລີ່ມຕົ້ນໃໝ່</string>
    <string name="finish_button_label">ສຳເລັດ</string>
    <string name="uim_missing_text">"ປິດເຄື່ອງຂອງທ່ານ, ເອົາແບັດເຕີຣີອອກ, ແລະໃສ່ແຜ່ນ UIM ຂອງທ່ານເຂົ້າໄປດ້ວຍຄວາມລະມັດລະວັງ ດ້ວຍການເອົາດ້ານສີຄໍານັ້ນລົງລຸ່ມ. ແຈບ່ອນທີ່ຕັດອອກນັ້ນຈະຢູ່ໄກສຸດຈາກແບັດເຕີຣີ
ຖ້າທ່ານເລືອກທີ່ຈະຂ້າມໄປດຽວນີ້, ທ່ານຕ້ອງແນ່ນອນວ່າຈະໃສ່ແຜ່ນ UIM ເຂົ້າໄປພາຍຫຼັງ. ຈົນກວ່າທ່ານຈະໃສ່ເຂົ້າໄປ, ເກືອບທຸກຟີເຈີຂອງເຄື່ອງຂອງທ່ານຈະບໍ່ເຮັດວຽກ."</string>
    <string name="sim_uim_missing_title">ບໍ່ມີແຜ່ນ UIM/SIM ຢູ່ໃນ.</string>
    <string name="sim_uim_missing_text">ປິດເຄື່ອງຂອງທ່ານ ແລະໃສ່ແຜ່ນ UIM/SIM ຂອງທ່ານເຂົ້າໄປໃນຊ່ອງໃສ່ແຜ່ນ UIM/SIM ດ້ວຍຄວາມລະມັດລະວັງ. ຖ້າທ່ານເລືອກທີ່ຈະຂ້າມຂັ້ນຕອນນີ້ໄປດຽວນີ້, ຮັບຮອງວ່າທ່ານຈະໃສ່ແຜ່ນ UIM/SIM ຂອງທ່ານທີຫຼັງ. ຈົນກວ່າທ່ານຈະໃສ່ມັນເຂົ້າໄປ, ເກືອບທຸກຄໍາສັ່ງຂອງເຄື່ອງຂອງທ່ານຈະບໍ່ເຮັດວຽກ.</string>
    <string name="activation_progress_text">ກໍາລັງເປີດໃຊ້ເຄື່ອງຂອງທ່ານ. ອັນນີ້ສາມາດໃຊ້ເວລາສອງສາມນາທີ. ກະລຸນາ ລໍຖ້າ…</string>
    <string name="activation_succ_title">ເຄື່ອງໄດ້ເປີດໃຊ້ແລ້ວ</string>
    <string name="activation_succ_text">ຈະຕ້ອງປິດເປີດເຄື່ອງຂອງທ່ານໃໝ່ ເພື່ອເປີດໃຊ້ງານເຕັມທີ່.</string>
    <string name="activation_fail_text">ເປີດໃຊ້ເຄື່ອງຂອງທ່ານບໍ່ສໍາເລັດ. ອັນນີ້ອາດຈະເປັນບັນຫາຊົ່ວຄາວ. ປິດເປີດເຄື່ອງຂອງທ່ານ ເພື່ອລອງໃໝ່ອີກ.</string>
    <string name="network_charges_title">ເຄືອຂ່າຍປ່ຽນແປງ</string>
    <string name="network_charges_text">ການໃຊ້ແອພພລິເຄຊັນບາງອັນເຊັ່ນ: ອິນເຕີເນັດ, ອີເມລ໌, ອື່ນໆ, ແລະດໍາເນີນການບາງອັນໂດຍການໃຊ້ເຄືອຂ່າຍໂທລະສັບມືຖືນັ້ນ ອາດຈະເຮັດໃຫ້ເສຍຄ່າເພີ່ມເຕີມໄດ້. ຕົວຢ່າງ, ເຄືອຂ່າຍໂທລະສັບຕ່າງໆຮຽກຮ້ອງໃຫ້ມີການລົງທະບຽນບັນຊີຊໍາຊຸງ, ແລະໃຊ້ວິດເຈັສຕ່າງໆ, ວອລເປເປີເຄື່ອນໄຫວ, ແລະເຄື່ອງຮັບຂໍ້ມູນຕ່າງໆ. ຈະສະໜອງຂໍ້ມູນເພີ່ມເຕີມກ່ຽວກັບການປ່ຽນແປງເຄືອຂ່າຍໃຫ້ຢູ່ໃນສະພາບການອື່ນ.</string>
    <string name="network_charges_mobile_warning">ການເຊື່ອມຕໍ່ຜ່ານຂໍ້ມູນແພັກເກັຈອາດຈະຕ້ອງໄດ້ເສຍຄ່າເພີ່ມ. ດໍາເນີນຕໍ່ບໍ?</string>
    <string name="opt_dual_sim_msg">ການເປີດໃຊ້ SIM ຄູ່ ເຮັດໃຫ້ທ່ານສາມາດຮັບສາຍໂທເຂົ້າຈາກທັງສອງ SIM ໄດ້ສະເໝີ ແມ້ແຕ່ໃນລະຫວ່າງການໂທ.</string>
    <string name="dual_simi_btn_text">ເປີດໃຊ້ງານ SIM ຄູ່ຕະຫຼອດບໍ?</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message1">ແອັບທີ່ມັກ</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message2">ບັນດາຜູ້ຕິດຕໍ່ທີ່ມັກ</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message3">ການຕັ້ງຄ່າທີ່ມັກ</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message4">ໂມງປຸກແບບທໍາມະດາ</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message5">ກອບຮູບ</string>
    <string name="easy_step_widgets_skip_message">ແຕະປຸ່ມຕໍ່ໄປເພື່ອເປີດໃຊ້ໂໝດງ່າຍ.</string>
    <string name="easy_step_font_message">ປັບປ່ຽນຂະໜາດຕົວໜັງສືສໍາລັບການສົ່ງຂໍ້ຄວາມ, ອີເມລ໌, ບັນດາຜູ້ຕິດຕໍ່ ອື່ນໆ.</string>
    <string name="tiny">ຈ່ອຍ</string>
    <string name="small">ນ້ອຍ</string>
    <string name="normal">ປົກກະຕິ</string>
    <string name="large">ກວ້າງ</string>
    <string name="huge">ໃຫຍ່</string>
    <string name="easymode_label">ໂໝດງ່າຍ</string>
    <string name="easy_mode_summary">ໃຊ້ແຜນຜັງໜ້າຈໍຫຼັກທີ່ງ່າຍກວ່າ, ແລະຂໍ້ຄວາມ ຫຼືໄອຄອນທີ່ໃຫຍ່ກວ່າ.</string>
    <string name="easy_mode_help">ໃຊ້ເຄື່ອງຂອງທ່ານງ່າຍຂຶ້ນດ້ວຍແຜນຜັງໜ້າຈໍຫຼັກທີ່ງ່າຍກວ່າ ແລະການໂຕ້ຕອບແອພພລິເຄຊັນ. ຂໍ້ຄວາມ ແລະໄອຄອນໃຫຍ່ກວ່າຍັງຈະຖືກນໍາເອົາໄປໃສ່ໜ້າຈໍຫຼັກຂອງທ່ານ.</string>
    <string name="enable_easy_mode">ເປີດໃຊ້ໂໝດງ່າຍ</string>
    <string name="more_information">ຂໍ້ມູນເພີ່ມເຕີມ</string>
    <string name="welcome">ຍິນດີຕ້ອນຮັບ!</string>
    <string name="accessibility">ການເຂົ້າໃຊ້ງານ</string>
    <string name="talkback_description">You can enable Talkback by drawing a rectangle anywhere on the screen without releasing.</string>
    <string name="accessibility_description">ແຕະຄວາມສາມາດເຂົ້າເຖິງໄດ້ຢູ່ລຸ່ມນີ້ ເພື່ອປ່ຽນການຕັ້ງຄ່າຄວາມສາມາດເຂົ້າໃຊ້ໄດ້.</string>
    <string name="location_sharing_title_baidu">ການບໍລິການສະຖານທີ່ໃບດູ</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu1">ການບໍລິການທີ່ຕັ້ງໃບດູໃຊ້ຂໍ້ມູນຈາກແຫຼ່ງຕ່າງໆເຊັ່ນ: WLAN ແລະເຄືອຂ່າຍມືຖື ເພື່ອຊ່ວຍແອັບກໍານົດສະຖານທີ່ໂດຍປະມານຂອງທ່ານ, ແມ້ວ່າເມື່ອບໍ່ມີ GPS ກໍ່ຕາມ. ທ່ານສາມາດປ່ຽນທາງເລືອກນີ້ໄດ້ທຸກເວລາພາຍໃຕ້ການຕັ້ງຄ່າ.</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu2">ເມື່ອຟັງຄ໌ຊັ່ນຂອງ NLP ໄດ້ຮັບການຕິດຕັ້ງ ແລະເປີດ, ການບໍລິການສະຖານທີ່ໃບດູຈະເກັບຂໍ້ມູນສະຖານທີ່ນິລະນາມ. ອັນນີ້ຈະເກີດຂຶ້ນເມື່ອບໍ່ມີແອບແລ່ນຢູ່. ບາງຂໍ້ມູນອາດຈະຖືກເກັບໄວ້ຢູ່ໃນເຄື່ອງຂອງທ່່ານ.</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu3">ອັນນີ້ອາດຈະເຮັດໃຫ້ເກີດມີຄ່າໃຊ້ຈ່າຍເພີ່ມເຕີມ. ຂໍ້ມູນທີ່ເກັບກໍາໄດ້ຈະຖືກນໍາໃຊ້ເພື່ອຊອກຫາສະຖານທີ່ຕັ້ງຂອງທ່ານ ແລະເພີ່ມຄວາມຖືກຕ້ອງ. ພວກເຮົາຮັບປະກັນວ່າຈະບໍ່ມີການນໍາເອົາຂໍ້ມູນຂອງທ່ານໄປໃຫ້ກັບຝ່າຍອື່ນໆ ຫຼືໃຫ້ນໍາໃຊ້ໃນຈຸດປະສົງອື່ນ ນອກເໜືອໄປຈາກການໃຫ້ບໍລິການ. ຈະມີການເກັບກໍາຂໍ້ມູນຕໍ່ໄປນີ້.</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu4">"- ID, ຄວາມແຮງສັນຍານຂອງ WLAN AP ເພື່ອໃຫ້ດໍາເນີນການສໍາຫຼວດຈາກຮອບນອກ
- ID, ຄວາມແຮງຂອງສັນຍານ ເພື່ອໃຫ້ດໍາເນີນການສໍາຫຼວດຈາກສະຖານີຕັ້ງຢູ່ຮອບນອກ (ສໍາລັບ GSM ແລະ CDMA)"</string>
    <string name="yes_agree_baidu">ອະນຸຍາດໃຫ້ການບໍລິການສະຖານທີ່ຂອງໃບດູເກັບກໍາຂໍ້ມູນສະຖານທີ່ນິລະນາມ. ອັນນີ້ຈະເກີດຂຶ້ນເມື່ອບໍ່ມີແອບຢູ່.</string>
    <string name="wifi_scan_always_available_summary">Allow network location services and applications to scan for WLANs, even when WLAN is turned off.</string>
    <string name="date_time_auto">ວັນທີ ແລະເວລາອັດຕະໂນມັດ</string>
    <string name="date_picker_title">ວັນທີ</string>
    <string name="time_picker_title">ເວລາ</string>
    <string name="mobile_data_msg">ເປີດໃຊ້ງານການເຂົ້າຫາຂໍ້ມູນຢູ່ເທິງເຄືອຂ່າຍມືຖື.</string>
    <string name="mobile_data_title">ຂໍ້ມູນໂທລະສັບມືຖື</string>
    <string name="mobile_data_connected">ເຊື່ອມຕໍ່ອຸ​ປະ​ກອນກັບເຄືອຂ່າຍມືຖືແລ້ວ.</string>
    <string name="stms_version">SM-G900F_EUR_20141215_0200</string>
    <string name="welcome_start_msg_att">Welcome to AT&amp;T Ready2Go!</string>
    <string name="email_account_r2g">ບັນຊີອີເມລ໌</string>
    <string name="att_terms_conditions">AT&amp;T Ready2Go Terms and Conditions</string>
    <string name="label_AcctYahoo">ຢາຮູ</string>
    <string name="label_AcctHotmail">Hotmail</string>
    <string name="label_AcctAOL">AOL</string>
    <string name="label_Setup_Othermail">ບັນຊີອື່ນໆ</string>
    <string name="terms_conditions_r2g">ຂໍ້ກໍານົດ ແລະເງື່ອນໄຂ</string>
    <string name="terms_and_conditions_done">ສໍາເລັດແລ້ວ</string>
    <string name="home_sync_thankyou">ຂອບໃຈ!</string>
    <string name="home_sync_easy_setup">ຕັ້ງງ່າຍ</string>
    <string name="home_sync_easy_setup_msg1">"1. ເປີດ NFC ຢູ່ໃນໂທລະສັບມືຖືຂອງທ່ານ. ຈາກນັ້ນ ວາງໂທລະສັບມືຖືຂອງທ່ານໃສ່ເທິງເຄື່ອງ HomeSync ເພື່ອຕິດຕັ້ງແອພພລິເຄຊັນ HomeSync.
2. ໃຊ້ແອັບ HomeSync ຢູ່ໃນໂທລະສັບມືຖືຂອງທ່ານ ເພື່ອຄວບຄຸມເຄື່ອງ HomeSync. (ອີກທາງເລືອກໜຶ່ງ, ທ່ານສາມາດຄວບຄຸມເຄື່ອງ HomeSync ໄດ້ໂດຍການໃຊ້ເມົ້າສ໌.)"</string>
    <string name="home_sync_easy_setup_msg2">ທ່ານສາມາດເຊື່ອຕໍ່ສາຍອີເທີເນັດແທນການຕໍ່ເຄືອຂ່າຍ Wi-Fi ໄດ້.</string>
    <string name="home_sync_wifi_msg">ເພື່ອເຂົ້າໃຊ້ອິນເຕີເນັດ, ເຊື່ອມຕໍ່ກັບເຄືອຂ່າຍ Wi-Fi ຫຼືຕໍ່ສາຍອີເທີເນັດ.</string>
    <string name="home_sync_display_aspect_ratio">ອັດຕາສ່ວນດ້ານ</string>
    <string name="home_sync_display_aspect_ratio_msg">ສໍາລັບການສະແດງຮູບທີ່ດີກວ່າ, ຕັ້ງວິທະຍຸໃນດ້ານ TV ຂອງທ່ານ ໂດຍການໃຊ້ຣີໂໝດຄວບຄຸມ TV ຂອງທ່ານ.</string>
    <string name="home_sync_nfc_tag">ທ່ານສາມາດເຊື່ອຕໍ່ສາຍອີເທີເນັດແທນການຕໍ່ເຄືອຂ່າຍ Wi-Fi ໄດ້.</string>
    <string name="welcome_desc_for_mum">"ພື້ນທີ່ຜູ້ໃຊ້ຂອງທ່ານຖືກເພີ່ມເຂົ້າໃສ່ແທັບເລັດນີ້.
ຫຼັງຈາກທ່ານສໍາເລັດການຕັ້ງແລ້ວ, ທ່ານສາມາດໃຊ້ແອພພລິເຄຊັນປະຈຸບັນ ແລະຕິດຕັ້ງອັນໃໝ່ໄດ້.

ສິ່ງສໍາຄັນ:

- ເຈົ້າຂອງເຄື່ອງແທັບເລັດສາມາດຖອນການຕິດຕັ້ງແອັບທີ່ທ່ານໄດ້ຕິດຕັ້ງແລ້ວ ແລະລຶບພື້ນທີ່ຜູ້ໃຊ້ຂອງທ່ານໄດ້.
- ຜູ້ໃຊ້ອື່ນໆສາມາດອະນຸຍາດໃຫ້ມີການປ່ຽນແປງໃສ່ການອະນຸຍາດແອພພລິເຄຊັນໃນນາມຂອງທ່ານໄດ້.
- ກັບຄອມພິວເຕີໃດໜຶ່ງ, ທ່ານຄວນຈະແຊຣ໌ແຕ່ແທັບເລັດນີ້ກັບຄົນທີ່ທ່ານໄວ້ໃຈໄດ້ເທົ່ານັ້ນ."</string>
    <string name="background_traffic_text">ການປັບຂໍ້ມູນພື້ນຫຼັງໃຫ້ພໍດີຈະເປີດໃຊ້ງານ. ຟັງຄ໌ຊັນນີ້ຄວບຄຸມຈໍານວນຂອງຂໍ້ມູນພື້ນຫຼັງທີ່ກໍາລັງໄດ້ຮັບຜ່ານເຄືອຂ່າຍມືຖືໂດຍອັດຕະໂນມັດ. ອັນນີ້ຈະປະຢັດໄຟແບັດເຕີຣີ ແລະຫຼຸດການໃຊ້ຂໍ້ມູນລົງ. ຟັງຄ໌ຊັນນີ້ຈະບໍ່ມີຜົນກະທົບຕໍ່ກັບການໃຊ້ເຄື່ອງປົກກະຕິຂອງທ່ານ.</string>
    <string name="data_usage">ການໃຊ້ຂໍ້ມູນ</string>
    <string name="location_activity_title">ກຸກເກິລ ແລະທີ່ຕັ້ງຂອງທ່ານ</string>
    <string name="location_agree_sharing_content">ອະນຸຍາດໃຫ້ແອັບປະເມີນທີ່ຕັ້ງຂອງທ່ານກັບການບໍລິການທີ່ລະບຸຕຳແໜ່ງຂອງກຸກເກິລ. ຂໍ້ມູນທີ່ຕັ້ງທີ່ບໍ່ມີຊື່ຈະຖືກເກັບກໍາ ແລະສົ່ງໄປຫາກຸກເກິລ, ແລະອາດຈະຖືກຄັດແຍກຢູ່ໃນເຄື່ອງຂອງທ່ານ. ການເກັບທ້ອນອາດຈະເກີດຂຶ້ນ ເມື່ອບໍ່ມີແອັບແລ່ນຢູ່.</string>
    <string name="location_agree_use_search_content">ເອົາຂໍ້ມູນເພີ່ມເຕີມອີກ ເມື່ອໃຊ້ແອັບກຸກເກິລ. ອາດຈະມີການເຂົ້າໄປໃຊ້ GPS ແລະການບໍລິການລະບຸຕຳແໜ່ງຂອງກຸກເກິລ, ແມ້ແຕ່ເມື່ອທ່ານບໍ່ໃຊ້ແອັບກຸກເກິລ.</string>
    <string name="location_agree_use_wifi_scan_content">ເພື່ອເພີ່ມຄວາມຖືກຕ້ອງທີ່ຕັ້ງ ແລະເພື່ອຈຸດປະສົງອື່ນ, ການບໍລິການລະບຸຕຳແໜ່ງຂອງກຸກເກິລ ແລະແອັບອື່ນໆສາມາດສະແກນຫາເຄືອຂ່າຍ Wi-Fi ໃກ້ຄຽງໄດ້, ແມ້ແຕ່ເມື່ອ Wi-Fi ປິດ.</string>
    <string name="cu_registration_title">Register with China Unicom</string>
    <string name="cu_registration_message_1">Your device information will be sent to the China Unicom server to register your device during the first boot-up. It uses data from sources such as WLAN and the mobile network. This may result in additional charges.</string>
    <string name="cu_registration_yes_agree">I understand and agree to the terms and conditions above.</string>
    <string name="ctc_registration_title">Register device with China Telecom</string>
    <string name="ctc_registration_message_1">Your device information will be registered with the China Telecom server. The registration will use WLAN or Mobile data. Connecting to a mobile network may result in additional charges depending on your payment plan.</string>
    <string name="ctc_registration_yes_agree">ຂ້ອຍເຫັນດີກັບອັນນີ້.</string>
    <string name="v3_title">ຂໍ້ມູນຂັບເຄື່ອນຢາວັກຊິນ</string>
    <string name="v3_info">"ເພື່ອປົກປ້ອງຜູ້ຊົມໃຊ້ຕາມນະໂຍບາຍຂອງລັດຖະບານ, ໂປຣແກຼມຕ້ານໄວຣັສໄດ້ຮັບການຕິດຕັ້ງໃສ່ ແລະແລ່ນຢູ່.

ໂປຣແກຼມຕ້ານໄວຣັສ V3 ໄດ້ຮັບການຕິດຕັ້ງໃສ່ພ້ອມກັບການຕິດຕາມໃນເວລາຈິງ ແລະອັບເດດເປັນໄລຍະ.

ການເຊື່ອມຕໍ່ກັບເຄືອຂ່າຍມືຖືອາດຈະເຮັດໃຫ້ມີຄ່າໃຊ້ຈ່າຍເພີ່ມ ຂຶ້ນກັບແຜນຂອງທ່ານ.
ານຕິດຕາມໃນເວລາຈິງ ແລະອັບເດດອັດຕະໂນມັດສາມາດປ່ຽນໄດ້ຢູ່ໃນການຕັ້ງຄ່າໂປຣແກຼມຕ້ານໄວຣັສ."</string>
    <string name="dsa_dual_sim_always_on">SIM ຄູ່ເປີດທຸກຄັ້ງ</string>
    <string name="label_SamsungAccount">Samsung Account</string>
    <string name="label_SamsungAccountDesc">ລົງຊື່ເຂົ້າໃຊ້ ຫຼືສ້າງ Samsung account ເພື່ອໃຫ້ໄດ້ຫຼາຍທີ່ສຸດຈາກເຄື່ອງຂອງທ່ານ.</string>
    <string name="msg_sec_acct_modify_disabled">ເພື່ອແກ້ໄຂບັນຊີ, ປະກອບໃສ່ໜ້າຕ່າງການຕັ້ງໃຫ້ສໍາເລັດ ແລະໄປທີ່ການຕັ້ງຄ່າ > ບັນຊີ.</string>
    <string name="insert_sim_card">ໃສ່ແຜ່ນ SIM</string>
    <string name="insert_sim_card_message">ໃສ່ແຜ່ນ SIM ເຂົ້າໄປ ເພື່ອເຂົ້າຫາການບໍລິການເຄືອຂ່າຍ.</string>
    <string name="insert_uim_card">ໃສ່ແຜ່ນ UIM</string>
    <string name="insert_uim_card_message">ສອດແຜ່ນ UIM ເຂົ້າໄປ ເພື່ອເຂົ້າໃຊ້ເຄືອຂ່າຍມືຖືຂອງທ່ານ.</string>
    <string name="insert_simuim_card_message">Insert a UIM/SIM card to access network services.</string>
    <string name="data_usage_enable_mobile">"ຂໍ້ມູນ
ມືຖື"</string>
    <string name="ctc_data_warning_in_roaming">"You're now in the international roaming state, the mobile data is on, please pay attention to the local charge rates."</string>
    <string name="dlg_know">I know it</string>
</resources>
