<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="guide_samsung_legal_for_na">"‏By tapping Next or otherwise using the phone, you agree to Samsung's terms and conditions."</string>
    <string name="error_log_yes">כן</string>
    <string name="error_log_no">לא, תודה</string>
    <string name="error_log_collection">אתה מסכים בזאת לספק ל- Samsung את נתוני יומן השגיאות מכל כשל בעדכון תוכנה שבו המכשיר שלך ייתקל. הדבר יסייע ל-Samsung לשפר את תהליך עדכון התוכנה של Samsung ויעזור לך בסופו של דבר לעדכן את המכשיר שלך באופן תקין.</string>
    <string name="error_log_collection_k">"הסכמה לספק אבחון ונתוני שימוש

סמסונג רוצה את עזרתכם בשיפור האיכות והביצועים של מוצריה ושירותיה . סמסונג וחברות הבת שלה עשויות לאסוף נתוני אבחון ושימוש מהמכשיר שלך לשיפור שירות ולמטרות סטטיסטיות,וגם לעקוב ולטפל באירועי אבחון כגון כיבוי בלתי צפוי ושגיאות מערכת. איסוף אבחון ושימוש עשוי לכלול מידע על אופן השימוש שלך ביישומים, כניסה למידע על שגיאות, ופרטים על השימוש שלך יישומים שלך (תפקודו הספציפי, תדירויות שימוש, שימוש בזיכרון / סוללה). כל נתוני האבחון והשימוש ייאספו והשימוש בהם יעשה באופן מצטבר רק בצורה שאינה מזהה אותך באופן אישי או במכשיר שלך, ויאוחסנו למשך 7 חודשים בנפרד מכל מידע אחר שאנו עשויים לאסוף. מאז ששרתי סמסונג ממוקמים בכל רחבי העולם, הנתונים שאנו אוספים עשויים להיות מאוחסנים בשרתים הממוקמים מחוץ למדינה שלך. אתה יכול לבחור שלא לספק לנו את כל נתוני האבחון והשימוש,והחלטה כזו לא תשפיע עלהפונקציונליות או בהפעלה של המכשיר שלך בצורה כלשהי. אתה יכול גם לבחור לבטל את איסוף מידע האבחון והשימוש שלך בכל עת דרך הגדרות. על ידי לחיצה על כפתור כן בהמשך, הינך נותן הסכמתך לאיסוף, שימוש, אחסון, שיתוף וגילוי על ידי סמסונג וסניפיה של נתוני האבחון והשימוש מהמכשיר שלך למטרות המפורטות לעיל, ובהתאם למדיניות הפרטיות של סמסונג."</string>
    <string name="error_log_collection_k_serviceinfo">"הסכמה לספק נתוני אבחון ושימושSamsung Electronics Co., Ltd.‎ והגורמים המסונפים אליה (”סמסונג“) מעוניינים לסייע לך לשפר את איכות וביצועי המוצרים והשירותים שהם מציעים. המכשיר שלך מכיל תוכנת אבחון אשר בהסכמתך, יכול לאסוף באופן אוטומטי נתוני אבחון ושימוש מהמכשיר. תוכנת האבחון עשויה לשלוח את הנתונים הללו אל סמסונג למטרות ניתוח סטטיסטי, כדי לשפר את איכות המוצרים והשירותים וכדי לעקוב אחר ולטפל במקרי כיבוי לא צפוי או שגיאות מערכת. נתוני האבחון והשימוש שסמסונג אוספת עשויים לכלול מידע על אופן השימוש שלך במכשיר או מידע על ספקי שירותי רשת (כולל מצב חיבור, מצב טעינה, מצב הגדרות [למשל, הגדרות תצוגה ואנרגיה] וכו') וכיצד אתה משתמש ביישומים שברשותך (כולל תדירות ומשך שימוש, מצב הגדרות, שימוש בזיכרון ובסוללה, נתוני רשומות, מידע על תחנות בסיס רלוונטיות וכו'), ואולם נתוני המיקום הללו יהיו זמינים רק אם הפונקציה ”מיקום“ מופעלת במכשיר שלך. הואיל ויש לסמסונג שרתים בכל העולם, הנתונים שאנו אוספים עשויים להישמר גם מחוץ לגבולות המדינה שאתה חי בה, כולל מדינות שבהן ייתכן כי החוקים להגנת נתונים אינם מקיפים כמו במדינתך. בהסכמתך לספק לנו נתונים אלה, הנך מסכים לדבר זה באופן מפורש. כל נתוני האבחון והשימוש שייאספו למטרה זו ייצברו באופן שלא יאפשר זיהוי אישי שלך או של המכשיר שברשותך, ויישמרו רק למשך הזמן שיידרש לצורך הניתוח. אתה רשאי לבחור שלא לספק לנו נתוני אבחון ושימוש ואין בהחלטה כזו מצדך כדי להשפיע בשום צורה על הפונקציונליות או התפעול של המכשיר שלך. תוכל להשבית את תוכנת האבחון בכל עת, דרך הגדרות המכשיר שלך. בהקשה על לחצן ”כן“ שלהלן, הנך מסכים בזה לדברים הבאים: (א) שידור אוטומטי של נתוני אבחון ושימוש וכן (ב) איסוף, שימוש, אחסון, שיתוף וגילוי של נתוני אבחון ושימוש מהמכשיר שלך על ידי סמסונג, למטרות המתוארות לעיל."</string>
    <string name="validation_email">בודק את חשבון סמסונג…</string>
    <string name="continue_for_a11y">כדי לאפשר מצב נגישות, המשך להחזיק את המסך עם שתי אצבעות עד שתשמע צפצוף.</string>
    <string name="canceled_a11y">מצב נגישות אינו פעיל.</string>
    <string name="enabled_a11y">מצב נגישות פעיל.</string>
    <string name="terms_confirm">אני מבין את התנאים וההתניות לעיל ומסכים להם.</string>
    <string name="terms_title">הסכם EULA ונתוני אבחון</string>
    <string name="terms_title_upgrade">הסכם רישיון למשתמש קצה</string>
    <string name="settings_license_activity_loading">טוען…</string>
    <string name="settings_license_activity_unavailable">אירעה שגיאה בעת הטעינה.</string>
    <string name="thank_you">תודה!</string>
    <string name="data_connect_title">רשת נתונים</string>
    <string name="data_connection_text">יישומים, יישומונים ושירותים רבים במכשיר שלך, או כאלה שאתה מקבל אליהם גישה דרך המכשיר, דורשים חיבור לאינטרנט. אם Wi-Fi אינו מופעל, המכשיר יתחבר לרשת הניידת שלך, וזה עשוי לגרום לחיובים נוספים, בהתאם לתוכנית התשלומים שלך.</string>
    <string name="reactivation_lock_title">נעילת הפעלה מחדש</string>
    <string name="reactivation_lock_desc">הגן על המכשיר במקרה של אובדן או גניבה בכך שתמנע מאחרים להפעיל את המכשיר מחדש לאחר האיפוס. כדי להשתמש בשירות זה דרוש לך חשבון סמסונג.</string>
    <string name="reactivation_lock_desc2">לפני שאתה מבקש תיקון במסגרת האחריות, יש להשבית את נעילת ההפעלה מחדש. זכור את פרטי חשבון סמסונג שלך כדי שתוכל להפעיל את המכשיר מחדש כאשר הוא נעול. כדי להשבית את נעילת ההפעלה מחדש, עבור אל ’הגדרות‘ > ’אבטחה‘.</string>
    <string name="reactivatio_check_text">הפעל את נעילת ההפעלה מחדש</string>
    <string name="device_name_title">שם מכשיר</string>
    <string name="device_name_warning">הזן שם מכשיר.</string>
    <string name="device_name_desc">הזן שם מכשיר כדי שתוכל לזהות את המכשיר שלך בקלות בעת שימוש ב-Bluetooth,‏ Wi-Fi Direct או חיבור באמצעות מכשיר נייד.</string>
    <string name="device_name_desc_wifi_only">הזן שם מכשיר כדי שתוכל לזהות את המכשיר שלך בקלות בעת שימוש ב-Bluetooth ו-Wi-Fi Direct</string>
    <string name="key_feature">עיין במאפיינים עיקריים</string>
    <string name="app_name">אשף ההגדרות של Samsung</string>
    <string name="welcome_start_msg">ברוך הבא!</string>
    <string name="key_feature_button">למד עוד</string>
    <string name="tap_to_learn_more">הקש כדי ללמוד פרטים נוספים</string>
    <string name="setup_complete_message">המכשיר מוגדר ומוכן לשימוש.</string>
    <string name="select_language">בחירת שפת המכשיר</string>
    <string name="start">‏התחל</string>
    <string name="sim_missing_title">הכנס כרטיס SIM</string>
    <string name="sim_missing_text">כבה את המכשיר והכנס את כרטיס ה-SIM בזהירות לחריץ המתאים. אם אתה מעדיף לדלג על פעולה זו כרגע, אל תשכח להכניס את כרטיס ה-SIM בשלב מאוחר יותר. עד להכנסת הכרטיס, רוב התכונות במכשיר לא יפעלו.</string>
    <string name="location_sharing_title">השתמש במיקום Google</string>
    <string name="location_sharing_message">שירות המיקום של Google משתמש בנתונים ממקורות כגון רשתות ניידות ו-Wi-Fi כדי לעזור ליישומים לקבוע את מיקומך המשוער, גם כאשר ה-GPS אינו זמין.</string>
    <string name="yes_agree">אפשר לשירותי המיקום של Google לאסוף מידע אנונימי על המיקום. האיסוף יתבצע גם כשהיישומים אינם פועלים.</string>
    <string name="yes_agree_use_location">השתמש ב-‘המיקום שלי’ לתוצאות Google ושירותי Google אחרים.</string>
    <string name="opt_set_title">הגדרה אופציונלית</string>
    <string name="opt_set_msg">"מצב קל עוזר לך להשתמש במכשיר ביתר קלות, תכונת היישומונים הקלים ועם האפשרות להתאים אישית את גודל הגופן
הקש על תיבת הסימון ’מצב קל’ להפעלה."</string>
    <string name="easy_btn_text">להפעיל הגדרת מצב קל?</string>
    <string name="try_again_button_label">נסה שוב</string>
    <string name="skip_button_label">דלג</string>
    <string name="next_button_label">הבא</string>
    <string name="next_button_disable">מושבת</string>
    <string name="button_tts">לחצן</string>
    <string name="previous_button_label">הקודם</string>
    <string name="restart_button_label">המשך</string>
    <string name="finish_button_label">סיום</string>
    <string name="uim_missing_text">"‏Turn off your device, remove the battery, and carefully insert your UIM card with the gold contact side down. The cut-off corner should end up farthest away from the battery.
If you prefer to skip now, be sure to insert your UIM card later. Until you do, most of your device's features will not work."</string>
    <string name="sim_uim_missing_title">לא הוכנס כרטיס UIM/SIM.</string>
    <string name="sim_uim_missing_text">כבה את המכשיר והכנס בזהירות את כרטיס ה-UIM/SIM שלך לחריץ ה-UIM/SIM. אם אתה מעדיף לדלג על פעולה זו כרגע, אל תשכח להכניס את כרטיס ה-UIM/SIM שלך בשלב מאוחר יותר. עד להכנסת הכרטיס, רוב התכונות במכשיר לא יפעלו.</string>
    <string name="activation_progress_text">מפעיל את המכשיר שלך. פעולה זו עשויה להימשך מספר דקות. נא המתן…</string>
    <string name="activation_succ_title">המכשיר הופעל</string>
    <string name="activation_succ_text">יש להפעיל מחדש את המכשיר שלך כדי שיהיה מופעל באופן מלא</string>
    <string name="activation_fail_text">הפעלת המכשיר שלך נכשלה. ייתכן שמדובר בבעיה זמנית. הפעל מחדש את המכשיר כדי לנסות שוב.</string>
    <string name="network_charges_title">חיובי רשת</string>
    <string name="network_charges_text">שימוש ביישומים מסוימים, כגון אינטרנט, דואר אלקטרוני וכדומה, וביצוע פעולות מסוימות תוך שימוש ברשתות סלולריות, עשויים להיות כרוכים בחיובים נוספים. לדוגמה, רשתות סלולריות נדרשות לרשום חשבון סמסונג ולהשתמש בווידג’טים, טפטים חיים וטיקר מידע. מידע נוסף בנוגע לחיובי רשת יסופקו בהזדמנויות אחרות.</string>
    <string name="network_charges_mobile_warning">עבור חיבור באמצעות מנות נתונים ייתכן שיידרשו חיובים נוספים. להמשיך?</string>
    <string name="opt_dual_sim_msg">אפשור של דו SIM תמיד מופעל מאפשר לכם לקבל שיחות משני כרטיסי ה-SIM אפילו במהלך שיחות.</string>
    <string name="dual_simi_btn_text">להפעיל את המצב ’SIM כפול מופעל תמיד’?</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message1">יישומים מועדפים</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message2">אנשי קשר מועדפים</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message3">הגדרות מועדפות</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message4">שעון מעורר פשוט</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message5">מסגרת תמונה</string>
    <string name="easy_step_widgets_skip_message">"הקש על 'הבא' כדי להפעיל מצב קל."</string>
    <string name="easy_step_font_message">התאם אישית את גודל הגופן בהודעות, בדואר אלקטרוני, באנשי קשר וכדומה.</string>
    <string name="tiny">זעיר</string>
    <string name="small">קטן</string>
    <string name="normal">רגיל</string>
    <string name="large">גדול</string>
    <string name="huge">ענק</string>
    <string name="easymode_label">מצב קל</string>
    <string name="easy_mode_summary">השתמש בפריסה פשוטה יותר ובטקסט וסמלים גדולים יותר במסך הבית.</string>
    <string name="easy_mode_help">פשט את השימוש במכשיר שלך בעזרת פריסה פשוטה יותר של מסך הבית ואינטראקציות פשוטות יותר עם יישומים. אפשרות הטקסט והסמלים הגדולים תחול גם על מסך הבית.</string>
    <string name="enable_easy_mode">הפעל מצב קל</string>
    <string name="more_information">מידע נוסף</string>
    <string name="welcome">ברוך הבא!</string>
    <string name="accessibility">נגישות</string>
    <string name="talkback_description">תוכל להפעיל את Talkback על ידי ציור ריבוע על המסך בכל מקום שהוא מבלי לשחרר.</string>
    <string name="accessibility_description">הקש על ‘נגישות’ להלן כדי לשנות את הגדרות הנגישות.</string>
    <string name="location_sharing_title_baidu">‏Baidu location service</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu1">‏Baidu location service uses data from sources such as WLAN and mobile networks to help apps determine your approximate location, even when GPS is not available. You can change this option any time under Settings.</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu2">‏When the NLP function is installed and opened, Baidu location services will collect anonymous location data. This will occur even when no apps are running. Some data may be stored on your device.</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu3">‏This may incur additional charges. The data collected will be used to find your location and improve accuracy. We ensure that your data will not be shared with other parties or be used for purposes other than providing services. The following data will be collected.</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu4">"- ID, signal strength of WLAN AP to be surveyed from the periphery
- ID, signal strength to be surveyed from the peripheral base station (for GSM and CDMA)"</string>
    <string name="yes_agree_baidu">‏Allow Baidu location services to collect anonymous location data. This will occur even when no applications are running.</string>
    <string name="wifi_scan_always_available_summary">‏Allow network location services and applications to scan for WLANs, even when WLAN is turned off.</string>
    <string name="date_time_auto">תאריך ושעה אוטומטיים</string>
    <string name="date_picker_title">תאריך</string>
    <string name="time_picker_title">שעה</string>
    <string name="mobile_data_msg">אפשר גישת נתונים על-גבי הרשת הניידת.</string>
    <string name="mobile_data_title">נתונים בנייד</string>
    <string name="mobile_data_connected">המכשיר מחובר לרשת סלולרית.</string>
    <string name="stms_version">‏SM-G900F_EUR_20141215_0200</string>
    <string name="welcome_start_msg_att">‏Welcome to AT&amp;T Ready2Go!</string>
    <string name="email_account_r2g">חשבונות דוא”ל</string>
    <string name="att_terms_conditions">‏AT&amp;T Ready2Go Terms and Conditions</string>
    <string name="label_AcctYahoo">‏Yahoo</string>
    <string name="label_AcctHotmail">‏Hotmail</string>
    <string name="label_AcctAOL">‏AOL</string>
    <string name="label_Setup_Othermail">חשבונות אחרים</string>
    <string name="terms_conditions_r2g">תנאי שימוש</string>
    <string name="terms_and_conditions_done">סיום</string>
    <string name="home_sync_thankyou">תודה!</string>
    <string name="home_sync_easy_setup">הגדרה קלה</string>
    <string name="home_sync_easy_setup_msg1">"1. הפעל את NFC במכשיר הנייד שלך. לאחר מכן, מקם את המכשיר הנייד שלך מעל למכשיר HomeSync כדי להתקין את היישום של HomeSync‏.
‏2. השתמש ביישום של HomeSync במכשיר הנייד שלך כדי לשלוט במכשיר של HomeSync. (לחלופין, תוכל לשלוט במכשיר של HomeSync באמצעות עכבר.)"</string>
    <string name="home_sync_easy_setup_msg2">באפשרותך לחבר כבל Ethernet במקום להתחבר לרשת Wi-Fi</string>
    <string name="home_sync_wifi_msg">כדי לגשת לאינטרנט, התחבר לרשת Wi-Fi או חבר כבל אתרנט</string>
    <string name="home_sync_display_aspect_ratio">יחס גובה-רוחב</string>
    <string name="home_sync_display_aspect_ratio_msg">לקבלת תצוגת תמונה טובה יותר, הגדר ידנית את יחס הגובה-רוחב של הטלוויזיה שלך באמצעות השלט הרחוק של הטלוויזיה</string>
    <string name="home_sync_nfc_tag">באפשרותך לחבר כבל Ethernet במקום להתחבר לרשת Wi-Fi</string>
    <string name="welcome_desc_for_mum">"אזור המשתמש שלך נוסף למחשב לוח זה.
לאחר שתסיים להגדיר, תוכל להשתמש ביישומים הנוכחיים ולהתקין יישומים חדשים.

חשוב:

- בעלי מחשב הלוח יכול להסיר את התקנת היישומים שהתקנת ולמחוק את אזור המשתמש שלך.
- משתמשים אחרים יכולים לאפשר שינויים בהרשאות היישום בשמך.
- בדומה לכל מחשב, עליך לשתף מחשב לוח זה רק עם אנשים שאתה בוטח בהם."</string>
    <string name="background_traffic_text">הפונקציה ’מיטוב נתוני רקע‘ תופעל. פונקציה זו שולטת באופן אוטומטי בכמות נתוני הרקע הנקלטים באמצעות רשתות סלולריות. דבר זה יחסוך באנרגיית הסוללה ויקטין את צריכת שירותי העברת הנתונים. פונקציה זו לא תשפיע על השימוש הרגיל במכשיר.</string>
    <string name="data_usage">שימוש בנתונים</string>
    <string name="location_activity_title">והמיקום שלך Google</string>
    <string name="location_agree_sharing_content">אפשר ליישומים להעריך את מיקומך באמצעות שירות המיקום של Google. נתוני מיקום אנונימיים ייאספו ויישלחו אל Google, וייתכן שיאוחסנו במכשיר שלך. האיסוף עשוי להתרחש אפילו כשאין יישומים פועלים.</string>
    <string name="location_agree_use_search_content">קבל מידע רלוונטי יותר בעת השימוש ביישומי Google. ייתכן שתתבצע גישה ל-GPS ולשירות המיקום של Google גם כשאינך משתמש ביישומי Google.</string>
    <string name="location_agree_use_wifi_scan_content">כדי לשפר את הדיוק המיקום ולמטרות נוספות, שירות המיקום של Google ויישומים אחרים יכולים לסרוק בחיפוש אחר רשתות Wi-Fi קרובות, אפילו כש-Wi-Fi כבוי.</string>
    <string name="cu_registration_title">‏Register with China Unicom</string>
    <string name="cu_registration_message_1">‏Your device information will be sent to the China Unicom server to register your device during the first boot-up. It uses data from sources such as WLAN and the mobile network. This may result in additional charges.</string>
    <string name="cu_registration_yes_agree">‏I understand and agree to the terms and conditions above.</string>
    <string name="ctc_registration_title">‏Register device with China Telecom</string>
    <string name="ctc_registration_message_1">‏Your device information will be registered with the China Telecom server. The registration will use WLAN or Mobile data. Connecting to a mobile network may result in additional charges depending on your payment plan.</string>
    <string name="ctc_registration_yes_agree">אני מסכים לאמור לעיל.</string>
    <string name="v3_title">מידע תלוי-חיסון</string>
    <string name="v3_info">"למען הגנת הצרכן ובהתאם למדיניות הממשלה, תוכנית האנטי-וירוס הותקנה והופעלה.

תוכנית האנטי-וירוס V3 הותקנה עם ניטור בזמן אמת ועדכונים תקופתיים.

ההתחברות לרשתות סלולריות עשויה לגרור תוספת חיובים, בהתאם להסדר שלך עם ספק השירות.

ניתן לערוך שינויים בניטור בזמן אמת ובעדכונים האוטומטיים דרך הגדרות תוכנית האנטי-וירוס."</string>
    <string name="dsa_dual_sim_always_on">‏SIM כפול מופעל תמיד</string>
    <string name="label_SamsungAccount">חשבון סמסונג</string>
    <string name="label_SamsungAccountDesc">היכנס ל-חשבון סמסונג קיים או פתח חשבון חדש כדי להפיק את המרב מהמכשיר שלך.</string>
    <string name="msg_sec_acct_modify_disabled">כדי לערוך חשבון, השלם את אשף ההגדרה ועבור אל ’הגדרות‘ > ’חשבונות‘.</string>
    <string name="insert_sim_card">הכנס כרטיס SIM</string>
    <string name="insert_sim_card_message">הכנס כרטיס SIM כדי לגשת לשירותי רשת.</string>
    <string name="insert_uim_card">הכנס כרטיס UIM</string>
    <string name="insert_uim_card_message">הכנס כרטיס UIM כדי לקבל גישה אל הרשת הסלולרית שלך.</string>
    <string name="insert_simuim_card_message">‏Insert a UIM/SIM card to access network services.</string>
    <string name="data_usage_enable_mobile">נתונים בנייד</string>
    <string name="ctc_data_warning_in_roaming">"‏You're now in the international roaming state, the mobile data is on, please pay attention to the local charge rates."</string>
    <string name="dlg_know">‏I know it</string>
</resources>
