<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="guide_samsung_legal_for_na">"By tapping Next or otherwise using the phone, you agree to Samsung's terms and conditions."</string>
    <string name="error_log_yes">Taip</string>
    <string name="error_log_no">Ne, ačiū</string>
    <string name="error_log_collection">Jūs sutinkate pateikti „Samsung“ klaidos žurnalą apie bet kokią programinės įrangos naujinimo klaidą, kilusią jūsų įrenginyje. Tai padės „Samsung“ patobulinti „Samsung“ programinės įrangos naujinimo procesą ir užtikrinti, kad jūsų įrenginys būtų tinkamai atnaujintas.</string>
    <string name="error_log_collection_k">"SUTIKIMAS DĖL DIAGNOSTIKOS IR NAUDOJIMO INFORMACIJOS TEIKIMO

„Samsung“ prašo jūsų padėti tobulinti bendrovės produktų ir paslaugų kokybę bei veikimą. „Samsung“ ir su ja susijusios įmonės gali rinkti diagnostikos ir naudojimo duomenis iš jūsų įrenginio, kad galėtų tobulinti teikiamas paslaugas, sekti ir šalinti įvairias triktis, pvz., netikėto išjungimo atvejus ir sistemos klaidas, ir statistiniais tikslais. Renkama diagnostikos ir naudojimo informacija gali apimti informaciją apie tai, kaip naudojatės programomis, klaidų žurnalo informaciją ir išsamią informaciją apie programų naudojimą (konkrečias funkcijas, naudojimo dažnumą, atminties / akumuliatoriaus energijos naudojimą). Visa renkama ir naudojama diagnostikos ir naudojimo informacija bus apibendrinta, kad nebūtų galima nustatyti jūsų tapatybės ar atpažinti jūsų įrenginio, ir ji bus saugoma ne ilgiau nei 7 mėnesius atskirai nuo kitų mūsų renkamų duomenų. „Samsung“ serverių yra visame pasaulyje, todėl mūsų surinkti duomenys gali būti saugomi ne jūsų šalyje esančiuose serveriuose. Galite atsisakyti pateikti mums diagnostikos ir naudojimo duomenis; toks sprendimas neturės jokios įtakos jūsų įrenginio funkcijoms ar veikimui. Be to, jei sutiksite pateikti tokius duomenis, vėliau bet kada galėsite atsisakyti teikti diagnostikos ir naudojimo informaciją pakeisdami savo įrenginio nustatymus. Spustelėdami toliau pateiktą mygtuką „Taip“, jūs sutinkate, kad „Samsung“ ir su ja susijusios įmonės rinktų, naudotų, saugotų, dalytųsi ir atskleistų diagnostikos ir naudojimo duomenis, gautus iš jūsų įrenginio, aukščiau nurodytais tikslais ir pagal „Samsung“ privatumo politikos nuostatas."</string>
    <string name="error_log_collection_k_serviceinfo">SUTIKIMAS TEIKTI DIAGNOSTINIUS IR NAUDOJIMO DUOMENIS„Samsung Electronics Co., Ltd.“ ir jos susijusios įmonės („Samsung“) norėtų, kad jūs padėtumėte gerinti jos gaminių ir paslaugų kokybę ir veikimą. Jūsų prietaise yra įdiegta diagnostinė programinė įranga, kuri, jums sutikus, automatiniu būdu renka jūsų prietaiso diagnostinę ir naudojimo informaciją. Tokia diagnostinė programinė įranga gali siųsti tokią informaciją „Samsung“ statistinei analizei, kad būtų galima gerinti gaminių ir paslaugų kokybę, bei aptikti ir šalinti prietaiso netikėto išsijungimo ar sistemos klaidų priežastis. „Samsung“ surinkti diagnostiniai ir naudojimo duomenys gali apimti prietaiso naudojimo informaciją ar informaciją apie paslaugų teikėjus (įskaitant prisijungimo būklę, krovimo būklę, nustatymų būklę (pvz., ekrano ar energijos naudojimo), ir pan.) bei apie programų naudojimą (įskaitant naudojimo dažnumą ir trukmę, nustatymų būklę, atminties ir akumuliatoriaus naudojimą, žurnalų įrašus, informaciją apie naudojamas bazines stotis ir pan.), su sąlyga, kad vietos nustatymo duomenys renkami tik jei prietaise įjungta vietos nustatymo funkcija. Kadangi „Samsung“ tarnybinės stotys yra išsidėsčiusios visame pasaulyje, surinkti duomenys gali būti teikiami ir saugomi nebūtinai jūsų šalyje, įskaitant šalis, kur duomenų apsaugos sritis galbūt nėra labai aiškiai reglamentuota. Leisdami mums rinkti tokius duomenis, jūs aiškiai pareiškiate su tuo sutinkantys. Visi minėtu tikslu renkami diagnostiniai ir naudojimo duomenys bus kaupiami neidentifikuojant jūsų ar jūsų prietaiso bei saugomi tik tiek laiko, kiek reikia analizei atlikti. Jūs galite nesutikti teikti mums diagnostinių ir naudojimo duomenų. Toks sprendimas niekaip nepaveiks jūsų prietaiso veikimo ir funkcionalumo. Diagnostinę programinę įrangą galite bet kada išjungti per savo prietaiso nustatymus. Paliesdami žemiau esantį „Taip“ mygtuką, jūs sutinkate (i) automatiniu būdu perduoti diagnostinę ir naudojimo informaciją ir (ii) leisti „Samsung“ rinkti, naudoti, kaupti, dalintis ir atskleisti jūsų prietaiso diagnostinę ir naudojimo informaciją aukščiau nurodytais tikslais.</string>
    <string name="validation_email">Tikrinama „Samsung account“…</string>
    <string name="continue_for_a11y">Norėdami įjungti prieigos režimą ir toliau laikykite ekraną dviem pirštais, kol pasigirs pyptelėjimas.</string>
    <string name="canceled_a11y">Pritaikymo neįgaliesiems režimas neįjungtas.</string>
    <string name="enabled_a11y">Pritaikymo neįgaliesiems režimas įjungtas.</string>
    <string name="terms_confirm">Perskaičiau pirmiau nurodytas sąlygas ir nuostatas ir su jomis sutinku.</string>
    <string name="terms_title">EULA ir diagnos. duom.</string>
    <string name="terms_title_upgrade">Galutinio naudotojo licencijos sutartis</string>
    <string name="settings_license_activity_loading">Įkeliama…</string>
    <string name="settings_license_activity_unavailable">Įvyko klaida įkeliant.</string>
    <string name="thank_you">Dėkojame!</string>
    <string name="data_connect_title">Duomenų tinklas</string>
    <string name="data_connection_text">Daugeliui jūsų įrenginio programų, valdiklių ir paslaugų arba kitam telefonu pasiekiamam turiniui reikalingas interneto ryšis. Įjungus „Wi-Fi“ įrenginys prisijungs prie mobiliojo tinklo, todėl gali būti taikomi papildomi mokesčiai, kurie priklauso nuo jūsų mokėjimo plano.</string>
    <string name="reactivation_lock_title">Pakartotinis užrakto įj.</string>
    <string name="reactivation_lock_desc">Apsaugokite įrenginį, jei jis būtų pamestas arba pavogtas, kad nustačius iš naujo kiti asmenys negalėtų jo suaktyvinti pakartotinai. Jei norite naudotis šia paslauga, jums reikalinga „Samsung“ paskyra.</string>
    <string name="reactivation_lock_desc2">Prieš pateikiant užklausą dėl garantinio remonto, būtina išjungti pakartotinį užrakto įjungimą. Įsiminkite savo „Samsung“ paskyros informaciją, kad galėtumėte įjungti įrenginį, kai jis užrakintas. Norėdami išjungti pakartotinį užrakto įjungimą, eikite į skirtuką Nustatymai > Sauga.</string>
    <string name="reactivatio_check_text">Įjungti pakartotinį užrakto įjungimą</string>
    <string name="device_name_title">Įrenginio vardas</string>
    <string name="device_name_warning">Įveskite įrenginio pavadinimą.</string>
    <string name="device_name_desc">Įveskite įrenginio pavadinimą, kad jį būtų lengviau atpažinti naudojantis „Bluetooth“, „Wi-Fi Direct“ ar siejimu.</string>
    <string name="device_name_desc_wifi_only">Įveskite įrenginio pavadinimą, kad galėtumėte lengvai identifikuoti savo įrenginį naudodami „Bluetooth“ ir „Wi-Fi Direct“.</string>
    <string name="key_feature">Ieškoti pagrindinių funkcijų</string>
    <string name="app_name">„Samsung“ sąrankos vedlys</string>
    <string name="welcome_start_msg">Sveiki!</string>
    <string name="key_feature_button">Sužinokite daugiau</string>
    <string name="tap_to_learn_more">Bakstelėkite, kad sužinotumėte daugiau.</string>
    <string name="setup_complete_message">Įrenginys nustatytas ir parengtas naudoti.</string>
    <string name="select_language">Pasirinkti kalbą</string>
    <string name="start">Paleisti</string>
    <string name="sim_missing_title">Įdėkite SIM kortelę</string>
    <string name="sim_missing_text">Išjunkite įrenginį ir įdėkite SIM kortelę į SIM kortelės angą. Jei dabar tai norite praleisti, nepamirškite įdėti SIM kortelės vėliau. Kol taip nepadarysite, dauguma įrenginio funkcijų neveiks.</string>
    <string name="location_sharing_title">Naudokite „Google“ nurodytą buvimo vietą</string>
    <string name="location_sharing_message">„Google“ buvimo vietos nustatymo paslauga naudoja duomenis iš tokių šaltinių kaip „Wi-Fi“ ir mobilieji tinklai, kad padėtų programoms nustatyti apytikslę jūsų buvimo vietą, net tada, kai GPS paslauga naudotis negalima.</string>
    <string name="yes_agree">Leisti „Google“ buvimo vietos nustatymo paslaugoms rinkti anoniminius duomenis apie buvimo vietą. Taip bus net tada, kai jokia programa nebus paleista.</string>
    <string name="yes_agree_use_location">Naudoti mano buvimo vietą „Google“ paieškų rezultatams atrinkti ir kitoms „Google“ paslaugoms.</string>
    <string name="opt_set_title">Pasirenkamas nustatymas</string>
    <string name="opt_set_msg">"Veikiant paprastajam režimui galėsite lengviau naudotis įrenginiu dėl paprastų valdiklių ir galimybės pritaikyti šrifto dydį
Norėdami įjungti bakstelėkite paprastojo režimo žymimąjį langelį."</string>
    <string name="easy_btn_text">Suaktyvinti paprastojo režimo sąranką?</string>
    <string name="try_again_button_label">Bandykite dar kartą</string>
    <string name="skip_button_label">Praleisti</string>
    <string name="next_button_label">Kitas</string>
    <string name="next_button_disable">Išjungta</string>
    <string name="button_tts">Mygtukas</string>
    <string name="previous_button_label">Ankst.</string>
    <string name="restart_button_label">Leisti iš naujo</string>
    <string name="finish_button_label">Baigti</string>
    <string name="uim_missing_text">"Turn off your device, remove the battery, and carefully insert your UIM card with the gold contact side down. The cut-off corner should end up farthest away from the battery.
If you prefer to skip now, be sure to insert your UIM card later. Until you do, most of your device's features will not work."</string>
    <string name="sim_uim_missing_title">Nėra įdėtos UIM/SIM kortelės</string>
    <string name="sim_uim_missing_text">Išjunkite įrenginį ir atsargiai įdėkite UIM/SIM kortelę į UIM/SIM kortelės angą. Jei dabar šį žingsnį norite praleisti, nepamirškite įdėti UIM/SIM kortelės vėliau. Kol taip nepadarysite, dauguma įrenginio funkcijų neveiks.</string>
    <string name="activation_progress_text">Jūsų įrenginio aktyvinimas. Tai gali užtrukti kelias minutes. Palaukite…</string>
    <string name="activation_succ_title">Įrenginys suaktyvintas</string>
    <string name="activation_succ_text">Norėdami visiškai suaktyvinti įrenginį paleiskite jį iš naujo.</string>
    <string name="activation_fail_text">Nepavyko suaktyvinti jūsų įrenginio. Tai gali būti laikina problema. Paleiskite savo įrenginį iš naujo ir bandykite dar kartą.</string>
    <string name="network_charges_title">Tinklo mokesčiai</string>
    <string name="network_charges_text">Naudojantis kai kuriomis programomis, pvz., internetu, el. paštu ir kt., bei atliekant kai kuriuos veiksmus per mobiliuosius tinklus, gali būti taikomi papildomi mokesčiai. Pavyzdžiui, naudojant mobiliuosius tinklus, būtina užregistruoti „Samsung account“ ir naudoti valdiklius, tiesioginius ekrano fonus ir infojuostas. Daugiau informacijos apie tinklo mokesčius bus pateikta kitomis aplinkybėmis.</string>
    <string name="network_charges_mobile_warning">Jungiantis paketinių duomenų perdavimo ryšiu gali būti taikomi papildomi mokesčiai. Tęsti?</string>
    <string name="opt_dual_sim_msg">Įjungę dviejų SIM kortelių funkciją visada galite priimti skambučius iš abiejų SIM kortelių, net pokalbių metu.</string>
    <string name="dual_simi_btn_text">Suaktyvinti funkciją „Dviejų SIM kortelių funkcija visada įjungta“?</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message1">Mėgstamiausios programos</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message2">Mėgstamiausi adresatai</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message3">Mėgstamiausi nustatymai</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message4">Paprastas žadintuvas</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message5">Nuotraukos rėmelis</string>
    <string name="easy_step_widgets_skip_message">Norėdami įjungti lengvą režimą, bakstelėkite „Kitas“.</string>
    <string name="easy_step_font_message">Tinkinti žinučių, el. laiškų, adresatų ir kt. šrifto dydį.</string>
    <string name="tiny">Mažytis</string>
    <string name="small">Mažas</string>
    <string name="normal">Įprastas</string>
    <string name="large">Didelis</string>
    <string name="huge">Didžiulis</string>
    <string name="easymode_label">Paprastas režimas</string>
    <string name="easy_mode_summary">Naudoja paprastą pradžios ekrano išdėstymą, didelį tekstą ir piktogramas.</string>
    <string name="easy_mode_help">Dėl paprastesnio pradžios ekrano išdėstymo ir programų sąveikos galite lengviau naudotis įrenginiu. Pradžios ekranui taip pat bus pritaikytas didesnis tekstas ir piktogramos.</string>
    <string name="enable_easy_mode">Suaktyvinti paprastąjį režimą</string>
    <string name="more_information">Daugiau informacijos</string>
    <string name="welcome">Sveiki!</string>
    <string name="accessibility">Prieiga neįgaliesiems</string>
    <string name="talkback_description">Galite įjungti „Talkback“ piešdami kvadratą bet kurioje ekrano vietoje ir neatleisdami.</string>
    <string name="accessibility_description">Bakstelėkite žemiau esantį skirtuką „Pritaikymas neįgaliesiems“ ir pakeiskite pritaikymo neįgaliesiems nustatymus.</string>
    <string name="location_sharing_title_baidu">Baidu location service</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu1">Baidu location service uses data from sources such as WLAN and mobile networks to help apps determine your approximate location, even when GPS is not available. You can change this option any time under Settings.</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu2">When the NLP function is installed and opened, Baidu location services will collect anonymous location data. This will occur even when no apps are running. Some data may be stored on your device.</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu3">This may incur additional charges. The data collected will be used to find your location and improve accuracy. We ensure that your data will not be shared with other parties or be used for purposes other than providing services. The following data will be collected.</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu4">"- ID, signal strength of WLAN AP to be surveyed from the periphery
- ID, signal strength to be surveyed from the peripheral base station (for GSM and CDMA)"</string>
    <string name="yes_agree_baidu">Allow Baidu location services to collect anonymous location data. This will occur even when no applications are running.</string>
    <string name="wifi_scan_always_available_summary">Allow network location services and applications to scan for WLANs, even when WLAN is turned off.</string>
    <string name="date_time_auto">Automatinė data ir laikas</string>
    <string name="date_picker_title">Data</string>
    <string name="time_picker_title">Laikas</string>
    <string name="mobile_data_msg">Įjungti duomenų prieigą per mobiliojo ryšio tinklą.</string>
    <string name="mobile_data_title">Mobilieji duomenys</string>
    <string name="mobile_data_connected">Įrenginys prijungtas prie mobiliojo tinklo.</string>
    <string name="stms_version">SM-G900F_EUR_20141215_0200</string>
    <string name="welcome_start_msg_att">Welcome to AT&amp;T Ready2Go!</string>
    <string name="email_account_r2g">El. pašto paskyros</string>
    <string name="att_terms_conditions">AT&amp;T Ready2Go Terms and Conditions</string>
    <string name="label_AcctYahoo">Yahoo</string>
    <string name="label_AcctHotmail">Hotmail</string>
    <string name="label_AcctAOL">AOL</string>
    <string name="label_Setup_Othermail">Kitos paskyros</string>
    <string name="terms_conditions_r2g">Taisyklės ir sąlygos</string>
    <string name="terms_and_conditions_done">Atl.</string>
    <string name="home_sync_thankyou">Dėkojame!</string>
    <string name="home_sync_easy_setup">Lengva sąranka</string>
    <string name="home_sync_easy_setup_msg1">"1. Įjunkite NFC savo mobiliajame įrenginyje. Tada mobilųjį įrenginį padėkite ant „HomeSync“ įrenginio viršaus ir įdiekite „HomeSync“ programą.
2. Savo mobiliojo įrenginio „HomeSync“ programa valdykite „HomeSync“ įrenginį. (Be to, „HomeSync“ įrenginį galite valdyti pele.)"</string>
    <string name="home_sync_easy_setup_msg2">Užuot prisijungę prie „Wi-Fi“ tinklo, galite prijungti eterneto laidą.</string>
    <string name="home_sync_wifi_msg">Norėdami pasiekti internetą prisijunkite prie „Wi-Fi“ tinklo arba prijunkite Ethernet laidą.</string>
    <string name="home_sync_display_aspect_ratio">Vaizdo formatas</string>
    <string name="home_sync_display_aspect_ratio_msg">Kad vaizdas ekrane būtų ryškesnis, nuotolinio valdymo pultu nustatykite televizoriaus vaizdo formatą rankiniu būdu.</string>
    <string name="home_sync_nfc_tag">Užuot prisijungę prie „Wi-Fi“ tinklo, galite prijungti eterneto laidą.</string>
    <string name="welcome_desc_for_mum">"Šiame planšetiniame kompiuteryje pridėta jūsų naudotojo sritis.
Kai nustatysite, galėsite naudoti dabartines programas ir įdiegti naujas.

Svarbu:

- Planšetinio kompiuterio savininkas gali pašalinti jūsų įdiegtas programas ir ištrinti naudotojo sritį.
- Kiti naudotojai gali leisti pakeisti programų leidimus jūsų vardu.
- Kaip ir bet kuriuo kompiuteriu, taip ir šiuo planšetiniu kompiuteriu dalinkitės tik su žmonėmis, kuriais pasitikite."</string>
    <string name="background_traffic_text">Fono duomenų optimizavimas bus įjungtas. Ši funkcija automatiškai kontroliuoja per mobiliuosius tinklus gaunamų fono duomenų kiekį. Taip bus taupoma akumuliatoriaus energija ir sumažės duomenų sąnaudos. Ši funkcija nepaveiks įprasto įrenginio naudojimo.</string>
    <string name="data_usage">Duom.naudojimas</string>
    <string name="location_activity_title">„Google“ ir jūsų buvimo vieta</string>
    <string name="location_agree_sharing_content">Leidžia programoms apytikriai nustatyti jūsų buvimo vietą, naudojant „Google“ vietos nustatymo paslaugą. Anoniminės vietos duomenys bus surinkti ir išsiųsti „Google“ ir gali būti išsaugoti jūsų įrenginyje. Gali būti surenkama, net kai nėra veikiančių programų.</string>
    <string name="location_agree_use_search_content">Gaukite daugiau susijusios informacijos, kai naudojate „Google apps“. GPS ir „Google“ vietos nustatymo paslauga prieinama, net kai nenaudojate „Google apps“.</string>
    <string name="location_agree_use_wifi_scan_content">Kad būtų pagerintas vietos nustatymo tikslumas ir kitais tikslais, „Google“ vietos nustatymo paslauga ir kitos programos gali ieškoti netoliese esančių „Wi-Fi“ tinklų, net jei „Wi-Fi“ išjungta.</string>
    <string name="cu_registration_title">Register with China Unicom</string>
    <string name="cu_registration_message_1">Your device information will be sent to the China Unicom server to register your device during the first boot-up. It uses data from sources such as WLAN and the mobile network. This may result in additional charges.</string>
    <string name="cu_registration_yes_agree">I understand and agree to the terms and conditions above.</string>
    <string name="ctc_registration_title">Register device with China Telecom</string>
    <string name="ctc_registration_message_1">Your device information will be registered with the China Telecom server. The registration will use WLAN or Mobile data. Connecting to a mobile network may result in additional charges depending on your payment plan.</string>
    <string name="ctc_registration_yes_agree">Sutinku.</string>
    <string name="v3_title">Informacija apie vakciną</string>
    <string name="v3_info">"Siekiant apsaugoti vartotoją ir vadovaujantis vyriausybės politika, įdiegta antivirusinė programa.

Antivirusinė programa V3 buvo įdiegta su stebėjimo realiuoju laiku ir periodinių naujinių funkcijomis.

Jungiantis prie mobiliųjų tinklų gali būti taikomas papildomas mokestis – tai priklauso nuo jūsų plano.

Stebėjimą realiuoju laiku ir automatinius naujinius galima pakeisti antivirusinės programos nustatymuose."</string>
    <string name="dsa_dual_sim_always_on">Dviejų SIM kortelių funkcija visada įjungta</string>
    <string name="label_SamsungAccount">Samsung account</string>
    <string name="label_SamsungAccountDesc">Prisijunkite arba sukurkite „Samsung“ paskyrą ir išnaudokite visas įrenginio galimybes.</string>
    <string name="msg_sec_acct_modify_disabled">Norėdami redaguoti paskyrą, užbaikite sąrankos vedlį ir eikite į skirtuką Nustatymai > Paskyros.</string>
    <string name="insert_sim_card">Įdėkite SIM kortelę</string>
    <string name="insert_sim_card_message">Įdėkite SIM kortelę, kad galėtumėte naudotis tinklo paslaugomis.</string>
    <string name="insert_uim_card">Įdėkite UIM kortelę</string>
    <string name="insert_uim_card_message">Kad galėtumėte jungtis prie mobiliojo tinklo, įdėkite UIM kortelę.</string>
    <string name="insert_simuim_card_message">Insert a UIM/SIM card to access network services.</string>
    <string name="data_usage_enable_mobile">Mob. duom.</string>
    <string name="ctc_data_warning_in_roaming">"You're now in the international roaming state, the mobile data is on, please pay attention to the local charge rates."</string>
    <string name="dlg_know">I know it</string>
</resources>
