<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="guide_samsung_legal_for_na">"By tapping Next or otherwise using the phone, you agree to Samsung's terms and conditions."</string>
    <string name="error_log_yes">Já</string>
    <string name="error_log_no">Nei, takk</string>
    <string name="error_log_collection">Þú samþykkir að afhenda Samsung villuskráargögn vegna mislukkaðra hugbúnaðaruppfærslna í tækinu þínu. Þetta gerir Samsung kleift að bæta hugbúnaðaruppfærsluferli sitt og bjóða þér upp á viðeigandi uppfærslur á tækinu.</string>
    <string name="error_log_collection_k">"SAMÞYKKI UM AÐ VEITA GREININGAR- OG NOTKUNARGÖGN
Samsung Electronics Co., Ltd. og tengd félög þess (Samsung) vilja fá hjálp þína til að bæta gæði og afköst vara sinna og þjónustu. Í tækinu þínu er greiningarhugbúnaður sem getur, með samþykki þínu, sjálfkrafa safnað greiningar- og notkunargögnum úr tækinu. Greiningarhugbúnaðurinn getur sent þessi gögn til tölfræðigreiningar hjá Samsung til að bæta megi gæði vara og þjónustu og til að rekja og ráða bót á óvæntum lokunum eða kerfisvillum. Greiningar- og notkunargögn sem Samsung safnar geta innihaldið upplýsingar um hvernig þú notar tækið (þar á meðal um stöðu tengingar, hleðslu og stillingar (svo sem skjá- eða orkustillingar) o.s.frv.) og hvernig þú notar forritin þín (þar á meðal tíðni og lengd notkunar, stöðu stillinga, notkun minnis og rafhlöðu, skráningargögn o.s.frv.). Þar sem vefþjónar Samsung eru staðsettir um allan heim kunna gögnin sem við söfnum, innan eða utan ESB/EES, að vera geymd utan þíns búsetulands, þar með talið í löndum þar sem gagnaverndarlög eru ekki jafn ströng. Þegar þú samþykkir að veita okkur þessi gögn gefur þú skýrt leyfi þitt fyrir þessu. Öll greiningar- og notkunargögn sem safnað er í þessum tilgangi verða tekin saman á hátt sem ekki gerir kleift að persónugreina þig eða tækið þitt og verða þau aðeins geymd svo lengi sem nauðsynlegt er í tilgangi greiningarinnar. Þú getur valið að veita okkur ekki greiningar- og notkunargögn og slík ákvörðun hefur ekki áhrif á virkni eða afköst tækisins þíns á nokkurn hátt. Þú getur valið að gera þennan hugbúnað óvirkan hvenær sem er í gegnum stillingar tækisins.
Þegar þú smellir á hnappinn Já hér að neðan samþykkir þú (i) sjálfvirka sendingu greiningar- og notkunargagna og (ii) söfnun, notkun, geymslu, miðlun og birtingu Samsung á greiningar- og notkunargögnum úr tækinu þínu í ofangreindum tilgangi."</string>
    <string name="error_log_collection_k_serviceinfo">SAMÞYKKI UM AÐ VEITA GREININGAR- OG NOTKUNARGÖGNSamsung Electronics Co., Ltd. og tengd félög þess („Samsung“) vilja fá hjálp þína til að bæta gæði og afköst vara sinna og þjónustu. Í tækinu þínu er greiningarhugbúnaður sem getur, með samþykki þínu, sjálfkrafa safnað greiningar- og notkunargögnum úr tækinu. Greiningarhugbúnaðurinn getur sent þessi gögn til tölfræðigreiningar hjá Samsung til að bæta megi gæði vara og þjónustu og til að rekja og ráða bót á óvæntum lokunum eða kerfisvillum. Greiningar- og notkunargögn sem Samsung safnar geta innihaldið upplýsingar um hvernig þú notar tækið eða upplýsingar um netþjónustuveitur (þar á meðal um stöðu tengingar, hleðslu og stillinga (svo sem skjá- eða orkustillinga) o.s.frv.) og hvernig þú notar forritin þín (þar á meðal tíðni og lengd notkunar, stöðu stillinga, notkun minnis og rafhlöðu, skráningargögn, upplýsingar um viðeigandi móðurstöðvar o.s.frv.), en slíkar staðsetningarupplýsingar eru þó aðeins aðgengilegar ef eiginleikinn „Staðsetning“ er virkur í tækinu. Þar sem vefþjónar Samsung eru staðsettir um allan heim kunna gögnin sem við söfnum að vera geymd utan þíns búsetulands, þar með talið í löndum þar sem gagnaverndarlög eru ekki jafn ströng. Þegar þú samþykkir að veita okkur þessi gögn gefur þú skýrt leyfi þitt fyrir þessu. Öll greiningar- og notkunargögn sem safnað er í þessum tilgangi verða tekin saman á hátt sem ekki gerir kleift að persónugreina þig eða tækið þitt og verða þau aðeins geymd svo lengi sem nauðsynlegt er í tilgangi greiningarinnar. Þú getur valið að veita okkur ekki greiningar- og notkunargögn og slík ákvörðun hefur ekki áhrif á virkni eða afköst tækisins þíns á nokkurn hátt. Þú getur valið að gera þennan hugbúnað óvirkan hvenær sem er í stillingum tækisins. Þegar þú smellir á hnappinn „Já“ hér að neðan samþykkir þú (i) sjálfvirka sendingu greiningar- og notkunargagna og (ii) söfnun, notkun, geymslu, miðlun og birtingu Samsung á greiningar- og notkunargögnum úr tækinu þínu í ofangreindum tilgangi.</string>
    <string name="validation_email">Athuga Samsung account-reikning…</string>
    <string name="continue_for_a11y">Til að gera aðgengisstillingu virka skaltu halda tveimur fingrum á skjánum þangað til hljóðmerki heyrist.</string>
    <string name="canceled_a11y">Ekki er kveikt á aðgengisstillingu.</string>
    <string name="enabled_a11y">Kveikt á aðgengisstillingu.</string>
    <string name="terms_confirm">Ég viðurkenni og samþykki skilmálana hér að ofan.</string>
    <string name="terms_title">Not.leyfi og gr.gögn</string>
    <string name="terms_title_upgrade">Leyfissamningur notanda</string>
    <string name="settings_license_activity_loading">Hleð…</string>
    <string name="settings_license_activity_unavailable">Villa kom upp við hleðslu.</string>
    <string name="thank_you">Takk fyrir!</string>
    <string name="data_connect_title">Gagnanet</string>
    <string name="data_connection_text">Mörg forrit, græjur og þjónusta í tækinu, eða sem þú notar tækið til að fá aðgang að, krefjast nettengingar. Ef ekki er kveikt á Wi-Fi mun tækið tengjast um farsímakerfi sem kann að hafa í för með sér viðbótarkostnað, allt eftir áskriftarleið.</string>
    <string name="reactivation_lock_title">Endurvirkjunarlás</string>
    <string name="reactivation_lock_desc">Verðu tækið þitt ef það glatast eða því er stolið með því að koma í veg fyrir að aðrir geti kveikt á tækinu eftir endurstillingu. Þú þarft að vera með Samsung-reikning til að nota þessa þjónustu.</string>
    <string name="reactivation_lock_desc2">Áður en þú ferð fram á viðgerð samkvæmt ábyrgð þarf að vera slökkt á endurvirkjunarlásnum. Leggðu Samsung-reikningsupplýsingarnar á minnið svo að þú getir gert tækið virkt á ný þegar það er læst. Slökkt er á endurvirkjunarlásnum í Stillingar > Öryggi.</string>
    <string name="reactivatio_check_text">Kveikja á endurvirkjunarlás</string>
    <string name="device_name_title">Heiti tækis</string>
    <string name="device_name_warning">Sláðu inn heiti tækis.</string>
    <string name="device_name_desc">Sláðu inn heiti tækis svo þú getir þekkt tækið auðveldlega þegar þú notar Bluetooth, Wi-Fi Direct eða tjóðrun.</string>
    <string name="device_name_desc_wifi_only">Sláðu inn heiti tækis svo þú getir þekkt tækið auðveldlega þegar þú notar Bluetooth og Wi-Fi Direct.</string>
    <string name="key_feature">Helstu vafraeiginleikar</string>
    <string name="app_name">Uppsetningarhjálp Samsung</string>
    <string name="welcome_start_msg">Velkomin(n)</string>
    <string name="key_feature_button">Frekari upplýsingar</string>
    <string name="tap_to_learn_more">Pikkaðu fyrir frekari upplýsingar.</string>
    <string name="setup_complete_message">Tækið er uppsett og tilbúið til notkunar.</string>
    <string name="select_language">Velja tungumál</string>
    <string name="start">Ræsa</string>
    <string name="sim_missing_title">Settu inn SIM-kort</string>
    <string name="sim_missing_text">Slökktu á tækinu og settu SIM-kortið varlega í SIM-kortaraufina. Ef þú vilt sleppa þessu skrefi skaltu setja SIM-kortið í síðar. Flestir eiginleikar tækisins verða óvirkir þangað til kortið hefur verið sett í.</string>
    <string name="location_sharing_title">Nota Google staðsetningu</string>
    <string name="location_sharing_message">Google staðsetningarþjónusta notast við gögn frá uppsprettum eins og Wi-Fi og farsímakerfum sem hjálpa forritum að áætla staðsetninguna þína, jafnvel þegar GPS er ekki tiltækt.</string>
    <string name="yes_agree">Leyfa Google staðsetningarþjónustu að safna nafnlausum staðsetningargögnum. Þetta verður gert jafnvel þegar engin forrit eru í gangi.</string>
    <string name="yes_agree_use_location">Nota staðsetningu mína fyrir leitarniðurstöður Google og aðra þjónustu Google.</string>
    <string name="opt_set_title">Viðbótarstilling</string>
    <string name="opt_set_msg">"Einföld útgáfa hjálpar þér að nota tækið á auðveldan hátt með einföldum græjum og sérsniðinni leturstærð
Pikkaðu á gátreitinn fyrir einfalda útgáfu til að kveikja."</string>
    <string name="easy_btn_text">Virkja uppsetningu einfaldrar stillingar?</string>
    <string name="try_again_button_label">Reyndu aftur</string>
    <string name="skip_button_label">Sleppa</string>
    <string name="next_button_label">Næsta</string>
    <string name="next_button_disable">Slökkt</string>
    <string name="button_tts">Hnappur</string>
    <string name="previous_button_label">Fyrri</string>
    <string name="restart_button_label">Endurræsa</string>
    <string name="finish_button_label">Ljúka</string>
    <string name="uim_missing_text">"Turn off your device, remove the battery, and carefully insert your UIM card with the gold contact side down. The cut-off corner should end up farthest away from the battery.
If you prefer to skip now, be sure to insert your UIM card later. Until you do, most of your device's features will not work."</string>
    <string name="sim_uim_missing_title">Ekkert UIM-/SIM-kort er í</string>
    <string name="sim_uim_missing_text">Slökktu á tækinu og settu UIM-/SIM-kortið varlega í þartilgerða rauf. Ef þú vilt sleppa þessu skrefi skaltu setja UIM-/SIM-kortið í síðar. Flestir eiginleikar tækisins verða óvirkir þangað til þú hefur sett kortið í.</string>
    <string name="activation_progress_text">Virkja tækið. Þetta getur tekið nokkrar mínútur. Augnablik…</string>
    <string name="activation_succ_title">Tæki virkjað</string>
    <string name="activation_succ_text">Endurræsa þarf tækið til að virkja það að fullu.</string>
    <string name="activation_fail_text">Mistókst að virkja tækið. Þetta gæti verið tímabundið vandamál. Endurræstu tækið og reyndu aftur.</string>
    <string name="network_charges_title">Gjöld netkerfis</string>
    <string name="network_charges_text">Notkun sumra forrita, s.s. Internets, Tölvupósts o.fl. og sumar aðgerðir á farsímakerfum geta haft í för með sér viðbótargjöld. T.d. þarf farsímakerfi til að skrá Samsung account reikning, nota græjur, lifandi veggfóður og upplýsingaborða. Frekari upplýsingar um gjöld verða veittar við aðrar aðstæður.</string>
    <string name="network_charges_mobile_warning">Gjald kann að vera tekið fyrir pakkagagnatengingu. Viltu halda áfram?</string>
    <string name="opt_dual_sim_msg">Ef þú hefur tvöfalt SIM alltaf kveikt geturðu svarað símtölum til beggja SIM-korta jafnvel meðan á símtali stendur.</string>
    <string name="dual_simi_btn_text">Hafa tvöfalt SIM alltaf virkt?</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message1">Uppáhaldsforrit</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message2">Uppáhaldstengiliðir</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message3">Uppáhaldsstillingar</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message4">Einföld vekjaraklukka</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message5">Myndarammi</string>
    <string name="easy_step_widgets_skip_message">Pikkaðu á Næsta til að kveikja á einfaldri stillingu.</string>
    <string name="easy_step_font_message">Sérsníða leturstærð fyrir skilaboð, tölvupóst, tengiliði o.s.frv.</string>
    <string name="tiny">Afar lítið</string>
    <string name="small">Lítið</string>
    <string name="normal">Venjulegt</string>
    <string name="large">Stórt</string>
    <string name="huge">Mjög stórt</string>
    <string name="easymode_label">Létt stilling</string>
    <string name="easy_mode_summary">Nota einfaldara útlit heimaskjás og stærri texta og tákn.</string>
    <string name="easy_mode_help">Notaðu tækið á auðveldari hátt með einfölduðu útliti heimaskjás og einfaldari samskiptum við forrit. Stærra letur og tákn verða einnig notuð fyrir heimaskjáinn.</string>
    <string name="enable_easy_mode">Kveikir á einfaldri stillingu</string>
    <string name="more_information">Frekari upplýsingar</string>
    <string name="welcome">Velkomin(n)</string>
    <string name="accessibility">Aðgengi</string>
    <string name="talkback_description">Hægt er að virkja TalkBack með því að teikna rétthyrning hvar sem er á skjáinn án þess að taka fingurinn af honum.</string>
    <string name="accessibility_description">Pikkaðu á „Aðgengi“ hér að neðan til að breyta aðgengisstillingum.</string>
    <string name="location_sharing_title_baidu">Baidu location service</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu1">Baidu location service uses data from sources such as WLAN and mobile networks to help apps determine your approximate location, even when GPS is not available. You can change this option any time under Settings.</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu2">When the NLP function is installed and opened, Baidu location services will collect anonymous location data. This will occur even when no apps are running. Some data may be stored on your device.</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu3">This may incur additional charges. The data collected will be used to find your location and improve accuracy. We ensure that your data will not be shared with other parties or be used for purposes other than providing services. The following data will be collected.</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu4">"- ID, signal strength of WLAN AP to be surveyed from the periphery
- ID, signal strength to be surveyed from the peripheral base station (for GSM and CDMA)"</string>
    <string name="yes_agree_baidu">Allow Baidu location services to collect anonymous location data. This will occur even when no applications are running.</string>
    <string name="wifi_scan_always_available_summary">Allow network location services and applications to scan for WLANs, even when WLAN is turned off.</string>
    <string name="date_time_auto">Sjálfvirk tímastilling</string>
    <string name="date_picker_title">Dagsetning</string>
    <string name="time_picker_title">Tími</string>
    <string name="mobile_data_msg">Opna fyrir gagnaaðgang á farsímakerfi.</string>
    <string name="mobile_data_title">Farsímagögn</string>
    <string name="mobile_data_connected">Tækið er tengt farsímakerfi.</string>
    <string name="stms_version">SM-G900F_EUR_20141215_0200</string>
    <string name="welcome_start_msg_att">Welcome to AT&amp;T Ready2Go!</string>
    <string name="email_account_r2g">Pósthólf</string>
    <string name="att_terms_conditions">AT&amp;T Ready2Go Terms and Conditions</string>
    <string name="label_AcctYahoo">Yahoo</string>
    <string name="label_AcctHotmail">Hotmail</string>
    <string name="label_AcctAOL">AOL</string>
    <string name="label_Setup_Othermail">Aðrar áskriftir</string>
    <string name="terms_conditions_r2g">Skilmálar</string>
    <string name="terms_and_conditions_done">Lok</string>
    <string name="home_sync_thankyou">Takk fyrir!</string>
    <string name="home_sync_easy_setup">Einföld uppsetning</string>
    <string name="home_sync_easy_setup_msg1">"1. Kveiktu á NFC í fartækinu. Settu síðan fartækið ofan á HomeSync-tækið til að setja upp HomeSync-forritið.
2. Notaðu HomeSync-forritið í fartækinu til að stjórna HomeSync-tækinu. (Einnig geturðu stjórnað HomeSync-tækinu með mús)"</string>
    <string name="home_sync_easy_setup_msg2">Þú getur tengt Ethernet-snúru í staðinn fyrir að tengjast Wi-Fi neti.</string>
    <string name="home_sync_wifi_msg">Tengstu Wi-Fi neti eða tengdu Ethernet-snúru til að fá aðgang að internetinu.</string>
    <string name="home_sync_display_aspect_ratio">Myndhlutfall</string>
    <string name="home_sync_display_aspect_ratio_msg">Til að bæta myndgæðin skaltu stilla myndhlutfall sjónvarpsins handvirkt með sjónvarpsfjarstýringunni.</string>
    <string name="home_sync_nfc_tag">Þú getur tengt Ethernet-snúru í staðinn fyrir að tengjast Wi-Fi neti.</string>
    <string name="welcome_desc_for_mum">"Notandasvæðinu þínu var bætt við þessa spjaldtölvu.
Að uppsetningu lokinni geturðu notað núverandi forrit og sett upp ný.

Mikilvægt:

- Eigandi spjaldtölvunnar getur fjarlægt þau forrit sem þú setur upp og eytt notandasvæðinu þínu.
- Aðrir notendur geta leyft breytingar á forritaheimildum fyrir þína hönd.
- Líkt og gildir um allar tölvur ættirðu aðeins að deila þessari spjaldtölvu með fólki sem þú treystir."</string>
    <string name="background_traffic_text">Kveikt verður á fínstillingu bakgrunnsgagna. Þessi eiginleiki stjórnar sjálfkrafa gagnamagni sem berst í bakgrunni um farsímakerfi. Þetta dregur úr rafhlöðunotkun og gagnanotkun og hefur ekki áhrif á eðlilega notkun tækisins.</string>
    <string name="data_usage">Gagnanotkun</string>
    <string name="location_activity_title">Google og staðsetningin þín</string>
    <string name="location_agree_sharing_content">Leyfa forritum að ákvarða staðsetningu þína gróflega með staðsetningarþjónustu Google. Nafnlausum gögnum verður safnað og þau send til Google, og þau kunna að vera vistuð á tækinu þínu. Söfnun kann að fara fram jafnvel þótt engin forrit séu í gangi.</string>
    <string name="location_agree_use_search_content">Fá markvissari upplýsingar við notkun á forritum Google. Aðgangur getur verið að GPS og staðsetningarþjónustu Google, jafnvel þegar þú ert ekki að nota forrit frá Google.</string>
    <string name="location_agree_use_wifi_scan_content">Staðsetningarþjónusta Google og önnur forrit geta leitað að Wi-Fi neti, jafnvel þegar slökkt er á Wi-Fi, m.a. til að gera ákvörðun staðsetningar nákvæmari.</string>
    <string name="cu_registration_title">Register with China Unicom</string>
    <string name="cu_registration_message_1">Your device information will be sent to the China Unicom server to register your device during the first boot-up. It uses data from sources such as WLAN and the mobile network. This may result in additional charges.</string>
    <string name="cu_registration_yes_agree">I understand and agree to the terms and conditions above.</string>
    <string name="ctc_registration_title">Register device with China Telecom</string>
    <string name="ctc_registration_message_1">Your device information will be registered with the China Telecom server. The registration will use WLAN or Mobile data. Connecting to a mobile network may result in additional charges depending on your payment plan.</string>
    <string name="ctc_registration_yes_agree">Ég samþykki þetta.</string>
    <string name="v3_title">Upplýsingar um bólusetningar</string>
    <string name="v3_info">"Vírusvarnarforritið hefur verið sett upp og gert virkt í neytendaverndarskyni samkvæmt reglum yfirvalda.

Vírusvarnarforritið V3 var sett upp með rauntímaeftirliti og reglulegum uppfærslum.

Viðbótarkostnaður kann að hljótast af tengingum við farsímakerfi, allt eftir áskrift.

Hægt er að breyta rauntímaeftirliti og sjálfvirkum uppfærslum í stillingum vírusvarnarforritsins."</string>
    <string name="dsa_dual_sim_always_on">Tvöfalt SIM alltaf kveikt</string>
    <string name="label_SamsungAccount">Samsung-reikningur</string>
    <string name="label_SamsungAccountDesc">Skráðu þig inn á eða stofnaðu Samsung-reikning til að fá sem mest út úr tækinu.</string>
    <string name="msg_sec_acct_modify_disabled">Til að breyta reikningi skaltu ljúka uppsetningarhjálpinni og fara í Stillingar > Reikningar.</string>
    <string name="insert_sim_card">Setja inn SIM-kort</string>
    <string name="insert_sim_card_message">Setjið SIM kort í til að fá aðgang að netþjónustu.</string>
    <string name="insert_uim_card">Settu inn UIM-kort</string>
    <string name="insert_uim_card_message">Settu inn UIM-kort til að fá aðgang að farsímakerfinu þínu.</string>
    <string name="insert_simuim_card_message">Insert a UIM/SIM card to access network services.</string>
    <string name="data_usage_enable_mobile">Farsímagögn</string>
    <string name="ctc_data_warning_in_roaming">"You're now in the international roaming state, the mobile data is on, please pay attention to the local charge rates."</string>
    <string name="dlg_know">I know it</string>
</resources>
