<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">SecSetupWizard</string>
    <string name="welcome_start_msg" />
    <string name="setup_complete_message">Seu telefone está configurado e pronto para uso.</string>
    <string name="select_language">Seleccionar idioma</string>
    <string name="start">Iniciar</string>
    <string name="sim_missing_title">Nenhum cartão SIM no dispositivo</string>
    <string name="sim_missing_text">"Desligue o seu dispositivo, retire a bateria e introduza com cuidado o seu cartão SIM com o contacto dourado virado para baixo. O canto cortado deve ficar para o lado mais afastado da bateria
Se preferir ignorar agora, não se esqueça de introduzir o seu cartão SIM mais tarde. Até que o faça, a maioria das funções do seu dispositivo não funcionam"</string>
    <string name="location_sharing_title">Utilizar a localização Google</string>
    <string name="location_sharing_message">O serviço de localização do Google utiliza dados de origens tais como Wi-Fi e redes móveis para ajudar as aplicações a determinarem a sua localização aproximada, mesmo quando o GPS não está disponível</string>
    <string name="yes_agree">Permitir que os serviços de localização do Google recolham dados de localização anónimos. Isto será efectuado mesmo sem quaisquer aplicações em execução</string>
    <string name="yes_agree_use_location">Utilizar A minha localização para resultados de procura Google e outros serviços Google</string>
    <string name="opt_set_title">Definição opcional</string>
    <string name="opt_set_msg">"O Modo fácil ajuda o utilizador a utilizar o seu dispositivo mais facilmente com ícones maiores, uma disposição do ecrã principal mais simples e os widgets favoritos à mão.

Toque no Modo fácil para personalizar"</string>
    <string name="easy_btn_text">Modo fácil</string>
    <string name="try_again_button_label">Tente novam.</string>
    <string name="skip_button_label">Saltar</string>
    <string name="next_button_label">Seguinte</string>
    <string name="previous_button_label">Anterior</string>
    <string name="finish_button_label">Concluir</string>
</resources>
