<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="guide_samsung_legal_for_na">"By tapping Next or otherwise using the phone, you agree to Samsung's terms and conditions."</string>
    <string name="error_log_yes">అవును</string>
    <string name="error_log_no">వద్దు ధన్యవాదాలు</string>
    <string name="error_log_collection">మీరు మీ పరికరం ఎదుర్కొనే ఏదైనా సాఫ్ట్‌వేర్ అప్‌డేట్ నుండి తప్పు లాగ్ డేటాని స్యామ్‌సంగ్‌కి అందిస్తారని అంగీకరిస్తున్నారు. ఇది స్యామ్‌సంగ్ సాఫ్ట్‌వేర్ అప్‌డేట్ ప్రాసెస్‌ని మెరుగుపరచడానికి మరియు విస్తరింప చేయడానికి స్యామ్‌సంగ్‌కి సహాయం చేస్తుంది మరియు ఇంకా మీ పరికరాన్ని సరిగ్గా అప్‌డేట్ చేయడానికి మీకు సహాయం చేస్తుంది.</string>
    <string name="error_log_collection_k">"నిర్ధారణ మరియు డేటా యొక్క వినియోగానికి సంబంధించి సమ్మతి తెలియజేయడం

తన యొక్క ఉత్పత్తులు మరియు సేవల యొక్క నాణ్యత మరియు పనితీరు మెరుగుదలకు Samsung మీ సాయాన్ని కోరుతోంది. Samsung మరియు దాని యొక్క అఫిలియేట్లు సేవల మెరుగుదల మరియు గణాంకాల ఉద్దేశం కొరకు మరియు ఊహించని షట్డౌన్లు మరియు సిస్టమ్ దోషాలు వంటి నిర్ధారణ సమస్యలను ట్రాక్ చేయడం మరియు వాటిని పరిష్కరించడం కొరకు కూడా మీ పరికరం నుంచి నిర్ధారణ మరియు డేటా వినియోగాన్ని సేకరించవచ్చు. మీ అనువర్తనాలను ఏవిధంగా ఉపయోగిస్తున్నారు, దోషాలపై లాగ్ సమాచారం మరియు అనువర్తనాల యొక్క మీ ఉపయోగంపై వివరాలు (విధిని, ఉపయోగ అవధి, మెమరీ/బ్యాటరీ వినియోగం గురించి పేర్కొంటుంది) సహా నిర్ధారణ మరియు వినియోగ సేకరణలో ఉండవచ్చు. వ్యక్తిగతంగా మిమ్మల్ని మరియు మీ పరికరాన్నిఏ మాత్రం వ్యక్తిగతంగా గుర్తించని రీతిలో నిర్ధారణ మరియు వినియోగ డేటా మొత్తం సేకరించబడుతుంది మరియు ఉపయోగించబడుతుంది మరియు మేం సేకరించగలిగే ఇతర డేటా నుంచి 7 నెలలపాటు విడిగా ఉంచబడుతుంది. Samsung సర్వర్లు ప్రపంచవ్యాప్తంగా ఉంటాయి కనుక, మేం సేకరించే డేటా, మీ దేశానికి వెలుపల ఉండే సర్వర్లలో నిల్వ చేయవచ్చు. ఏదైనా నిర్ధారణ మరియు వినియోగ డేటాను మాకు ఇవ్వకూడదని కూడా మీరు ఎంచుకోవచ్చు, మరియు అటువంటి నిర్ణయం ఏవిధంగానూ మీ పరికరం యొక్క కార్యాచరణ లేదా ఆపరేషన్పై ఎలాంటి ప్రభావం చూపదు. అమర్పుల ద్వారా ఏ సమయంలోనైనా మీ నిర్ధారణ మరియు వినియోగ సమాచార సేకరణను డిసేబుల్ చేయడాన్ని కూడా మీరు ఎంచుకోవచ్చు. దిగువ “అవును” బటన్ క్లిక్ చేయడం ద్వారా, Samsung యొక్క గోప్యతా నిబంధనకు అనుగుణంగా మరియు పైన నిర్ధారించబడ్డ కారణాల కొరకు మీ పరికరం నుంచి నిర్ధారణ మరియు వినియోగడేటాను Samsung మరియు దాని యొక్క అఫిలియేట్ల ద్వారా సేకరణ, ఉపయోగం, నిల్వ, పంచుకోవడం మరియు వెల్లడించడానికి మీ అంగీకరిస్తున్నారు."</string>
    <string name="error_log_collection_k_serviceinfo">నిర్ధారణ మరియు వినియోగ డేటాను అందించడానికి సమ్మతిSamsung Electronics Co., Ltd. మరియు దాని అనుబంధ సంస్థలు (”Samsung”) తమ ఉత్పత్తులు మరియు సేవల నాణ్యతను మరియు పనితీరును మెరుగుపరచడంలో మీ సహాయాన్ని కోరుకుంటున్నారు. మీ పరికరంలో నిర్ధారణ సాఫ్ట్‌వేర్ ఉంది, ఇది మీరు సమ్మతిస్తే, మీ పరికరం నుండి నిర్ధారణ మరియు వినియోగ డేటాను స్వయంచాలకంగా సేకరిస్తుంది. ఉత్పత్తి మరియు సేవ నాణ్యతను మెరుగుపరచడానికి మరియు అనుకోని షట్‌డౌన్‌లు లేదా సిస్టమ్ లోపాలను గుర్తించడానికి గణాంకాల విశ్లేషణ కోసం నిర్ధారణ సాఫ్ట్‌వేర్ ఈ డేటాను Samsungకు పంపవచ్చు. Samsung సేకరించే నిర్ధారణ మరియు వినియోగ డేటాలో మీరు మీ పరికరాన్ని ఎలా ఉపయోగిస్తున్నారు అన్న దాని గురించి లేదా నెట్‌వర్క్ ప్రదాతల గురించి (కనెక్షన్ స్థితి, ఛార్జింగ్ స్థితి, సెట్టింగ్ స్థితి (డిస్‌ప్లే మరియు శక్తి సెట్టింగ్‌ల వంటివి), మొ. ఉంటాయి) సమాచారం ఉంటుంది మరియు మీరు మీ అప్లికేషన్‌లను ఎలా ఉపయోగిస్తున్నారు (వినియోగం యొక్క తరచుదనం మరియు నిడివి, సెట్టింగ్ స్థితి, మెమరీ మరియు బ్యాటరీ వినియోగం, లాగ్ డేటా, వర్తించే బేస్ స్టేషన్‌ల గురించి సమాచారం మొ. ఉంటాయి), అందించబడిన అటువంటి స్థాన సమాచారం మీ పరికరంలో \"స్థాన\" కార్యాచరణను సక్రియం చేసినప్పుడు మాత్రమే అందుబాటులో ఉంటుంది. Samsung యొక్క సర్వర్‌లు ప్రపంచవ్యాప్తంగా ఉన్నందున, మేము సేకరించే డేటాను మీరు నివసించే దేశం వెలుపల, డేటా రక్షణ చట్టాలు సమగ్రంగా లేని దేశాల్లో కూడా నిల్వ చేయవచ్చు. మాకు డేటాను అందించడానికి అంగీకరించడం ద్వారా, మీరు దీనికి కూడా స్పష్టంగా సమ్మతించాలి. ఈ అవసరం కోసం సేకరించబడిన మొత్తం నిర్ధారణ మరియు వినియోగ డేటా మిమ్మల్ని లేదా మీ పరికరాన్ని వ్యక్తిగతంగా గుర్తించే విధంగా ఉండదు మరియు ఈ విశ్లేషణ కోసం అవసరం ఉన్నంత వరకు మాత్రమే నిల్వ చేయబడుతుంది. మీరు మాకు నిర్ధారణ మరియు వినియోగ డేటాను అందించకూడదని ఎంచుకోవచ్చు, అయితే ఈ నిర్ణయం వల్ల మీ పరికరం యొక్క కార్యాచరణ లేదా అమలు విధానంపై ఎటువంటి ప్రభావం ఉండదు. మీరు మీ పరికరంలో సెట్టింగ్‌ల ద్వారా ఏ సమయంలో అయినా ఈ సాఫ్ట్‌వేర్‌ను నిలిపివేయవచ్చు. దిగువ \"Yes\" బటన్‌ను ట్యాప్ చేయడం ద్వారా, మీరు (i) నిర్ధారణ మరియు వినియోగ డేటా యొక్క స్వయంచాలక బదిలీ మరియు (ii) ఎగువ పేర్కొన్న అవసరం కోసం మీ పరికరం నుండి నిర్ధారణ మరియు వినియోగ డేటాను Samsung సేకరించడానికి, వినియోగించడానికి, నిల్వ, భాగస్వామ్యం మరియు బహిర్గతం చేయడానికి మీరు అంగీకరించాలి.</string>
    <string name="validation_email">Samsung accountను తనిఖీ చేస్తోంది…</string>
    <string name="continue_for_a11y">యాక్సెసబిలిటీ మోడ్‌ని ప్రారంభించడానికి, మీరు బీప్‌ని వినే వరకు రెండు వేళ్లతో స్క్రీన్‌ని పట్టుకోవడాన్ని కొనసాగించండి.</string>
    <string name="canceled_a11y">యాక్సెసబిలిటీ మోడ్ నిలిపివేయబడింది.</string>
    <string name="enabled_a11y">యాక్సెసబిలిటీ మోడ్ ప్రారంభించబడింది.</string>
    <string name="terms_confirm">నేను ఎగువ ఉన్న నిబంధనలు మరియు షరతులని అర్థం చేసుకుని, అంగీకరిస్తున్నాను.</string>
    <string name="terms_title">EULA &amp; సమస్య నిర్ధారణ డేటా</string>
    <string name="terms_title_upgrade">తుది వినియోగదారు లైసెన్స్ ఒప్పందం</string>
    <string name="settings_license_activity_loading">లోడ్ అవుతోంది…</string>
    <string name="settings_license_activity_unavailable">లోడ్ అవుతున్న సమయంలో లోపం ఏర్పడింది.</string>
    <string name="thank_you">ధన్యవాదాలు!</string>
    <string name="data_connect_title">డేటా నెట్‌వర్క్</string>
    <string name="data_connection_text">మీ పరికరంలో ఉన్న లేదా మీ పరికరం ద్వారా మీరు యాక్సెస్ చేసే అనేక అప్లికేషన్‌లు, విడ్జెట్‌లు మరియు సర్వీస్‌లకు ఇంటర్నెట్ కనెక్షన్ అవసరం. Wi-Fi ఆన్ చేయబడకుంటే, మీ చెల్లింపు ప్లాన్ ఆధారంగా అదనపు ఛార్జీలు చెల్లించబడే మీ మొబైల్ నెట్‌వర్క్‌కు పరికరం కనెక్ట్ చేయబడుతుంది.</string>
    <string name="reactivation_lock_title">లాక్‌ని మళ్లీ సక్రియం చేయడం</string>
    <string name="reactivation_lock_desc">మీ పరికరం పోయినప్పుడు లేదా దొంగలించబడినప్పుడు అది రీసెట్ చేయబడిన తర్వాత తిరిగి సక్రియం చేయకుండా ఇతర వ్యక్తులను ఆపడం ద్వారా మీ పరికరాన్ని రక్షించండి. ఈ సేవను ఉపయోగించడానికి మీకు Samsung account అవసరం.</string>
    <string name="reactivation_lock_desc2">మీరు పూచీ కింద మరమ్మతుని అభ్యర్థించడానికి ముందు, మళ్లీ సక్రియం చేసే లాక్ తప్పక నిలిపివేయబడాలి. మీ Samsung account సమాచారాన్ని గుర్తుంచుకోండి, దాని వల్ల దీన్ని లాక్ చేయబడినప్పుడు మీ పరికరాన్ని మీరు మళ్లీ సక్రియం చేయవచ్చు. మళ్లీ సక్రియం చేసే లాక్‌ని నిలిపివేయడానికి, సెట్టింగ్‌లు > భద్రతకు వెళ్లండి.</string>
    <string name="reactivatio_check_text">తిరిగి సక్రియం చేసే లాక్‌ని ప్రారంభించు</string>
    <string name="device_name_title">పరికరం పేరు</string>
    <string name="device_name_warning">పరికరం పేరును ఎంటర్ చెయ్యండి.</string>
    <string name="device_name_desc">మీరు బ్లూటూత్, Wi-Fi Direct మరియు టీథెరింగ్‌ని ఉపయోగిస్తున్నప్పుడు మీ పరికరాన్ని సులభంగా గుర్తించడానికి మీ పరికరం పేరుని నమోదు చేయండి.</string>
    <string name="device_name_desc_wifi_only">పరికరం పేరుని నమోదు చేయండి, దాని వల్ల మీరు బ్లూటూత్ మరియు Wi-Fi Directని ఉపయోగించినప్పుడు మీ పరికరాన్ని సులభంగా గుర్తించవచ్చు.</string>
    <string name="key_feature">కీలక లక్షణాలను బ్రౌజ్ చేయండి</string>
    <string name="app_name">స్యామ్‌సంగ్ సెటప్ విజార్డ్</string>
    <string name="welcome_start_msg">స్వాగతం!</string>
    <string name="key_feature_button">మరింత నేర్చుకోండి</string>
    <string name="tap_to_learn_more">మరింత తెలుసుకోవడానికి ట్యాప్ చేయండి.</string>
    <string name="setup_complete_message">పరికరం సెటప్ చేయబడింది మరియు ఉపయోగించడానికి సిద్ధంగా ఉంది.</string>
    <string name="select_language">భాషను ఎంచుకోండి</string>
    <string name="start">మొదలు</string>
    <string name="sim_missing_title">SIM కార్డ్ చొప్పించు</string>
    <string name="sim_missing_text">మీ పరికరాన్ని ఆఫ్ చేసి, SIM కార్డ్ స్లాట్‌లో మీ SIM కార్డ్‌ని చొప్పించండి. మీరు ఇప్పుడు ఈ దశని దాటవేయాలనుకుంటే, మీ SIM కార్డ్‌ని తర్వాత చొప్పిస్తారని నిర్ధారించుకోండి. మీరు దీన్ని చేసే వరకు, మీ పరికరంలో అనేక ఫీచర్‌లు పనిచేయవు.</string>
    <string name="location_sharing_title">గూగుల్ స్థానంను ఉపయోగించండి</string>
    <string name="location_sharing_message">గూగుల్ స్థాన సేవ GPS అందుబాటులో లేనప్పుడు కూడా మీ స్థానాన్ని అంచనా వేయడానికి అనువర్తనాలకు సహాయంగా Wi-Fi మరియు మొబైల్ నెట్‌వర్క్‌లు వంటి వనరులు నుండి డేటాను ఉపయోగిస్తుంది.</string>
    <string name="yes_agree">తెలియని స్థానం డేటాను సేకరించడానికి గూగుల్ స్థాన సేవలను అనుమతించండి. ఇది అనువర్తనాలు అమలు కానప్పుడు కూడా సంభవిస్తుంది.</string>
    <string name="yes_agree_use_location">గూగుల్ శోధన ఫలితాలు మరియు ఇతర గూగుల్ సేవల కొరకు నా స్థానంను ఉపయోగించండి.</string>
    <string name="opt_set_title">ఐచ్ఛిక సెట్టింగ్</string>
    <string name="opt_set_msg">"సులభ మోడ్ అనేది సులభ విడ్జెట్‌ల లక్షణంతో మరింత సులభంగా మీ పరికరాన్ని మరియు ఫాంట్ పరిమాణాన్ని అనుకూలీకరించే సామర్థ్యాన్ని ఉపయోగించడానికి మీకు సహాయపడుతుంది
ప్రారంభించడానికి సులభ మోడ్ టిక్‌బాక్స్‌ను నొక్కండి."</string>
    <string name="easy_btn_text">సులభ మోడ్ సెటప్‌ను ప్రారంభించాలా?</string>
    <string name="try_again_button_label">మళ్లీ ప్రయత్నించండి</string>
    <string name="skip_button_label">స్కిప్</string>
    <string name="next_button_label">తదుపరి</string>
    <string name="next_button_disable">నిలిపివేయబడింది</string>
    <string name="button_tts">బటన్</string>
    <string name="previous_button_label">మునుపటి</string>
    <string name="restart_button_label">పునఃప్రారంభించు</string>
    <string name="finish_button_label">ముగించు</string>
    <string name="uim_missing_text">"Turn off your device, remove the battery, and carefully insert your UIM card with the gold contact side down. The cut-off corner should end up farthest away from the battery.
If you prefer to skip now, be sure to insert your UIM card later. Until you do, most of your device's features will not work."</string>
    <string name="sim_uim_missing_title">UIM/SIM కార్డ్ చొప్పించబడలేదు.</string>
    <string name="sim_uim_missing_text">మీ పరికరాన్ని ఆఫ్ చేసి, UIM/SIM కార్డ్ స్లాట్‌లో మీ UIM/SIM కార్డ్‌ని జాగ్రత్తగా చొప్పించండి. మీరు ఇప్పుడు ఈ దశని దాటవేయడాన్ని ఎంచుకుంటే, మీరు మీ UIM/SIM కార్డ్‌ని తర్వాత చొప్పిస్తారని నిర్ధారించుకోండి. మీరు దీన్ని చొప్పించే వరకు, మీ పరికరంలో అనేక ఫీచర్‌లు పనిచేయవు.</string>
    <string name="activation_progress_text">మీ పరికరాన్ని సక్రియం చేస్తోంది. దీనికి కొన్ని నిమిషాల సమయం పట్టవచ్చు. దయచేసి వేచి ఉండండి…</string>
    <string name="activation_succ_title">పరికరం సక్రియం చేయబడింది</string>
    <string name="activation_succ_text">మీ పరికరం పూర్తిగా సక్రియం చేయబడటానికి పునరుద్ధరించబడాలి.</string>
    <string name="activation_fail_text">మీ పరికరాన్ని సక్రియం చేయడంలో విఫలమైంది. ఇది తాత్కాలిక సమస్య కావచ్చు. మళ్లీ ప్రయత్నించడానికి మీ పరికరాన్ని పునరుద్ధరించండి.</string>
    <string name="network_charges_title">నెట్‌వర్క్ చార్జీలు</string>
    <string name="network_charges_text">ఇంటర్నెట్, ఇమెయిల్ మొదలైన వంటి కొన్ని అనువర్తనాలను ఉపయోగించడం మరియు మొబైల్ నెట్‌వర్క్‌లను ఉపయోగించి కొన్ని చర్యలను అమలు చేయడం వలన అదనపు చార్జీలకు గురి కావచ్చు. ఉదాహరణకు, ఒక Samsung accountకు నమోదు చేయడానికి మరియు విడ్జెట్‌లు, ప్రత్యక్ష వాల్‌పేపర్‌లు మరియు సమాచార టిక్కెర్‌లను ఉపయోగించడానికి మొబైల్ నెట్‌వర్క్‌లు అవసరం. నెట్‌వర్క్ చార్జీలు గురించి మరింత సమాచారం మరొక సందర్భంలో అందించబడుతుంది.</string>
    <string name="network_charges_mobile_warning">ప్యాకెట్ డేటా ద్వారా కనెక్ట్ చేస్తే అదనపు ఛార్జీలు వర్తించవచ్చు. కొనసాగాలా?</string>
    <string name="opt_dual_sim_msg">రెండు SIMలను ప్రారంభించడం ఎల్లప్పుడూ మీరు రెండు SIMల నుండి కాల్స్ అందుకోవడం పై కాల్స్ సమయంలో కూడా ఆధారపడి ఉంటుంది.</string>
    <string name="dual_simi_btn_text">డ్యూయెల్ SIMను ఎల్లప్పుడూ ప్రారంభించాలా?</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message1">ఇష్టమైన అనువర్తనాలు</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message2">ఇష్టమైన పరిచయాలు</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message3">ఇష్టమైన సెట్టింగ్‌లు</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message4">సాధారణ అలారం గడియారం</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message5">చిత్రం ఫ్రేమ్</string>
    <string name="easy_step_widgets_skip_message">సులభ మోడ్‌ను ప్రారంభించడానికి తదుపరి నొక్కండి.</string>
    <string name="easy_step_font_message">సందేశం, ఇమెయిల్, పరిచయాలు మొదలై. వాటి కోసం ఫాంట్ పరిమాణాన్ని అనుకూలీకరించండి.</string>
    <string name="tiny">అత్యంత చిన్నది</string>
    <string name="small">చిన్నది</string>
    <string name="normal">సాధారణ</string>
    <string name="large">పెద్దది</string>
    <string name="huge">అత్యంత పెద్దది</string>
    <string name="easymode_label">సులభమైన మోడ్</string>
    <string name="easy_mode_summary">సరళమైన హోమ్ స్క్రీన్ లేఅవుట్ మరియు పెద్ద టెక్స్, చిహ్నాలను ఉపయోగించండి.</string>
    <string name="easy_mode_help">మీ పరికరాన్ని సులభమైన హోమ్ స్క్రీన్ లేఅవుట్ మరియు అనువర్తన పారస్పరిక చర్యలతో మరింత సులభంగా ఉపయోగించవచ్చు. పెద్ద టెక్స్ట్ మరియు చిహ్నాలు మీ హోమ్ స్క్రీన్‌కు కూడా వర్తించబడతాయి.</string>
    <string name="enable_easy_mode">సులభ మోడ్‌ను ప్రారంభించండి</string>
    <string name="more_information">మరింత సమాచారం</string>
    <string name="welcome">స్వాగతం!</string>
    <string name="accessibility">యాక్సెసబిలిటీ</string>
    <string name="talkback_description">స్క్రీన్‌పై ఎక్కడైనా దీర్ఘచతురస్రాన్ని గీయడం ద్వారా మీరు Talkbackను ప్రారంభించవచ్చు.</string>
    <string name="accessibility_description">ప్రాప్యత సెట్టింగ్‌లను మార్చేందుకు కింద ఉన్న ప్రాప్యతను నొక్కండి.</string>
    <string name="location_sharing_title_baidu">Baidu location service</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu1">Baidu location service uses data from sources such as WLAN and mobile networks to help apps determine your approximate location, even when GPS is not available. You can change this option any time under Settings.</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu2">When the NLP function is installed and opened, Baidu location services will collect anonymous location data. This will occur even when no apps are running. Some data may be stored on your device.</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu3">This may incur additional charges. The data collected will be used to find your location and improve accuracy. We ensure that your data will not be shared with other parties or be used for purposes other than providing services. The following data will be collected.</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu4">"- ID, signal strength of WLAN AP to be surveyed from the periphery
- ID, signal strength to be surveyed from the peripheral base station (for GSM and CDMA)"</string>
    <string name="yes_agree_baidu">Allow Baidu location services to collect anonymous location data. This will occur even when no applications are running.</string>
    <string name="wifi_scan_always_available_summary">Allow network location services and applications to scan for WLANs, even when WLAN is turned off.</string>
    <string name="date_time_auto">ఆటోమేటిక్ తేదీ మరియు సమయం</string>
    <string name="date_picker_title">తేదీ</string>
    <string name="time_picker_title">టైమ్</string>
    <string name="mobile_data_msg">మొబైల్ నెట్వర్క్ పైనా డేటా యాక్సేస్‌ను ప్రారంభించు.</string>
    <string name="mobile_data_title">మొబైల్ డేటా</string>
    <string name="mobile_data_connected">పరికరం మొబైల్ నెట్‌వర్క్‌కు కనెక్ట్ చేయబడింది.</string>
    <string name="stms_version">SM-G900F_EUR_20141215_0200</string>
    <string name="welcome_start_msg_att">Welcome to AT&amp;T Ready2Go!</string>
    <string name="email_account_r2g">ఈమెయిల్ ఖాతాలు</string>
    <string name="att_terms_conditions">AT&amp;T Ready2Go Terms and Conditions</string>
    <string name="label_AcctYahoo">యాహూ</string>
    <string name="label_AcctHotmail">హాట్‌మెయిల్</string>
    <string name="label_AcctAOL">AOL</string>
    <string name="label_Setup_Othermail">ఇతర ఖాతాలు</string>
    <string name="terms_conditions_r2g">నిబంధనలు మరియు షరతులు</string>
    <string name="terms_and_conditions_done">పూర్తి</string>
    <string name="home_sync_thankyou">ధన్యవాదాలు!</string>
    <string name="home_sync_easy_setup">సులభ సెటప్</string>
    <string name="home_sync_easy_setup_msg1">"1. మీ మొబైల్ పరికరంలో NFCని ఆన్ చేయండి. ఆపై HomeSync అప్లికేషన్‌ని ఇన్‌స్టాల్ చేయడానికి HomeSync పరికరం ఎగువ భాగంలో మీ మొబైల్ పరికరాన్ని ఉంచండి.
2. HomeSync పరికరాన్ని నియంత్రించడానికి మీ మొబైల్ పరికరంలో HomeSync అప్లికేషన్‌ని ఉపయోగించండి. (ప్రత్యామ్నాయంగా, మీరు మౌస్‌ని ఉపయోగించి HomeSync పరికరాన్ని నియంత్రించవచ్చు.)"</string>
    <string name="home_sync_easy_setup_msg2">మీరు Wi-Fi నెట్‌వర్క్‌కు కనెక్ట్ చేయడానికి బదులుగా ఈథర్నెట్ కేబుల్‌కి కనెక్ట్ చేయవచ్చు.</string>
    <string name="home_sync_wifi_msg">ఇంటర్నెట్‌ని యాక్సెస్ చేయడానికి, Wi-Fi నెట్‌వర్క్‌కు కనెక్ట్ చేయండి లేదా ఈథర్నెట్ కేబుల్‌ని కనెక్ట్ చేయండి.</string>
    <string name="home_sync_display_aspect_ratio">కారక నిష్పత్తి</string>
    <string name="home_sync_display_aspect_ratio_msg">ఉత్తమ చిత్ర ప్రదర్శన కోసం, మీ TV రిమోట్ కంట్రోల్‌ని ఉపయోగించి మీ TV యొక్క కారక నిష్పత్తిని మాన్యువల్‌గా సెట్ చేయండి.</string>
    <string name="home_sync_nfc_tag">మీరు Wi-Fi నెట్‌వర్క్‌కు కనెక్ట్ చేయడానికి బదులుగా ఈథర్నెట్ కేబుల్‌కి కనెక్ట్ చేయవచ్చు.</string>
    <string name="welcome_desc_for_mum">"మీ వినియోగదారు ప్రాంతం ఈ టాబ్లెట్‌కు జోడించబడింది.
మీరు సెటప్ చేయడాన్ని పూర్తి చేసిన తర్వాత, మీరు ప్రస్తుత అప్లికేషన్‌లను ఉపయోగించవచ్చు మరియు కొత్త వాటిని ఇన్‌స్టాల్ చేయవచ్చు.

ముఖ్యమైనది:

- టాబ్లెట్ యజమాని మీరు ఇన్‌స్టాల్ చేసిన అప్లికేషన్‌లను అన్ఇన్‌స్టాల్ చేయగలరు మరియు మీ వినియోగదారు ప్రాంతాన్ని తొలగించగలరు.
- ఇతర వినియోగదారులు మీ తరపున అప్లికేషన్ అనుమతులకు మార్పులను అనుమతించగలరు.
- ఏదైనా కంప్యూటర్‌తో పాటు, మీరు విశ్వసించే వ్యక్తులతో ఈ టాబ్లెట్‌ని మాత్రమే భాగస్వామ్యం చేయాలి."</string>
    <string name="background_traffic_text">నేపథ్య డేటా ఆప్టిమైజేషన్ ప్రారంభించబడుతుంది. ఈ విధి మొబైల్ నెట్‌వర్క్‌ల ద్వారా స్వీకరించబడుతున్న నేపథ్య డేటా మొత్తాన్ని స్వయంచాలకంగా నియంత్రిస్తుంది. ఇది బ్యాటరీ శక్తిని ఆదా చేస్తుంది మరియు డేటా వినియోగాన్ని తగ్గిస్తుంది. ఈ విధి మీ పరికరం యొక్క సాధారణ ఉపయోగాన్ని ప్రభావితం చేయదు.</string>
    <string name="data_usage">డేటా ఉపయోగం</string>
    <string name="location_activity_title">గూగుల్ మరియు మీ స్థానం</string>
    <string name="location_agree_sharing_content">గూగుల్ స్థానం సర్వీస్‌తో మీ స్థానాన్ని అంచనా వేయడానికి అప్లికేషన్‌లను అనుమతించండి. తెలియని స్థానం డేటా సేకరించబడుతుంది మరియు గూగుల్‌కు పంపబడుతుంది మరియు మీ పరికరంలో నిల్వ చేయబడవచ్చు. అప్లికేషన్‌లు అమలు కానప్పుడు కూడా సేకరణ సంభవిస్తుంది.</string>
    <string name="location_agree_use_search_content">గూగుల్ అప్లికేషన్‌లను ఉపయోగించేటప్పుడు మరింత సంబంధిత సమాచారాన్ని పొందండి. మీరు గూగుల్ అప్లికేషన్‌లను ఉపయోగించనప్పటికి కూడా GPS మరియు గూగుల్ స్థానం సర్వీస్‌ని యాక్సెస్ చేయవచ్చు.</string>
    <string name="location_agree_use_wifi_scan_content">స్థానం ఖచ్చితత్వాన్ని మెరుగుపరచడానికి మరియు ఇతర ప్రయోజనాల కోసం గూగుల్ స్థానం సర్వీస్ మరియు ఇతర అప్లికేషన్‌లు Wi-Fi ఆఫ్ చేయబడినప్పటికి కూడా సమీపంలో ఉన్న Wi-Fi నెట్‌వర్క్‌ల కోసం స్కాన్ చేస్తాయి.</string>
    <string name="cu_registration_title">Register with China Unicom</string>
    <string name="cu_registration_message_1">Your device information will be sent to the China Unicom server to register your device during the first boot-up. It uses data from sources such as WLAN and the mobile network. This may result in additional charges.</string>
    <string name="cu_registration_yes_agree">I understand and agree to the terms and conditions above.</string>
    <string name="ctc_registration_title">Register device with China Telecom</string>
    <string name="ctc_registration_message_1">Your device information will be registered with the China Telecom server. The registration will use WLAN or Mobile data. Connecting to a mobile network may result in additional charges depending on your payment plan.</string>
    <string name="ctc_registration_yes_agree">నేను దీనికి అంగీకరిస్తున్నాను.</string>
    <string name="v3_title">టీకా ఆధారిత సమాచారం</string>
    <string name="v3_info">"ప్రభుత్వ విధానం ప్రకారం వినియోగదారు రక్షణ కోసం, యాంటీ వైరస్ ప్రోగ్రామ్ వ్యవస్థాపించబడింది మరియు అమలు చేయబడుతోంది.

యాంటీ వైరస్ ప్రోగ్రామ్ V3 నిజ సమయ మానిటరింగ్ మరియు నియమానుసార అప్‌డేట్‌లతో వ్యవస్థాపించబడింది.

మీ ప్లాన్ ఆధారంగా మొబైల్ నెట్‌వర్క్‌లకు కనెక్ట్ చేయడం వల్ల అదనపు ఛార్జీలు చెల్లించాల్సి ఉండవచ్చు.

నిజ సమయ మానిటరింగ్ మరియు స్వయంచాలక అప్‌డేట్‌లు యాంటీ వైరస్ ప్రోగ్రామ్ సెట్టింగ్‌ల్లో మార్చబడతాయి."</string>
    <string name="dsa_dual_sim_always_on">ఎల్లప్పుడూ డ్యూయల్ SIM అన్</string>
    <string name="label_SamsungAccount">Samsung account</string>
    <string name="label_SamsungAccountDesc">మీ పరికరం నుండి మరింత పొందడానికి సైన్ ఇన్ చేయండి లేదా Samsung accountని సృష్టించండి.</string>
    <string name="msg_sec_acct_modify_disabled">ఖాతాను సవరించడానికి, సెటప్ విజార్డ్‌ను పూర్తి చేసి, సెట్టింగ్‌లు > ఖాతాలకు వెళ్లండి.</string>
    <string name="insert_sim_card">SIM కార్డ్ చొప్పించు</string>
    <string name="insert_sim_card_message">నెట్వర్క్ సేవలను ప్రాప్తి చేసేందుకు SIM కార్డును చొప్పించండి.</string>
    <string name="insert_uim_card">UIM కార్డ్ చొప్పించు</string>
    <string name="insert_uim_card_message">మీ మొబైల్ నెట్‌వర్క్‌ని ప్రాప్తి చేయడానికి UIM కార్డ్‌ని చొప్పించండి.</string>
    <string name="insert_simuim_card_message">Insert a UIM/SIM card to access network services.</string>
    <string name="data_usage_enable_mobile">మొబైల్ డేటా</string>
    <string name="ctc_data_warning_in_roaming">"You're now in the international roaming state, the mobile data is on, please pay attention to the local charge rates."</string>
    <string name="dlg_know">I know it</string>
</resources>
