<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="guide_samsung_legal_for_na">"By tapping Next or otherwise using the phone, you agree to Samsung's terms and conditions."</string>
    <string name="error_log_yes">Тийм</string>
    <string name="error_log_no">Үгүй баярлалаа</string>
    <string name="error_log_collection">Та төхөөрөмжийн Програм хангамжийн шинэчлэлд учирсан аливаа асуудалтай холбоотой алдааны бүртгэлийн өгөгдлийг Samsung-т өгөхийг зөвшөөрсөн. Энэ нь Samsung-т Samsung-ийн Програм хангамжийн шинэчлэлийн ажиллагааг сайжруулахад тусалж, улмаар танд төхөөрөмжөө зөв зохистой шинэчлэхэд тусална</string>
    <string name="error_log_collection_k">"ОНОШИЛГОО БА АШИГЛАЛТЫН МЭДЭЭЛЛЭЭР ХАНГАХ ЗӨВШӨӨРӨЛ
Samsung Electronics ХХК болон түүний салбар компаниуд нь (Samsung) өөрийн бүтээгдэхүүн, үйлчилгээний чанар, гүйцэтгэлийг сайжруулахад таныг туслахыг хүсэж байна. Таны төхөөрөмжинд суурилагдсан оношилгооны програм хангамжийн тусламжтайгаар, таны зөвшөөрлөөр, оношилгоо ба ашиглалтын мэдээллийг автоматаар цуглуулж болно. Оношилгооны програм нь бүтээгдэхүүн, үйлчилгээний чанарыг сайжруулах, мөн гэнэт унтрах болон системийн алдаа зэргийг хянахын тулд статистикийн судалгаа шинжилгээнд зориулан энэхүү мэдээллийг Samsung-т илгээж болно. Samsung-ын цуглуулсан оношилгоо ба ашиглалтын мэдээлэл нь та төхөөрөмжийг хэрхэн ашиглаж байгаа (холболтын байдал, цэнэглэлтийн байдал, тохиргооны байдал (дэлгэц, тэжээлийн тохиргоо гэх мэт) зэргийг багтаасан) болон өөрийн апплекейшныг хэрхэн ашиглаж байгаа (ашиглалтын давтамж ба үргэлжлэх хугацаа, тохиргооны байдал, санах ой ба зайны ашиглалт, бүртгэлийн мэдээлэл зэргийг багтаасан) зэрэг мэдээллийг агуулж болно. Samsung нь дэлхий даяар сервертэй учир бидний цуглуулсан мэдээлэл таны оршин суугаа улсаас гадна мэдээллийг хамгаалах хууль байхгүй улс оронд ч хадгалагдаж болно. Биднийг энэхүү мэдээллээр хангахыг зөвшөөрснөөр, та үүнийг хатуу зөвшөөрнө. Дээрхи зорилгоор цуглуулагдсан бүх оношилгоо ба ашиглалтын мэдээлэл нь таныг эсвэл таны төхөөрөмжийг тодорхойлох зорилгоор нэгтгэгдэхгүй бөгөөд зөвхөн судалгаа шинжилгээнд шаардлагатай байдлаар хадгалагдах болно. Та оношилгоо ба ашиглалтын мэдээллээр биднийг хангахгүй байж болох ба энэ шийдвэр нь ямар ч тохиолдолд таны төхөөрөмжийн ажиллагаа болон үйлдэлд нөлөөлөхгүй болно. Та аль ч үед өөрийн төхөөрөмжийн Тохиргоогоор дамжуулан, энэ програм хангамжийг идэвхгүй болгож болно.
Доорхи Тийм товчийг дарснаар та (i) оношилгоо ба ашиглалтын мэдээллийг автоматаар дамжуулахыг (ii) болон дээр дурдсан зорилгоор таны төхөөрөмжөөс оношилгоо ба ашиглалтын мэдээллийг Samsung-ын зүгээс цуглуулах, ашиглах, хадгалах, хуваалцах, ил болгохыг үүгээр хүлээн зөвшөөрнө."</string>
    <string name="error_log_collection_k_serviceinfo">ОНОШИЛГОО БА АШИГЛАЛТЫН МЭДЭЭЛЛЭЭР ХАНГАХ ЗӨВШӨӨРӨЛSamsung Electronics ХХК болон түүний салбар компаниуд нь (Samsung) өөрийн бүтээгдэхүүн, үйлчилгээний чанар, гүйцэтгэлийг сайжруулах таны тусламжид талархах болно. Оношилгооны програм хангамж бүхий таны төхөөрөмжөөс таны зөвшөөрлөөр оношилгоо ба ашиглалтын мэдээллийг автоматаар цуглуулж болно. Оношилгооны програм нь бүтээгдэхүүн, үйлчилгээний чанарыг сайжруулах болон гэнэтийн зогсолт, системийн алдааг мөшгөх, анхаарал хандуулахын тулд статистикийн шинжилгээнд зориулж энэ мэдээллийг Samsung-т илгээж болно. Samsung-ын цуглуулсан оношилгоо ба ашиглалтын мэдээлэл нь та төхөөрөмжөө хэрхэн ашигладаг буюу сүлжээний үйлчилгээ үзүүлэгчийн тухай (холболтын статус, цэнэглэлтийн статус, тохиргооны статус (дэлгэцийн ба тэжээлийн тохиргоо гэх мэт) болон ) болон өөрийн аппликейшныг хэрхэн ашигладаг (хэрэглээний давтамж ба үргэлжлэх хугацаа, тохиргооны статус, санах ой ба тэжээлийн ашиглалт, бүртгэлийн мэдээлэл, холбогдох суурь станцын мэдээлэл гэх мэтийг багтаасан) талаарх мэдээллийг агуулж болно. Гэхдээ байршлын мэдээлэл нь “байршил” функц нь таны төхөөрөмж дээр идэвхэжсэн тохиолдолд зөвхөн боломжтой. Samsung нь дэлхийн даяар сервертэй учир бидний цуглуулсан мэдээлэл нь мэдээллийг хамгаалах хууль төгс бус улсуудыг багтаасан таны оршин суугаа улсаас гадна хадгалагдаж болно. Энэ мэдээллийг бидэнд хангахын зөвшөөрснөөр та үүнийг хатуу зөвшөөрнө. Энэ зорилгоор цуглуулагдсан бүх оношилгоо ба ашиглалтын мэдээлэл нь таныг эсвэл таны төхөөрөмжийг тодорхойлох зорилгоор нэгтгэгдэхгүй бөгөөд зөвхөн энэ шинжилгээнд шаардлагатай байдлаар хадгалагдах болно. Та оношилгоо ба ашиглалтын мэдээллээр хангахгүй байхыг сонгож болох ба энэ шийдвэр нь ямар ч тохиолдолд таны төхөөрөмжийн ажиллагаа, үйлдэлд нөлөөлөхгүй болно. Та аль ч үед өөрийн төхөөрөмжийн тохиргоогоор дамжуулан энэ програм хангамжийг идэвхгүй болгохыг сонгож болно. Доорх ”Тийм” товчийг товших замаар та (i) оношилгоо ба ашиглалтын мэдээллийг автоматаар дамжуулахыг (ii) дээр үзүүлсэн зорилгуудад зориулж таны төхөөрөмжөөс оношилгоо ба ашиглалтын мэдээллийг Samsung-ын зүгээс цуглуулах, ашиглах, хадгалах, хуваалцах, ил болгохыг үүгээр хүлээн зөвшөөрнө.</string>
    <string name="validation_email">Samsung-ийн бүртгэл шалгаж байна…</string>
    <string name="continue_for_a11y">Нэвтрэх боломжийн горимыг идэвхжүүлэхийн тулд, дохио дуугартал хоёр хуруугаараа дэлгэцийг үргэлжлүүлэн барь.</string>
    <string name="canceled_a11y">Нэвтрэх боломжийн горим идэвхжээгүй.</string>
    <string name="enabled_a11y">Нэвтрэх боломжийн горим идэвхжсэн.</string>
    <string name="terms_confirm">Би дээрх нөхцлүүдийг ойлгож, зөвшөөрч байна</string>
    <string name="terms_title">Гэрээ</string>
    <string name="terms_title_upgrade">Эцсийн хэрэглэгчийн лицензийн гэрээ</string>
    <string name="settings_license_activity_loading">Ачаалж байна…</string>
    <string name="settings_license_activity_unavailable">Ачаалах явцад алдаа гарав</string>
    <string name="thank_you">Баярлалаа!</string>
    <string name="data_connect_title">Өгөгдлийн сүлжээ</string>
    <string name="data_connection_text">Таны төхөөрөмж дээр байгаа эсвэл төхөөрөмжөөрөө дамжин нэвтэрдэг олон програм, тоноглол, үйлчилгээнд интернэт холболт шааардагдана. Хэрэв Wi-Fi-г асаагаагүй бол, төхөөрөмж таны хөдөлгөөнт сүлжээнд холбогдох бөгөөд таны төлбөрийн багцаас хамаарч нэмэлт төлбөр гарч болно</string>
    <string name="reactivation_lock_title">Дахин идэвхжүүлэх түгжээ</string>
    <string name="reactivation_lock_desc">Төхөөрөмжөө гээх буюу хулгайд алдах тохиолдолд бусад этгээд төхөөрөмжийг дахин тохируулсны дараа дахин идэвхжүүлэхээс сэргийлэх замаар төхөөрөмжөө хамгаал. Энэ үйлчилгээг ашиглахад Samsung Account шаардлагдана.</string>
    <string name="reactivation_lock_desc2">Баталгаат хугацааны дагуу засвар хийлгэхийг хүсэхээсээ өмнө дахин идэвхжүүлэх түгжээг идэвхгүй болгох ёстой. Төхөөрөмжөө түгжигдсэн үед дахин идэвхжүүлэх боломжтой байхын тулд Samsung Account-ын мэдээллээ санана уу. Дахин идэвхжүүлэх түгжээг идэвхгүй болгохын тулд Тохиргоо > Хамгаалалт руу оч.</string>
    <string name="reactivatio_check_text">Дахин идэвхжүүлэх түгжээ идэвхжүүл</string>
    <string name="device_name_title">Төхөөрөмжийн нэр</string>
    <string name="device_name_warning">Төхөөрөмжийн нэрийг оруул</string>
    <string name="device_name_desc">Bluetooth, Wi-Fi Direct эсвэл интернэт хуваалцах холболт ашиглаж байхдаа төхөөрөмжөө амархан танихын тулд нэр өг.</string>
    <string name="device_name_desc_wifi_only">Bluetooth болон Wi-Fi Direct ашиглаж байхдаа төхөөрөмжөө амархан танихын тулд төхөөрөмжийн нэр оруул</string>
    <string name="key_feature">Хайх товчлуурын функцууд</string>
    <string name="app_name">Samsung тохируулах хөтөч</string>
    <string name="welcome_start_msg">Тавтай морилно уу!</string>
    <string name="key_feature_button">Илүү ихийг олж мэдэх</string>
    <string name="tap_to_learn_more">Илүү ихийг олж мэдэхийн тулд товш</string>
    <string name="setup_complete_message">Төхөөрөмжийг тохируулсан бөгөөд ашиглахад бэлэн</string>
    <string name="select_language">Хэл сонгох</string>
    <string name="start">Эхлэх</string>
    <string name="sim_missing_title">SIM карт хийх</string>
    <string name="sim_missing_text">Төхөөрөмжөө унтрааж, SIM картаа SIM картын үүрэнд хий. Хэрэв та энэ алхмыг одоо алгасахыг хүсвэл дараа заавал SIM картаа хийх ёстойг анхаар. Үгүй бол таны төхөөрөмжийн ихэнх функц ажиллахгүй.</string>
    <string name="location_sharing_title">Google-ийн байршлыг ашиглах</string>
    <string name="location_sharing_message">Google байрлалын үйлчилгээ нь Wi-Fi болон хөдөлгөөнт сүлжээнүүд зэрэг эх сурвалжийн өгөгдлийг ашиглан GPS боломжгүй үед ч програмуудад таны ойролцоо байрлалыг тодорхойлоход тусалдаг</string>
    <string name="yes_agree">Google байрлалын үйлчилгээнд нэргүй байрлалын өгөгдөл цуглуулахыг зөвшөөр. Энэ нь ямар ч програм ажиллаагүй үед ч явагдана.</string>
    <string name="yes_agree_use_location">Google-ийн хайлтын үр дүнгүүд болон Google-ийн бусад үйлчилгээнд Миний байршлыг ашигла</string>
    <string name="opt_set_title">Нэмэлт тохиргоо</string>
    <string name="opt_set_msg">"Хялбар горим нь танд төхөөрөмжөө хялбар тоноглолуудын функцуудын тусламжтай илүү хялбар ашиглаж, үсгийн хэмжээг тохируулан өөрчлөхөд тусална
Хялбар горимын тэмдэглэх нүдийг товшиж идэвхжүүл"</string>
    <string name="easy_btn_text">Хялбар горимын тохируулгыг идэвхжүүлэх үү?</string>
    <string name="try_again_button_label">Дахин оролд</string>
    <string name="skip_button_label">Алгасах</string>
    <string name="next_button_label">Цааш</string>
    <string name="next_button_disable">Идэвхгүй болгосон</string>
    <string name="button_tts">Товч</string>
    <string name="previous_button_label">Өмнөх</string>
    <string name="restart_button_label">Дахин эхлүүлэх</string>
    <string name="finish_button_label">Дуусгах</string>
    <string name="uim_missing_text">"Төхөөрөмжийг унтрааж, зайг авч, UIM картаа алтлаг шар контактыг нь доош харуулан болгоомжтой хий. Ташуу булан нь зайнаас хамгийн хол байх ёстой
Хэрэв та одоо алгасахыг сонговол, UIM картаа дараа хийхээ мартуузай. Тэгэх хүртэл, таны төхөөрөмжийн ихэнх функц ажиллахгүй."</string>
    <string name="sim_uim_missing_title">UIM/SIM карт хийгээгүй байна</string>
    <string name="sim_uim_missing_text">Төхөөрөмжөө унтраагаад UIM/SIM картаа UIM/SIM картын үүр рүү болгоомжтой хий. Хэрэв та энэ алхмыг одоо алгасахыг илүүд үзэж байвал, та дараа UIM/SIM картаа хийх ёстойг анхаар. Таныг карт хийх хүртэл, таны төхөөрөмжийн ихэнх функц ажиллахгүй.</string>
    <string name="activation_progress_text">Төхөөрөмжөө идэвхжүүлж байна. Хэдэн минут болж болно. Хүлээнэ үү…</string>
    <string name="activation_succ_title">Төхөөрөмж идэвхжсэн</string>
    <string name="activation_succ_text">Таны төхөөрөмжийг бүрэн идэвхжүүлэхийн тулд дахин эхлүүлэх шаардлагатай</string>
    <string name="activation_fail_text">Төхөөрөмжөө идэвхжүүлж чадсангүй. Энэ нь түр зуурын асуудал байж болно. Дахин оролдохын тулд төхөөрөмжөө дахин эхлүүл</string>
    <string name="network_charges_title">Сүлжээний төлбөр</string>
    <string name="network_charges_text">Интернэт, Э-шуудан г.м. зарим програмыг ашиглахад болон зарим үйлдлийг хөдөлгөөнт сүлжээ ашиглан гүйцэтгэвэл, нэмэлт төлбөр гарч болзошгүй. Жишээлбэл, хөдөлгөөнт сүлжээнүүд нь Samsung-ийн бүртгэл бүртгүүлж, тоноглол, шууд дэлгэцийн зураг, болон гүйдэг мэдээлэл ашиглахыг шаардана. Бусад нөхцөлд сүлжээний төлбөрийн талаар илүү их мэдээлэл өгнө.</string>
    <string name="network_charges_mobile_warning">Багц өгөгдлөөр дамжуулан холбогдоход нэмэлт төлбөр гарч болзошгүй. Үргэлжлүүлэх үү?</string>
    <string name="opt_dual_sim_msg">Давхар SIM үргэлж идэвхтэй байлгах нь дуудлагын үеэр хоёр SIM картаас хоёулангаас нь дуудлага хүлээн авах боломж олгоно</string>
    <string name="dual_simi_btn_text">Давхар SIM-ийг үргэлж идэвхтэй байлгахыг идэвхжүүлэх үү?</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message1">Дуртай програмууд</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message2">Дуртай харилцагчид</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message3">Дуртай тохиргоо</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message4">Энгийн сэрүүлэгтэй цаг</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message5">Зургийн жааз</string>
    <string name="easy_step_widgets_skip_message">Дараах дээр товшиж хялбар горимыг идэвхжүүл</string>
    <string name="easy_step_font_message">Зурвасаар харилцах, Э-шуудан, Харилцагч г.м.-ийн үсгийн хэмжээг тохируулан өөрчил.</string>
    <string name="tiny">Жижиг</string>
    <string name="small">Бага</string>
    <string name="normal">Хэвийн</string>
    <string name="large">Том</string>
    <string name="huge">Маш том</string>
    <string name="easymode_label">Хялбар горим</string>
    <string name="easy_mode_summary">Илүү энгийн эхлэл дэлгэцийн байрлал, том бичвэр, дүрс ашигла.</string>
    <string name="easy_mode_help">Төхөөрөмжөө илүү энгийн эхлэл дэлгэцийн байрлал болон програмын харилцан үйлдлээр хялбар ашигла. Том бичвэр ба дүрсүүдийг таны эхлэл дэлгэцэд мөн хэрэглэнэ.</string>
    <string name="enable_easy_mode">Хялбар горим идэвхжүүлэх</string>
    <string name="more_information">Бусад мэдээлэл</string>
    <string name="welcome">Тавтай морилно уу!</string>
    <string name="accessibility">Тусгай боломжууд</string>
    <string name="talkback_description">Та дэлгэцийн хаана ч хамаагүй хуруугаа салгахгүйгээр дөрвөлжин зурж TalkBack-г идэвхжүүлэх боломжтой</string>
    <string name="accessibility_description">Тусгай боломжуудын тохиргоор өөрчлөхийн тулд доор \"Тусгай боломжууд\"-ыг товч.</string>
    <string name="location_sharing_title_baidu">Baidu байршлын үйлчилгээ</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu1">Baidu байршлын үйлчилгээ нь WLAN болон хөдөлгөөнт сүлжээнүүд зэрэг эх сурвалжийн өгөгдлийг ашиглан GPS боломжгүй үед ч програмуудад таны ойролцоо байршлыг тодорхойлоход тусалдаг. Та хэдийд ч Тохиргоо дотроос энэ сонголтыг өөрчлөх боломжтой.</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu2">NLP функцыг суулгаж, нээхэд, Baidu байршлын үйлчилгээ нь нэргүй байршлын өгөгдөл цуглуулна. Энэ нь ямар ч програм ажиллаагүй үед ч явагдана. Зарим өгөгдөл таны төхөөрөмж дээр хадгалагдаж магадгүй.</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu3">Үүнд нэмэлт төлбөр гарч болзошгүй. Цуглуулсан өгөгдлийг таны байршлыг олох болон нарийвчлал сайжруулахад ашиглана. Бид таны өгөгдлийг бусад этгээдтэй хуваалцахгүй эсвэл үйлчилгээ үзүүлэхээс өөр зорилгод ашиглахгүй байхад анхаарна. Дараах өгөгдөл цуглуулна.</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu4">"- ID, захаас судлах WLAN AP-ын дохионы хүч
- ID, захын бааз станцаас судлах дохионы хүч (GSM ба CDMA-н)"</string>
    <string name="yes_agree_baidu">Baidu байршлын үйлчилгээнд нэргүй байршлын өгөгдөл цуглуулахыг зөвшөөр. Энэ нь ямар ч програм ажиллаагүй үед ч явагдана.</string>
    <string name="wifi_scan_always_available_summary">Allow network location services and applications to scan for WLANs, even when WLAN is turned off.</string>
    <string name="date_time_auto">Автомат огноо ба цаг</string>
    <string name="date_picker_title">Огноо</string>
    <string name="time_picker_title">Цаг</string>
    <string name="mobile_data_msg">Хөдөлгөөнт сүлжээгээр өгөгдөлд хандахыг идэвхжүүлэх</string>
    <string name="mobile_data_title">Хөдөлгөөнт өгөгдөл</string>
    <string name="mobile_data_connected">Төхөөрөмж мобайл сүлжээнд холбогдсон.</string>
    <string name="stms_version">SM-G900F_EUR_20141215_0200</string>
    <string name="welcome_start_msg_att">AT&amp;T Ready2Go-д тавтай морилно уу!</string>
    <string name="email_account_r2g">Имэйлийн данснууд</string>
    <string name="att_terms_conditions">AT&amp;T Ready2Go-н нөхцлүүд</string>
    <string name="label_AcctYahoo">Yahoo</string>
    <string name="label_AcctHotmail">Hotmail</string>
    <string name="label_AcctAOL">AOL</string>
    <string name="label_Setup_Othermail">Бусад данснууд</string>
    <string name="terms_conditions_r2g">Нөхцөл, болзлууд</string>
    <string name="terms_and_conditions_done">Блсн</string>
    <string name="home_sync_thankyou">Баярлалаа!</string>
    <string name="home_sync_easy_setup">Хялбар тохируулга</string>
    <string name="home_sync_easy_setup_msg1">"1. Хөдөлгөөнт төхөөрөмж дээрээ NFC асаа. Дараа нь HomeSync програм суулгахын тулд хөдөлгөөнт төхөөрөмжөө HomeSync төхөөрөмжийн дээр байрлуул.
2. Өөрийн хөдөлгөөнт төхөөрөмж дээрх HomeSync програмыг ашиглан HomeSync төхөөрөмжийг удирд. (Эсвэл та хулгана ашиглан HomeSync төхөөрөмжийг удирдах боломжтой.)"</string>
    <string name="home_sync_easy_setup_msg2">Та Wi-Fi сүлжээнд холбогдохын оронд Ethernet кабель залгах боломжтой</string>
    <string name="home_sync_wifi_msg">Интернэтэд хандахын тулд, Wi-Fi сүлжээнд холбогд эсвэл Ethernet кабель залга</string>
    <string name="home_sync_display_aspect_ratio">Аспектын харьцаа</string>
    <string name="home_sync_display_aspect_ratio_msg">Дэлгэцийн дүрсийг сайжруулахын тулд, TV-ийн алсын удирдлагаа ашиглан TV-ийнхээ аспектын харьцааг гараар тохируул</string>
    <string name="home_sync_nfc_tag">Та Wi-Fi сүлжээнд холбогдохын оронд Ethernet кабель залгах боломжтой</string>
    <string name="welcome_desc_for_mum">"Таны хэрэглэгчийн хэсэг энэ таблетад нэмэгдсэн.
Тохируулж дууссаны дараа, та одоогийн програмуудыг ашиглах ба шинийг суулгах боломжтой.

Чухал:

- Таблет эзэмшигч таны суулгасан програмыг устгаж, таны хэрэглэгчийн хэсгийг устгаж болно.
- Бусад хэрэглэгч таны өмнөөс програмын зөвшөөрөлд өөрчлөлт оруулахыг зөвшөөрч болно.
- Компьютертай адилаар та энэ таблетыг зөвхөн итгэдэг хүмүүстэйгээ хуваалцах нь зүйтэй"</string>
    <string name="background_traffic_text">Дэвсгэр өгөгдлийн оновчлолтыг идэвхжүүлнэ. Энэ функц нь хөдөлгөөнт сүлжээгээр хүлээн авч буй дэвсгэр өгөгдлийн хэмжээг автоматаар удирдана. Энэ нь зайн цэнэгийг хэмнэж, өгөгдлийн хэрэглээг багасгана. Энэ функц нь төхөөрөмжийн хэвийн ашиглалтад нөлөөлөхгүй.</string>
    <string name="data_usage">Өгөгдл ашиглалт</string>
    <string name="location_activity_title">Google ба таны байрлал</string>
    <string name="location_agree_sharing_content">Програмуудад Google-н байрлалын үйлчилгээгээр байрлалаа тооцоолохыг зөвшөөр. Нэргүй байрлалын өгөгдөл цуглуулж, Google-д илгээх бөгөөд таны төхөөрөмж дээр хадгалагдаж болно. Ямар ч програм ажиллаагүй үед хүртэл өгөгдөл цуглуулж болно.</string>
    <string name="location_agree_use_search_content">Google-н програмууд ашиглахдаа илүү холбогдолтой мэдээлэл ав. Та Google-н програмууд ашиглаагүй үедээ ч гэсэн GPS ба Google-н байрлалын үйлчилгээнд хандаж болно.</string>
    <string name="location_agree_use_wifi_scan_content">Байрлалын нарийвчлалыг сайжруулах болон бусад зорилгоор, Google-н байрлалын үйлчилгээ болон бусад програм Wi-Fi идэвхгүй үед ч гэсэн ойролцоох Wi-Fi сүлжээнүүдийг хайж унших боломжтой</string>
    <string name="cu_registration_title">Register with China Unicom</string>
    <string name="cu_registration_message_1">Your device information will be sent to the China Unicom server to register your device during the first boot-up. It uses data from sources such as WLAN and the mobile network. This may result in additional charges.</string>
    <string name="cu_registration_yes_agree">I understand and agree to the terms and conditions above.</string>
    <string name="ctc_registration_title">Register device with China Telecom</string>
    <string name="ctc_registration_message_1">Your device information will be registered with the China Telecom server. The registration will use WLAN or Mobile data. Connecting to a mobile network may result in additional charges depending on your payment plan.</string>
    <string name="ctc_registration_yes_agree">Би үүний зөвшөөрч байна.</string>
    <string name="v3_title">Вакцин дээр тулгуурласан мэдээлэл</string>
    <string name="v3_info">"Төрийн бодлогын дагуу хэрэглэгчийн эрх ашгийг хамгаалахын тулд, V3 вирусын эсрэг програм суулгасан.

V3 вирусын эсрэг програмыг шууд хяналт болон тогтмол шинэчлэлийн хамт суулгасан.

Хөдөлгөөнт сүлжээгээр холбогдоход таны багцаас хамаарч нэмэлт төлбөр гарч болно.

Шууд хяналт болон автомат шинэчлэлийг вирусын эсрэг програмын тохиргоонд өөрчилж болно."</string>
    <string name="dsa_dual_sim_always_on">Давхар SIM үргэлж идэвхтэй</string>
    <string name="label_SamsungAccount">Samsung account</string>
    <string name="label_SamsungAccountDesc">Төхөөрөмжөө аль болох сайн ашиглахын тулд нэвтэр эсвэл Samsung Account үүсгэ.</string>
    <string name="msg_sec_acct_modify_disabled">Аккаунтыг засварлахын тулд тохируулах хөтчийг дуусгаж, Тохиргоо > Аккаунтууд руу оч.</string>
    <string name="insert_sim_card">SIM карт хийх</string>
    <string name="insert_sim_card_message">Сүлжээний үйлчилгээнд хандахын тулд SIM картыг оруул</string>
    <string name="insert_uim_card">UIM карт хийх</string>
    <string name="insert_uim_card_message">Мобайл сүлжээндээ хандахын тулд UIM картыг хий.</string>
    <string name="insert_simuim_card_message">Insert a UIM/SIM card to access network services.</string>
    <string name="data_usage_enable_mobile">Хөдөл өгөг.</string>
    <string name="ctc_data_warning_in_roaming">"You're now in the international roaming state, the mobile data is on, please pay attention to the local charge rates."</string>
    <string name="dlg_know">I know it</string>
</resources>
