<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="guide_samsung_legal_for_na">"By tapping Next or otherwise using the phone, you agree to Samsung's terms and conditions."</string>
    <string name="error_log_yes">Tak</string>
    <string name="error_log_no">Rezygnuję</string>
    <string name="error_log_collection">Użytkownik zobowiązuje się przesyłać firmie Samsung informacje z dziennika błędów dotyczące każdej nieudanej aktualizacji oprogramowania na urządzeniu. Informacje te pomogą firmie Samsung ulepszyć i usprawnić proces aktualizacji oprogramowania Samsung, a tym samym zadbać o aktualność urządzenia.</string>
    <string name="error_log_collection_k">"ZGODA NA UDOSTĘPNIANIE DANYCH DIAGNOSTYCZNYCH I DANYCH O WYKORZYSTANIU

Firmie Samsung zależy na pomocy użytkowników przy poprawianiu jakości i usprawnianiu działania jej produktów i usług. Firma Samsung i jej podmioty stowarzyszone mogą zbierać z urządzenia użytkownika dane diagnostyczne i dane o wykorzystaniu w celu poprawy jakości usług oraz w celach statystycznych, a także w celu śledzenia i rozwiązywania problemów wymagających diagnostyki, takich jak nieoczekiwane błędy lub wyłączenia systemu. Zbieranie danych diagnostycznych i danych o wykorzystaniu może obejmować informacje o sposobie korzystania z aplikacji, informacje z dziennika błędów oraz informacje szczegółowe o użyciu aplikacji (jej konkretnych funkcji, częstości użycia, użyciu pamięci/baterii). Wszystkie dane diagnostyczne i dane o wykorzystaniu będą zbierane i używane tylko w sposób zagregowany, w formie niepozwalającej na zidentyfikowanie konkretnego użytkownika lub jego urządzenia, oraz przechowywane przez 7 miesięcy oddzielnie od wszelkich innych zbieranych przez nas danych. Ponieważ serwery firmy Samsung są rozmieszczone na całym świecie, zebrane przez nas dane mogą być przechowywane na serwerze znajdującym się poza krajem użytkownika. Użytkownik może zdecydować, że nie będzie udostępniać nam żadnych danych diagnostycznych ani danych o wykorzystaniu, a taka decyzja nie wpłynie w żaden sposób na funkcjonalność ani działanie urządzenia. Opcję wyłączenia zbierania danych diagnostycznych oraz informacji o wykorzystaniu można wybrać także w dowolnym momencie później, korzystając z menu Ustawienia. Klikając poniższy przycisk „Tak”, użytkownik wyraża zgodę na zbieranie, wykorzystywanie, przechowywanie, udostępnianie i ujawnianie danych diagnostycznych i danych o wykorzystaniu ze swojego urządzenia przez firmę Samsung i jej podmioty stowarzyszone w celach określonych powyżej i zgodnie z zasadami ochrony prywatności firmy Samsung."</string>
    <string name="error_log_collection_k_serviceinfo">ZGODA NA DOSTARCZANIE DANYCH DIAGNOSTYCZNYCH ORAZ DANYCH DOTYCZĄCYCH UŻYTKOWANIAFirma Samsung Electronics Co., Ltd. oraz jej podmioty zależne („Samsung”) zgłaszają się z prośbą o pomoc w poprawianiu jakości i wydajności swoich produktów i usług. Państwa urządzenie zawiera oprogramowanie diagnostyczne, które, za Państwa zgodą, może automatycznie zbierać dane diagnostyczne oraz dane dotyczące użytkowania urządzenia. Oprogramowanie diagnostyczne może przesyłać te dane do firmy Samsung w celu wykonania analiz statystycznych mających umożliwić poprawę jakości produktu i usług oraz śledzenie i naprawę nieoczekiwanych wyłączeń urządzenia i błędów systemowych. Dane diagnostyczne oraz dane dotyczące użytkowania zbierane przez firmę Samsung mogą zawierać informacje na temat sposobu korzystania z urządzenia i dostawców Internetu (włączając w to status połączeń, status ładowania, status ustawień (takich jak ustawienia wyświetlacza lub zasilania) itp.) oraz sposobu korzystania z aplikacji (włączając w to częstotliwość i czas korzystania z aplikacji, status ustawień, wykorzystanie pamięci i akumulatora, dane dziennika, informacje o właściwych stacjach bazowych itp.), przy założeniu jednak, że dane o lokalizacji są dostępne tylko po aktywacji w urządzeniu funkcji „Lokalizacja”. W związku z tym, że serwery firmy Samsung zlokalizowane są na całym świecie, zbierane informacje mogą być przechowywane poza granicami Państwa kraju zamieszkania, wliczając w to kraje, w których prawa dotyczące ochrony danych mogą nie być tak wyczerpujące. Wyrażenie zgody na udostępnienie danych firmie Samsung jest równoznaczne z przystaniem na powyższy warunek. Wszelkie dane diagnostyczne oraz dane dotyczące użytkowania są zbierane w sposób, który nie umożliwia identyfikacji osoby użytkownika ani używanego urządzenia oraz są przechowywane tylko przez czas potrzebny do przeprowadzenia analiz. Istnieje możliwość odmowy udostępnienia danych diagnostycznych oraz danych dotyczących użytkowania, która nie wpłynie w żaden sposób na funkcjonalność ani pracę urządzenia. Oprogramowanie można wyłączyć w dowolnym momencie za pomocą Ustawień urządzenia. Wybierając znajdującą się poniżej opcję „Tak”, wyrażają Państwo zgodę na (i) automatyczne przesyłanie danych diagnostycznych i danych dotyczących użytkowania oraz (ii) zbieranie, wykorzystywanie, przechowywanie, udostępnianie i przesyłanie przez firmę Samsung danych diagnostycznych i danych dotyczących użytkowania Państwa urządzenia do wymienionych wyżej celów.</string>
    <string name="validation_email">Sprawdzanie konta Samsung…</string>
    <string name="continue_for_a11y">Aby włączyć tryb Dostępność, kontynuuj przytrzymywanie ekranu dwoma palcami do momentu usłyszenia sygnału dźwiękowego.</string>
    <string name="canceled_a11y">Nie włączono trybu Dostępność.</string>
    <string name="enabled_a11y">Włączono tryb Dostępność.</string>
    <string name="terms_confirm">Rozumiem i akceptuję powyższe zasady i warunki.</string>
    <string name="terms_title">EULA i dane diagnost.</string>
    <string name="terms_title_upgrade">Umowa licencyjna użytkownika końcowego</string>
    <string name="settings_license_activity_loading">Ładowanie…</string>
    <string name="settings_license_activity_unavailable">Wystąpił błąd podczas ładowania.</string>
    <string name="thank_you">Dziękujemy!</string>
    <string name="data_connect_title">Sieć danych</string>
    <string name="data_connection_text">Wiele aplikacji, widgetów i usług zainstalowanych na urządzeniu lub dostępnych za jego pomocą wymaga połączenia internetowego. Jeśli sieć Wi-Fi nie jest włączona, urządzenie połączy się z siecią komórkową, co może spowodować naliczenie dodatkowych opłat w zależności od planu taryfowego.</string>
    <string name="reactivation_lock_title">Blokada ponown. aktywacji</string>
    <string name="reactivation_lock_desc">Chroń swoje urządzenie w przypadku jego zgubienia lub kradzieży, powstrzymując niepowołane osoby przed ponowną aktywacją urządzenia po jego wyzerowaniu. Do skorzystania z tej usługi potrzebne jest konto Samsung.</string>
    <string name="reactivation_lock_desc2">Przed żądaniem naprawy gwarancyjnej należy wyłączyć blokadę ponownej aktywacji. Zapamiętaj informacje o Koncie Samsung, aby ponownie aktywować urządzenie po jego zablokowaniu. Aby wyłączyć blokadę ponownej aktywacji, przejdź do opcji Ustawienia > Zabezpieczenia.</string>
    <string name="reactivatio_check_text">Włącz blokadę ponownej aktywacji</string>
    <string name="device_name_title">Nazwa urządzenia</string>
    <string name="device_name_warning">Wprowadź nazwę urządzenia.</string>
    <string name="device_name_desc">Wprowadź nazwę urządzenia, aby można było łatwo zidentyfikować to urządzenie podczas korzystania z funkcji Bluetooth, Wi-Fi Direct lub routera.</string>
    <string name="device_name_desc_wifi_only">Wprowadź nazwę urządzenia, aby można było łatwo zidentyfikować to urządzenie podczas korzystania z funkcji Bluetooth i Wi-Fi Direct.</string>
    <string name="key_feature">Funkcje klawisza przeglądania</string>
    <string name="app_name">Kreator konfiguracji Samsung</string>
    <string name="welcome_start_msg">Witamy!</string>
    <string name="key_feature_button">Dowiedz się więcej</string>
    <string name="tap_to_learn_more">Dotknij, aby dowiedzieć się więcej.</string>
    <string name="setup_complete_message">Urządzenie jest skonfigurowane i gotowe do użytku.</string>
    <string name="select_language">Wybierz język</string>
    <string name="start">Start</string>
    <string name="sim_missing_title">Włóż kartę SIM</string>
    <string name="sim_missing_text">Wyłącz urządzenie i ostrożnie włóż kartę SIM do gniazda karty SIM. Jeśli chcesz pominąć ten krok, włóż kartę SIM później. Dopóki tego nie zrobisz, większość funkcji urządzenia nie będzie działać.</string>
    <string name="location_sharing_title">Skorzystaj z lokalizacji Google</string>
    <string name="location_sharing_message">Usługa lokalizacji Google korzysta z danych pochodzących z takich źródeł, jak sieci Wi-Fi i komórkowe, do określania przybliżonej lokalizacji za pomocą aplikacji, nawet gdy GPS jest niedostępny.</string>
    <string name="yes_agree">Zezwól usługom lokalizacji Google na zbieranie anonimowych danych o lokalizacji. Dane będą zbierane nawet wówczas, gdy żadna aplikacja nie będzie uruchomiona.</string>
    <string name="yes_agree_use_location">Użyj mojej lokalizacji na potrzeby wyników wyszukiwania Google oraz innych usług Google.</string>
    <string name="opt_set_title">Ustawienie opcjonalne</string>
    <string name="opt_set_msg">"Tryb Ułatwienia ułatwia korzystanie z urządzenia dzięki funkcji widgetów Ułatwień oraz możliwości dostosowywania rozmiaru czcionki
Dotknij pola zaznaczenia trybu ułatwienia, aby go włączyć."</string>
    <string name="easy_btn_text">Włączyć konfigurację Trybu Ułatwienia?</string>
    <string name="try_again_button_label">Ponów próbę</string>
    <string name="skip_button_label">Pomiń</string>
    <string name="next_button_label">Dalej</string>
    <string name="next_button_disable">Wyłączone</string>
    <string name="button_tts">Przycisk</string>
    <string name="previous_button_label">Wstecz</string>
    <string name="restart_button_label">Uruchom ponownie</string>
    <string name="finish_button_label">Zakończ</string>
    <string name="uim_missing_text">"Turn off your device, remove the battery, and carefully insert your UIM card with the gold contact side down. The cut-off corner should end up farthest away from the battery.
If you prefer to skip now, be sure to insert your UIM card later. Until you do, most of your device's features will not work."</string>
    <string name="sim_uim_missing_title">Nie włożono karty UIM/SIM</string>
    <string name="sim_uim_missing_text">Wyłącz urządzenie i ostrożnie wstaw kartę UIM/SIM do gniazda karty UIM/SIM. Jeśli chcesz pominąć ten krok, włóż kartę SIM później. Dopóki tego nie zrobisz, większość funkcji urządzenia nie będzie działać.</string>
    <string name="activation_progress_text">Aktywowanie urządzenia. Może to potrwać kilka minut. Czekaj…</string>
    <string name="activation_succ_title">Urządzenie aktywowane</string>
    <string name="activation_succ_text">Aby w pełni aktywować urządzenie, należy je uruchomić ponownie.</string>
    <string name="activation_fail_text">Aktywowanie urządzenia nie powiodło się. Być może jest to tymczasowy problem. Uruchom ponownie urządzenie, aby spróbować ponownie.</string>
    <string name="network_charges_title">Opłaty sieci</string>
    <string name="network_charges_text">Korzystanie z niektórych aplikacji, np. Internetu, poczty e-mail itp., jak też wykonując działania wykorzystujące sieci telefonii komórkowej, może powodować naliczanie opłat. Na przykład połączenie z siecią telefonii komórkowej jest konieczne do zarejestrowania konta Samsung oraz korzystania z widgetów, animowanych tapet oraz tekstów ruchomych informacji. Więcej informacji nt. opłat sieciowych zostanie przekazanych przy innej okazji.</string>
    <string name="network_charges_mobile_warning">Połączenie przez sieć może spowodować naliczenie dodatkowych opłat. Kontynuować?</string>
    <string name="opt_dual_sim_msg">Włączenie funkcji Dwie karty SIM zawsze włączone umożliwia odbieranie połączeń z obu kart SIM nawet podczas trwających połączeń.</string>
    <string name="dual_simi_btn_text">Włączyć funkcję zawsze włączonych dwóch kart SIM?</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message1">Ulubione aplikacje</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message2">Ulubione kontakty</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message3">Ulubione ustawienia</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message4">Budzik standardowy</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message5">Ramka obrazu</string>
    <string name="easy_step_widgets_skip_message">Dotknij opcji Dalej, aby włączyć Tryb Ułatwienia.</string>
    <string name="easy_step_font_message">Dostosuj rozmiar czcionki do wiadomości, e-maili, kontaktów itp.</string>
    <string name="tiny">Bardzo mały</string>
    <string name="small">Mały</string>
    <string name="normal">Normalny</string>
    <string name="large">Duży</string>
    <string name="huge">Ogromny</string>
    <string name="easymode_label">Tryb Ułatwienia</string>
    <string name="easy_mode_summary">Użyj prostszego układu ekranu start., większej czcionki i większych ikon.</string>
    <string name="easy_mode_help">Korzystaj z urządzenia z większą łatwością dzięki prostszemu układowi ekranu startowego i łatwiejszej interakcji z aplikacjami. Na ekranie startowym zostaną także zastosowane większe czcionki i ikony.</string>
    <string name="enable_easy_mode">Włączyć konfigurację trybu Ułatwienia</string>
    <string name="more_information">Więcej informacji</string>
    <string name="welcome">Witamy!</string>
    <string name="accessibility">Dostępność</string>
    <string name="talkback_description">Możesz włączyć funkcję Talkback, rysując prostokąt w dowolnym miejscu na ekranie bez odrywania ręki.</string>
    <string name="accessibility_description">Dotknij poniższej opcji Dostępność, aby zmienić ustawienia dostępności.</string>
    <string name="location_sharing_title_baidu">Baidu location service</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu1">Baidu location service uses data from sources such as WLAN and mobile networks to help apps determine your approximate location, even when GPS is not available. You can change this option any time under Settings.</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu2">When the NLP function is installed and opened, Baidu location services will collect anonymous location data. This will occur even when no apps are running. Some data may be stored on your device.</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu3">This may incur additional charges. The data collected will be used to find your location and improve accuracy. We ensure that your data will not be shared with other parties or be used for purposes other than providing services. The following data will be collected.</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu4">"- ID, signal strength of WLAN AP to be surveyed from the periphery
- ID, signal strength to be surveyed from the peripheral base station (for GSM and CDMA)"</string>
    <string name="yes_agree_baidu">Allow Baidu location services to collect anonymous location data. This will occur even when no applications are running.</string>
    <string name="wifi_scan_always_available_summary">Allow network location services and applications to scan for WLANs, even when WLAN is turned off.</string>
    <string name="date_time_auto">Autom. data i godzina</string>
    <string name="date_picker_title">Data</string>
    <string name="time_picker_title">Godzina</string>
    <string name="mobile_data_msg">Włącz dostęp do danych za pośrednictwem sieci komórkowej.</string>
    <string name="mobile_data_title">Dane pakietowe</string>
    <string name="mobile_data_connected">Urządzenie połączono z siecią komórkową.</string>
    <string name="stms_version">SM-G900F_EUR_20141215_0200</string>
    <string name="welcome_start_msg_att">Welcome to AT&amp;T Ready2Go!</string>
    <string name="email_account_r2g">Konta e-mail</string>
    <string name="att_terms_conditions">AT&amp;T Ready2Go Terms and Conditions</string>
    <string name="label_AcctYahoo">Yahoo</string>
    <string name="label_AcctHotmail">Hotmail</string>
    <string name="label_AcctAOL">AOL</string>
    <string name="label_Setup_Othermail">Inne konta</string>
    <string name="terms_conditions_r2g">Zasady i warunki</string>
    <string name="terms_and_conditions_done">OK</string>
    <string name="home_sync_thankyou">Dziękujemy!</string>
    <string name="home_sync_easy_setup">Łatwa konfiguracja</string>
    <string name="home_sync_easy_setup_msg1">"1. Włącz NFC w urządzeniu mobilnym. Następnie umieść urządzenie mobilne na urządzeniu HomeSync, aby zainstalować aplikację HomeSync.
2. Korzystaj z aplikacji HomeSync w urządzeniu mobilnym, aby sterować urządzeniem HomeSync. (Możesz również sterować urządzeniem HomeSync za pomocą myszy)"</string>
    <string name="home_sync_easy_setup_msg2">Możesz podłączyć kabel Ethernet zamiast łączenia się z siecią Wi-Fi.</string>
    <string name="home_sync_wifi_msg">Połącz z siecią Wi-Fi lub podłącz kabel Ethernet, aby uzyskać dostęp do Internetu.</string>
    <string name="home_sync_display_aspect_ratio">Proporcje obrazu</string>
    <string name="home_sync_display_aspect_ratio_msg">W celu poprawienia jakości wyświetlania obrazów ustaw ręcznie proporcje w telewizorze za pomocą pilota.</string>
    <string name="home_sync_nfc_tag">Możesz podłączyć kabel Ethernet zamiast łączenia się z siecią Wi-Fi.</string>
    <string name="welcome_desc_for_mum">"Do tego tabletu dodano Twój obszar użytkownika.
Po zakończeniu konfiguracji możesz korzystać z bieżących aplikacji i instalować nowe.

Ważne:

- Właściciel tabletu może odinstalować aplikacje zainstalowane przez Ciebie i usunąć Twój obszar użytkownika.
- Inni użytkownicy mogą zezwalać na zmiany w zezwoleniach aplikacji w Twoim imieniu.
- Tak, jak w przypadku każdego komputera, ten tablet należy udostępniać tylko zaufanym osobom."</string>
    <string name="background_traffic_text">Optymalizacja danych w tle zostanie włączona. Ta funkcja automatycznie kontroluje ilość danych w tle otrzymywanych przez sieci komórkowe. Pozwala to oszczędzać energię baterii i zmniejszyć użycie danych. Ta funkcja nie wpływa na normalne użytkowanie urządzenia.</string>
    <string name="data_usage">Użycie danych</string>
    <string name="location_activity_title">Google i Twoja lokalizacja</string>
    <string name="location_agree_sharing_content">Umożliwia aplikacjom ustalanie Twojej lokalizacji przy użyciu usługi lokalizacji Google. Anonimowe dane lokalizacji będą zbierane oraz wysyłane do Google i mogą być przechowywane w Twoim urządzeniu. Zbieranie danych może występować nawet wtedy, gdy nie są uruchomione żadne aplikacje.</string>
    <string name="location_agree_use_search_content">Zbieraj więcej odpowiednich informacji podczas korzystania z aplikacji Google. Dostęp do GPS i usługi lokalizacji Google może mieć miejsce nawet wtedy, gdy nie używasz aplikacji Google.</string>
    <string name="location_agree_use_wifi_scan_content">Aby poprawić dokładność lokalizacji (oraz z innych powodów), usługa lokalizacji Google i inne aplikacje mogą skanować w poszukiwaniu pobliskich sieci Wi-Fi nawet przy wyłączonym Wi-Fi.</string>
    <string name="cu_registration_title">Register with China Unicom</string>
    <string name="cu_registration_message_1">Your device information will be sent to the China Unicom server to register your device during the first boot-up. It uses data from sources such as WLAN and the mobile network. This may result in additional charges.</string>
    <string name="cu_registration_yes_agree">I understand and agree to the terms and conditions above.</string>
    <string name="ctc_registration_title">Register device with China Telecom</string>
    <string name="ctc_registration_message_1">Your device information will be registered with the China Telecom server. The registration will use WLAN or Mobile data. Connecting to a mobile network may result in additional charges depending on your payment plan.</string>
    <string name="ctc_registration_yes_agree">Zgadzam się.</string>
    <string name="v3_title">Informacje dotyczące ochrony antywirusowej</string>
    <string name="v3_info">"W celu zapewnienia ochrony konsumentów zgodnie z zasadami rządowymi zainstalowany i uruchomiony jest program antywirusowy.

Program antywirusowy V3 zainstalowano z ustawieniem monitorowania w czasie rzeczywistym oraz wykonywania okresowych aktualizacji.

Transmisja danych po sieci komórkowej może spowodować naliczenie dodatkowych opłat w zależności od planu taryfowego.

Monitorowanie w czasie rzeczywistym oraz automatyczne aktualizacje można zmienić w ustawieniach programu antywirusowego."</string>
    <string name="dsa_dual_sim_always_on">Dwie karty SIM zawsze włączone</string>
    <string name="label_SamsungAccount">Konto Samsung</string>
    <string name="label_SamsungAccountDesc">Zaloguj się lub utwórz Konto Samsung, aby w pełni korzystać z urządzenia.</string>
    <string name="msg_sec_acct_modify_disabled">Aby edytować konto, ukończ konfigurację poprzez kreator konfiguracji i przejdź do menu Ustawienia > Konta.</string>
    <string name="insert_sim_card">Włóż kartę SIM</string>
    <string name="insert_sim_card_message">Włóż kartę SIM, aby uzyskać dostęp do usług sieciowych.</string>
    <string name="insert_uim_card">Włóż kartę UIM</string>
    <string name="insert_uim_card_message">Włóż kartę UIM, aby uzyskać dostęp do sieci komórkowej.</string>
    <string name="insert_simuim_card_message">Insert a UIM/SIM card to access network services.</string>
    <string name="data_usage_enable_mobile">Trans. dan.</string>
    <string name="ctc_data_warning_in_roaming">"You're now in the international roaming state, the mobile data is on, please pay attention to the local charge rates."</string>
    <string name="dlg_know">I know it</string>
</resources>
