<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="guide_samsung_legal_for_na">"By tapping Next or otherwise using the phone, you agree to Samsung's terms and conditions."</string>
    <string name="error_log_yes">होय</string>
    <string name="error_log_no">धन्यवाद नाही</string>
    <string name="error_log_collection">आपले उपकरण अनुभव घेण्‍यास अयशस्‍वी ठरलेला कोणत्‍याही सॉफ्टवेअर अद्ययावतमधून त्रुटी लॉग डेटा सॅमसंगला पुरविण्‍यासाठी आपण सहमत आहात. सॅमसंगची सॉफ्टवेअर अद्ययावत प्रक्रिया सुधारित आणि प्रगत करण्‍यासाठी हे सॅमसंगला सहाय्य करेल आणि अंतिमत: आपले उपकरण अद्ययावत ठेवण्‍यासाठी आपल्‍याला मदत करेल.</string>
    <string name="error_log_collection_k">"निदानात्मक आणि वापर डाटा पुरविण्यासाठी संमती

सॅमसंगला त्यांची उत्पादने आणि सेवांची गुणवत्ता आणि कामगिरी सुधारण्यासाठी तुमची मदत घ्यायला आवडेल. सॅमसंग आणि त्यांचे संबंधित सेवा सुधारणा आणि सांख्यिकी हेतूस्तव आणि अनपेक्षित शटडाऊन आणि प्रणालीतील चुका यांसारख्या निदानात्मक प्रसंगांचा आलेख ठेवण्याकरिता आणि त्यांना उत्तर देण्याकरिता तुमच्या साधनामधुन निदानात्मक आणि वापर डाटा जमा करु शकतात. निदानात्मक आणि वापर संग्रहामध्ये तुम्ही ऍप्लिकेशन कशी वापरता, चुकांसंबंधी लॉग माहिती आणि तुमच्या ऍप्लिकेशन वापराचे तपशील (त्याचे नेमके कार्य, वापराची वारंवारता, स्मरणशक्ती/बॅटरीचा वापर) यांविषयीची वापर माहिती असू शकेल. सर्व निदानात्मक आणि वापर डाटा समुच्चय पद्धतीने जमा केला आणि वापरला जाईल केवळ अशा एका तर्हेने जे तुमची किंवा तुमच्या साधनाची वैयक्तिरितरित्या ओळख दाखवित नाही आणि आम्ही जमा करु शकणार्या इतर डाटापासुन वेगळा ७ महिन्यांकरिता साठविला जाईल. सॅमसंगचे सर्व्हर जगभरामध्ये स्थित असल्याने आम्ही जमा करणारा डाटा कदाचित तुमच्या देशाबाहेर स्थित सर्व्हरमध्ये साठविला जाईल. तुम्ही आम्हाला कोणताही निदानात्मक आणि वापर डाटा न पुरविण्याची निवड करु शकता आणि असा निर्णय तुमच्या साधनाची कार्यक्षमता किंवा संचालन यावर कोणत्याही पद्धतीने परिणाम करणार नाही. तुम्ही सेटिंगमार्गे कधीही तुमच्या निदानात्मक आणि वापर माहितीच्या संग्रहास असमर्थ करण्याची निवडसुद्धा करु शकता. खालील “होय” बटनावर क्लिक करुन, तुम्ही याद्वारे सॅमसंग आणि त्यांचे संबंधित यांद्वारे उपरोक्त हेतूंस्तव आणि सॅमसंगच्या खाजगीयता धोरणानुसार तुमच्या साधनामधुन निदानात्मक आणि वापर डाटा जमा करणे, वापरणे, साठविणे, वाटणे आणि उघड करणे यांस सहमती देता."</string>
    <string name="error_log_collection_k_serviceinfo">निदान आणि वापर डेटा प्रदान करण्याची संमती द्याSamsung Electronics Co., Ltd. आणि त्याचे संबंधित (”Samsung”) त्यांचे उत्पादन आणि सेवांचा दर्जा आणि कार्यप्रदर्शन सुधारण्यात आपली मदत इछित आहेत. आपले उपकरण निदान सॉफ्टवेअर समाविष्ट करते, ज्याला आपली संमती असू शकते, ते आपल्या उपकरणावरून स्वयंचलितपणे निदान आणि डेटा वापर गोळा करतात. निदान सॉफ्टवेअर Samsung ला उत्पादन आणि सेवा दर्जा सुधारण्याच्या आणि अनपेक्षित शटडाऊन आणि सिस्टम त्रुटी शोधण्याच्या अनुषंगाने सांख्यिकी विश्लेषण पाठवू शकते. Samsung द्वारे गोळा केलेला निदान आणि वापर डेटा आपण आपले उपकरण कसे वापरता किंवा नेटवर्क प्रदात्याविषयीची माहिती (कनेक्शन स्थिती, चार्जिंग स्थिती, सेटिंग स्थिती (जसे की प्रदर्शन आणि पॉवर सेटिंग्स), इ. चा समावेश आहे) याची आणि आपण आपले अनुप्रयोग (वापराची वारंवारता आणि कालावधी, सेटिंग स्थिती, मेमरी आणि बॅटरी वापर, लॉग डेटा, लागू बेस स्टेशन्सची माहिती, इ. समाविष्ट आहे) कसे वापरता याची माहिती समाविष्ट करू शकतो, तथापि अशी प्रदान केलेली स्थान माहिती केवळ आपल्या मोबाईल उपकरणावर \"स्थान\" कार्यक्षमता सक्रिय असताना उपलब्ध असेल. Samsung ने जगभरात सर्व्हर्स स्थित केलेले असल्यामुळे, आम्ही गोळा केलेला डेटा कदाचित आपल्या स्थायी देशाच्या बाहेर ज्यात डेटा संरक्षण कायदे व्यापक नसलेल्या देशांचा समावेश आहे असा डेटा संग्रहित करू शकतो. आपल्याला हा डेटा प्रदान करण्यास सहमती देऊन, ज्याला आपण स्पष्टपणे संमती दिली. या हेतूसाठी गोळा केलेले निदान आणि वापर डेटा जे आपल्याला किंवा आपल्या उपकरणाला वैयक्तिकरित्या ओळखत नाही आणि जोपर्यंत या विश्लेषणाला आवश्यकता असेल केवळ तोपर्यंत राखून ठेवले जाईल यापद्धतीने एकत्रित केले जाईल. आपण आम्हाला निदान आणि वापर डेटा प्रदान न करण्याचे निवडू शकता आणि असा निर्णय आपल्या उपकरणाची कार्यक्षमता आणि ऑपरेशन कोणत्याही प्रकारचा परिणाम करणार नाही. आपण आपल्या उपकरणावर सेटिंग्सद्वारे कोणत्याही वेळी हा सॉफ्टवेअर अक्षम करण्याचे निवडू शकता. ”Yes” बटणावर टॅप करून, आपण खालील गोष्टींशी सहमत आहात (i) निदान आणि वापर डेटाचे स्वयंचलित प्रसारण आणि (ii) संकलन, वापर, संग्रह, शेअरिंग आणि वर सेट केलेल्या हेतूसाठी आपल्या उपकरणामधून निदान आणि वापर डेटा यांचा Samsung द्वारे प्रकटीकरण.</string>
    <string name="validation_email">Samsung account तपासत आहे…</string>
    <string name="continue_for_a11y">ऍक्‍सेसिबिलीटी मोड सक्षम करण्‍यासाठी, आपण जोपर्यंत बीप ऐकत नाही तोपर्यंत दोन बोटांनी स्‍क्रीन होल्‍ड करणे सुरू ठेवा.</string>
    <string name="canceled_a11y">ऍक्‍सेसिबिलिटी मोड सक्षम नाही.</string>
    <string name="enabled_a11y">ऍक्‍सेसिबिलिटी मोड सक्षम आहे.</string>
    <string name="terms_confirm">मला वरील शर्ती आणि अटी समजल्‍या आहेत आणि सहमत आहे.</string>
    <string name="terms_title">EULA आणि निदानात्‍मक डेटा</string>
    <string name="terms_title_upgrade">अंतिम प्रयोक्‍ता परवाना करार</string>
    <string name="settings_license_activity_loading">लोड करीत आहे…</string>
    <string name="settings_license_activity_unavailable">परवाने लोड करताना त्रुटी आली.</string>
    <string name="thank_you">धन्यवाद!</string>
    <string name="data_connect_title">डेटा नेटवर्क</string>
    <string name="data_connection_text">आपल्या उपकरणवरील अनेक अनुप्रयोग, विजेट्स आणि सेवा, किंवा आपल्या उपकरणद्वारे आपण जे ऍक्सेस करता, त्यांना इंटरनेट कनेक्‍शन आवश्यक आहे. जर Wi-Fi चालू केले नसेल, तर उपकरण आपल्या मोबाईल नेटवर्कला जोडले जाईल, ज्याच्या परिणामी आपल्या देय योजनेनुसार अतिरिक्त शुल्क लागू शकते.</string>
    <string name="reactivation_lock_title">पुनसर्क्रिय लॉक</string>
    <string name="reactivation_lock_desc">आपले उपकरण गमावल्‍यास किंवा चोरले गेल्यास, ते पुन्हा मांडणी केल्यानंतर आपले उपकरण इतर लोकांपासून पुन्हा सक्रीय करण्यापासून थांबवण्यासाठी आपले उपकरण संरक्षित करा. ही सेवा वापरण्यासाठी आपल्याजवळ Samsung account असणे गरजेचे आहे.</string>
    <string name="reactivation_lock_desc2">आपण वॉरंटी अंतर्गत दुरूस्‍तीची विनंती करण्‍याअगोदर, पुन्‍हा सक्रिय करण्‍याचा लॉग अक्षम असणे आवश्‍यक आहे. आपली Samsung account माहिती लक्षात ठेवा जेणेकरून आपण उपकरण लॉक असताना आपले उपकरण पुन्‍हा सक्रिय करू शकता. पुन्‍हा सक्रिय करण्‍याचा लॉक अक्षम करण्‍यासाठी, सेटिंग्‍स > सुरक्षेवर जा.</string>
    <string name="reactivatio_check_text">पुन्‍हा सक्रिय करणे लॉक सक्षम करा</string>
    <string name="device_name_title">उपकरणाचे नाव</string>
    <string name="device_name_warning">उपकरण नाव घाला.</string>
    <string name="device_name_desc">ब्‍लुटूथ, Wi-Fi Direct किंवा टेथरिंग वापरत असताना आपले उपकरण सहजतेने ओळखण्‍यासाठी उपकरण नाव प्रविष्‍ट करा.</string>
    <string name="device_name_desc_wifi_only">उपकरण नाव प्रविष्‍ट करा ज्‍याने आपण ब्‍लुटूथ आणि Wi-Fi Direct वापरत असताना आपले उपकरण सहजपणे ओळखू शकाल.</string>
    <string name="key_feature">की वैशिष्ट्ये ब्राउझ करा</string>
    <string name="app_name">सॅमसंग सेटअप विझार्ड</string>
    <string name="welcome_start_msg">आपले स्वागत आहे!</string>
    <string name="key_feature_button">अधिक जाणून घ्या</string>
    <string name="tap_to_learn_more">अधिक जाणून घेण्‍यासाठी टॅप करा.</string>
    <string name="setup_complete_message">उपकरण सेटअप आहे आणि वापरण्यास तयार आहे.</string>
    <string name="select_language">भाषा निवडा</string>
    <string name="start">आरंभ</string>
    <string name="sim_missing_title">SIM कार्ड समाविष्ट करा</string>
    <string name="sim_missing_text">आपले उपकरण बंद करा आणि आपले SIM कार्ड SIM कार्ड स्‍लॉटमध्‍ये समाविष्‍ट करा. जर आपण आता ही पायरी वगळण्‍यास प्राधान्‍य देत असाल, तर आपले SIM कार्ड नंतर समाविष्‍ट करा. आपण करेपर्यंत, आपल्‍या उपकरणांची बरीच वैशिष्‍ट्ये काम करणार नाहीत.</string>
    <string name="location_sharing_title">गुगल स्थान वापरा</string>
    <string name="location_sharing_message">GPS उपलब्ध नसताना सुद्धा, गुगल लोकेशन सेवा Wi-Fi आणि मोबाईल नेटवर्क सारख्या स्त्रोतांपासून डाटा वापरून अनुप्रयोगला साधारण लोकेशन शोधण्यास मदत मिळते.</string>
    <string name="yes_agree">गुगल लोकेशन सेवांना निनावी लोकेशन डाटा जमा करू द्या. असे तेंव्हासुद्धा होईल जेंव्हा अनुप्रयोग कार्यरत नसतील.</string>
    <string name="yes_agree_use_location">गुगल सर्च परिणाम आणि इतर गुगल सेवेंसाठी माझे स्थान वापरा.</string>
    <string name="opt_set_title">पर्यायी सेटिंग</string>
    <string name="opt_set_msg">"इझी मोड मुळे तुम्ही तुमचे साधन सोप्या विजेटस वैशिष्ट्यांमुळे आणि फॉन्ट साईझ
कमी जास्त करण्याच्या क्षमते मुळे अधिक सहज पणे वापरु शकता, इझी मोड सक्षम करण्यासाठी टिकबॉक्स वर टेप करा."</string>
    <string name="easy_btn_text">सोपा मोड सेटअप सक्षम करायचे?</string>
    <string name="try_again_button_label">पुन्हा प्रयत्न करा</string>
    <string name="skip_button_label">वगळा</string>
    <string name="next_button_label">नंतरचा</string>
    <string name="next_button_disable">अक्षम</string>
    <string name="button_tts">बटण</string>
    <string name="previous_button_label">मागील</string>
    <string name="restart_button_label">पुनरारंभ करा</string>
    <string name="finish_button_label">समाप्त</string>
    <string name="uim_missing_text">"Turn off your device, remove the battery, and carefully insert your UIM card with the gold contact side down. The cut-off corner should end up farthest away from the battery.
If you prefer to skip now, be sure to insert your UIM card later. Until you do, most of your device's features will not work."</string>
    <string name="sim_uim_missing_title">कोणताही UIM/SIM कार्ड प्रविष्‍ट केलेले नाही.</string>
    <string name="sim_uim_missing_text">आपले उपकरण बंद करा आणि आपले UIM/SIM कार्ड UIM/SIM कार्ड स्लॉटमध्ये काळजीपूर्वक प्रविष्ट करा. जर आपल्याला ही पायरी आता टाळायची असेल, तर आपण नंतर आपले UIM/SIM कार्ड प्रविष्ट केल्याची खात्री करा. आपण ते प्रविष्ट करें पर्यंत, आपल्या उपकरणाची बहुतेक वैशिष्ट्ये काम करणार नाहीत.</string>
    <string name="activation_progress_text">आपला उपकरण सक्रिय करत आहे. ह्याला कदाचित काही मिनिटे लागू शकतील. कृपया प्रतीक्षा करा…</string>
    <string name="activation_succ_title">उपकरण सक्रिय करण्‍यात आली आहे</string>
    <string name="activation_succ_text">आपला उपकरण पूर्णपणे सक्रिय करण्‍यासाठी पुनरारंभ करणे आवश्‍यक आहे.</string>
    <string name="activation_fail_text">आपला उपकरण सक्रिय करण्‍या मध्‍ये अयशस्‍वी. ही कदाचित तात्‍पुरती समस्‍या आहे. पुन्‍हा प्रयत्‍न करण्‍यासाठी आपला उपकरण पुन्‍हा सुरू करा</string>
    <string name="network_charges_title">नेटवर्क शुल्क</string>
    <string name="network_charges_text">काही अनुप्रयोग वापरणे, जसे की इंटरनेट, ईमेल, ईत्यादी., आणि काही क्रिया मोबाइल नेटवर्क्स परफॉर्म करणे वापरून,अतिरिक्त शुल्क लागू शकेल. उदाहरणार्थ, मोबाइल नेटवर्क्सला Samsung account रजिस्टर करण्याची आवश्यकता आहे, आणि विजेट्स वापरा, लाइव्ह वॉलपेपर्स, आणि माहिती टिकर्स. नेटवर्क शुल्का विषयी अधिक माहिती इतर हकीकतीत प्रदान केले जाईल.</string>
    <string name="network_charges_mobile_warning">पॅकेट डेटा द्वारे जोडाताना अतिरिक्त शुल्क लागू शकते. सुरू ठेवायचे?</string>
    <string name="opt_dual_sim_msg">दोनही SIM कार्डस चालू करण्याने तुम्ही दोन्ही SIM कार्डस वरील कॉल्स घेऊ शकता अगदी एक चालु असतानाही दुसरा घेऊ शकता.</string>
    <string name="dual_simi_btn_text">ड्युल SIM नेहमी चालू सक्षम?</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message1">पसंतीचे अनुप्रयोग</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message2">पसंतीचे संपर्क</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message3">पसंतीच्या सेटिंग्स</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message4">सोपे अलार्म घड्याळ</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message5">चित्र फ्रेम</string>
    <string name="easy_step_widgets_skip_message">सहज मोड सक्षम करण्यासाठी पुढील टॅप करा.</string>
    <string name="easy_step_font_message">संदेश,ईमेल,संपर्क इत्यादीसाठी फॉन्ट आकार कस्टमाइज करा.</string>
    <string name="tiny">सूक्ष्म</string>
    <string name="small">लहान</string>
    <string name="normal">सामान्य</string>
    <string name="large">मोठे</string>
    <string name="huge">प्रचंड</string>
    <string name="easymode_label">सोपा मोड</string>
    <string name="easy_mode_summary">अधिक सहज मुख्‍य स्‍क्रीन लेआउट आणि मोठा मजकूर आणि आयकॉन्‍स वापरा.</string>
    <string name="easy_mode_help">सहज मुख्य स्क्रीन लेआऊट आणि अनुप्रयोग परस्परसंवादां सह आपले उपकरण अधिक सहजपणे वापरा. आपल्या मुख्य स्क्रीनवर मोठा मजकूर आणि चिन्हे देखील लागू केली जातील.</string>
    <string name="enable_easy_mode">सहज मोड सक्षम करा</string>
    <string name="more_information">जास्त माहिती</string>
    <string name="welcome">आपले स्वागत आहे!</string>
    <string name="accessibility">ऍक्‍सेसिबिलिटी</string>
    <string name="talkback_description">आपण स्क्रीन वर कुठेही बोट न उचलता एक चौकोन बनवून Talkback सक्षम करू शकता.</string>
    <string name="accessibility_description">ऍक्‍सेसिबिलिटी सेटिंग्‍स बदलण्‍यासाठी खालील ऍक्‍सेसिबिलिटी टॅप करा.</string>
    <string name="location_sharing_title_baidu">Baidu location service</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu1">Baidu location service uses data from sources such as WLAN and mobile networks to help apps determine your approximate location, even when GPS is not available. You can change this option any time under Settings.</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu2">When the NLP function is installed and opened, Baidu location services will collect anonymous location data. This will occur even when no apps are running. Some data may be stored on your device.</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu3">This may incur additional charges. The data collected will be used to find your location and improve accuracy. We ensure that your data will not be shared with other parties or be used for purposes other than providing services. The following data will be collected.</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu4">"- ID, signal strength of WLAN AP to be surveyed from the periphery
- ID, signal strength to be surveyed from the peripheral base station (for GSM and CDMA)"</string>
    <string name="yes_agree_baidu">Allow Baidu location services to collect anonymous location data. This will occur even when no applications are running.</string>
    <string name="wifi_scan_always_available_summary">Allow network location services and applications to scan for WLANs, even when WLAN is turned off.</string>
    <string name="date_time_auto">स्वयंचलित तारीख आणि वेळ</string>
    <string name="date_picker_title">तारीख</string>
    <string name="time_picker_title">वेळ</string>
    <string name="mobile_data_msg">मोबाईल नेटवर्क वर डेटा ऍक्सेस करण्यास अक्षम.</string>
    <string name="mobile_data_title">मोबाईल डेटा</string>
    <string name="mobile_data_connected">मोबाईल नेटवर्कशी उपकरण कनेक्‍ट केले आहे.</string>
    <string name="stms_version">SM-G900F_EUR_20141215_0200</string>
    <string name="welcome_start_msg_att">Welcome to AT&amp;T Ready2Go!</string>
    <string name="email_account_r2g">ईमेल खाती</string>
    <string name="att_terms_conditions">AT&amp;T Ready2Go Terms and Conditions</string>
    <string name="label_AcctYahoo">याहू</string>
    <string name="label_AcctHotmail">Hotmail</string>
    <string name="label_AcctAOL">AOL</string>
    <string name="label_Setup_Othermail">इतर खाती</string>
    <string name="terms_conditions_r2g">अटी आणि शर्ती</string>
    <string name="terms_and_conditions_done">झाले</string>
    <string name="home_sync_thankyou">धन्यवाद!</string>
    <string name="home_sync_easy_setup">सोपे सेटअप</string>
    <string name="home_sync_easy_setup_msg1">"1. आपल्‍या मोबाईल उपकरणवर NFC चालू करा. आपले मोबाईल उपकरण नंतर HomeSync अनुप्रयोग इन्‍स्‍टॉल करण्‍यासाठी HomeSync उपकरणच्‍या वरच्‍या बाजूस ठेवा.
2. आपल्‍या मोबाईल उपकरणवर HomeSync उपकरण नियंत्रित करण्‍यासाठी HomeSync ऍप वापरा. (वैकल्पिकरित्या, आपण माउस वापरून HomeSync उपकरण नियंत्रित करू शकता.)"</string>
    <string name="home_sync_easy_setup_msg2">आपण Wi-Fi नेटवर्कला कनेक्‍ट करण्‍याऐवजी इथर्नेट केबल कनेक्‍ट करू शकता.</string>
    <string name="home_sync_wifi_msg">इंटरनेट ऍक्‍सेस करण्‍यासाठी, Wi-Fi नेटवर्कशी कनेक्‍ट करा किंवा इथरनेट केबलशी कनेक्‍ट करा.</string>
    <string name="home_sync_display_aspect_ratio">स्वरुप गुणवत्ता</string>
    <string name="home_sync_display_aspect_ratio_msg">अधिक चांगल्‍या चित्र प्रदर्शनासाठी, आपला TV रिमोट कंट्रोल वापरून आपल्‍या TV चे अनुपात गुणोत्‍तर मॅन्‍युअली सेट करा.</string>
    <string name="home_sync_nfc_tag">आपण Wi-Fi नेटवर्कला कनेक्‍ट करण्‍याऐवजी इथर्नेट केबल कनेक्‍ट करू शकता.</string>
    <string name="welcome_desc_for_mum">"आपले प्रयोक्‍ता क्षेत्र या टॅबलेटशी जोडण्‍यात आले आहे.
आपण सेटिंग अप समाप्‍त केल्‍यानंतर, आपण वर्तमान अनुप्रयोगांना वापरू आणि नवीन एखाद्याला इन्‍स्‍टॉल करू शकता.

आवश्‍यक:

- टॅबलेटचे मालक आपण इन्‍स्‍टॉल केलेले ऍप्‍स अनइन्‍स्‍टॉल करू शकतात आणि आपले प्रयोक्‍ता क्षेत्र हटवू शकतात.
- अन्‍य प्रयोक्‍ते आपल्‍या वतीने अनुप्रयोग परवानग्‍यांना बदलासाठी अनुमती देतात.
- कोणत्‍याही कॉम्प्यूटरासह, आपण आपला विश्‍वास असलेल्‍या लोकांसह केवळ हा टॅबलेट शेअर करू शकाल."</string>
    <string name="background_traffic_text">पार्श्‍वभूमी डेटा इष्‍टतमीकरण सक्षम करण्‍यात येईल. हे फंक्‍शन स्‍वयंचलितरित्‍या मोबाईल नेटवर्क्‍सद्वारे वापरला जाणारा पार्श्‍वभूमी डेटाचे प्रमाण नियंत्रित करते. हे बॅटरी पॉवर जतन करेल आणि बॅटरी खपत कमी करेल. हे फंक्‍शन आपल्‍या उपकरणाच्‍या सामान्‍य वापरावर परिणाम करणार नाही.</string>
    <string name="data_usage">डेटा वापर</string>
    <string name="location_activity_title">गूगल आणि आपले स्‍थान</string>
    <string name="location_agree_sharing_content">आपले स्‍थान गूगलच्या स्‍थान सेवेसह अंदाज घेण्‍यासाठी अनुप्रयोगना अनुमती देते. अज्ञात स्‍थान डेटा संकलित केला जाईल आणि गूगलवर पाठवला जाईल, आणि कदाचित आपल्‍या उपकरणावर संग्रहित केला जाईल. कोणतेही अनुप्रयोग रन होत नसतील तरी संग्रह येऊ शकतो.</string>
    <string name="location_agree_use_search_content">जेव्हा गूगल अनुप्रयोग वापरत असाल तेव्‍हा अधिक संबंधित माहिती प्राप्‍त करा. GPS आणि गूगलची स्‍थान सेवा कदाचित ऍक्‍सेस केली गेली आहे, जरी जेव्‍हा आपण गूगल अनुप्रयोग वापरल नसाल.</string>
    <string name="location_agree_use_wifi_scan_content">स्‍थान अचूकता सुधारण्‍यासाठी आणि अन्‍य उद्देशासाठी, गूगलची स्‍थान सेवा आणि अन्‍य ऍप्‍स जवळपासच्‍या Wi-Fi नेटवर्क्ससाठी, जेव्‍हा Wi-Fi बंद असेल तेव्‍हादेखील स्‍कॅन करू शकते.</string>
    <string name="cu_registration_title">Register with China Unicom</string>
    <string name="cu_registration_message_1">Your device information will be sent to the China Unicom server to register your device during the first boot-up. It uses data from sources such as WLAN and the mobile network. This may result in additional charges.</string>
    <string name="cu_registration_yes_agree">I understand and agree to the terms and conditions above.</string>
    <string name="ctc_registration_title">Register device with China Telecom</string>
    <string name="ctc_registration_message_1">Your device information will be registered with the China Telecom server. The registration will use WLAN or Mobile data. Connecting to a mobile network may result in additional charges depending on your payment plan.</string>
    <string name="ctc_registration_yes_agree">मी याच्याशी सहमत आहे.</string>
    <string name="v3_title">लस-संचालित माहिती</string>
    <string name="v3_info">"सरकारच्‍या धोरणानुसार ग्राहकांच्‍या संरक्षणासाठी, अॅन्टिवायरस प्रोग्राम इन्स्टॉल केला आहे.

अॅन्टिवायरस प्रोग्राम V3 रिअल-टाइम मॉनिटरिंग आणि नियतकालिक अद्यतनासह इन्‍स्‍टॉल करण्‍यात आला आहे.

आपल्‍या देय योजनेवर आधारित मोबाईल नेटवर्क्‍सशी कनेक्‍ट केल्‍याने अतिरिक्‍त शुल्‍क आकारले जाऊ शकतात.

रिअल-टाइम निरीक्षण आणि स्‍वयंचलित अद्यतयने अॅन्टिव्‍हायरस प्रोग्राम सेटिंग्‍स मध्‍ये बदलली जाऊ शकतात."</string>
    <string name="dsa_dual_sim_always_on">दुहेरी SIM कार्ड कायम चालू.</string>
    <string name="label_SamsungAccount">Samsung account</string>
    <string name="label_SamsungAccountDesc">आपल्या उपकरणावरून अधिकतम प्राप्त करण्यासाठी साइन इन करा किंवा Samsung account तयार करा.</string>
    <string name="msg_sec_acct_modify_disabled">खाते संपादित करण्यासाठी, सेटअप विझार्ड पूर्ण करा आणि सेटिंग्स > खात्‍यांवर जा.</string>
    <string name="insert_sim_card">SIM कार्ड समाविष्ट करा</string>
    <string name="insert_sim_card_message">नेटवर्क सेवा एक्सेस करण्या साठी कृपया SIM कार्ड प्रविष्ट करा.</string>
    <string name="insert_uim_card">UIM कार्ड समाविष्ट करा</string>
    <string name="insert_uim_card_message">आपले मोबाईल नेटवर्क ऍक्‍सेस करण्‍यासाठी UIM कार्ड समाविष्‍ट करा.</string>
    <string name="insert_simuim_card_message">Insert a UIM/SIM card to access network services.</string>
    <string name="data_usage_enable_mobile">मोबाईल डेटा</string>
    <string name="ctc_data_warning_in_roaming">"You're now in the international roaming state, the mobile data is on, please pay attention to the local charge rates."</string>
    <string name="dlg_know">I know it</string>
</resources>
