<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="guide_samsung_legal_for_na">"By tapping Next or otherwise using the phone, you agree to Samsung's terms and conditions."</string>
    <string name="error_log_yes">Так</string>
    <string name="error_log_no">Ні, дякую</string>
    <string name="error_log_collection">Ви погоджуєтеся надати компанії Samsung дані журналу помилок у разі будь-якої невдалої спроби Оновлення Програмного забезпечення на вашому пристрої. Це допоможе компанії Samsung покращити та вдосконалити процес Оновлення Програмного забезпечення Samsung і зрештою сприятиме належному оновленню вашого пристрою.</string>
    <string name="error_log_collection_k">"ЗГОДА НА НАДАННЯ ДАНИХ ПРО ДІАГНОСТИКУ ТА ВИКОРИСТАННЯ
Samsung Electronics Co., Ltd. та її дочірні компанії (Samsung) зацікавлені у вашій допомозі в підвищенні якості та продуктивності її продуктів та послуг. Ваш пристрій містить діагностичне програмне забезпечення, яке може з вашого дозволу автоматично збирати дані про діагностику та використання вашого пристрою. Діагностичне програмне забезпечення може надсилати ці дані до Samsung для статистичного аналізу з метою підвищення якості продукту та послуг, а також відстежування та вжиття заходів щодо неочікуваного вимкнення чи системних помилок. Дані про діагностику та використання, зібрані Samsung, можуть містити інформацію про те, яким чином ви використовуєте свій пристрій (зокрема, стан з'єднання, стан заряджання, стан параметрів — наприклад, параметри дисплею та енергоспоживання) і про те, яким чином ви використовуєте прикладні програми (зокрема, частота і тривалість використання, стан параметрів, використання пам'яті та акумулятора, дані з протоколів та ін.). Оскільки сервери Samsung розташовано в усьому світі, зібрані нами дані можуть зберігатися поза межами вашої країни проживання, зокрема, в країнах, де закони про зберігання даних можуть не бути достатньо всеохоплюючими. Погоджуючись надавати нам ці дані, ви даєте пряму згоду на це. Усі дані про діагностику та використання, зібрані з цією метою, об'єднуватимуться таким чином, що не уможливлює встановлення вашої особистості або ідентифікацію вашого пристрою, і зберігатимуться лише протягом часу, необхідного для цього аналізу. Ви можете не погодитися надавати нам дані про діагностику та використання, і це рішення жодним чином не впливатиме на функціональність чи роботу вашого пристрою. Ви можете в будь-який момент вимкнути це програмне забезпечення в Параметрах свого пристрою.
Натисненням розташованої нижче кнопки Так ви погоджуєтеся на (i) автоматичну передачу даних про діагностику й використання та (ii) збирання, використання, зберігання, розповсюдження та розголошення компанією Samsung даних про діагностику та використання з зазначеними вище цілями."</string>
    <string name="error_log_collection_k_serviceinfo">"ЗГОДА НА НАДАННЯ ДАНИХ ПРО ДІАГНОСТИКУ ТА ВИКОРИСТАННЯSamsung Electronics Co., Ltd. та її дочірні компанії (”Samsung”) зацікавлені у вашій допомозі в підвищенні якості та продуктивності її продуктів та послуг. Ваш пристрій містить діагностичне програмне забезпечення, яке може з вашого дозволу автоматично збирати дані про діагностику та використання вашого пристрою. Діагностичне програмне забезпечення може надсилати ці дані до Samsung для статистичного аналізу з метою підвищення якості продукту та послуг, а також відстежування та вжиття заходів щодо неочікуваного вимкнення чи системних помилок. Дані про діагностику та використання, зібрані Samsung, можуть містити інформацію про те, яким чином ви використовуєте пристрій, або інформацію про провайдерів мережі (зокрема про стан з'єднання, стан зарядження, стан параметрів, — наприклад, параметрів виводу та живлення— та ін.) та про те, як ви використовуєте свої прикладні програми (зокрема про частоту й тривалість використання, стан параметрів, використання пам'яті й акумулятора, дані журналу, інформація про відповідні базові радіостанції та ін.), однак за умови, що така інформація про місцезнаходження доступна лише якщо функція \"Розташування\" ввімкнена на вашому пристрої. Оскільки сервери Samsung розташовано в усьому світі, зібрані нами дані можуть зберігатися поза межами вашої країни проживання, зокрема, в країнах, де закони про зберігання даних можуть не бути достатньо всеохоплюючими. Погоджуючись надавати нам ці дані, ви даєте пряму згоду на це. Усі дані про діагностику та використання, зібрані з цією метою, об'єднуватимуться таким чином, що не уможливлює встановлення вашої особистості або ідентифікацію вашого пристрою, і зберігатимуться лише протягом часу, необхідного для цього аналізу. Ви можете не погодитися надавати нам дані про діагностику та використання, і це рішення жодним чином не впливатиме на функціональність чи роботу вашого пристрою. Ви можете в будь-який момент вимкнути це програмне забезпечення в Параметрах свого пристрою. Натисненням розташованої нижче кнопки ”Так” ви погоджуєтеся на (i) автоматичну передачу даних про діагностику й використання та (ii) збирання, використання, зберігання, розповсюдження та розголошення компанією Samsung даних про діагностику та використання з зазначеними вище цілями."</string>
    <string name="validation_email">Перевірка облікового запису Samsung account…</string>
    <string name="continue_for_a11y">Щоб увімкнути режим доступності, продовжуйте утримувати екран двома пальцями, поки не пролунає гудок.</string>
    <string name="canceled_a11y">Режим доступності вимкнено.</string>
    <string name="enabled_a11y">Режим доступності увімкнено.</string>
    <string name="terms_confirm">Я розумію зазначені вище умови та положення та погоджуюся з ними.</string>
    <string name="terms_title">EULA/дані діагностики</string>
    <string name="terms_title_upgrade">Ліцензійна угода кінцевого користувача</string>
    <string name="settings_license_activity_loading">Завантаження…</string>
    <string name="settings_license_activity_unavailable">Під час завантаження сталася помилка.</string>
    <string name="thank_you">Дякуємо!</string>
    <string name="data_connect_title">Мережа даних</string>
    <string name="data_connection_text">Для використання багатьох програм, віджетів і служб на пристрої або тих, до яких можна отримати доступ за допомогою пристрою, потрібне підключення до Інтернету. Якщо Wi-Fi вимкнено, пристрій підключиться до мобільної мережі, що може призвести до додаткових витрат в залежності від тарифного плану</string>
    <string name="reactivation_lock_title">Блокув. повтор. активації</string>
    <string name="reactivation_lock_desc">Захист пристрою у випадку його втрати або крадіжки для попередження повторної активації пристрою іншими користувачами після його скидання. Щоб скористатися цією службою, потрібен обліковий запис Samsung.</string>
    <string name="reactivation_lock_desc2">Перш ніж звертатися до гарантійного сервісного центру стосовно ремонту пристрою, на ньому потрібно вимкнути блокування повторної активації. Запам’ятайте дані свого облікового запису Samsung, щоб повторно активувати пристрій в разі його блокування. Щоб вимкнути блокування повторної активації, перейдіть до меню «Налаштування» > «Безпека».</string>
    <string name="reactivatio_check_text">Увімк. блокув. повтор. активації</string>
    <string name="device_name_title">"Ім'я пристрою"</string>
    <string name="device_name_warning">Введення імені пристрою.</string>
    <string name="device_name_desc">Укажіть ім’я пристрою для його легкого визначення при використанні Bluetooth, Wi-Fi Direct і режиму модема.</string>
    <string name="device_name_desc_wifi_only">"Укажіть ім'я пристрою, щоб легко визначити його у разі використання Bluetooth і Wi-Fi Direct."</string>
    <string name="key_feature">Перегляд ключових функцій</string>
    <string name="app_name">Майстер настроювання Samsung</string>
    <string name="welcome_start_msg">Ласкаво просимо!</string>
    <string name="key_feature_button">Більше</string>
    <string name="tap_to_learn_more">Натисніть, щоб отримати додаткові відомості.</string>
    <string name="setup_complete_message">Пристрій налаштований і готовий до використання.</string>
    <string name="select_language">Вибір мови</string>
    <string name="start">Почати</string>
    <string name="sim_missing_title">Вставте SIM-карту</string>
    <string name="sim_missing_text">Вимкніть пристрій і обережно вставте SIM-карту у гніздо для SIM-карти. Якщо зараз бажаєте пропустити цей крок, ви можете вставити SIM-карту пізніше. Без SIM-карти більшість функцій пристрою не працюватиме.</string>
    <string name="location_sharing_title">Використання розташування Google</string>
    <string name="location_sharing_message">Послуга розташування Google використовує дані таких ресурсів, як Wi-Fi та мобільні мережі, щоб допомогти програмам визначити приблизне розташування, навіть якщо система GPS недоступна.</string>
    <string name="yes_agree">Дозволити послугам розташування Google збирати анонімні дані про розташування. Це буде відбуватися, навіть якщо жодна програма не запущена.</string>
    <string name="yes_agree_use_location">Використовувати моє розташування для результатів пошуку Google та інших послуг Google.</string>
    <string name="opt_set_title">Додаткова установка</string>
    <string name="opt_set_msg">"У спрощеному режимі використання пристрою полегшується завдяки використанню функції «Спрощені віджети» та можливості настроювання розміру шрифту
Натисніть прапорець «Спрощений режим», щоб його ввімкнути."</string>
    <string name="easy_btn_text">Увімкнути спрощений режим?</string>
    <string name="try_again_button_label">Спробувати ще раз</string>
    <string name="skip_button_label">Пропустити</string>
    <string name="next_button_label">Далі</string>
    <string name="next_button_disable">Вимкнено</string>
    <string name="button_tts">Кнопка</string>
    <string name="previous_button_label">Назад</string>
    <string name="restart_button_label">Перезапустити</string>
    <string name="finish_button_label">Завершити</string>
    <string name="uim_missing_text">"Turn off your device, remove the battery, and carefully insert your UIM card with the gold contact side down. The cut-off corner should end up farthest away from the battery.
If you prefer to skip now, be sure to insert your UIM card later. Until you do, most of your device's features will not work."</string>
    <string name="sim_uim_missing_title">UIM/SIM-карту не вставлено</string>
    <string name="sim_uim_missing_text">Вимкніть пристрій і обережно вставте UIM/SIM-карту у гніздо для UIM/SIM-карти. Якщо ви бажаєте пропустити цей крок зараз, можна вставити UIM/SIM-карту пізніше. Без UIM/SIM-карту більшість функцій пристрою не працюватиме.</string>
    <string name="activation_progress_text">Активація пристрою. Це може зайняти декілька хвилин. Зачекайте…</string>
    <string name="activation_succ_title">Пристрій активовано</string>
    <string name="activation_succ_text">Потрібно перезапустити пристрій для повної активації.</string>
    <string name="activation_fail_text">Не вдалося активувати пристрій. Це може бути тимчасовою проблемою. Перезапустіть пристрій ще раз</string>
    <string name="network_charges_title">Мережні витрати</string>
    <string name="network_charges_text">Використання деяких програм, наприклад Інтернету, електронної пошти, тощо і виконання деяких дій через мобільні мережі може призвести до додаткових витрат. Наприклад, мобільні мережі необхідні для реєстрації облікового запису Samsung account і використання віджетів, анімованих заставок та інформаційних тікерів. Додаткову інформацію про мережні витрати буде надано за інших обставин.</string>
    <string name="network_charges_mobile_warning">Підключення з використанням пакетних даних може потребувати додаткової оплати. Продовжити?</string>
    <string name="opt_dual_sim_msg">У разі ввімкнення опції «Функцію подвійної SIM-картки завжди ввімкнено» виклики можна отримувати з обох SIM-карток навіть під час здійснення викликів.</string>
    <string name="dual_simi_btn_text">Увімкнути опцію «Функцію подвійної SIM-картки завжди ввімкнено»?</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message1">Обрані програми</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message2">Обрані контакти</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message3">Обрані установки</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message4">Звичайний будильник</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message5">Рамка фотографії</string>
    <string name="easy_step_widgets_skip_message">Натисніть «Далі», щоб увімкнути спрощений режим.</string>
    <string name="easy_step_font_message">Настроювання розміру шрифту для обміну повідомленнями, повідомлень Email, контактів тощо.</string>
    <string name="tiny">Дрібний</string>
    <string name="small">Малий</string>
    <string name="normal">Звичайний</string>
    <string name="large">Великий</string>
    <string name="huge">Велетенський</string>
    <string name="easymode_label">Спрощений режим</string>
    <string name="easy_mode_summary">Спрощене оформлення головного екрану, збільшений текст та значки.</string>
    <string name="easy_mode_help">Скористайтеся спрощеним макетом екрана оформлення та спрощеною взаємодією із програмами, щоб пристрій було зручніше використовувати. При цьому також буде збільшено розмір наявного на екрані оформлення тексту й значків.</string>
    <string name="enable_easy_mode">Увімкнення спрощеного режиму</string>
    <string name="more_information">Подробиці</string>
    <string name="welcome">Ласкаво просимо!</string>
    <string name="accessibility">Спеціальні можливості</string>
    <string name="talkback_description">Можна увімкнути Talkback, накресливши прямокутник в будь-якому місці екрана, не відриваючи руку.</string>
    <string name="accessibility_description">Торкніться кнопки «Спеціальні можливості» нижче, щоб змінити налаштування спеціальних можливостей.</string>
    <string name="location_sharing_title_baidu">Baidu location service</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu1">Baidu location service uses data from sources such as WLAN and mobile networks to help apps determine your approximate location, even when GPS is not available. You can change this option any time under Settings.</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu2">When the NLP function is installed and opened, Baidu location services will collect anonymous location data. This will occur even when no apps are running. Some data may be stored on your device.</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu3">This may incur additional charges. The data collected will be used to find your location and improve accuracy. We ensure that your data will not be shared with other parties or be used for purposes other than providing services. The following data will be collected.</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu4">"- ID, signal strength of WLAN AP to be surveyed from the periphery
- ID, signal strength to be surveyed from the peripheral base station (for GSM and CDMA)"</string>
    <string name="yes_agree_baidu">Allow Baidu location services to collect anonymous location data. This will occur even when no applications are running.</string>
    <string name="wifi_scan_always_available_summary">Allow network location services and applications to scan for WLANs, even when WLAN is turned off.</string>
    <string name="date_time_auto">Автовстановлення дати й часу</string>
    <string name="date_picker_title">Дата</string>
    <string name="time_picker_title">Час</string>
    <string name="mobile_data_msg">Увімкнути доступ до даних через мобільну мережу.</string>
    <string name="mobile_data_title">Мобільні дані</string>
    <string name="mobile_data_connected">Пристрій підключено до мобільної мережі</string>
    <string name="stms_version">SM-G900F_EUR_20141215_0200</string>
    <string name="welcome_start_msg_att">Welcome to AT&amp;T Ready2Go!</string>
    <string name="email_account_r2g">Облікові записи Email</string>
    <string name="att_terms_conditions">AT&amp;T Ready2Go Terms and Conditions</string>
    <string name="label_AcctYahoo">Yahoo</string>
    <string name="label_AcctHotmail">Hotmail</string>
    <string name="label_AcctAOL">AOL</string>
    <string name="label_Setup_Othermail">Інші облікові записи</string>
    <string name="terms_conditions_r2g">Умови та Положення</string>
    <string name="terms_and_conditions_done">Готово</string>
    <string name="home_sync_thankyou">Дякуємо!</string>
    <string name="home_sync_easy_setup">Просте настроювання</string>
    <string name="home_sync_easy_setup_msg1">"1. Увімкніть функцію NFC на мобільному пристрої. Покладіть мобільний пристрій на верхню панель пристрою HomeSync, щоб інсталювати програму HomeSync.
2. Використовуйте програму HomeSync на мобільному пристрої для керування пристроєм HomeSync (Пристроєм HomeSync також можна керувати за допомогою миші)."</string>
    <string name="home_sync_easy_setup_msg2">Можна підключити кабель Ethernet замість підключення до мережі Wi-Fi.</string>
    <string name="home_sync_wifi_msg">Щоб отримати доступ до Інтернету, підключіться до мережі Wi-Fi або скористайтеся кабелем Ethernet.</string>
    <string name="home_sync_display_aspect_ratio">Співвідношення розмірів</string>
    <string name="home_sync_display_aspect_ratio_msg">Для кращого відображення зображення на екрані вручну встановіть співвідношення сторін на телевізорі, скориставшися для цього пультом дистанційного керування до телевізора.</string>
    <string name="home_sync_nfc_tag">Можна підключити кабель Ethernet замість підключення до мережі Wi-Fi.</string>
    <string name="welcome_desc_for_mum">"Регіон, в якому наразі перебуває користувач, додано до цього планшета.
Використовувати поточні програми та інсталювати нові можна після завершення настроювання.

Увага!

- Власник планшета може видалити інстальовані програми та регіон свого поточного перебування.
- Інші користувачі можуть приймати зміни до дозволів програм від вашого імені.
- Як і у випадку з будь-яким комп'ютером, спільний доступ до цього планшета слід надавати лише тим особам, яким ви довіряєте"</string>
    <string name="background_traffic_text">Оптимізацію фонових даних буде ввімкнено. Ця функція дозволяє автоматично керувати обсягом фонових даних, що отримуються через мобільну мережу. У разі її ввімкнення заощаджується заряд акумулятора та зменшується використання даних. Використання цієї функції не впливає на звичайну роботу пристрою.</string>
    <string name="data_usage">Використ. даних</string>
    <string name="location_activity_title">Google та Ваше розташування</string>
    <string name="location_agree_sharing_content">Програми дають змогу визначити ваше місцезнаходження завдяки використанню послуг розташування Google. Анонімні дані розташування збиратимуться та надсилатимуться до Google, а також їх можна зберігати на пристрої. Збирання здійснюватиметься, навіть якщо жодної програми не запущено</string>
    <string name="location_agree_use_search_content">Отримуйте додаткові відповідні відомості під час використання програм Google. Послугами розташування GPS і Google можна скористатися, навіть якщо програми Google не використовуються</string>
    <string name="location_agree_use_wifi_scan_content">За допомогою послуг розташування Google та інших програм можна здійснити пошук наявних поблизу мереж Wi-Fi навіть за вимкненої мережі Wi-Fi для покращення точності розташування та в інших цілях.</string>
    <string name="cu_registration_title">Register with China Unicom</string>
    <string name="cu_registration_message_1">Your device information will be sent to the China Unicom server to register your device during the first boot-up. It uses data from sources such as WLAN and the mobile network. This may result in additional charges.</string>
    <string name="cu_registration_yes_agree">I understand and agree to the terms and conditions above.</string>
    <string name="ctc_registration_title">Register device with China Telecom</string>
    <string name="ctc_registration_message_1">Your device information will be registered with the China Telecom server. The registration will use WLAN or Mobile data. Connecting to a mobile network may result in additional charges depending on your payment plan.</string>
    <string name="ctc_registration_yes_agree">Я погоджуюсь.</string>
    <string name="v3_title">Відомості Drive Vaccine</string>
    <string name="v3_info">"Для захисту користувачів відповідно до урядової політики інстальовано та запущено антивірусну програму.

Антивірусна програма V3 здійснює моніторинг у режимі реального часу, а також періодично оновлюється.

Підключення до мобільних мереж може призвести до додаткових витрат залежно від тарифного плану.

Установки моніторингу в режимі реального часу та автоматичного оновлення можна змінити в меню установок антивірусної програми."</string>
    <string name="dsa_dual_sim_always_on">Функцію подвійної SIM-картки завжди ввімкнено</string>
    <string name="label_SamsungAccount">Samsung Account</string>
    <string name="label_SamsungAccountDesc">Увійдіть до облікового запису Samsung або створіть його, щоб скористатися всіма перевагами використання пристрою.</string>
    <string name="msg_sec_acct_modify_disabled">Щоб відредагувати обліковий запис, завершіть роботу майстра настроювання і перейдіть до меню «Налаштування» > «Облікові записи».</string>
    <string name="insert_sim_card">Вставте SIM-карту</string>
    <string name="insert_sim_card_message">Щоб отримати доступ до послуг мережі, вставте SIM-карту.</string>
    <string name="insert_uim_card">Вставте UIM-картку</string>
    <string name="insert_uim_card_message">Вставте UIM-карту, щоб отримати доступ до мобільної мережі.</string>
    <string name="insert_simuim_card_message">Insert a UIM/SIM card to access network services.</string>
    <string name="data_usage_enable_mobile">Мобіл. дані</string>
    <string name="ctc_data_warning_in_roaming">"You're now in the international roaming state, the mobile data is on, please pay attention to the local charge rates."</string>
    <string name="dlg_know">I know it</string>
</resources>
