<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="guide_samsung_legal_for_na">"By tapping Next or otherwise using the phone, you agree to Samsung's terms and conditions."</string>
    <string name="error_log_yes">Ano</string>
    <string name="error_log_no">Ne, děkuji</string>
    <string name="error_log_collection">Souhlasíte s tím, že poskytnete společnosti Samsung data z protokolu chyb z jakékoli nezdařené aktualizace softwaru, ke které v zařízení dojde. Společnosti Samsung tím pomůžete zlepšit a zdokonalit proces aktualizace softwaru od společnosti Samsung a v důsledku pomůžete udržet své zařízení řádně aktualizované.</string>
    <string name="error_log_collection_k">"SOUHLAS S POSKYTNUTÍM DIAGNOSTICKÝCH DAT A ÚDAJŮ O POUŽITÍ

Společnost Samsung vás chce požádat o pomoc při zlepšování kvality a výkonu svých produktů a služeb. Společnost Samsung a její dceřiné společnosti mohou shromažďovat diagnostická data a údaje o použití z vašeho zařízení za účelem zlepšování služeb a ke statistickým účelům, a také kvůli sledování a řešení diagnostických událostí, jako jsou neočekávaná vypnutí a chyby systému. Shromažďování diagnostických dat a údajů o použití může zahrnovat informace o využívání aplikací, zaznamenané informace o chybách a podrobnosti o vašem používání aplikací (jejich specifická funkce, frekvence použití, využití paměti/baterie). Veškerá diagnostická data a údaje o použití budou shromažďována a použita souhrnně, pouze ve formě, která neumožní identifikovat vás nebo vaše zařízení, a uložena po dobu 7 měsíců odděleně od jakýchkoli jiných dat, která shromažďujeme. Protože servery společnosti Samsung jsou rozmístěny po celém světě, shromážděná data mohou být uložena na serverech umístěných mimo vaši zemi. Můžete se rozhodnout, že nám žádná diagnostická data a údaje o použití neposkytnete, a takové rozhodnutí nijak neovlivní funkčnost nebo provoz vašeho zařízení. Shromažďování diagnostických dat a údajů o použití můžete také kdykoli vypnout prostřednictvím Nastavení. Kliknutím na tlačítko Ano níže, vyjádříte svůj souhlas s tím, aby společnost Samsung a její dceřiné společnosti shromažďovaly, používaly, ukládaly, sdílely a zveřejňovaly diagnostická data a údaje o použití z vašeho zařízení za výše uvedenými účely a ve shodě se zásadami ochrany osobních údajů společnosti Samsung."</string>
    <string name="error_log_collection_k_serviceinfo">SOUHLAS S POSKYTNUTÍM DIAGNOSTICKÝCH ÚDAJŮ A ÚDAJŮ O POUŽÍVÁNÍSpolečnost Samsung Electronics Co., Ltd. a její dceřinné společnosti („společnost Samsung“) by vás rády požádaly o vaši pomoc při zlepšování kvality a výkonu svých výrobků a služeb. Vaše zařízení obsahuje diagnostický software, který může, s vaším souhlasem, automaticky shromažďovat diagnostické údaje a údaje o používání vašeho zařízení. Diagnostický software může tyto údaje odesílat společnosti Samsung ke statistické analýze za účelem zlepšování kvality výrobků a služeb a za účelem zaznamenávání a řešení nečekaných vypnutí či systémových chyb. Diagnostické údaje a údaje o používání shromažďované společností Samsung mohou obsahovat informace o tom, jakým způsobem používáte vaše zařízení, nebo informace o poskytovatelích sítě (včetně stavu připojení, stavu nabíjení, stavu nastavení (například nastavení displeje a napájení) atd.), a jakým způsobem používáte aplikace (včetně četnosti a doby trvání používání, stavu nastavení, využití paměti a baterie, dat protokolů, informací o příslušných základních stanicích atd.), ovšem za předpokladu, že takové informace jsou dostupné pouze tehdy, je-li na vašem zařízení aktivní funkce „Poloha“. Servery společnosti Samsung se nachází po celém světě, a proto mohou být shromažďované údaje uloženy mimo vaši zemi stálého bydliště, a to včetně zemí, kde zákony na ochranu dat nemusí být stejně přísné. Budete-li souhlasit s tím, že nám poskytnete tyto údaje, výslovně souhlasíte i s výše uvedeným. Z veškerých diagnostických údajů a údajů o používání shromažďovaných za tímto účelem bude vytvořen souhrn takovým způsobem, aby nebylo možné osobně identifikovat vás ani vaše zařízení, a budou uchovávány jen po dobu nutnou k této analýze. Můžete se rozhodnout neposkytnout nám žádné diagnostické údaje ani údaje o používání; takové rozhodnutí žádným způsobem neovlivní funkčnost ani provoz vašeho zařízení. Tento software můžete kdykoli deaktivovat prostřednictvím Nastavení ve vašem zařízení. Klepnutím na tlačítko „Ano“ níže souhlasíte s (i) automatickým přenosem diagnostických údajů a údajů o používání a (ii) shromažďováním, použitím, uchováváním, sdílením a poskytováním diagnostických údajů a údajů o používání z vašeho zařízení společností Samsung za účely uvedenými výše.</string>
    <string name="validation_email">Probíhá kontrola účtu Samsung account…</string>
    <string name="continue_for_a11y">Chcete-li zapnout režim Usnadnění, držte dále displej dvěma prsty, dokud neuslyšíte pípnutí.</string>
    <string name="canceled_a11y">Režim usnadnění není zapnutý.</string>
    <string name="enabled_a11y">Režim usnadnění je zapnutý.</string>
    <string name="terms_confirm">Souhlasím s výše uvedenými smluvními podmínkami.</string>
    <string name="terms_title">EULA a diag. data</string>
    <string name="terms_title_upgrade">Licenční smlouva s koncovým uživatelem</string>
    <string name="settings_license_activity_loading">Načítání…</string>
    <string name="settings_license_activity_unavailable">Při načítání došlo k chybě.</string>
    <string name="thank_you">Děkujeme vám!</string>
    <string name="data_connect_title">Datová síť</string>
    <string name="data_connection_text">Mnohé aplikace, nástroje a služby v zařízení, nebo které používáte prostřednictvím zařízení, vyžadují připojení k Internetu. Není-li zapnuté Wi-Fi, zařízení se připojí k mobilní síti, a mohou vám být v závislosti na vašem tarifu účtovány další poplatky.</string>
    <string name="reactivation_lock_title">Zámek reaktivace</string>
    <string name="reactivation_lock_desc">Chraňte zařízení pro případ jeho ztráty nebo odcizení tím, že zabráníte ostatním uživatelům v opětovné aktivaci vašeho zařízení, pokud jste ho resetovali. Abyste mohli použít tuto službu, musíte mít Samsung účet.</string>
    <string name="reactivation_lock_desc2">Než požádáte o záruční opravu, je třeba vypnout zámek opětovné aktivace. Zapamatujte si údaje Samsung účtu, abyste mohli zamknuté zařízení aktivovat. Chcete-li vypnout zámek opětovné aktivace, přejděte na Nastavení > Zabezpečení.</string>
    <string name="reactivatio_check_text">Zapnout zámek reaktivace</string>
    <string name="device_name_title">Jméno zařízení</string>
    <string name="device_name_warning">Zadejte název zařízení.</string>
    <string name="device_name_desc">Zadejte název zařízení, aby bylo možné zařízení snadno identifikovat při použití Bluetooth, Wi-Fi Direct nebo sdílení připojení k Internetu.</string>
    <string name="device_name_desc_wifi_only">Zadejte název zařízení, aby bylo možné zařízení snadno identifikovat při použití Bluetooth a Wi-Fi Direct.</string>
    <string name="key_feature">Procházet hlavní funkce</string>
    <string name="app_name">Průvodce nastavením Samsung</string>
    <string name="welcome_start_msg">Vítejte!</string>
    <string name="key_feature_button">Více informací</string>
    <string name="tap_to_learn_more">Klepnutím získáte další informace.</string>
    <string name="setup_complete_message">Zařízení je nastaveno a připraveno k použití.</string>
    <string name="select_language">Vybrat jazyk</string>
    <string name="start">Začátek</string>
    <string name="sim_missing_title">Vložte SIM kartu</string>
    <string name="sim_missing_text">Vypněte zařízení a opatrně vložte SIM kartu do slotu pro SIM kartu. Pokud chcete tento krok přeskočit, nezapomeňte vložit SIM kartu později. Dokud tak neučiníte, nebudete moci používat většinu funkcí zařízení.</string>
    <string name="location_sharing_title">Použít službu určování polohy Google</string>
    <string name="location_sharing_message">Služba určování polohy Google používá data ze zdrojů jako je Wi-Fi a mobilní sítě, aby pomohla aplikacím určit vaši přibližnou polohu, i když nejsou k dispozici data GPS.</string>
    <string name="yes_agree">Povolit službám určování polohy Google shromažďovat anonymní údaje o poloze. Shromažďování bude probíhat bez ohledu na to, zda jsou spuštěny nějaké aplikace.</string>
    <string name="yes_agree_use_location">Použít Mojí polohu pro výsledky hledání na Google a další služby Google.</string>
    <string name="opt_set_title">Volitelné nastavení</string>
    <string name="opt_set_msg">"Snadný režim vám usnadní používání zařízení prostřednictvím funkce snadných nástrojů a možností přizpůsobit velikost písma
Zapněte režim zaškrtnutím políčka Snadný režim."</string>
    <string name="easy_btn_text">Zapnout nastavení snadného režimu?</string>
    <string name="try_again_button_label">Opakovat</string>
    <string name="skip_button_label">Přeskočit</string>
    <string name="next_button_label">Další</string>
    <string name="next_button_disable">Vypnuto</string>
    <string name="button_tts">Tlačítko</string>
    <string name="previous_button_label">Předchozí</string>
    <string name="restart_button_label">Spustit znovu</string>
    <string name="finish_button_label">Dokončit</string>
    <string name="uim_missing_text">"Turn off your device, remove the battery, and carefully insert your UIM card with the gold contact side down. The cut-off corner should end up farthest away from the battery.
If you prefer to skip now, be sure to insert your UIM card later. Until you do, most of your device's features will not work."</string>
    <string name="sim_uim_missing_title">Není vložena UIM/SIM karta</string>
    <string name="sim_uim_missing_text">Vypněte zařízení a opatrně vložte UIM/SIM kartu do slotu pro UIM/SIM kartu. Pokud chcete tento krok přeskočit, nezapomeňte vložit UIM/SIM kartu později. Dokud ji nevložíte, nebude fungovat většina funkcí zařízení.</string>
    <string name="activation_progress_text">Probíhá aktivace zařízení. Tato operace může trvat několik minut. Počkejte prosím…</string>
    <string name="activation_succ_title">Zařízení bylo aktivováno</string>
    <string name="activation_succ_text">Zařízení jen nutné restartovat, aby bylo plně aktivováno.</string>
    <string name="activation_fail_text">Aktivace zařízení se nezdařila. Může se jednat o dočasný problém. Restartujte zařízení a opakujte akci.</string>
    <string name="network_charges_title">Poplatky za použití sítě</string>
    <string name="network_charges_text">Používání některých aplikací, jako je např. Internet, E-mail a podobně, a provádění některých akcí pomocí mobilních sítí může být zvláště zpoplatněno. Mobilní sítě jsou zapotřebí např. při registraci účtu Samsung account a používání nástrojů, živých pozadí a indikátorů informací. Další informace o poplatcích za používání sítí budou poskytnuty při jiných příležitostech.</string>
    <string name="network_charges_mobile_warning">Připojení prostřednictvím datových paketů může zahrnovat další poplatky. Chcete pokračovat?</string>
    <string name="opt_dual_sim_msg">Po zapnutí funkce Dvě SIM karty vždy zapnuté budete moci přijímat hovory pomocí obou SIM karet i během hovorů.</string>
    <string name="dual_simi_btn_text">Zapnout funkci Dvě SIM karty vždy zapnuté?</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message1">Oblíbené aplikace</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message2">Oblíbené kontakty</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message3">Oblíbená nastavení</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message4">Jednoduchý budík</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message5">Rámeček obrázku</string>
    <string name="easy_step_widgets_skip_message">Klepnutím na tlačítko Další zapnete snadný režim.</string>
    <string name="easy_step_font_message">Přizpůsobte velikost písma pro Zprávy, E-mail, Kontakty atd.</string>
    <string name="tiny">Drobné</string>
    <string name="small">Malé</string>
    <string name="normal">Normální</string>
    <string name="large">Velké</string>
    <string name="huge">Velmi velké</string>
    <string name="easymode_label">Snadný režim</string>
    <string name="easy_mode_summary">Použijte jednodušší rozložení domovské obrazovky a větší text a ikony.</string>
    <string name="easy_mode_help">Používejte zařízení snadněji s jednodušším rozložením domovské obrazovky a jednodušší interakcí s aplikacemi. Na domovské obrazovce také bude použitý větší text a ikony.</string>
    <string name="enable_easy_mode">Zapněte snadný režim</string>
    <string name="more_information">Další informace</string>
    <string name="welcome">Vítejte!</string>
    <string name="accessibility">Usnadnění</string>
    <string name="talkback_description">Funkci Talkback můžete zapnout nakreslením obdélníku kdekoli na displeji bez uvolnění.</string>
    <string name="accessibility_description">Po klepnutí na tlačítko Usnadnění můžete změnit nastavení usnadnění.</string>
    <string name="location_sharing_title_baidu">Baidu location service</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu1">Baidu location service uses data from sources such as WLAN and mobile networks to help apps determine your approximate location, even when GPS is not available. You can change this option any time under Settings.</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu2">When the NLP function is installed and opened, Baidu location services will collect anonymous location data. This will occur even when no apps are running. Some data may be stored on your device.</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu3">This may incur additional charges. The data collected will be used to find your location and improve accuracy. We ensure that your data will not be shared with other parties or be used for purposes other than providing services. The following data will be collected.</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu4">"- ID, signal strength of WLAN AP to be surveyed from the periphery
- ID, signal strength to be surveyed from the peripheral base station (for GSM and CDMA)"</string>
    <string name="yes_agree_baidu">Allow Baidu location services to collect anonymous location data. This will occur even when no applications are running.</string>
    <string name="wifi_scan_always_available_summary">Allow network location services and applications to scan for WLANs, even when WLAN is turned off.</string>
    <string name="date_time_auto">Automatická aktualizace data a času</string>
    <string name="date_picker_title">Datum</string>
    <string name="time_picker_title">Čas</string>
    <string name="mobile_data_msg">Povolit přístup k datům přes mobilní síť.</string>
    <string name="mobile_data_title">Mobilní data</string>
    <string name="mobile_data_connected">Zařízení je připojeno k mobilní síti.</string>
    <string name="stms_version">SM-G900F_EUR_20141215_0200</string>
    <string name="welcome_start_msg_att">Welcome to AT&amp;T Ready2Go!</string>
    <string name="email_account_r2g">E-mailové účty</string>
    <string name="att_terms_conditions">AT&amp;T Ready2Go Terms and Conditions</string>
    <string name="label_AcctYahoo">Yahoo</string>
    <string name="label_AcctHotmail">Hotmail</string>
    <string name="label_AcctAOL">AOL</string>
    <string name="label_Setup_Othermail">Další účty</string>
    <string name="terms_conditions_r2g">Podmínky</string>
    <string name="terms_and_conditions_done">Hot.</string>
    <string name="home_sync_thankyou">Děkujeme vám!</string>
    <string name="home_sync_easy_setup">Snadné nastavení</string>
    <string name="home_sync_easy_setup_msg1">"1. Zapněte v mobilním zařízení NFC. Potom položte mobilní zařízení na zařízení HomeSync a nainstalujte aplikaci HomeSync.
2. Pomocí aplikace HomeSync v mobilním zařízení ovládejte zařízení HomeSync. (Nebo můžete ovládat zařízení HomeSync pomocí myši.)"</string>
    <string name="home_sync_easy_setup_msg2">Místo připojení k síti Wi-Fi můžete připojit kabel sítě Ethernet.</string>
    <string name="home_sync_wifi_msg">Chcete-li mít přístup k Internetu, připojte se k síti Wi-Fi nebo připojte kabel Ethernet.</string>
    <string name="home_sync_display_aspect_ratio">Poměr stran</string>
    <string name="home_sync_display_aspect_ratio_msg">Chcete-li dosáhnout lepšího zobrazení, ručně nastavte poměr stran obrazovky TV pomocí dálkového ovládání TV.</string>
    <string name="home_sync_nfc_tag">Místo připojení k síti Wi-Fi můžete připojit kabel sítě Ethernet.</string>
    <string name="welcome_desc_for_mum">"Do tabletu byla přidána vaše uživatelská oblast.
Po dokončení nastavení můžete používat aktuální aplikace a instalovat nové.

Důležité:

- Vlastník tabletu může odinstalovat aplikace, které jste nainstalovali, a odstranit vaši uživatelskou oblast.
- Ostatní uživatelé mohou vaším jménem povolit změny oprávnění aplikací.
- Stejně jako u jakéhokoli počítače byste měli tablet sdílet pouze s lidmi, kterým věříte."</string>
    <string name="background_traffic_text">Optimalizace dat na pozadí bude povolena. Tato funkce automaticky řídí množství dat přijímaných na pozadí prostřednictvím mobilních sítí. Šetří se tak baterie a snižuje se spotřeba dat. Tato funkce nebude mít vliv na běžné používání zařízení.</string>
    <string name="data_usage">Využití dat</string>
    <string name="location_activity_title">Google a zjišťování polohy</string>
    <string name="location_agree_sharing_content">Umožněte aplikacím odhadovat vaši polohu se službou určování polohy Google. Anonymní údaje o poloze se shromáždí a odešlou do společnosti Google a mohou se uložit do vašeho zařízení. Ke shromažďování může docházet, i když neběží žádné aplikace.</string>
    <string name="location_agree_use_search_content">Získejte relevantnější informace při používání aplikací Google. Může docházet k přístupu k GPS a služby určování polohy Google, a to i když nepoužíváte aplikace Google.</string>
    <string name="location_agree_use_wifi_scan_content">Pro zlepšení přesnosti určení polohy a pro další účely může služba určování polohy Google a další aplikace vyhledávat sítě Wi-Fi v okolí, dokonce i když je Wi-Fi vypnuté.</string>
    <string name="cu_registration_title">Register with China Unicom</string>
    <string name="cu_registration_message_1">Your device information will be sent to the China Unicom server to register your device during the first boot-up. It uses data from sources such as WLAN and the mobile network. This may result in additional charges.</string>
    <string name="cu_registration_yes_agree">I understand and agree to the terms and conditions above.</string>
    <string name="ctc_registration_title">Register device with China Telecom</string>
    <string name="ctc_registration_message_1">Your device information will be registered with the China Telecom server. The registration will use WLAN or Mobile data. Connecting to a mobile network may result in additional charges depending on your payment plan.</string>
    <string name="ctc_registration_yes_agree">Souhlasím.</string>
    <string name="v3_title">Informace řízené vakcínou</string>
    <string name="v3_info">"Pro ochranu spotřebitelů je ve shodě s vládní politikou nainstalován a spuštěn antivirový program.

Antivirový program V3 byl nainstalován s monitorováním v reálném čase a s pravidelnými aktualizacemi.

Připojení k mobilní síti může vést k dodatečným poplatkům podle vašeho tarifu.

Monitorování v reálném čase a automatické aktualizace lze změnit v nastaveních antivirového programu."</string>
    <string name="dsa_dual_sim_always_on">Dvě SIM karty vždy zapnuté</string>
    <string name="label_SamsungAccount">Samsung account</string>
    <string name="label_SamsungAccountDesc">Přihlaste se k Samsung účtu nebo ho vytvořte, abyste své zařízení využili na maximum.</string>
    <string name="msg_sec_acct_modify_disabled">Chcete-li upravit účet, dokončete průvodce nastavením a přejděte na Nastavení > Účty.</string>
    <string name="insert_sim_card">Vložte SIM kartu</string>
    <string name="insert_sim_card_message">Chcete-li používat síťové služby, vložte SIM kartu.</string>
    <string name="insert_uim_card">Vložte UIM kartu</string>
    <string name="insert_uim_card_message">Vložte UIM kartu, abyste mohli použít mobilní síť.</string>
    <string name="insert_simuim_card_message">Insert a UIM/SIM card to access network services.</string>
    <string name="data_usage_enable_mobile">Mob. data</string>
    <string name="ctc_data_warning_in_roaming">"You're now in the international roaming state, the mobile data is on, please pay attention to the local charge rates."</string>
    <string name="dlg_know">I know it</string>
</resources>
