<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="guide_samsung_legal_for_na">"By tapping Next or otherwise using the phone, you agree to Samsung's terms and conditions."</string>
    <string name="error_log_yes">Ha</string>
    <string name="error_log_no">Yo‘q, rahmat</string>
    <string name="error_log_collection">"Siz qurilmangiz duch keladigan har qanday Dasturiy ta'minot yangilanishi xatoligidan olingan xatolar jurnali ma'lumotlarini taqdim etishga o'z roziligingizni bildirasiz. Bu Samsung-ga Samsung Dasturiy ta'minotini yangilash jarayonini yaxshilash va takomillashtirishga ko'maklashadi va natijada sizga qurilmangizni tegishlicha yangilangan holda saqlashingizga yordam beradi."</string>
    <string name="error_log_collection_k">"DIAGNOSTIKA VA FOYDALANISH TO'G'RISIDAGI MA'LUMOTLARNI TAQDIM ETISHGA ROZILIK

Samsung o'z mahsulotlari va xizmatlarining sifati va unumdorligini yaxshilashda sizning yordam berishingizni xohlaydi. Samsung va uning filiallari ko'rsatilayotgan xizmatlar sifatini yaxshilash uchun va statistik maqsadlarda hamda kutilmaganda o'chib qolishlar va tizim xatolari kabi diagnostika hodisalarni kuzatib borish va ularni hal qilish uchun qurilmangizdan diagnostika diagnostikava foydalanish to'g'risidagi ma'lumotlarni to'plashlari mumkin. Diagnostika va foydalanish to'g'risidagi ma'lumotlar ilovalardan qanday foydalanilishi to'g'risidagi ma'lumotlar, xatoliklar to'g'risidagi jurnal ma'lumotlari va ilovalardan foydalanilishi to'g'risidagi tafsilotlarni (uning maxsus funksiyasi, muntazamlik foydalanilishi, xotira/batareyadan foydalanishi) o'z ichiga olishi mumkin. Barcha diagnostika va foydalanish to'g'risidagi ma'lumotlar shaxsan sizni yoki qurilmangizni tanib olishga imkon bermaydigan shakldagi umumlashtirilgan holda to'planadi va foydalaniladi va ular biz to'plashimiz mumkin bo'lgan boshqa ma'lumotlardan alohida tarzda 7 oy davomida saqlanadi. Samsung serverlari butun dunyo bo'ylab joylashtirilganliklari tufayli biz to'playdigan ma'lumotlar mamlakatingizdan tashqarida joylashgan serverlarda saqlanishi mumkin. Siz bizga diagnostika va foydalanish to'g'risidagi ma'lumotlarni taqdim etmaslikni tanlashingiz mumkin va bunday qaror qurilmangizning funksiyalari va ishlashiga hech qanday ta'sir ko'rsatmaydi. Siz yana istalgan vaqtda Sozlamalar orqali diagnostika va foydalanish to'g'risidagi ma'lumotlaringizning to'planishini o'chirib qo'yishingiz mumkin. Quyidagi \"Ha\" tugmasini bosish orqali siz Samsung va uning filiallari tomonidan qurilmangizdan diagnostika va foydalanish to'g'risidagi ma'lumotlarning yuqorida bayon qilingan maqsadlar uchun va Samsung maxfiylik siyosatiga muvofiq tarzda to'planishi, foydalanilishi, saqlanishi, baham ko'rilishi va oshkor qilinishiga o'z roziligingizni bildirasiz."</string>
    <string name="error_log_collection_k_serviceinfo">"DIAGNOSTIK VA ISHLATISH MA'LUMOTLARI BILAN TA'MINLASHGA ROZILIKSamsung Electronics Co., Ltd. va uning filiallariga (\"Samsung\") mahsulot va xizmatlarining sifati va samaradorligini oshirishda sizning yordamingiz kerak. Qurilmangizda diagnostik dasturiy ta'minot bor, u sizning roziligingiz bilan avtomatik ravishda qurilmangizdan diagnostik va ishlatish ma'lumotlarini to'plashi mumkin. Diagnostik dasturiy ta'minot Samsung-ga yuborishi mumkin, bundan maqsad mahsulot va xizmat sifatini oshirish hamda kutilmagan o'chib qolish yoki tizim xatoliklarini topib, ularni hal qilishdir. Samsung tomonidan to'plangan diagnostik va ishlatish ma'lumotlariga quyidagilar kirishi mumkin: qurilmangizdan qanday foydalanishingiz yoki tarmoq operatorlari haqida ma'lumot (jumladan, aloqa holati, zaryad holati, sozlama holati (masalan ekran va quvvat sozlamalari) va hk.) ilovalarni qanday ishlatishingiz (jumladan, ishlatish tezligi va davomligi, sozlama holati, xotira va batareyani ishlatish, log ma'lumoti, tegishli baza stansiyalari haqida ma'lumot va hk.). Sharti shuki, bu turdagi joylashuv ma'lumotlari qurilmada \"Joylashuv\" xususiyati yoqilgan holatdagina mavjud bo'ladi. Samsung-ning serverlari dunyo bo'ylab tarqalganligi tufayli, biz to'playdigan ma'lumotlar siz yashaydigan mamlakatdan tashqarida saqlanishi mumkin, bu mamlakatda ma'lumotni himoyalashga oid qonunlar keng ko'lamli bo'lmasligi mumkin. Bizga bu ma'lumotlarni berishga rozi bo'lsangiz, bunday holatlarga rozilik bildirgan bo'lasiz. Bu maqsadda to'planadigan barcha diagnostik va ishlatish ma'lumotlarida sizning shaxsingizni yoki qurilmangizni aniqlaydigan ma'lumot bo'lmaydi. Bu ma'lumotlar bu tahlil uchun kerak bo'lgan vaqtgagina saqlanadi. Bizga diagnostik va ishlatish ma'lumotlarini bermaslikni tanlashingiz mumkin, bu qaror qurilmangizning xususiyatlari yoki samaradorligiga hech qanday ta'sir ko'rsatmaydi. Bu dasturiy ta'minotni istalgan vaqtda o'chirib qo'yishingiz mumkin, buni qurilmaning Sozlamalar bo'limida qilasiz. Quyida \"Ha\" tugmasini bosish bilan siz quyidagilarga rozi bo'lasiz: (i) diagnostik va ishlatish ma'lumotlarining avtomatik uzatilishi va (ii) yuqorida aytib o'tilgan maqsadlarda qurilmangizdan diagnostik va ishlatish ma'lumotlarining Samsung tomonidan to'planishi, ishlatilishi, baham ko'rilishi va oshkor etilishi."</string>
    <string name="validation_email">Samsung account tekshirilmoqda…</string>
    <string name="continue_for_a11y">Maxsus rejimni yoqish uchun signal chalinguniga qadar ekranni ikkita barmoq bilan bosib turing.</string>
    <string name="canceled_a11y">Maxsus imkoniyatlar rejimi yoqilmagan.</string>
    <string name="enabled_a11y">Maxsus imkoniyatlar rejimi yoqilgan.</string>
    <string name="terms_confirm">"Men yuqoridagi shartlarni tushunaman va ularga o'z roziligimni bildiraman."</string>
    <string name="terms_title">EULA va Diagnostika</string>
    <string name="terms_title_upgrade">Yakuniy Foydalanuvchi Litsenziyasi Kelishuvi</string>
    <string name="settings_license_activity_loading">Yuklanmoqda…</string>
    <string name="settings_license_activity_unavailable">Yuklash vaqtida xato yuz berdi.</string>
    <string name="thank_you">Rahmat!</string>
    <string name="data_connect_title">Ma’lumotlar tarmog‘i</string>
    <string name="data_connection_text">Qurilmangizdagi yoki qurilmangiz orqali kiradigan juda ko‘p ilova, vidjet va xizmatlar Internet ulanishini talab qiladi. Agar Wi-Fi yoqilgan bo‘lsa,qurilma mobil tarmog‘ingizga ulanadi, buning uchun to‘lov tarif rejasi asosida qo‘shimcha to‘lov olinishi mumkin</string>
    <string name="reactivation_lock_title">Qayta faollashtir. bloki</string>
    <string name="reactivation_lock_desc">Qurilmangiz birlamchi parametrlarga tashlangandan so‘ng uni boshqa odamlarning qayta faollashtirishini to‘xtatish orqali qurilmangiz yo‘qolganda yoki o‘g‘irlanganda uni himoya qiling. Ushbu xizmatdan foydalanish uchun Samsung accountga ega bo‘lishingiz lozim.</string>
    <string name="reactivation_lock_desc2">Kafolat orqali ta’mirlashni sorashdan oldin qayta faollashtirish bloki o‘chirilishi lozim. Qurilmangiz bloklangan vaqtda uni qayta faollashtira olish uchun Samsung account-ingiz ma’lumotlarini eslab qolish. Qayta faollashtirish blokini o‘chirish uchun Parametrlar > Xavfsizlik-ga o‘ting.</string>
    <string name="reactivatio_check_text">Qayta faollashtirish blokini yoqish</string>
    <string name="device_name_title">Qurilma nomi</string>
    <string name="device_name_warning">Enter device name.</string>
    <string name="device_name_desc">Bluetooth, Wi-Fi Direct va bog‘lanishdan foydalanayotganda qurilmangizni osongina ajratib olish uchun qurilma nomini kiriting.</string>
    <string name="device_name_desc_wifi_only">Bluetooth va Wi-Fi Directdan foydalanayotganingizda, qurilmangizni osongina aniqlanishi uchun qurilmangiz nomini kiriting.</string>
    <string name="key_feature">Asos/xusus-larni ko‘r/chiqish</string>
    <string name="app_name">Samsung o‘rnatish ustasi</string>
    <string name="welcome_start_msg">Xush kelibsiz!</string>
    <string name="key_feature_button">Qo‘shimcha ma’lumot</string>
    <string name="tap_to_learn_more">Qo‘shimcha ma’lumot olish uchun teging.</string>
    <string name="setup_complete_message">Qurilma o‘rnatildi va foydalanish uchun tayyor.</string>
    <string name="select_language">Til tanlang</string>
    <string name="start">Boshlash</string>
    <string name="sim_missing_title">SIM-kartani kiriting</string>
    <string name="sim_missing_text">Qurilmangizni o‘chiring va SIM-kartangizni SIM-karta uyasiga kiriting. Ushbu bosqichni o‘tkazib yuborish uchun SIM-kartani keyinroq kiriting. Siz bajarmaguningizgacha, qurilmangizning ko‘pgina funksiyalari ishlamaydi.</string>
    <string name="location_sharing_title">Google joylashuvidan foydalanish</string>
    <string name="location_sharing_message">Google joylashuv xizmati ilovalarga Sizning taxminiy joylashuvingizni aniqlashda Wi-Fi va mobil tarmoqlar kabi manbalardan olingan ma’lumotlardan foydalanadi, GPS mavjud bo‘lmasa ham.</string>
    <string name="yes_agree">Google joylashuv xizmatlariga anonim joylashuv ma’lumotlarini to‘plash uchun ruxsat berish. Bu hatto hech bir ilova ishlamayotganda ham sodir bo‘lishi mumkin.</string>
    <string name="yes_agree_use_location">Google qidirish natijalari va boshqa Google xizmatlari uchun Mening joylashuvimdan foydalanish.</string>
    <string name="opt_set_title">Ixtiyoriy parametr</string>
    <string name="opt_set_msg">"Oddiy rejim Sizga oddiy vidjetlar funksiyasi yordamida qurilmangizdan foydalanishni va shrift o‘lchamini sozlash imkoniyatini osonlashtiradi
Yoqish uchun, oddiy rejim belgilash katakchasini cherting."</string>
    <string name="easy_btn_text">Oddiy rejim o‘rnatilishi yoqilsinmi?</string>
    <string name="try_again_button_label">Qayta urinib ko‘ring</string>
    <string name="skip_button_label">O‘tkazish</string>
    <string name="next_button_label">Keyingi</string>
    <string name="next_button_disable">O‘chirilgan</string>
    <string name="button_tts">Tugma</string>
    <string name="previous_button_label">Avvalgi</string>
    <string name="restart_button_label">Qayta yuklash</string>
    <string name="finish_button_label">Tugatish</string>
    <string name="uim_missing_text">"Turn off your device, remove the battery, and carefully insert your UIM card with the gold contact side down. The cut-off corner should end up farthest away from the battery.
If you prefer to skip now, be sure to insert your UIM card later. Until you do, most of your device's features will not work."</string>
    <string name="sim_uim_missing_title">UIM/SIM-karta kiritilmagan</string>
    <string name="sim_uim_missing_text">Qurilmangizni o‘chiring va UIM/SIM-kartangizni UIM/SIM-karta uyasi ichiga ehtiyotkorlik bilan kiriting. Agar ushbu bosqichni o‘tkazib yubormoqchi bo‘lsangiz, UIM/SIM-kartangizni keyinroq kiriting. Uni kiritguningizga qadar qurilmangizning ko‘pgina funksiyalari ishlamaydi.</string>
    <string name="activation_progress_text">Qurilmangiz faollashtirilmoqda. Bu bir necha daqiqani olishi mumkin. Iltimos, kuting…</string>
    <string name="activation_succ_title">Qurilma faollashtirildi</string>
    <string name="activation_succ_text">Qurilmangizni to‘la faollashtirish uchun uni qayta ishga tushirish lozim.</string>
    <string name="activation_fail_text">Qurilmangizni faollashtirib bo‘lmadi. Bu vaqtinchalik muammo bo‘lishi mumkin. Qayta urinib ko‘rish uchun qurilmangizni qayta ishga tushiring</string>
    <string name="network_charges_title">Tarmoq to‘lovlari</string>
    <string name="network_charges_text">Internet, e-pochta va boshq. kabi ba’zi ilovalardan foydalanish va mobil tarmoqlar yordamida ba’zi amallarni bajarish uchun qo‘shimcha to‘lov olinishi mumkin. Misol uchun, mobil tarmoqlar Samsung accountni ro‘yxatdan o‘tkazishni va vidjetlar, jonli fon rasmlar va ma’lumotlardan foydalanishni talab qiladi. Tarmoq to‘lovlari haqida qo‘shimcha ma’lumotlar boshqa hodisalarda taqdim etiladi.</string>
    <string name="network_charges_mobile_warning">Paketli ma’lumot orqali ulanish uchun qo‘shimcha to‘lov olinishi mumkin. Davom ettirilsinmi?</string>
    <string name="opt_dual_sim_msg">Ikkitali SIM-karta har doim faolligini yoqish Sizga qo‘ng‘iroqlar vaqtida ham har ikkala SIM-kartadan qo‘ng‘iroqlar qabul qilish imkonini beradi.</string>
    <string name="dual_simi_btn_text">Ikkitali SIM-karta har doim faol yoqilsinmi?</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message1">Tanlangan ilovalar</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message2">Tanlangan kontaktlar</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message3">Tanlangan parametrlar</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message4">Oddiy budilnik</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message5">Rasm hoshiyasi</string>
    <string name="easy_step_widgets_skip_message">Oddiy rejimni yoqish uchun Keyingiga teging.</string>
    <string name="easy_step_font_message">Xabarlar, e-pochta, kontaktlar va boshqalar uchun shrift o‘lchamini moslashtirish.</string>
    <string name="tiny">Mitti</string>
    <string name="small">Kichik</string>
    <string name="normal">Normal</string>
    <string name="large">Katta</string>
    <string name="huge">Ulkan</string>
    <string name="easymode_label">Oddiy rejim</string>
    <string name="easy_mode_summary">Oddiyroq as/ekran tuzilishi, kattaroq matn va ikonachalardan foydalanish.</string>
    <string name="easy_mode_help">Oddiyroq asosiy ekran tuzilishi va ilova o‘zaro aloqalari yordamida qurilmangizdan osonroq foydalaning. Kattaroq matn va ikonachalar asosiy ekraningizga qo‘llaniladi.</string>
    <string name="enable_easy_mode">Oddiy rejimni yoqish</string>
    <string name="more_information">Boshqa ma’lumotlar</string>
    <string name="welcome">Xush kelibsiz!</string>
    <string name="accessibility">Foydalanish imkoniyati</string>
    <string name="talkback_description">Ekranning istalgan qismida barmog‘ingizni ekrandan olmasdan to‘rtburchak chizish orqali Talkbackni yoqishingiz mumkin.</string>
    <string name="accessibility_description">Maxsus imkoniyatlar parametrlarini o‘zgartirish uchun quyida Maxsus imkoniyatlarga teging.</string>
    <string name="location_sharing_title_baidu">Baidu location service</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu1">Baidu location service uses data from sources such as WLAN and mobile networks to help apps determine your approximate location, even when GPS is not available. You can change this option any time under Settings.</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu2">When the NLP function is installed and opened, Baidu location services will collect anonymous location data. This will occur even when no apps are running. Some data may be stored on your device.</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu3">This may incur additional charges. The data collected will be used to find your location and improve accuracy. We ensure that your data will not be shared with other parties or be used for purposes other than providing services. The following data will be collected.</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu4">"- ID, signal strength of WLAN AP to be surveyed from the periphery
- ID, signal strength to be surveyed from the peripheral base station (for GSM and CDMA)"</string>
    <string name="yes_agree_baidu">Allow Baidu location services to collect anonymous location data. This will occur even when no applications are running.</string>
    <string name="wifi_scan_always_available_summary">Allow network location services and applications to scan for WLANs, even when WLAN is turned off.</string>
    <string name="date_time_auto">Avtomatik sana va vaqt</string>
    <string name="date_picker_title">Sana</string>
    <string name="time_picker_title">Vaqt</string>
    <string name="mobile_data_msg">Mobil tarmoq orqali ma’lumotga kirishni yoqish.</string>
    <string name="mobile_data_title">Mobil ma’lumot</string>
    <string name="mobile_data_connected">Qurilma mobil tarmoqqa ulangan.</string>
    <string name="stms_version">SM-G900F_EUR_20141215_0200</string>
    <string name="welcome_start_msg_att">Welcome to AT&amp;T Ready2Go!</string>
    <string name="email_account_r2g">E-pochta hisob qaydnomalari</string>
    <string name="att_terms_conditions">AT&amp;T Ready2Go Terms and Conditions</string>
    <string name="label_AcctYahoo">Yahoo</string>
    <string name="label_AcctHotmail">Hotmail</string>
    <string name="label_AcctAOL">AOL</string>
    <string name="label_Setup_Othermail">Boshqa hisob qaydnoma</string>
    <string name="terms_conditions_r2g">Talab va shartlar</string>
    <string name="terms_and_conditions_done">OK</string>
    <string name="home_sync_thankyou">Rahmat!</string>
    <string name="home_sync_easy_setup">Oson sozlash</string>
    <string name="home_sync_easy_setup_msg1">"1. Mobil qurilmangizda NFCni yoqing. HomeSync ilovasini o‘rnatish uchun qurilmangizni HomeSync qurilmasi yuqorisiga qo‘ying.
2. HomeSync qurilmasini boshqarish uchun mobil qurilmangizda HomeSync ilovasidan foydalaning. (Shuningdek, HomeSync qurilmasini sichqoncha yordamida ham boshqarishingiz mumkin.)"</string>
    <string name="home_sync_easy_setup_msg2">Wi-Fi tarmoqqa ulanish o‘rniga Ethernet kabelini ulashingiz mumkin.</string>
    <string name="home_sync_wifi_msg">Internetga kirish uchun Wi-Fi tarmoqqa ulaning yoki Ethernet kabelini ulang.</string>
    <string name="home_sync_display_aspect_ratio">Aspect ratio</string>
    <string name="home_sync_display_aspect_ratio_msg">Rasm yaxshiroq ko‘rsatilishi uchun TV masofadan boshqarish pulti yordamida TVingiz ekrani nisbatini qo‘lda sozlang.</string>
    <string name="home_sync_nfc_tag">Wi-Fi tarmoqqa ulanish o‘rniga Ethernet kabelini ulashingiz mumkin.</string>
    <string name="welcome_desc_for_mum">"Foydalanuvchi sohangiz ushbu planshetga qo‘shildi.
O‘rnatishni yakunlaganingizdan so‘ng, joriy ilovalardan foydalanishingiz va yangilarini o‘rnatishingiz mumkin bo‘ladi.

Muhim:

- Planshetingiz egasi Siz o‘rnatgan ilovalarni olib tashlashi va foydalanuvchi sohangizni yo‘q qilishi mumkin.
- Boshqa foydalanuvchilar Sizning nomingizdan ilovalar ruxsatlariga o‘zgartirishlar kiritishingiz mumkin.
- Istalgan kompyuterdagi kabi planshetingizni ishonchli insonlar bilan ulashishingiz lozim"</string>
    <string name="background_traffic_text">Fondagi ma’lumotlar optimallashtirilishi yoqiladi. Ushbu funksiya mobil tarmoqlar orqali olinayotgan fon ma’lumotlarini avtomatik ravishda boshqaradi. Bu batareya quvvatini tejaydi va ma’lumot ishlatilishini kamaytiradi. Ushbu funksiya qurilmadan foydalanishingizga ta’sir qilmaydi.</string>
    <string name="data_usage">Ma’l. ishlat</string>
    <string name="location_activity_title">Google va joylashuvingiz</string>
    <string name="location_agree_sharing_content">Ilovalar Googlening joylashuv xizmatlari yordamida joylashuvingizni aniqlash uchun ruxsat beradi. Anonim joylashuv ma’lumotlari to‘planadi va Googlega yuboriladi hamda qurilmangizda saqlanishi mumkin. Ilovalar ishlamayotganda ham to‘planishi mumkin</string>
    <string name="location_agree_use_search_content">Google ilovalaridan foydalanayotganda, ko‘proq ma’lumot oling. GPS va Googlening joylashuv xizmatiga Google ilovalaridan foydalanilmayotganda ham kirish mumkin</string>
    <string name="location_agree_use_wifi_scan_content">Joylashuv aniqligini kuchaytirish va boshqa maqsadlar uchun Googlening joylashuv xizmati va boshqa ilovalar yaqin-atrofdagi Wi-Fi tarmoqlarni qidirishi mumkin (hatto Wi-Fi o‘chirilgan bo‘lsa ham).</string>
    <string name="cu_registration_title">Register with China Unicom</string>
    <string name="cu_registration_message_1">Your device information will be sent to the China Unicom server to register your device during the first boot-up. It uses data from sources such as WLAN and the mobile network. This may result in additional charges.</string>
    <string name="cu_registration_yes_agree">I understand and agree to the terms and conditions above.</string>
    <string name="ctc_registration_title">Register device with China Telecom</string>
    <string name="ctc_registration_message_1">Your device information will be registered with the China Telecom server. The registration will use WLAN or Mobile data. Connecting to a mobile network may result in additional charges depending on your payment plan.</string>
    <string name="ctc_registration_yes_agree">Men bunga roziman.</string>
    <string name="v3_title">Emlash haqida ma’lumot</string>
    <string name="v3_info">"Hukumat siyosati asosida iste’molchini himoya qilish uchun antivirus dasturi o‘rnatildi va ishlamoqda.

Antivirus dasturi V3 jonli monitoring va doimiy yangilashlar bilan o‘rnatildi.

Mobil tarmoqqa ulanish uchun tarif rejangizga ko‘ra qo‘shimcha to‘lov olinishi mumkin.

Antivirus dasturi parametrlarida jonli monitoring va avtomatik yangilanishlarni o‘zgartirish mumkin."</string>
    <string name="dsa_dual_sim_always_on">Ikkitali SIM-karta har doim faol</string>
    <string name="label_SamsungAccount">Samsung account</string>
    <string name="label_SamsungAccountDesc">Qurilmangizdan optimal foydalanish uchun Samsung accountga kiring yoki uni yarating.</string>
    <string name="msg_sec_acct_modify_disabled">Hisob qaydnomasini tahrirlash uchun o‘rnatish ustasini yakunlang va Parametrlar > Hisob qaydnomalariga o‘ting.</string>
    <string name="insert_sim_card">SIM-karta kiriting</string>
    <string name="insert_sim_card_message">Tarmoq xizmatlariga kirish uchun SIM-karta kiriting.</string>
    <string name="insert_uim_card">UIM-kartani kiriting</string>
    <string name="insert_uim_card_message">Mobil tarmog‘inzgiga kirish uchun UIM-kartani kiriting.</string>
    <string name="insert_simuim_card_message">Insert a UIM/SIM card to access network services.</string>
    <string name="data_usage_enable_mobile">Mbl ma’l-t</string>
    <string name="ctc_data_warning_in_roaming">"You're now in the international roaming state, the mobile data is on, please pay attention to the local charge rates."</string>
    <string name="dlg_know">I know it</string>
</resources>
