<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="guide_samsung_legal_for_na">"By tapping Next or otherwise using the phone, you agree to Samsung's terms and conditions."</string>
    <string name="error_log_yes">Sim</string>
    <string name="error_log_no">Não, obrigado</string>
    <string name="error_log_collection">Você concorda em fornecer para Samsung os dados do registro de erro de qualquer falha de Atualização de Software que ocorra em seu dispositivo. Isto ajudará a Samsung a melhorar e aprimorar o processo de Atualização de Software da Samsung e essencialmente ajudá-lo a manter seu dispositivo atualizado apropriadamente.</string>
    <string name="error_log_collection_k">"AUTORIZAÇÃO PARA FORNECER DADOS DE UTILIZAÇÃO E DIAGNÓSTICO
A Samsung Electronics Co., Ltd. e respectivas afiliadas (Samsung) gostaria de ter a sua ajuda para melhorar a qualidade e o desempenho dos seus produtos e serviços. O seu dispositivo inclui software de diagnóstico que pode, com o seu consentimento, recolher automaticamente dados de utilização e diagnóstico do seu dispositivo. O software de diagnóstico pode enviar estes dados para a Samsung, para análise estatística, de modo a melhorar a qualidade do produto e do serviço e monitorizar e resolver paragens ou erros do sistema inesperados. Os dados de utilização e diagnóstico recolhidos pela Samsung podem incluir informações sobre como utiliza o seu dispositivo (incluindo o estado de ligação, o estado de carregamento, o estado de configuração [tais como a configuração do ecrã e da alimentação], etc.), e sobre como utiliza as suas aplicações (incluindo a frequência e duração da utilização, o estado de configuração, a utilização da memória e bateria, os dados de registo, etc.). Uma vez que a Samsung tem servidores em todo o mundo, os dados que recolhemos poderão ser armazenados fora do seu país de residência, incluindo países onde as leis de protecção de dados poderão não ser tão abrangentes. Ao aceitar o fornecimento destes dados, consente-o expressamente. Todos os dados de diagnóstico e utilização recolhidos para estes efeitos serão agregados de forma a não identificar o utilizador ou o dispositivo pessoalmente e conservados apenas durante o período necessário para efectuar esta análise. Poderá optar por não fornecer estes dados de utilização e diagnóstico, sendo que essa decisão não afectará de forma alguma o funcionamento ou a utilização do seu dispositivo. Poderá optar por desactivar este software sempre que desejar; para tal, aceda a Definições, no seu dispositivo.
Ao tocar no botão Sim abaixo, autoriza, desta forma, (i) a transmissão automática de dados de utilização e diagnóstico e (ii) a recolha, a utilização, o armazenamento, a partilha e a divulgação, por parte da Samsung, de dados de utilização e diagnóstico do seu dispositivo, para os fins indicados anteriormente."</string>
    <string name="error_log_collection_k_serviceinfo">AUTORIZAÇÃO PARA FORNECIMENTO DE DADOS DE UTILIZAÇÃO E DIAGNÓSTICOA Samsung Electronics Co., Ltd. e suas afiliadas (\"Samsung\") deseja sua ajuda para aperfeiçoar a qualidade e desempenho de seus produtos e serviços. Seu dispositivo contém um software de diagnóstico que poderá, com seu consentimento, coletar automaticamente dados de utilização e diagnóstico de seu dispositivo. O software de diagnóstico poderá enviar esses dados para a Samsung para análise estatística, a fim de melhorar a qualidade de seus produtos e serviços, assim como monitorar e tratar desligamentos inesperados ou erros de sistema. Os dados de utilização e diagnóstico coletados pela Samsung poderão incluir informações sobre como você utiliza seu dispositivo ou sobre provedores de rede (incluindo status de conexão, de bateria e de configuração, como configurações de exibição e de energia etc.) e sobre como você utiliza seus aplicativos (incluindo a frequência e duração do uso, status da configuração, utilização de memória e bateria, dados de registro, informações sobre estações base aplicáveis etc.), sendo que as informações sobre localização estarão disponíveis somente quando a funcionalidade \"Localização\" estiver ativada em seu dispositivo. Uma vez que a Samsung possui servidores localizados no mundo inteiro, os dados coletados poderão ser armazenados fora de seu país de residência, incluindo países onde leis de proteção a dados podem ser menos abrangentes. Ao concordar em nos fornecer esses dados, você nos dará seu consentimento expresso. Todos os dados de utilização e diagnóstico coletados para este fim serão agregados de forma que sua identidade pessoal e seu dispositivo permaneçam em sigilo, e sejam mantidos apenas pelo tempo necessário para essa análise. Você poderá optar por não fornecer esses dados de utilização e diagnóstico, e essa decisão não impactará de maneira alguma a funcionalidade ou operação de seu dispositivo. Você poderá desabilitar esse software a qualquer momento através das Configurações de seu dispositivo. Ao tocar no botão \"Sim\" abaixo, você concordará com: (i) a transmissão automática de dados de utilização e diagnóstico, e (ii) a coleta, utilização, armazenamento, compartilhamento e divulgação, por parte da Samsung, dos dados de utilização e diagnóstico de seu dispositivo para os fins determinados acima.</string>
    <string name="validation_email">Verificando a conta Samsung…</string>
    <string name="continue_for_a11y">Para ativar o modo de Acessibilidade, continue segurando a tela com dois dedos até escutar um sinal sonoro.</string>
    <string name="canceled_a11y">Modo de acessibilidade não ativado.</string>
    <string name="enabled_a11y">Modo de acessibilidade ativado.</string>
    <string name="terms_confirm">Compreendo e concordo com os termos e condições acima.</string>
    <string name="terms_title">Acordo de Licença</string>
    <string name="terms_title_upgrade">Acordo de licença de usuário final</string>
    <string name="settings_license_activity_loading">Carregando…</string>
    <string name="settings_license_activity_unavailable">Ocorreu um erro durante o carregamento.</string>
    <string name="thank_you">Obrigado!</string>
    <string name="data_connect_title">Rede de dados</string>
    <string name="data_connection_text">Vários aplicativos, widgets e serviços no seu dispositivo, ou aqueles que você acessa por meio do seu dispositivo, precisam de uma conexão com a Internet. Se uma rede Wi-Fi não estiver conectada, o dispositivo se conectará a redes móveis, as quais podem gerar cobranças adicionais dependendo do seu plano de pagamento.</string>
    <string name="reactivation_lock_title">Bloqueio de reativação</string>
    <string name="reactivation_lock_desc">Proteja seu dispositivo no caso dele ser perdido ou roubado impedindo que outras pessoas reativem seu dispositivo após ele ter sido redefinido. Você precisa de uma Conta Samsung para usar este serviço.</string>
    <string name="reactivation_lock_desc2">Antes de solicitar um reparo sob a garantia, o bloqueio de reativação deve ser desativado. Lembre-se das informações da sua Conta Samsung para poder reativar seu dispositivo quando ele estiver bloqueado. Para desativar o bloqueio de reativação, vá para Configurações > Segurança.</string>
    <string name="reactivatio_check_text">Ativar o bloqueio de reativação</string>
    <string name="device_name_title">Nome do dispositivo</string>
    <string name="device_name_warning">Inserir nome do dispositivo.</string>
    <string name="device_name_desc">Insira um nome de dispositivo para identificar facilmente seu dispositivo ao usar Bluetooth, Wi-Fi Direct ou ancoragem.</string>
    <string name="device_name_desc_wifi_only">Insira um nome de dispositivo para que você possa identificar facilmente seu dispositivo quando usar Bluetooth e Wi-Fi Direct.</string>
    <string name="key_feature">Pesquisar principais recursos</string>
    <string name="app_name">Assistente de configuração Samsung</string>
    <string name="welcome_start_msg">Bem-vindo(a)!</string>
    <string name="key_feature_button">Mais informações</string>
    <string name="tap_to_learn_more">Toque para aprender mais.</string>
    <string name="setup_complete_message">O dispositivo está configurado e pronto para ser usado.</string>
    <string name="select_language">Selecionar idioma</string>
    <string name="start">Iniciar</string>
    <string name="sim_missing_title">Insira cartão SIM</string>
    <string name="sim_missing_text">Desligue seu dispositivo e insira o seu cartão SIM no local apropriado para ele. Se preferir pular esta etapa agora, certifique-se de inserir seu cartão SIM mais tarde. Até fazê-lo, a maioria dos recursos do dispositivo não irá funcionar.</string>
    <string name="location_sharing_title">Utilizar a localização Google</string>
    <string name="location_sharing_message">O serviço de localização do Google usa dados de várias origens tais como redes Wi-Fi e móveis para auxiliar os aplicativos a determinarem sua localização aproximada, mesmo quando o GPS não está disponível.</string>
    <string name="yes_agree">Permitir que os serviços de localização do Google coletem dados de localização anônimos. Isto ocorrerá mesmo quando nenhum aplicativo estiver sendo executado.</string>
    <string name="yes_agree_use_location">Utilizar A minha localização para resultados de pesquisa Google e outros serviços Google.</string>
    <string name="opt_set_title">Configuração opcional</string>
    <string name="opt_set_msg">"O modo Fácil ajuda o usuário a utilizar o dispositivo mais facilmente com a função de widgets fáceis e a possibilidade de personalizar o tamanho da fonte
Toque na caixa de seleção do modo Fácil para ativar."</string>
    <string name="easy_btn_text">Ativar configuração do modo Fácil?</string>
    <string name="try_again_button_label">Tente novamente</string>
    <string name="skip_button_label">Pular</string>
    <string name="next_button_label">Próximo</string>
    <string name="next_button_disable">Desativada</string>
    <string name="button_tts">Tecla</string>
    <string name="previous_button_label">Anterior</string>
    <string name="restart_button_label">Reiniciar</string>
    <string name="finish_button_label">Concluído</string>
    <string name="uim_missing_text">"Turn off your device, remove the battery, and carefully insert your UIM card with the gold contact side down. The cut-off corner should end up farthest away from the battery.
If you prefer to skip now, be sure to insert your UIM card later. Until you do, most of your device's features will not work."</string>
    <string name="sim_uim_missing_title">Nenhum cartão UIM/SIM inserido</string>
    <string name="sim_uim_missing_text">Desligue seu dispositivo e insira cuidadosamente o seu cartão UIM/SIM no local do cartão UIM/SIM. Se preferir pular esta etapa agora, certifique-se de inserir seu cartão UIM/SIM mais tarde. Até inseri-lo, a maioria dos recursos do dispositivo não funcionarão.</string>
    <string name="activation_progress_text">Ativando seu dispositivo. Isto pode levar alguns minutos. Aguarde…</string>
    <string name="activation_succ_title">Dispositivo ativado</string>
    <string name="activation_succ_text">O dispositivo precisa ser reiniciado para ser completamente ativado.</string>
    <string name="activation_fail_text">Falha ao ativar o dispositivo. Isto pode ser um problema temporário. Reinicie o dispositivo para tentar novamente.</string>
    <string name="network_charges_title">Cobranças de rede</string>
    <string name="network_charges_text">Ao usar alguns aplicativos como Internet, E-mail, etc. e realizar algumas ações usando as redes móveis, podem acarretar cobranças adicionais. Por exemplo, as redes móveis são necessárias para registrar uma conta Samsung e usar widgets, papéis de parede ao vivo e avisos informativos. Maiores informações sobre cobranças de rede serão fornecidas em outras situações.</string>
    <string name="network_charges_mobile_warning">O acesso à rede através de pacotes de dados pode implicar em cobrança de taxas adicionais. Continuar?</string>
    <string name="opt_dual_sim_msg">Ativar o modo 2 Chips sempre ativos, permite a você receber chamadas de ambos os cartões SIM mesmo durante chamadas.</string>
    <string name="dual_simi_btn_text">Habilitar modo 2 Chips sempre ativos?</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message1">Apps favoritos</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message2">Contatos favoritos</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message3">Configurações favoritas</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message4">Despertador simples</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message5">Moldura de imagem</string>
    <string name="easy_step_widgets_skip_message">Toque em Próximo para ativar o modo Fácil.</string>
    <string name="easy_step_font_message">Personalizar tamanho da fonte para Mensagens, E-mail, Contatos, etc.</string>
    <string name="tiny">Minúsculo</string>
    <string name="small">Pequena</string>
    <string name="normal">Normal</string>
    <string name="large">Grande</string>
    <string name="huge">Enorme</string>
    <string name="easymode_label">Modo Fácil</string>
    <string name="easy_mode_summary">Usa um layout de tela de início mais simples e texto e ícones maiores.</string>
    <string name="easy_mode_help">Use seu dispositivo com mais facilidade com um layout de tela de início e interações com aplicativos mais simples. Texto e ícones maiores também serão aplicados a sua tela de início.</string>
    <string name="enable_easy_mode">Ativar Modo Fácil</string>
    <string name="more_information">Mais informações</string>
    <string name="welcome">Bem-vindo(a)!</string>
    <string name="accessibility">Acessibilidade</string>
    <string name="talkback_description">É possível ativar o Talkback desenhando um retângulo em qualquer local na tela sem soltar.</string>
    <string name="accessibility_description">Toque em Acessibilidade abaixo para alterar as configurações de acessibilidade.</string>
    <string name="location_sharing_title_baidu">Baidu location service</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu1">Baidu location service uses data from sources such as WLAN and mobile networks to help apps determine your approximate location, even when GPS is not available. You can change this option any time under Settings.</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu2">When the NLP function is installed and opened, Baidu location services will collect anonymous location data. This will occur even when no apps are running. Some data may be stored on your device.</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu3">This may incur additional charges. The data collected will be used to find your location and improve accuracy. We ensure that your data will not be shared with other parties or be used for purposes other than providing services. The following data will be collected.</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu4">"- ID, signal strength of WLAN AP to be surveyed from the periphery
- ID, signal strength to be surveyed from the peripheral base station (for GSM and CDMA)"</string>
    <string name="yes_agree_baidu">Allow Baidu location services to collect anonymous location data. This will occur even when no applications are running.</string>
    <string name="wifi_scan_always_available_summary">Allow network location services and applications to scan for WLANs, even when WLAN is turned off.</string>
    <string name="date_time_auto">Data e hora automáticas</string>
    <string name="date_picker_title">Data</string>
    <string name="time_picker_title">Hora</string>
    <string name="mobile_data_msg">Permitir acesso de dados através da rede móvel.</string>
    <string name="mobile_data_title">Dados móveis</string>
    <string name="mobile_data_connected">Aparelho conectado à rede móvel.</string>
    <string name="stms_version">SM-G900F_EUR_20141215_0200</string>
    <string name="welcome_start_msg_att">Welcome to AT&amp;T Ready2Go!</string>
    <string name="email_account_r2g">Contas de e-mail</string>
    <string name="att_terms_conditions">AT&amp;T Ready2Go Terms and Conditions</string>
    <string name="label_AcctYahoo">Yahoo</string>
    <string name="label_AcctHotmail">Hotmail</string>
    <string name="label_AcctAOL">AOL</string>
    <string name="label_Setup_Othermail">Outras contas</string>
    <string name="terms_conditions_r2g">Termos e condições</string>
    <string name="terms_and_conditions_done">OK</string>
    <string name="home_sync_thankyou">Obrigado!</string>
    <string name="home_sync_easy_setup">Configuração fácil</string>
    <string name="home_sync_easy_setup_msg1">"1. Ligue o NFC no seu dispositivo móvel. Em seguida, coloque seu dispositivo móvel na parte superior do dispositivo HomeSync para instalar o aplicativo do HomeSync.
2. Use o aplicativo do HomeSync no seu dispositivo móvel para controlar o dispositivo HomeSync. (Por outro lado, é possível controlar o dispositivo HomeSync usando um mouse.)"</string>
    <string name="home_sync_easy_setup_msg2">É possível conectar um cabo Ethernet ao invés de conectar-se a uma rede Wi-Fi.</string>
    <string name="home_sync_wifi_msg">Para acessar a Internet, conecte-se a uma rede Wi-Fi ou conecte um cabo Ethernet.</string>
    <string name="home_sync_display_aspect_ratio">Relação de visualização</string>
    <string name="home_sync_display_aspect_ratio_msg">Para uma melhor exibição da foto, ajuste manualmente a proporção da imagem da sua TV usando o controle remoto da TV.</string>
    <string name="home_sync_nfc_tag">É possível conectar um cabo Ethernet ao invés de conectar-se a uma rede Wi-Fi.</string>
    <string name="welcome_desc_for_mum">"Sua área de usuário foi adicionada a este tablet.
Após concluir a configuração, é possível usar os aplicativos atuais e instalar novos.

Importante:

- o proprietário do tablet pode desinstalar os aplicativos que você instalou e excluir sua área de usuário.
- outros usuários podem permitir alteração às permissões do aplicativo em seu nome.
- como com qualquer computador, este tablet só deve ser compartilhado com pessoas confiáveis."</string>
    <string name="background_traffic_text">A otimização de dados em segundo plano será ativada. Esta função controla de forma automática a quantidade de dados em segundo plano sendo recebidos por redes móveis. Isto economizará energia e reduzirá o consumo de dados. Esta função não afetará o uso normal do dispositivo.</string>
    <string name="data_usage">Uso de dados</string>
    <string name="location_activity_title">Google e sua localização</string>
    <string name="location_agree_sharing_content">Permite aos aplicativos estimarem sua localização com o serviço de localização do Google. Dados de localização sem identificação serão coletados e enviados para o Google e podem ser armazenados no seu dispositivo. A coleta pode ocorrer mesmo quando nenhum aplicativo está em execução.</string>
    <string name="location_agree_use_search_content">Obtenha informações mais importantes ao usar aplicativos do Google. O GPS e o serviço de localização do Google podem ser acessados, mesmo quando os aplicativos do Google não estão em uso.</string>
    <string name="location_agree_use_wifi_scan_content">Para melhorar a precisão da localização e para outras finalidades, o serviço de localização do Google e outros aplicativos podem buscar por redes Wi-Fi próximas, mesmo quando o Wi-Fi está desligado.</string>
    <string name="cu_registration_title">Register with China Unicom</string>
    <string name="cu_registration_message_1">Your device information will be sent to the China Unicom server to register your device during the first boot-up. It uses data from sources such as WLAN and the mobile network. This may result in additional charges.</string>
    <string name="cu_registration_yes_agree">I understand and agree to the terms and conditions above.</string>
    <string name="ctc_registration_title">Register device with China Telecom</string>
    <string name="ctc_registration_message_1">Your device information will be registered with the China Telecom server. The registration will use WLAN or Mobile data. Connecting to a mobile network may result in additional charges depending on your payment plan.</string>
    <string name="ctc_registration_yes_agree">Concordo com isso.</string>
    <string name="v3_title">Informações voltadas para vacina</string>
    <string name="v3_info">"Para proteção do consumidor de acordo com a política governamental, o programa antivírus está instalado e sendo executado.

O programa antivírus V3 foi instalado com monitoramento em tempo real e atualizações periódicas.

A conexão a redes móveis pode acarretar cobranças adicionais dependendo do seu plano.

O monitoramento em tempo real e as atualizações automáticas podem ser alteradas nas configurações do programa antivírus."</string>
    <string name="dsa_dual_sim_always_on">2 Chips sempre ativos</string>
    <string name="label_SamsungAccount">Samsung account</string>
    <string name="label_SamsungAccountDesc">Conecte-se ou crie uma Conta Samsung para obter o máximo do seu dispositivo.</string>
    <string name="msg_sec_acct_modify_disabled">Para editar a conta, conclua o assistente de instalação e vá para Configurações > Contas.</string>
    <string name="insert_sim_card">Inserir cartão SIM</string>
    <string name="insert_sim_card_message">Insira um cartão SIM para acessar serviços de rede.</string>
    <string name="insert_uim_card">Inserir cartão UIM</string>
    <string name="insert_uim_card_message">Insira um cartão UIM para acessar sua rede móvel.</string>
    <string name="insert_simuim_card_message">Insert a UIM/SIM card to access network services.</string>
    <string name="data_usage_enable_mobile">Dado móvel</string>
    <string name="ctc_data_warning_in_roaming">"You're now in the international roaming state, the mobile data is on, please pay attention to the local charge rates."</string>
    <string name="dlg_know">I know it</string>
</resources>
