<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="guide_samsung_legal_for_na">"By tapping Next or otherwise using the phone, you agree to Samsung's terms and conditions."</string>
    <string name="error_log_yes">Ja</string>
    <string name="error_log_no">Nei takk</string>
    <string name="error_log_collection">Du godtar å gi Samsung data fra feilloggen for alle feil i forbindelse med programvareoppdatering som måtte oppstå på enheten din. Dette vil hjelpe Samsung å forbedre og forsterke Samsungs programvareoppdateringsprosess og i siste instans hjelpe deg å holde enheten ordentlig oppdatert.</string>
    <string name="error_log_collection_k">"SAMTYKKE TIL Å INNHENTE OPPLYSNINGER OM DIAGNOSTIKK OG BRUK
Samsung Electronics Co., Ltd. og deres datterselskaper (\"Samsung\") vil gjerne ha din hjelp til å forbedre kvaliteten og ytelsen til produktene og tjenestene som de tilbyr. Enheten din inneholder en diagnostisk programvare som, med ditt samtykke, automatisk kan innhente opplysninger om diagnostikk og bruk fra enheten din. Den diagnostiske programvaren kan sende disse opplysningene til Samsung for statistiske analyser, slik at Samsung kan forbedre kvaliteten på produkter og tjenester og spore opp og løse uventet nedetid eller systemfeil. Opplysninger om diagnostikk og bruk som innhentes av Samsung kan inkludere informasjon om hvordan du bruker enheten (inkludert tilkoblingsstatus, ladestatus, innstillingsstatus (som skjerm- og strøminnstillinger) osv.), og hvordan du bruker applikasjonene dine (inkludert hyppighet og varighet, innstillingsstatus, minne- og batteribruk, loggdata osv.). Siden Samsung har servere over hele verden, kan opplysningene som vi innhenter bli lagret utenfor bostedslandet ditt og utenfor EU/EØS, inkludert i land hvor personvernlovgivningen ikke er like omfattende. Ved å godta at vi kan innhente disse opplysningene, gir du ditt uttrykkelige samtykke til dette. Alle opplysningene om diagnostikk og bruk som innhentes til dette formålet blir behandlet på en måte som ikke identifiserer deg eller enheten din, og de blir bare oppbevart så lenge det er nødvendig for disse analysene. Du kan velge ikke å gi oss tilgang til opplysninger om diagnostikk og bruk og dette vil ikke påvirke funksjonaliteten til enheten din på noen som helst måte. Du kan velge å deaktivere denne programvaren når som helst via innstillingene på enheten din.
Ved å trykke på knappen \"Ja\" nedenfor godtar du herved at Samsung kan (i) overføre opplysninger om diagnostikk og bruk automatisk og (ii) innhente, bruke, lagre, dele og videreformidle opplysninger om diagnostikk og bruk fra enheten din for formålene som er angitt ovenfor."</string>
    <string name="error_log_collection_k_serviceinfo">SAMTYKKE TIL Å INNHENTE OPPLYSNINGER OM DIAGNOSTIKK OG BRUKSamsung Electronics Co., Ltd. og deres datterselskaper (\"Samsung\") vil gjerne ha din hjelp til å forbedre kvaliteten og ytelsen til produktene og tjenestene som Samsung tilbyr. Enheten din inneholder en diagnostisk programvare som med ditt samtykke automatisk kan innhente opplysninger om diagnostikk og bruk fra enheten din. Den diagnostiske programvaren kan sende disse opplysningene til Samsung for statistiske analyser, slik at Samsung kan forbedre kvaliteten på produkter og tjenester og spore opp og løse uventet nedetid eller systemfeil. Opplysninger om diagnostikk og bruk som innhentes av Samsung, kan inkludere informasjon om hvordan du bruker enheten, eller informasjon om nettverksleverandører (inkludert tilkoblingsstatus, ladestatus, innstillingsstatus (som skjerm- og strøminnstillinger) osv.) og hvordan du bruker applikasjonene dine (inkludert hyppighet og varighet, innstillingsstatus, minne- og batteribruk, loggdata, informasjon om aktuelle basestasjoner osv.), imidlertid slik at stedsinformasjon bare er tilgjengelig hvis stedstjenester er aktivert på enheten din. Siden Samsung har servere over hele verden, kan opplysningene som vi innhenter bli lagret utenfor bostedslandet ditt, inkludert utenfor EU/EØS og i land hvor personvernlovgivningen ikke er like omfattende. Ved å godta at vi kan innhente disse opplysningene, gir du ditt uttrykkelige samtykke til dette. Alle opplysningene om diagnostikk og bruk som innhentes til dette formålet, blir behandlet på en måte som ikke identifiserer deg eller enheten din, og de blir bare oppbevart så lenge det er nødvendig for disse analysene. Du kan velge ikke å gi oss tilgang til opplysninger om diagnostikk og bruk, og dette vil ikke påvirke funksjonaliteten til enheten din på noen som helst måte. Du kan velge å deaktivere denne programvaren når som helst via innstillingene på enheten din. Ved å trykke på knappen \"Ja\" nedenfor godtar du herved at Samsung kan (i) overføre opplysninger om diagnostikk og bruk automatisk og (ii) innhente, bruke, lagre, dele og videreformidle opplysninger om diagnostikk og bruk fra enheten din for formålene som er angitt ovenfor.</string>
    <string name="validation_email">Kontrollerer Samsung-konto…</string>
    <string name="continue_for_a11y">Hvis du vil aktivere Tilgjengelighetsmodus, fortsetter du å holde to fingre på skjermen inntil du hører et pip.</string>
    <string name="canceled_a11y">Tilgjengelighetsmodus er ikke aktivert.</string>
    <string name="enabled_a11y">Tilgjengelighetsmodus er aktivert.</string>
    <string name="terms_confirm">Jeg forstår og godtar vilkårene og betingelsene ovenfor.</string>
    <string name="terms_title">EULA &amp; diagnosedata</string>
    <string name="terms_title_upgrade">Lisensavtale for sluttbrukere</string>
    <string name="settings_license_activity_loading">Laster …</string>
    <string name="settings_license_activity_unavailable">Det oppstod en feil under lasting.</string>
    <string name="thank_you">Takk!</string>
    <string name="data_connect_title">Datanettverk</string>
    <string name="data_connection_text">Mange apper, widgeter og tjenester på enheten, eller som du bruker gjennom enheten, krever tilkobling til Internett. Hvis Wi-Fi ikke er slått på, vil enheten koble seg til mobilnettet. Dette kan føre til ekstra kostnader, avhengig av abonnementet ditt.</string>
    <string name="reactivation_lock_title">Reaktiveringslås</string>
    <string name="reactivation_lock_desc">Beskytt enheten hvis du mister den eller den blir stjålet, ved å hindre at andre kan reaktivere enheten din etter at den er tilbakestilt. Du må ha en Samsung-konto for å bruke denne tjenesten.</string>
    <string name="reactivation_lock_desc2">Før du ber om reparasjon under garantibestemmelsene, må reaktiveringslåsen deaktiveres. Husk Samsung-kontoinformasjonen din slik at du kan reaktivere enheten når den er låst. For å deaktivere reaktiveringslåsen går du til Innstillinger > Sikkerhet.</string>
    <string name="reactivatio_check_text">Aktiver reaktiveringslåsen</string>
    <string name="device_name_title">Enhetsnavn</string>
    <string name="device_name_warning">Angi enhetsnavn.</string>
    <string name="device_name_desc">Angi et enhetsnavn for å enkelt identifisere enheten når du bruker Bluetooth, Wi-Fi Direct eller Internettdeling.</string>
    <string name="device_name_desc_wifi_only">Angi et enhetsnavn slik at du enkelt kan identifisere enheten din når du bruker Bluetooth og Wi-Fi Direct.</string>
    <string name="key_feature">Bla gjennom nøkkelfunksjoner</string>
    <string name="app_name">Samsung installeringsveiviser</string>
    <string name="welcome_start_msg">Velkommen!</string>
    <string name="key_feature_button">Lær mer</string>
    <string name="tap_to_learn_more">Trykk for å lære mer.</string>
    <string name="setup_complete_message">Enheten er konfigurert og klar til bruk.</string>
    <string name="select_language">Velg språk</string>
    <string name="start">Start</string>
    <string name="sim_missing_title">Sett inn SIM-kort</string>
    <string name="sim_missing_text">Slå av enheten, og sett SIM-kortet inn i SIM-kortsporet. Hvis du foretrekker å hoppe over dette trinnet nå, må du sette inn SIM-kortet senere. De fleste funksjonene på enheten vil ikke fungere før du har gjort det.</string>
    <string name="location_sharing_title">Bruk Google-posisjon</string>
    <string name="location_sharing_message">Googles posisjonstjeneste bruker data fra kilder som Wi-Fi og mobilnett for å hjelpe apper til å bestemme din omtrentlige posisjon, selv når GPS ikke er tilgjengelig.</string>
    <string name="yes_agree">Tillat at Googles posisjonstjenester innhenter anonyme posisjonsdata. Dette vil pågå selv om ingen apper kjører.</string>
    <string name="yes_agree_use_location">Bruk Min posisjon for Google-søkeresultater og andre Google-tjenester.</string>
    <string name="opt_set_title">Valgfri innstilling</string>
    <string name="opt_set_msg">"Enkel modus hjelper deg til å bruke enheten på en enklere måte med funksjonen for enkle widgeter og muligheten til å tilpasse skriftstørrelsen.
Trykk på Enkel modus-avmerkingsboksen for å aktivere."</string>
    <string name="easy_btn_text">Aktivere innstillinger for enkel modus?</string>
    <string name="try_again_button_label">Prøv på nytt</string>
    <string name="skip_button_label">Hopp over</string>
    <string name="next_button_label">Neste</string>
    <string name="next_button_disable">DEAKTIVERT</string>
    <string name="button_tts">Knapp</string>
    <string name="previous_button_label">Forrige</string>
    <string name="restart_button_label">Fortsett</string>
    <string name="finish_button_label">Fullfør</string>
    <string name="uim_missing_text">"Turn off your device, remove the battery, and carefully insert your UIM card with the gold contact side down. The cut-off corner should end up farthest away from the battery.
If you prefer to skip now, be sure to insert your UIM card later. Until you do, most of your device's features will not work."</string>
    <string name="sim_uim_missing_title">Ingen UIM-/SIM-kort satt inn</string>
    <string name="sim_uim_missing_text">Skru av enheten, og sett UIM-/SIM-kortet forsiktig inn i UIM-/SIM-kortsporet. Hvis du foretrekker å hoppe over dette trinnet nå, må du sette inn UIM-/SIM-kortet senere. De fleste av enhetens funksjoner fungerer ikke før du har satt det inn.</string>
    <string name="activation_progress_text">Aktiverer enheten. Dette kan ta noen minutter. Vennligst vent…</string>
    <string name="activation_succ_title">Enhet aktivert</string>
    <string name="activation_succ_text">Enheten din må startes på nytt for å bli fullt aktivert.</string>
    <string name="activation_fail_text">Kunne ikke aktivere enheten. Dette kan være et midlertidig problem. Start enheten på nytt for å prøve igjen.</string>
    <string name="network_charges_title">Nettverkskostnader</string>
    <string name="network_charges_text">Bruk av enkelte apper, som Internett, E-post osv., og utføring av enkelte handlinger som bruker mobilnett, kan medføre ekstra kostnader. Mobilnett er for eksempel nødvendig for å registrere en Samsung-konto og bruke widgeter, live-bakgrunner og informasjonsrulletekst. Mer informasjon om nettverkskostnader blir gitt for eventuelt andre tilfeller.</string>
    <string name="network_charges_mobile_warning">Ved tilkobling via pakkedata kan det oppstå ekstra kostnader. Fortsette?</string>
    <string name="opt_dual_sim_msg">Aktivering av Dobbelt-SIM alltid på lar deg motta anrop fra begge SIM-kort selv under samtaler.</string>
    <string name="dual_simi_btn_text">Aktivere Dobbelt-SIM alltid på?</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message1">Favorittapper</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message2">Favorittkontakter</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message3">Favorittinnstillinger</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message4">Enkel alarmklokke</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message5">Bilderamme</string>
    <string name="easy_step_widgets_skip_message">Trykk på Neste for å aktivere enkel modus.</string>
    <string name="easy_step_font_message">Tilpass skriftstørrelse for Meldinger, E-post, Kontakter osv.</string>
    <string name="tiny">Veldig liten</string>
    <string name="small">Liten</string>
    <string name="normal">Normal</string>
    <string name="large">Stor</string>
    <string name="huge">Veldig stor</string>
    <string name="easymode_label">Enkel modus</string>
    <string name="easy_mode_summary">Bruk et enklere oppsett på startskjermbildet og større tekst og ikoner.</string>
    <string name="easy_mode_help">Bruk enheten din på en lettere måte med et enklere oppsett på startskjermbildet og enklere appsamhandling. Du kan også bruke større tekst og ikoner på startskjermbildet.</string>
    <string name="enable_easy_mode">Aktiver enkel modus</string>
    <string name="more_information">Mer informasjon</string>
    <string name="welcome">Velkommen!</string>
    <string name="accessibility">Tilgjengelighet</string>
    <string name="talkback_description">Du kan aktivere Talkback ved å tegne et rektangel hvor som helst på skjermen uten å slippe opp.</string>
    <string name="accessibility_description">Trykk på Tilgjengelighet for å endre tilgjengelighetsinnstillingene.</string>
    <string name="location_sharing_title_baidu">Baidu location service</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu1">Baidu location service uses data from sources such as WLAN and mobile networks to help apps determine your approximate location, even when GPS is not available. You can change this option any time under Settings.</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu2">When the NLP function is installed and opened, Baidu location services will collect anonymous location data. This will occur even when no apps are running. Some data may be stored on your device.</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu3">This may incur additional charges. The data collected will be used to find your location and improve accuracy. We ensure that your data will not be shared with other parties or be used for purposes other than providing services. The following data will be collected.</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu4">"- ID, signal strength of WLAN AP to be surveyed from the periphery
- ID, signal strength to be surveyed from the peripheral base station (for GSM and CDMA)"</string>
    <string name="yes_agree_baidu">Allow Baidu location services to collect anonymous location data. This will occur even when no applications are running.</string>
    <string name="wifi_scan_always_available_summary">Allow network location services and applications to scan for WLANs, even when WLAN is turned off.</string>
    <string name="date_time_auto">Automatisk dato og klokkeslett</string>
    <string name="date_picker_title">Dato</string>
    <string name="time_picker_title">Tid</string>
    <string name="mobile_data_msg">Aktiver datatilgang over mobilnett.</string>
    <string name="mobile_data_title">Mobildata</string>
    <string name="mobile_data_connected">Enheten er koblet til mobilnett.</string>
    <string name="stms_version">SM-G900F_EUR_20141215_0200</string>
    <string name="welcome_start_msg_att">Welcome to AT&amp;T Ready2Go!</string>
    <string name="email_account_r2g">E-postkontoer</string>
    <string name="att_terms_conditions">AT&amp;T Ready2Go Terms and Conditions</string>
    <string name="label_AcctYahoo">Yahoo</string>
    <string name="label_AcctHotmail">Hotmail</string>
    <string name="label_AcctAOL">AOL</string>
    <string name="label_Setup_Othermail">Andre kontoer</string>
    <string name="terms_conditions_r2g">Betingelser og vilkår</string>
    <string name="terms_and_conditions_done">OK</string>
    <string name="home_sync_thankyou">Takk!</string>
    <string name="home_sync_easy_setup">Enkelt oppsett</string>
    <string name="home_sync_easy_setup_msg1">"1. Slå på NFC på mobilenheten din. Legg deretter mobilenheten på toppen av HomeSync-enheten for å installere HomeSync-appen.
2. Bruk HomeSync-appen på mobilenheten til å kontrollere HomeSync-enheten. (Alternativt kan du bruke en mus til å kontrollere HomeSync-enheten.)"</string>
    <string name="home_sync_easy_setup_msg2">Du kan koble til en Ethernet-kabel i stedet for å koble til et Wi-Fi-nettverk.</string>
    <string name="home_sync_wifi_msg">For å få tilgang til Internett må du koble til et Wi-Fi-nettverk eller koble til en Ethernet-kabel.</string>
    <string name="home_sync_display_aspect_ratio">Sideforhold</string>
    <string name="home_sync_display_aspect_ratio_msg">Du kan få en bedre bildevisning hvis du manuelt angir sideforholdet til TV-en ved å bruke TV-fjernkontrollen.</string>
    <string name="home_sync_nfc_tag">Du kan koble til en Ethernet-kabel i stedet for å koble til et Wi-Fi-nettverk.</string>
    <string name="welcome_desc_for_mum">"Brukerområdet ditt har blitt lagt til på dette nettbrettet.
Når du har fullført oppsettet, kan du bruke de gjeldende appene samt installere nye.

Viktig:

– Eieren av nettbrettet kan avinstallere apper du har installert, og slette brukerområdet ditt.
– Andre brukere kan tillate endringer i appers tillatelser på dine vegne.
– Som med alle datamaskiner, bør du bare dele dette nettbrettet med personer du stoler på."</string>
    <string name="background_traffic_text">Bakgrunnsdataoptimalisering blir aktivert. Denne funksjonen kontrollerer mengden bakgrunnsdata som blir mottatt via mobilnett. Dette sparer batteri og reduserer dataforbruk. Denne funksjonen påvirker ikke normal bruk av enheten.</string>
    <string name="data_usage">Databruk</string>
    <string name="location_activity_title">Google og din posisjon</string>
    <string name="location_agree_sharing_content">Tillat apper å bruke Googles posisjonstjeneste til å beregne hvor du befinner deg. Anonyme posisjonsdata blir samlet inn og sendt til Google, og kan bli lagret på enheten. Slik innsamling kan skje også når ingen apper kjører.</string>
    <string name="location_agree_use_search_content">Få mer relevant informasjon ved bruk av Google-apper. GPS og Googles posisjonstjeneste kan gi tilgang også når du ikke bruker Google-apper.</string>
    <string name="location_agree_use_wifi_scan_content">Googles posisjonstjeneste og andre apper kan søke etter Wi-Fi-nettverk i nærheten for mer nøyaktig posisjonsberegning og andre formål, selv om Wi-Fi er deaktivert.</string>
    <string name="cu_registration_title">Register with China Unicom</string>
    <string name="cu_registration_message_1">Your device information will be sent to the China Unicom server to register your device during the first boot-up. It uses data from sources such as WLAN and the mobile network. This may result in additional charges.</string>
    <string name="cu_registration_yes_agree">I understand and agree to the terms and conditions above.</string>
    <string name="ctc_registration_title">Register device with China Telecom</string>
    <string name="ctc_registration_message_1">Your device information will be registered with the China Telecom server. The registration will use WLAN or Mobile data. Connecting to a mobile network may result in additional charges depending on your payment plan.</string>
    <string name="ctc_registration_yes_agree">Jeg godtar dette.</string>
    <string name="v3_title">Vaccine-drevet informasjon</string>
    <string name="v3_info">"For forbrukerbeskyttelse i henhold til myndighetenes policy er antivirusappen installert og kjører.

Antivirusappen V3 ble installert med sanntidsovervåkning og periodevise oppdateringer.

Tilkobling til mobilnett kan medføre ekstra kostnader, avhengig av abonnementet ditt.

Sanntidsovervåkning og automatiske oppdateringer kan endres i innstillingene til antivirusappen."</string>
    <string name="dsa_dual_sim_always_on">Dobbelt-SIM alltid på</string>
    <string name="label_SamsungAccount">Samsung Account</string>
    <string name="label_SamsungAccountDesc">Logg på eller opprett en Samsung-konto for å få mest mulig ut av enheten din.</string>
    <string name="msg_sec_acct_modify_disabled">Fullfør konfigurasjonsveiviseren og gå til Innstillinger > Kontoer for å redigere konto.</string>
    <string name="insert_sim_card">Sett inn SIM-kort</string>
    <string name="insert_sim_card_message">Sett inn SIM-kort for å få tilgang til nettverkstjenester.</string>
    <string name="insert_uim_card">Sett inn UIM-kort</string>
    <string name="insert_uim_card_message">Sett inn et UIM-kort for å få tilgang mobilnettet.</string>
    <string name="insert_simuim_card_message">Insert a UIM/SIM card to access network services.</string>
    <string name="data_usage_enable_mobile">Mobildata</string>
    <string name="ctc_data_warning_in_roaming">"You're now in the international roaming state, the mobile data is on, please pay attention to the local charge rates."</string>
    <string name="dlg_know">I know it</string>
</resources>
