<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="guide_samsung_legal_for_na">"By tapping Next or otherwise using the phone, you agree to Samsung's terms and conditions."</string>
    <string name="error_log_yes">Ja</string>
    <string name="error_log_no">Nej tack</string>
    <string name="error_log_collection">Du samtycker till att lämna felloggningsdata från misslyckade programvaruuppdateringar med enheten till Samsung. Detta kommer att hjälpa Samsung att förbättra Samsungs programvaruuppdateringsprocess vilket hjälper dig att enklare uppdatera din enhet.</string>
    <string name="error_log_collection_k">"SAMTYCKE TILL ATT TILLHANDAHÅLLA DIAGNOSTISK DATA OCH ANVÄNDNINGSDATA
Samsung Electronics Co., Ltd. och dess dotterbolag (Samsung) vill ha din hjälp med att förbättra kvaliteten och prestandan på sina produkter och tjänster. Din enhet innehåller diagnostisk programvara som, med ditt medgivande, automatiskt kan samla in diagnostisk data och användningsdata från enheten. Diagnostisk programvara kan skicka sådan data till Samsung för statistisk analys med avsikt att förbättra kvaliteten på produkten och servicen, och för att spåra och hantera oväntade avstängningar eller systemfel. Diagnostisk data och användningsdata som samlas in av Samsung kan innehålla information om hur du använder din enhet (inklusive anslutningsstatus, laddningsstatus, inställningsstatus (såsom display- och energiinställningar etc.)) och hur du använder dina program (inklusive användningsfrekvens och varaktighet, inställningsstatus, minnes- och batterianvändning, loggdata etc.). Eftersom Samsung har servrar över hela världen kan den data vi samlar in lagras, i eller utanför EU/EES, i ett annat land än det du bor i, även i länder där dataskyddslagarna kanske inte är lika omfattande. Genom att godkänna att vi samlar in data samtycker du uttryckligen till detta. All diagnostisk data och användningsdata som samlas in i det här syftet kommer att sammanföras på ett sätt som gör att varken du eller din enhet kan identifieras, och endast sparas så länge de behövs för den här analysen. Du kan välja att inte tillhandahålla diagnostisk data och användningsdata och ett sådant beslut kommer inte på något sätt påverka funktionaliteten eller användningen av din enhet. Du kan välja att avaktivera den här programvaran när som helst från Inställningar på din enhet.
Genom att trycka på Ja nedan, samtycker du härmed till (i) att diagnostisk data och användningsdata överförs automatiskt och (ii) att Samsung samlar in, använder, lagrar, delar och lämnar ut diagnostisk data och användningsdata från din enhet i de syften som anges ovan."</string>
    <string name="error_log_collection_k_serviceinfo">SAMTYCKE TILL ATT TILLHANDAHÅLLA DIAGNOSTISKA DATA OCH ANVÄNDNINGSDATASamsung Electronics Co., Ltd. och dess dotterbolag (”Samsung”) vill ha din hjälp med att förbättra kvaliteten och prestandan på sina produkter och tjänster. Din enhet innehåller diagnostisk programvara som, med ditt medgivande, automatiskt kan samla in diagnostiska data och användningsdata från enheten. Diagnostisk programvara kan skicka dessa data till Samsung för statistisk analys med avsikt att förbättra kvaliteten på produkten och servicen, och för att spåra och hantera oväntade avstängningar eller systemfel. Diagnostiska data och användningsdata som samlas in av Samsung kan innehålla information om hur du använder din enhet eller information om nätverksleverantörer (inklusive anslutningsstatus, laddningsstatus, inställningsstatus (t.ex. skärm och energiinställningar), etc.) och hur du använder dina program (inklusive användningsfrekvens, inställningsstatus, minne och batterianvändning, loggdata, information om tillämpbara basstationer, etc.), under förutsättning att sådan platsinformation endast är tillgänglig om funktionen \"Plats\" är aktiverad på din enhet. Eftersom Samsung har servrar över hela världen kan de data vi samlar in lagras, i eller utanför EU/EES, i ett annat land än det du bor i, även i länder där dataskyddslagarna kanske inte är lika omfattande. Genom att godkänna att vi samlar in data samtycker du uttryckligen till detta. Alla diagnostiska data och användningsdata som samlas in i det här syftet kommer att sammanföras på ett sätt som gör att varken du eller din enhet kan identifieras, och endast sparas så länge de behövs för den här analysen. Du kan välja att inte tillhandahålla diagnostiska data och användningsdata och ett sådant beslut kommer inte på något sätt påverka funktionaliteten eller användningen av din enhet. Du kan välja att avaktivera den här programvaran när som helst från Inställningar på din enhet. Genom att trycka på ”Ja” nedan, samtycker du härmed till (i) att diagnostiska data och användningsdata överförs automatiskt och (ii) att Samsung samlar in, använder, lagrar, delar och avslöjar diagnostiska data och användningsdata från din enhet i de syften som anges ovan.</string>
    <string name="validation_email">Kontrollerar Samsung account…</string>
    <string name="continue_for_a11y">Aktivera läget Åtkomst genom att fortsätta att hålla skärmen nedtryckt med två fingrar tills du hör ett pip.</string>
    <string name="canceled_a11y">Läget Åtkomst är inte aktiverat.</string>
    <string name="enabled_a11y">Läget Åtkomst är aktiverat.</string>
    <string name="terms_confirm">Jag förstår och samtycker till villkoren ovan.</string>
    <string name="terms_title">EULA &amp; diagnostiklogg</string>
    <string name="terms_title_upgrade">Licensavtal för slutanvändare</string>
    <string name="settings_license_activity_loading">Laddar…</string>
    <string name="settings_license_activity_unavailable">Ett fel inträffade vid inläsningen.</string>
    <string name="thank_you">Tack!</string>
    <string name="data_connect_title">Datanätverk</string>
    <string name="data_connection_text">För många program, widgetar och tjänster på enheten eller som du använder med enheten behövs en anslutning till Internet. Om inget Wi-Fi-nätverk är aktiverat ansluts enheten till mobilnätet. Att ansluta till mobilnätet kan medföra extra avgifter beroende på ditt avtal.</string>
    <string name="reactivation_lock_title">Återaktiveringslås</string>
    <string name="reactivation_lock_desc">Skydda din enhet om den skulle komma bort eller bli stulen genom att stoppa andra från att återaktivera enheten efter återställning. Du behöver ett Samsung account innan du kan använda den här tjänsten.</string>
    <string name="reactivation_lock_desc2">Innan du kan begära en reparation på garanti måste återaktiveringslåset inaktiveras. Kom ihåg dina Samsung account-uppgifter så att du kan återaktivera enheten när den är låst. Om du vill inaktivera återaktiveringslåset går du till Inställningar > Säkerhet.</string>
    <string name="reactivatio_check_text">Aktivera återaktiveringslåset</string>
    <string name="device_name_title">Enhetsnamn</string>
    <string name="device_name_warning">Ange enhetens namn.</string>
    <string name="device_name_desc">Ange ett enhetsnamn så att du enkelt kan identifiera enheten när du använder Bluetooth, Wi-Fi Direct eller internetdelning.</string>
    <string name="device_name_desc_wifi_only">Ange ett enhetsnamn så att du enkelt kan identifiera enheten när du använder Bluetooth och Wi-Fi Direct.</string>
    <string name="key_feature">Bläddra i viktiga funktioner</string>
    <string name="app_name">Samsung inställningsguide</string>
    <string name="welcome_start_msg">Välkommen!</string>
    <string name="key_feature_button">Lär dig mer</string>
    <string name="tap_to_learn_more">Tryck för att få veta mer.</string>
    <string name="setup_complete_message">Enheten är inställd och klar att användas.</string>
    <string name="select_language">Välj språk</string>
    <string name="start">Börja</string>
    <string name="sim_missing_title">Sätt i SIM-kort</string>
    <string name="sim_missing_text">Stäng av enheten och sätt försiktigt i SIM-kortet i SIM-kortsfacket .Om du väljer att hoppa över detta steg måste du se till att sätta i SIM-kortet senare. De flesta av funktionerna på enheten fungerar först när SIM-kortet är isatt.</string>
    <string name="location_sharing_title">Använd Google Location</string>
    <string name="location_sharing_message">Googles platstjänst använder data från källor som Wi-Fi och mobila nätverk för att hjälpa program att fastställa din ungefärliga plats även om GPS inte är tillgängligt.</string>
    <string name="yes_agree">Tillåt att Googles platstjänst samlar in anonym platsinformation. Insamlingen sker även om inga program körs.</string>
    <string name="yes_agree_use_location">Använd Min plats för Googles sökresultat och andra Google-tjänster.</string>
    <string name="opt_set_title">Valfri inställning</string>
    <string name="opt_set_msg">"I det Enkla läget är det enklare att använda enheten tack vare enkla widgetfunktioner och möjligheten att ändra teckestorleken
Aktivera Enkelt läge genom att markera kryssrutan."</string>
    <string name="easy_btn_text">Aktivera installation av enkelt läge?</string>
    <string name="try_again_button_label">Försök igen</string>
    <string name="skip_button_label">Nästa</string>
    <string name="next_button_label">Nästa</string>
    <string name="next_button_disable">Inaktiverat</string>
    <string name="button_tts">Knapp</string>
    <string name="previous_button_label">Åter</string>
    <string name="restart_button_label">Omstart</string>
    <string name="finish_button_label">Avsluta</string>
    <string name="uim_missing_text">"Turn off your device, remove the battery, and carefully insert your UIM card with the gold contact side down. The cut-off corner should end up farthest away from the battery.
If you prefer to skip now, be sure to insert your UIM card later. Until you do, most of your device's features will not work."</string>
    <string name="sim_uim_missing_title">Inget UIM-/SIM-kort är isatt</string>
    <string name="sim_uim_missing_text">Stäng av enheten och sätt försiktigt i UIM-/SIM-kortet i UIM-/SIM-kortsfacket. Om du väljer att hoppa över detta steg nu måste du se till att sätta i UIM-/SIM-kortet senare. De flesta av funktionerna på enheten fungerar först när SIM-kortet är isatt.</string>
    <string name="activation_progress_text">Aktiverar enheten. Det kan ta några minuter. Vänta…</string>
    <string name="activation_succ_title">Enheten har aktiverats</string>
    <string name="activation_succ_text">Enheten måste startas om för att aktiveras helt.</string>
    <string name="activation_fail_text">Det gick inte att aktivera enheten. Detta kan vara ett tillfälligt problem. Starta om enheten för att försöka igen.</string>
    <string name="network_charges_title">Nätverksavgifter</string>
    <string name="network_charges_text">Användning av vissa program som Internet, e-post osv., och vissa åtgärder med mobilnätverk kan medföra ytterligare avgifter. Det krävs t.ex. mobilnätverk för att registrera ett Samsung account och för att använda widgetar, livebakgrunder och rullande informationstext. Mer information om nätverksavgifter ges vid de aktuella omständigheterna.</string>
    <string name="network_charges_mobile_warning">Anslutning via paketdata kan medföra ytterligare kostnader. Vill du fortsätta?</string>
    <string name="opt_dual_sim_msg">Om du aktiverar dubbla SIM-kort alltid på kan du ta emot samtal från båda SIM-korten även under samtal.</string>
    <string name="dual_simi_btn_text">Aktivera Dubbla SIM-kort alltid på</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message1">Favoritprogram</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message2">Favoritkontakter</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message3">Favoritinställningar</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message4">Enkel väckarklocka</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message5">Bildram</string>
    <string name="easy_step_widgets_skip_message">Tryck på Nästa för att aktivera enkelt läge.</string>
    <string name="easy_step_font_message">Anpassa teckenstorlek för Meddelanden, E-post, Kontakter osv.</string>
    <string name="tiny">Mycket liten</string>
    <string name="small">Liten</string>
    <string name="normal">Normal</string>
    <string name="large">Stor</string>
    <string name="huge">Mycket stor</string>
    <string name="easymode_label">Enkelt läge</string>
    <string name="easy_mode_summary">Använd en enklare layout för hemskärmen samt större text och ikoner.</string>
    <string name="easy_mode_help">Använd enheten lättare med en enklare hemskärmslayout och enklare programinteraktion. Större text och ikoner kommer även att användas på din hemskärm.</string>
    <string name="enable_easy_mode">Aktivera enkelt läge</string>
    <string name="more_information">Mer information</string>
    <string name="welcome">Välkommen!</string>
    <string name="accessibility">Tillgänglighet</string>
    <string name="talkback_description">Du kan aktivera Talkback genom att dra en rektangel någonstans på skärmen, utan att släppa upp den.</string>
    <string name="accessibility_description">Tryck på Tillgänglighet nedan för att ändra tillgänglighetsinställningarna.</string>
    <string name="location_sharing_title_baidu">Baidu location service</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu1">Baidu location service uses data from sources such as WLAN and mobile networks to help apps determine your approximate location, even when GPS is not available. You can change this option any time under Settings.</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu2">When the NLP function is installed and opened, Baidu location services will collect anonymous location data. This will occur even when no apps are running. Some data may be stored on your device.</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu3">This may incur additional charges. The data collected will be used to find your location and improve accuracy. We ensure that your data will not be shared with other parties or be used for purposes other than providing services. The following data will be collected.</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu4">"- ID, signal strength of WLAN AP to be surveyed from the periphery
- ID, signal strength to be surveyed from the peripheral base station (for GSM and CDMA)"</string>
    <string name="yes_agree_baidu">Allow Baidu location services to collect anonymous location data. This will occur even when no applications are running.</string>
    <string name="wifi_scan_always_available_summary">Allow network location services and applications to scan for WLANs, even when WLAN is turned off.</string>
    <string name="date_time_auto">Automatiskt datum och automatisk tid</string>
    <string name="date_picker_title">Datum</string>
    <string name="time_picker_title">Tid</string>
    <string name="mobile_data_msg">Aktivera dataåtkomst via mobilt nätverk.</string>
    <string name="mobile_data_title">Mobildata</string>
    <string name="mobile_data_connected">Enheten är ansluten till mobilnätet.</string>
    <string name="stms_version">SM-G900F_EUR_20141215_0200</string>
    <string name="welcome_start_msg_att">Welcome to AT&amp;T Ready2Go!</string>
    <string name="email_account_r2g">E-postkonton</string>
    <string name="att_terms_conditions">AT&amp;T Ready2Go Terms and Conditions</string>
    <string name="label_AcctYahoo">Yahoo</string>
    <string name="label_AcctHotmail">Hotmail</string>
    <string name="label_AcctAOL">AOL</string>
    <string name="label_Setup_Othermail">Andra konton</string>
    <string name="terms_conditions_r2g">Villkor</string>
    <string name="terms_and_conditions_done">Klar</string>
    <string name="home_sync_thankyou">Tack!</string>
    <string name="home_sync_easy_setup">Enkel installation</string>
    <string name="home_sync_easy_setup_msg1">"1. Aktivera NFC på den mobila enheten. Placera sedan den mobila enheten ovanpå HomeSync-enheten för att installera HomeSync-programmet.
2. Använd HomeSync-programmet på den mobila enheten för att styra HomeSync-enheten (du kan också styra HomeSync-enheten med en mus)"</string>
    <string name="home_sync_easy_setup_msg2">Du kan ansluta en Ethernet-kabel i stället för att ansluta till ett Wi-Fi-nätverk.</string>
    <string name="home_sync_wifi_msg">Anslut till Internet genom att ansluta till ett Wi-Fi-nätverk eller genom att ansluta en Ethernet-kabel.</string>
    <string name="home_sync_display_aspect_ratio">Höjd-/breddförhållande</string>
    <string name="home_sync_display_aspect_ratio_msg">Du får bättre bild om du ställer in TV:ns bildförhållande manuellt med TV-fjärrkontrollen.</string>
    <string name="home_sync_nfc_tag">Du kan ansluta en Ethernet-kabel i stället för att ansluta till ett Wi-Fi-nätverk.</string>
    <string name="welcome_desc_for_mum">"Ditt användarområde har lagts till på den här surfplattan.
När du har slutfört inställningen kan du använda aktuella program och installera nya.

Viktigt:

- Surfplattans ägare kan avinstallera programmen som du har installerat och ta bort ditt användarområde.
- Andra användare kan tillåta ändringar i programtillstånden i ditt namn.
- Precis som med en dator bör du endast dela den här surfplattan med personer som du litar på."</string>
    <string name="background_traffic_text">Optimering av bakgrundsdata kommer att aktiveras. Denna funktion styr automatiskt mängden bakgrundsdata som tas emot via mobilnät. Detta kommer att spara batteriström och minska dataförbrukningen. Denna funktion kommer inte att påverka din vanliga användning av enheten.</string>
    <string name="data_usage">Dataanvändning</string>
    <string name="location_activity_title">Google och din plats</string>
    <string name="location_agree_sharing_content">Låter program uppskatta din plats med Googles platstjänst. Anonyma platsdata kommer att samlas in och skickas till Google, och kan sparas på enheten. Insamlingen kan t.o.m. ske när inga program körs.</string>
    <string name="location_agree_use_search_content">Få mer relevant information när du använder Google-program. GPS och Googles platstjänster kan kommas åt även när du inte använder Google-program.</string>
    <string name="location_agree_use_wifi_scan_content">För att förbättra platsprecision och i andra syften kan Googles platstjänst och andra program skanna efter närliggande Wi-Fi-nätverk, till och med när Wi-Fi är av.</string>
    <string name="cu_registration_title">Register with China Unicom</string>
    <string name="cu_registration_message_1">Your device information will be sent to the China Unicom server to register your device during the first boot-up. It uses data from sources such as WLAN and the mobile network. This may result in additional charges.</string>
    <string name="cu_registration_yes_agree">I understand and agree to the terms and conditions above.</string>
    <string name="ctc_registration_title">Register device with China Telecom</string>
    <string name="ctc_registration_message_1">Your device information will be registered with the China Telecom server. The registration will use WLAN or Mobile data. Connecting to a mobile network may result in additional charges depending on your payment plan.</string>
    <string name="ctc_registration_yes_agree">Jag accepterar detta.</string>
    <string name="v3_title">Vaccindriven information</string>
    <string name="v3_info">"För att skydda konsumenten enligt gällande bestämmelser har antivirusprogrammet installerats och körs.

Antivirusprogrammet V3 har installerats med övervakning i realtid och periodvisa uppdateringar.

Att ansluta till mobila nätverk kan medföra extra avgifter beroende på ditt avtal.

Övervakning i realtid och automatiska uppdateringar kan ändras i inställningarna för antivirusprogrammet."</string>
    <string name="dsa_dual_sim_always_on">Dubbla SIM-kort alltid på</string>
    <string name="label_SamsungAccount">Samsung account</string>
    <string name="label_SamsungAccountDesc">Logga in eller skapa ett Samsung account om du vill få ut det mesta av enheten.</string>
    <string name="msg_sec_acct_modify_disabled">För att redigera kontot ska du slutföra konfigurationsguiden och gå till Inställningar > Konton.</string>
    <string name="insert_sim_card">Sätt i SIM-kort</string>
    <string name="insert_sim_card_message">Sätt in SIM-kort för att få tillgång till nätverkstjänster.</string>
    <string name="insert_uim_card">Sätt i UIM-kort</string>
    <string name="insert_uim_card_message">Sätt i ett UIM-kort så får du åtkomst till mobilnätet.</string>
    <string name="insert_simuim_card_message">Insert a UIM/SIM card to access network services.</string>
    <string name="data_usage_enable_mobile">Mobildata</string>
    <string name="ctc_data_warning_in_roaming">"You're now in the international roaming state, the mobile data is on, please pay attention to the local charge rates."</string>
    <string name="dlg_know">I know it</string>
</resources>
