<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="guide_samsung_legal_for_na">"By tapping Next or otherwise using the phone, you agree to Samsung's terms and conditions."</string>
    <string name="error_log_yes">ହଁ</string>
    <string name="error_log_no">ନା ଧନ୍ୟବାଦ</string>
    <string name="error_log_collection">ଆପଣଙ୍କ ଡିଭାଇସ୍‌ରେ ହେଉଥିବା ଯେକୌଣସି ସଫ୍ଟୱେୟାର୍ ଅପଡେଟ୍‌ ବିଫଳତାର ତ୍ରୁଟି ଲଗ୍ ଡାଟା ଆପଣ ସାମସଙ୍ଗକୁ ପ୍ରଦାନ କରିବାକୁ ରାଜି ହୁଅନ୍ତି। ସାମସଙ୍ଗ ସଫ୍ଟୱେୟାର୍ ଅପଡେଟ୍‌ ପ୍ରକ୍ରିୟାକୁ ଉନ୍ନତ ତଥା ବର୍ଦ୍ଧିତ କରିବାରେ ଏହା ସାମସଙ୍ଗକୁ ସହାୟତା କରିବ ଏବଂ ବୈକଳ୍ପିକ ଭାବେ ଆପଣଙ୍କ ଡିଭାଇସକୁ ଉପଯୁକ୍ତ ଭାବେ ଅପଡେଟ୍‌ ହେବାରେ ସହାୟତା କରିବ।</string>
    <string name="error_log_collection_k">"ଡାଇଗୋନେଷ୍ଟିକ ଏବଂ ବ୍ୟବହାର ତଥ୍ୟ ପ୍ରଦାନରେ ସମ୍ମତ ଦିଅନ୍ତି

Samsung ତାହାର ଉତ୍ପାଦ ଏବଂ ସେବାର ମାନ ଏବଂ କର୍ମକ୍ଷମତାରେ ଉନ୍ନତ କରିବାରେ ଆପଣଙ୍କର ସାହାର୍ଯ୍ୟ ଆବଶ୍ୟକ। Samsung ଏବଂ ତାର ଅନୁମୋଦନ ସେବା ଉନ୍ନତି ଏବଂ ପରିସଂଖ୍ୟାନ ଉଦ୍ଦେଶ୍ୟରେ ଆପଣଙ୍କର ଡିଭାଇସ୍ରୁ ଡାଇଗୋନେଷ୍ଟିକ ଏବଂ ବ୍ୟବହାର ତଥ୍ୟ, ଏବଂ ଯେପରି ଅପ୍ରତ୍ୟାଶିତ ଭାବେ ବନ୍ଧ ଏବଂ ସିଷ୍ଟେମ ତୃଟି ଡାଇଗୋନେଷ୍ଟିକ ଘଟଣା ଟ୍ର୍ୟାକ କରି ଏବଂ ଠିକଣା ସଂଗ୍ରହ କରି ପାରନ୍ତି। ଡାଇଗୋନେଷ୍ଟିକ ଏବଂ ବ୍ୟବହାର ସଂଗ୍ରହରେ ଆପଣଙ୍କର ଆପ୍ଲିକେସନ୍ କିପରି ବ୍ୟବହାର ତଥ୍ୟ, ତୃଟି ସଂକ୍ରାନ୍ତ ତଥ୍ୟ ଲଗ ଇନ୍ କରନ୍ତୁ, ଏବଂ ଆପ୍ଲିକେସନ୍ ଆପଣଙ୍କର ବ୍ୟବହାରରେ ବିସ୍ତାରିତ ବିବରଣ (ତାର ନିର୍ଦିଷ୍ଟ ଫଳକ, ବାରମ୍ୱାରତାର ବ୍ୟବହାର, ମେମୋରୀ/ବ୍ୟାଟେରୀର ବ୍ୟବହାର) ଅନ୍ତ୍ରର୍ଭୁକ୍ତ ହୋଇ ପାରେ। ସମସ୍ତ ଡାଇଗୋନେଷ୍ଟିକ ଏବଂ ବ୍ୟବହାର ତଥ୍ୟ ସଂଗ୍ରହ କରିବା ଏବଂ କେବଳ ବ୍ୟାକ୍ତିଗତଭାବରେ ଆପଣ କିମ୍ୱା ଆପଣଙ୍କର ଡିଭାଇସ୍ ସଂକ୍ରାନ୍ତ ଗୋଟିଏ ଆକାର ସମଷ୍ଟିଗତ ଭାବରେ ବ୍ୟବହାର କରିବା, ଏବଂ ଆପଣ ସଂଗ୍ରହ କରି ପାରନ୍ତି ଅନ୍ୟ କୌଣସି ତଥ୍ୟରୁ ଅଲଗାଭାବରେ 7 ମାସ ପାଇଁ ସଂଗ୍ରହ କରାଯିବ। Samsung ସର୍ଭର ସମସ୍ତ ବିଶ୍ୱବ୍ୟାପି ଅବସ୍ଥିତ, ଆପଣଙ୍କର ସଂଗ୍ରହ ତଥ୍ୟ ଆପଣଙ୍କର ଦେଶର ବାହରେ ଅବସ୍ଥିତ ସର୍ଭାରେ ସଂରକ୍ଷିତ ହୋଇ ପାରେ। ଆପଣ କୌଣସି ଡାଇଗୋନେଷ୍ଟିକ ଏବଂ ବ୍ୟବହାର ତଥ୍ୟ ଆମମାନଙ୍କୁ ପ୍ରଦାନ କରିବାକୁ କିମ୍ୱା ଚୟନ ନ କରି ପାରନ୍ତି, ଏବଂ ଏହି ଧରଣର ସିଦ୍ଧାନ୍ତ କୌଣସି ପ୍ରକାରରେ ଡିଭାଇସ୍ କାର୍ଯ୍ୟକାରିତା କିମ୍ୱା ସଂଚାଳନ ପ୍ରଭାବିତ କରିବ ନାହିଁ। ଆପଣ ସେଟିଂ ମାଧ୍ୟମରେ ଯେକୌଣସି ସମୟରେ ଆପଣଙ୍କର ଡାୟଗନିସ୍ଟିକ୍ ଏବଂ ବ୍ୟବହାର ତଥ୍ୟ ସଂଗ୍ରହ ନିଷ୍କ୍ରିୟ କରି ପାରନ୍ତି। ନିମ୍ନରେ ଦିଆଯାଇ ଥିବା ହଁ କ୍ଲିକ୍ ବଟନ୍ ଦ୍ୱାରା, ଆପଣ ଏହା ଦ୍ୱାରା ସଂଗ୍ରହ, ବ୍ୟବହାର ଷ୍ଟୋରେଜ, ଅଂଶ ଏବଂ Samsung ଦ୍ୱାରା ଏହାର ଡାଇଗୋନେଷ୍ଟିକ ଏବଂ ବ୍ୟବହାର ତଥ୍ୟରେ ଅନୁମୋଦନକାରୀ ଆପଣଙ୍କର ଡିଭାଇସ୍ରୁ Samsung ର ଗୋପନୀୟତା ନୀତି ଅନୁସାରେ ଏବଂ ସେଟ ଆଉଟ ଉଦେଶ୍ୟର ଉପରେ ପ୍ରକାଶ କରିବାରେ ସହମତ ହୁଅନ୍ତି।"</string>
    <string name="error_log_collection_k_serviceinfo">ଡାୟଗନୋସିସ୍‌ ଏବଂ ବ୍ୟବହାରର ଡାଟା ପ୍ରଦାନ କରିବାର ସମ୍ମତିSamsung Electronics Co., Ltd. ଏବଂ ଏହାର ଅଭିଭୁକ୍ତ (”Samsung”)ର ଉତ୍ପାଦ ଏବଂ ସେବାର ଗୁଣମାଣ ଏବଂ କର୍ମକ୍ଷମତା ଉନ୍ନତ କରିବା ପାଇଁ ଆପଣଙ୍କର ସାହାର୍ଯ୍ୟ ଆବଶ୍ୟକ। ଆପଣଙ୍କର ଡିଭାଇସରେ ଏପରି ଡାୟଗନୋସ୍ଟିକ୍‌ ସଫ୍ଟୱେର୍ ଅନ୍ତ୍ରଭୁକ୍ତ ରହିଛି ଯାହା ଆପଣଙ୍କର ସମ୍ମତି ନେଇ ଆପଣଙ୍କର ଡିଭାଇସରୁ ଡାୟଗନୋସ୍ଟିକ୍‌ ଏବଂ ବ୍ୟବହାର ତଥ୍ୟ ସ୍ୱଂୟକ୍ରିୟଭାବେ ସଂଗ୍ରହ କରେ। ଉତ୍ପାଦ ଏବଂ ସେବାର ଗୁଣମାନ ଉନ୍ନତ କରିବାକୁ ଏବଂ ଅପ୍ରତ୍ୟାଶିତ ସଟ୍‌ଡାଉନଗୁଡିକ ଏବଂ ସିଷ୍ଟମର ତୃଟିଗୁଡିକ ଟ୍ର୍ୟାକ୍‌ ଏବଂ ଉଲ୍ଲେଖ କରିବାକୁ ଡାୟଗନୋସ୍ଟିକ୍‌ ସଫ୍ଟୱେର୍ ପରିସଂଖ୍ୟାନଗତ ବିଶ୍ଲେଷଣ ପାଇଁ ଏହି ଡାଟାକୁ Samsungକୁ ପ୍ରେରିତ କରି ପାରେ। Samsung ଦ୍ୱାରା ସଂଗ୍ରହ କରାଯାଇଥିବା ଡାୟଗନୋସ୍ଟିକ୍‌ ଏବଂ ବ୍ୟବହାର ଡାଟା ଆପଣଙ୍କର ଡିଭାଇସକୁ କିପରି ବ୍ୟବହାର କରନ୍ତି କିମ୍ୱା ନେଟୱାର୍କ୍‌ ପ୍ରଦାନକାରୀଙ୍କ ବିଷୟରେ ସୂଚନା (ସଂଯୋଗର ସ୍ଥିତି, ଚାର୍ଜିଂ ସ୍ଥିତି, ସେଟିଂ ସ୍ଥିତି (ଯେପରି ପ୍ରଦର୍ଶନୀ ଏବଂ ପାୱାର୍‌ ସେଟିଂସ୍), ଇତ୍ୟାଦି ସହ) ଏବଂ ଆପଣ କିପରି ଆପ୍ଲିକେସନଗୁଡିକ ବ୍ୟବହାର କରନ୍ତି (କେତେ ଶୀଘ୍ର ଏବଂ କେତେ ସମୟ ବ୍ୟବହାର ହୋଇଛି, ସେଟିଂ ସ୍ଥିତି, ମେମୋରୀ ଏବଂ ବ୍ୟାଟାରିର ବ୍ୟବହାର, ଲଗ୍‌ ଡାଟା, ପ୍ରଯୋଜ୍ୟ ବେଶ ଷ୍ଟେଶନଗୁଡିକ ସମ୍ପର୍କରେ ଡାଟା, ଇତ୍ୟାଦି ସହ), ତାହା ଏହି ସର୍ତ୍ତରେ ଅନ୍ତ୍ରର୍ଭୁକ୍ତ ହେବ ଯେ କେବଳ ଆପଣଙ୍କ ଡିଭାଇସରେ \"ଅବସ୍ଥାନ\" ପ୍ରକାର୍ଯ୍ୟ ସକ୍ରିୟ ରହିଲେ ଏହି ଜାତୀୟ ଅବସ୍ଥାନର ଡାଟା ଉପଲବ୍ଧ ହେବ। ଯେହେତୁ ସମଗ୍ର ବିଶ୍ୱ ବ୍ୟାପି Samsungର ସର୍ଭର୍‌ ରହିଛି ସେଥିପାଇଁ ଆମର ସଂଗ୍ରହ କରିଥିବା ଡାଟା ଯେଉଁ ସମସ୍ତ ଦେଶର ଡାଟା ସୁରକ୍ଷାର ଆଇନ ସେତେ ବିସ୍ତାରିତ ନ ହୋଇ ପାରେ ସେଠା ସହ ଆପଣଙ୍କର ବସବାସ ଦେଶର ବାହାରେ ସଞ୍ଚିତ ହୋଇ ପାରେ। ଆମକୁ ଏହି ଡାଟା ପ୍ରଦାନ କରିବା ପାଇଁ ସମ୍ମତ ହୋଇ ଷ୍ପଷ୍ଟଭାବେ ଏହା ସହିତ ସମ୍ମତ ହୁଅନ୍ତି। ଏହି ଉଦ୍ଦେଶ୍ୟରେ ସଂଗ୍ରହ ହୋଇଥିବା ସମସ୍ତ ଡାୟଗନୋସିସ୍‌ ଏବଂ ବ୍ୟବହାର ଡାଟା ଏପରି ଭାବରେ ଏକତ୍ରିତ ହେବ ଯାହା ଆପଣଙ୍କୁ କିମ୍ୱା ଆପଣଙ୍କର ଡିଭାଇସକୁ ବ୍ୟାକ୍ତିଗତ ଭାବରେ ପରିଚୟ କରିବ ନାହିଁ ଏବଂ ଏହା ଯେତେ ଦିନ ଏହି ବିଶ୍ଳେଷଣ ପାଇଁ ଆବଶ୍ୟକ କେବଳ ମାତ୍ର ତିନି ଦିନ ଧରି ରଖା ଯିବ। ଆପନ ଆମକୁ ଡାୟଗନୋସିସ୍‌ ଏବଂ ବ୍ୟବହାର ଡାଟା ପ୍ରଦାନ ନ କରି ପାରେ ଏବଂ ଏହି ସିଦ୍ଧାନ୍ତ କୌଣସି ଭାବରେ ଆପଣଙ୍କର ଡିଭାଇସରେ କାର୍ଯ୍ୟକାରିତାକୁ କିମ୍ୱା ସଂଚାଳନ ପ୍ରଭାବିତ କରିବ ନାହିଁ। ଆପଣ ଆପଣଙ୍କର ଡିଭାଇସର ସେଟିଂସ୍‌ର ମାଧ୍ୟମରେ ଯେକୌଣସି ସମୟରେ ସଫ୍ଟୱେରକୁ ଅକ୍ଷମ କରି ପାରେ। ନିମ୍ନର \"Yes\" ବଟନ୍‌ ଟ୍ୟାପ୍‌ କରି ଆପଣ ଏଠାରେ ଏହା ସହିତ ସମ୍ମତ ହୁଅନ୍ତି (i) ଡାୟଗନୋସିସ୍‌ ଏବଂ ବ୍ୟବହାର ଡାଟାର ସ୍ୱଂୟକ୍ରିୟ ଭାବେ ପ୍ରେରଣ ଏବଂ (ii) ଉପରେ ସେଟ୍‌ କରିଥିବା ଉଦ୍ଦେଶ୍ୟ ଆପଣଙ୍କର ଡିଭାଇସରୁ ଡାୟଗନୋସିସ୍‌ ଏବଂ ବ୍ୟବହାର ଡାଟା Samsung ଦ୍ୱାରା ସଂଗ୍ରହ, ବ୍ୟବହାର, ସଞ୍ଚୟ, ଅଂଶୀଦାର ଏବଂ ପ୍ରକାଶ।</string>
    <string name="validation_email">ସାମ୍‌ସଙ୍ଗ ଆକାଉଣ୍ଟ୍ ଯାଞ୍ଚ କରୁଛି…</string>
    <string name="continue_for_a11y">ପ୍ରବେଶଯୋଗ୍ୟ ମୋଡ୍ ସାମର୍ଥ୍ୟ କରିବାକୁ, ଆପଣ ଏକ ବିପ୍ ନଶୁଣିବା ପର୍ଯ୍ୟନ୍ତ ଦୁଇ ଆଙ୍ଗୁଠିରେ ସ୍କ୍ରିନ୍‌ ଧରି ରଖନ୍ତୁ।</string>
    <string name="canceled_a11y">ପ୍ରବେଶଯୋଗ୍ୟ ମୋଡ୍ ସକ୍ଷମ ହୋଇ ନାହିଁ।</string>
    <string name="enabled_a11y">ପ୍ରବେଶଯୋଗ୍ୟ ମୋଡ୍ ସକ୍ଷମ ହୋଇଛି।</string>
    <string name="terms_confirm">ମୁଁ ଉପରୋକ୍ତ ସର୍ତ୍ତାବଳୀ ଏବଂ ଚୁକ୍ତିନାମା ବୁଝିଲି ଏବଂ ରାଜି ହେଲି।</string>
    <string name="terms_title">EULA ଏବଂ ଚିହ୍ନଟକାରୀ ଡାଟା</string>
    <string name="terms_title_upgrade">ଶେଷ ଉପଭୋକ୍ତା ଲାଇସେନ୍ସ ଚୁକ୍ତି</string>
    <string name="settings_license_activity_loading">ଲୋଡ୍ କରୁଛି…</string>
    <string name="settings_license_activity_unavailable">ଲୋଡ୍ କରିବା ବେଳେ ତ୍ରୁଟି ଘଟିଛି।</string>
    <string name="thank_you">ଧନ୍ୟବାଦ!</string>
    <string name="data_connect_title">ଡାଟା ନେଟୱାର୍କ୍‌</string>
    <string name="data_connection_text">ଆପଣଙ୍କ ଡିଭାଇସ୍‌ କିମ୍ବା ଅପଣଙ୍କ ଡିଭାଇସ୍ ଦ୍ଵାରା ପ୍ରବେଶ କରାଯାଉଥିବା ଅଧିକାଂଶ ଆପ୍ଲିକେସନ୍, ୱିଜେଟ୍, ଏବଂ ସେବା ଇଣ୍ଟର୍ନେଟ୍ ସଂଯୋଜନା ଆବଶ୍ୟକ କରେ। ଯଦି Wi-Fi ଚାଲୁ ନଥାଏ, ଡିଭାଇସ୍ ଆପଣଙ୍କ ମୋବାଇଲ୍ ନେଟୱାର୍କକୁ ସଂଯୋଗ ହେବ, ଯାହା ଆପଣଙ୍କ ଦେୟ ଯୋଜନା ଉପରେ ନିର୍ଭର କରି ଅତିରିକ୍ତ ଦେୟ ଲାଗୁ କରିପାରେ।</string>
    <string name="reactivation_lock_title">ଲକ୍‍ ପୁନଃସକ୍ରିୟକରଣ</string>
    <string name="reactivation_lock_desc">ଆପଣଙ୍କର ଡିଭାଇଟି ହଜି ଯିବା କିମ୍ୱା ଚୋରି ହେବା ଫଳରେ ଏହା ରିସେଟ୍‌ ହେବା ପରେ ଅନ୍ୟାନ୍ୟ ବ୍ୟକ୍ତି ଆପଣଙ୍କର ଡିଭାଇସଟି ପୁନଃବାର ସକ୍ରିୟ କରିବାକୁ ବନ୍ଦ କରିବା ପାଇଁ ସୁରକ୍ଷିତ କରନ୍ତୁ। ଏହି ସେବା ବ୍ୟବହାର କରିବାକୁ ଆପଣଙ୍କୁ ଏକ Samsung account ଆବଶ୍ୟକ।</string>
    <string name="reactivation_lock_desc2">ୱାରେଣ୍ଟିରେ ଆପଣ ଏକ ମରାମତି ଅନୁରୋଧ କରିବା ପୂର୍ବରୁ, ପୁନଃସକ୍ରିୟକରଣ ଲକ୍ ନିଶ୍ଚିତ ଭାବରେ ଅକ୍ଷମ ହେବା ଆବଶ୍ୟକ। ଆପଣଙ୍କର Samsung account ସୂଚନା ମନେ ରଖନ୍ତୁ ଯାହା ଦ୍ଵାରା ଆପଣଙ୍କ ଡିଭାଇସ୍ ଲକ୍ ହୋଇଥିବା ବେଳେ ପୁନଃସକ୍ରିୟ କରିପାରିବେ। ପୁନଃସକ୍ରିୟକରଣ ଲକ୍ ଅକ୍ଷମ କରିବାକୁ, ସେଟିଂସ୍ > ସୁରକ୍ଷାକୁ ଯାଆନ୍ତୁ।</string>
    <string name="reactivatio_check_text">ପୁନଃସକ୍ରିୟକରଣ ଲକ୍ ସକ୍ଷମ</string>
    <string name="device_name_title">ଡିଭାଇସ୍‌ ନାମ</string>
    <string name="device_name_warning">ଡିଭାଇସ୍ ନାମ ପ୍ରବେଶ କରନ୍ତୁ।</string>
    <string name="device_name_desc">ଏକ ଡିଭାଇସ୍ ନାମ ପ୍ରବେଶ କରନ୍ତୁ ଯାହା ଦ୍ଵାରା ଆପଣ ବ୍ଲୁଟୁଥ୍, Wi-Fi Direct, ଏବଂ ଟିଥରିଂ ବ୍ୟବହାର କରିବା ବେଳେ ଆପଣଙ୍କ ଡିଭାଇସ୍ ଆପଣ ସହଜରେ ଚିହ୍ନଟ କରିପାରିବେ।</string>
    <string name="device_name_desc_wifi_only">ଏକ ଡିଭାଇସ୍ ନାମ ପ୍ରବେଶ କରନ୍ତୁ ଯାହା ଦ୍ଵାରା ଆପଣ ସହଜରେ ବ୍ଲୁଟୁଥ୍ ଏବଂ Wi-Fi Direct ବ୍ୟବହାର କରିବା ବେଳେ ଆପଣଙ୍କ ଡିଭାଇସ୍ ଚିହ୍ନଟ କରିପାରିବେ।</string>
    <string name="key_feature">କୀ ବୈଶିଷ୍ଟ୍ୟ ବ୍ରାଉଜ୍ କରନ୍ତୁ</string>
    <string name="app_name">ସାମସଙ୍ଗ ସେଟଅପ୍ ୱିଜାର୍ଡ</string>
    <string name="welcome_start_msg">ସ୍ଵାଗତ!</string>
    <string name="key_feature_button">ଅଧିକ ଜାଣନ୍ତୁ</string>
    <string name="tap_to_learn_more">ଅଧିକ ଜାଣିବାକୁ ଟ୍ୟାପ୍ କରନ୍ତୁ।</string>
    <string name="setup_complete_message">ଡିଭାଇସ୍ ସେଟ୍ ଅପ୍ ଅଛି ଏବଂ ବ୍ୟବହାର କରିବାକୁ ପ୍ରସ୍ତୁତ।</string>
    <string name="select_language">ଭାଷା ଚୟନ କରନ୍ତୁ</string>
    <string name="start">ଆରମ୍ଭ</string>
    <string name="sim_missing_title">SIM କାର୍ଡ୍‌ ସନ୍ନିବେଶ କରନ୍ତୁ</string>
    <string name="sim_missing_text">ଆପଣଙ୍କ ଡିଭାଇସ ଅଫ୍ କରନ୍ତୁ ଏବଂ ଆପଣଙ୍କ SIM କାର୍ଡକୁ SIM କାର୍ଡ ସ୍ଲଟରେ ସନ୍ନିବେଶିତ କରନ୍ତୁ। ଯଦି ଆପଣ ବର୍ତ୍ତମାନ ଏହି ପର୍ଯ୍ୟାୟ ଏଡାଇବାକୁ ଚାହୁଁଛନ୍ତି, ପରେ ଆପଣଙ୍କ SIM କାର୍ଡ ନିଶ୍ଚୟ ସନ୍ନିବେଶିତ କରନ୍ତୁ। ଆପଣ ଏହା କରିବା ପର୍ଯ୍ୟନ୍ତ ଆପଣଙ୍କ ଡିଭାଇସର ଅଧିକାଂଶ ବୈଶିଷ୍ଟ୍ୟ କାର୍ଯ୍ୟ କରିବ ନାହିଁ।</string>
    <string name="location_sharing_title">ଗୁଗଲ୍ ଅବସ୍ଥାନ ବ୍ୟବହାର କରନ୍ତୁ।</string>
    <string name="location_sharing_message">GPS ଉପଲବ୍ଧ ନଥିଲେ ମଧ୍ୟ, ଆପଣଙ୍କର ହାରାହାରି ଅବସ୍ଥାନ ନିର୍ଦ୍ଧିଷ୍ଟ କରିବାକୁ ଆପ୍ଲିକେସନଗୁଡିକ ସହାୟତା କରିବାକୁ Wi-Fi ଏବଂ ମୋବାଇଲ୍ ନେଟୱାର୍କଗୁଡିକ ପରି ଉତ୍ସରୁ ଡାଟା ଗୁଗଲ୍ ଅବସ୍ଥାନ ସେବା ବ୍ୟବହାର କରେ।</string>
    <string name="yes_agree">ବେନାମୀ ଅବସ୍ଥାନ ଡାଟା ସଂଗ୍ରହ କରିବାକୁ ଗୁଗଲ୍ ଅବସ୍ଥାନ ସେବାଗୁଡିକ ଅନୁମତି କରନ୍ତୁ। ଏହା ଘଟିବ ଯେତେବେଳେ କୌଣସି ଆପ୍ଲିକେସନ୍ ଚାଲିବ ନାହିଁ।</string>
    <string name="yes_agree_use_location">ଗୁଗଲ୍ ସନ୍ଧାନ ଫାଳାଫଳଗୁଡିକ ଏବଂ ଅନ୍ୟ ଗୁଗଲ୍ ସେବାଗୁଡିକ ପାଇଁ ମୋ ଅବସ୍ଥାନ ବ୍ୟବହାର କରନ୍ତୁ।</string>
    <string name="opt_set_title">ବୈକଳ୍ପିକ ସେଟିଂ</string>
    <string name="opt_set_msg">"ସହଜ ୱିଜେଟ୍‍ ବୈଶିଷ୍ଟ୍ୟ ସହିତ ଆପଣଙ୍କ ଡିଭାଇସ୍ ଅଧିକ ସହଜତର କରିବାରେ ସହାୟତା କରିବାକୁ ସହଜ ମୋଡ୍ ଏବଂ ଫଣ୍ଟ ଆକାର କଷ୍ଟମାଇଜ୍ କରିବାର ସହଜତା
ସକ୍ଷମ କରିବାକୁ ସହଜ ମୋଡ୍ ଟିକବକ୍ସ ଟ୍ୟାପ୍ କରନ୍ତୁ।"</string>
    <string name="easy_btn_text">ସହଜ ମୋଡ୍ ସେଟଅପ୍ ସକ୍ଷମ କରିବେ?</string>
    <string name="try_again_button_label">ପୁନଃଚେଷ୍ଟା କରନ୍ତୁ</string>
    <string name="skip_button_label">ସ୍କିପ୍</string>
    <string name="next_button_label">ପରବର୍ତ୍ତୀ</string>
    <string name="next_button_disable">ଅକ୍ଷମ ହୋଇଛି</string>
    <string name="button_tts">ବଟନ୍</string>
    <string name="previous_button_label">ପୂର୍ବବର୍ତ୍ତୀ</string>
    <string name="restart_button_label">ପୁନଃଆରମ୍ଭ</string>
    <string name="finish_button_label">ସମାପ୍ତ</string>
    <string name="uim_missing_text">"Turn off your device, remove the battery, and carefully insert your UIM card with the gold contact side down. The cut-off corner should end up farthest away from the battery.
If you prefer to skip now, be sure to insert your UIM card later. Until you do, most of your device's features will not work."</string>
    <string name="sim_uim_missing_title">କୌଣସି UIM/SIM କାର୍ଡ୍ ସନ୍ନିବେଶ ହୋଇନାହିଁ।</string>
    <string name="sim_uim_missing_text">ଆପଣଙ୍କ ଡିଭାଇସ୍ ଟର୍ନ୍ ଅଫ୍ କରନ୍ତୁ ଏବଂ UIM/SIM କାର୍ଡ୍ ସ୍ଲଟକୁ ଆପଣଙ୍କ UIM/SIM କାର୍ଡ୍ ସତର୍କତାର ସହିତ ସନ୍ନିବେଶ କରନ୍ତୁ। ଯଦି ଆପଣ ବର୍ତ୍ତମାନ ଏହି ଷ୍ଟେପ୍ ତ୍ୟାଗ କରିବାକୁ ଚାହିଁବେ, ସୁନିଶ୍ଚିତ ହୁଅନ୍ତୁ ଆପଣ ପରେ ଆପଣଙ୍କ UIM/SIM କାର୍ଡ୍ ସନ୍ନିବେଶ କରିଛନ୍ତି। ଆପଣ ଏହା ସନ୍ନିବେଶ ନକରିବା ପର୍ଯ୍ୟନ୍ତ, ଆପଣଙ୍କ ଡିଭାଇସର ପ୍ରାୟତଃ ବୈଶିଷ୍ଟ୍ୟଗୁଡିକ କାର୍ଯ୍ୟ କରିବ ନାହିଁ।</string>
    <string name="activation_progress_text">ଆପଣଙ୍କ ଡିଭାଇସ୍ ସକ୍ରିୟ କରାଯାଉଛି। ଏହା କିଛି ମିନିଟ୍ ସମୟ ନେଇ ପାରେ। ଦୟାକରି ଅପେକ୍ଷା କରନ୍ତୁ…</string>
    <string name="activation_succ_title">ଡିଭାଇସ୍ ସକ୍ରିୟ ହେଲା</string>
    <string name="activation_succ_text">ସମ୍ପୂର୍ଣ୍ଣ ଭାବରେ ସକ୍ରିୟ ହେବାକୁ ଆପଣଙ୍କ ଡିଭାଇସ୍ ପୁନରାରମ୍ଭ ହେବା ଆବଶ୍ୟକ କରେ।</string>
    <string name="activation_fail_text">ଆପଣଙ୍କ ଡିଭାଇସ୍ ସକ୍ରିୟ କରିବାରେ ବିଫଳ ହେଲା। ଏହା ଏକ ସାମୟିକ ସମସ୍ୟା ହୋଇପାରେ। ଆପଣଙ୍କ ଡିଭାଇସ୍ ପୁନରାରମ୍ଭ କରନ୍ତୁ ଏବଂ ପୁନଃଚେଷ୍ଟା କରନ୍ତୁ</string>
    <string name="network_charges_title">ନେଟୱାର୍କ୍‌ ଦେୟଗୁଡିକ</string>
    <string name="network_charges_text">କିଛି ଆପ୍ଲିକେସନ ବ୍ୟବହାର କରୁଛି, ଯେପରିକି ଇଣ୍ଟର୍ନେଟ୍, ଇମେଲ, ଇତ୍ୟାଦି, ଏବଂ ମୋବାଇଲ୍ ନେଟୱାର୍କଗୁଡିକ ବ୍ୟବହାର କରି କିଛି କ୍ରିୟାଗୁଡିକ ସଞ୍ଚାଳନ କରିବା, ହୁଏତ ଅତିରିକ୍ତ ଦେୟଗୁଡିକ ଲାଗୁ କରିବ। ଉଦାହରଣ ପାଇଁ, ମୋବାଇଲ୍ ନେଟୱାର୍କଗୁଡିକ ଏକ ସାମସଙ୍ଗ ଆକାଉଣ୍ଟ ପଞ୍ଜିକରଣ କରିବା ଆବଶ୍ୟକ, ଏବଂ ୱିଜେଟ୍, ଲାଇଭ୍ ୱାଲପେପର, ଏବଂ ସୂଚନା ଟିକର୍ ବ୍ୟବହାର କରନ୍ତୁ। ନେଟୱାର୍କ୍ ଦେୟଗୁଡିକ ସମ୍ଵନ୍ଧରେ ଅଧିକ ସୂଚନା ଅନ୍ୟ କ୍ଷେତ୍ରରେ ପ୍ରଦାନ ହେବ।</string>
    <string name="network_charges_mobile_warning">ପ୍ୟାକେଟ୍ ଡାଟା ମାଧ୍ୟମରେ ସଂଯୋଗ କରିବା ଅତିରିକ୍ତ ଦର ଲାଗୁ କରିପାରେ। ଜାରି?</string>
    <string name="opt_dual_sim_msg">କଲଗୁଡିକ ସମୟରେ ଉଭୟ SIM କାର୍ଡରୁ ଆପଣଙ୍କୁ କଲଗୁଡିକ ପ୍ରାପ୍ତ କରିବାକୁ ଦିଏ।</string>
    <string name="dual_simi_btn_text">ଡୁଆଲ୍ SIM ସର୍ବଦା ଅନ୍ କରିବେ?</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message1">ପସନ୍ଦିତା ଆପ୍ଲିକେସନଗୁଡିକ</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message2">ପସନ୍ଦିତା ସମ୍ପର୍କଗୁଡିକ</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message3">ପସନ୍ଦିତା ସେଟିଂସ୍</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message4">ଆଲରାମ୍ ଘଣ୍ଟା ସରଳ କରନ୍ତୁ</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message5">ଫଟୋ ଫ୍ରେମ୍</string>
    <string name="easy_step_widgets_skip_message">ସରଳ ମୋଡ୍ ସକ୍ଷମ କରିବାକୁ ପରବର୍ତ୍ତି ଟ୍ୟାପ୍ କରନ୍ତୁ।</string>
    <string name="easy_step_font_message">ମେସେଜିଂ, ଇମେଲ୍, ସମ୍ପର୍କଗୁଡିକ ଇତ୍ୟାଦି ପାଇଁ ଫଣ୍ଟ ଆକାର କଷ୍ଟମାଇଜ୍ କରନ୍ତୁ।</string>
    <string name="tiny">କ୍ଷୁଦ୍ରତ୍ତମ</string>
    <string name="small">କ୍ଷୁଦ୍ର</string>
    <string name="normal">ସାଧାରଣ</string>
    <string name="large">ବୃହତ୍</string>
    <string name="huge">ବୃହତ୍ତମ</string>
    <string name="easymode_label">ସହଜ ମୋଡ୍</string>
    <string name="easy_mode_summary">ଏକ ସରଳ ହୋମ୍‍ ସ୍କ୍ରିନ୍‍ ଲେଆଉଟ୍‍ ଏବଂ ବୃହତ ଟେକ୍ସଟ୍‌ ଏବଂ ଆଇକନ୍‍ ବ୍ୟବହାର କରନ୍ତୁ।</string>
    <string name="easy_mode_help">ଆପଣଙ୍କ ଡିଭାଇସକୁ ଏକ ସରଳ ହୋମ୍ ସ୍କ୍ରିନ୍ ଲେଆଉଟ୍ ଏବଂ ଆପ୍ଲିକେସନ୍ ଇଣ୍ଟରଆକସନ ସହିତ ସହଜରେ ବ୍ୟବହାର କରନ୍ତୁ। ଅପେକ୍ଷାକୃତ ଭାବେ ବଡ଼ ଲେଖା ଏବଂ ଆଇକନ ମଧ୍ୟ ଆପଣଙ୍କ ହୋମ୍‌ସ୍କ୍ରିନରେ ମଧ୍ୟ ପ୍ରଯୁଜ୍ୟ ହେବ।</string>
    <string name="enable_easy_mode">ସହଜ ମୋଡ୍ ସକ୍ଷମ</string>
    <string name="more_information">ଅଧିକ ସୂଚନା</string>
    <string name="welcome">ସ୍ଵାଗତ!</string>
    <string name="accessibility">ପ୍ରବେଶଯୋଗ୍ୟ</string>
    <string name="talkback_description">ଆପଣ ସ୍କ୍ରିନରେ ଉନ୍ମୋଚନ ନକରି ଯେକୌଣସି ଜାଗାରେ ଏକ ଆୟତକ୍ଷେତ୍ର ଅଙ୍କନ କରି ଆପଣ Talkback ସକ୍ଷମ କରିପାରିବେ।</string>
    <string name="accessibility_description">ପ୍ରବେଶ ସେଟିଂସ୍ ବଦଳାଇବାକୁ ନିମ୍ନରେ ପ୍ରବେଶ ଟ୍ୟାପ୍ କରନ୍ତୁ।</string>
    <string name="location_sharing_title_baidu">Baidu location service</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu1">Baidu location service uses data from sources such as WLAN and mobile networks to help apps determine your approximate location, even when GPS is not available. You can change this option any time under Settings.</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu2">When the NLP function is installed and opened, Baidu location services will collect anonymous location data. This will occur even when no apps are running. Some data may be stored on your device.</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu3">This may incur additional charges. The data collected will be used to find your location and improve accuracy. We ensure that your data will not be shared with other parties or be used for purposes other than providing services. The following data will be collected.</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu4">"- ID, signal strength of WLAN AP to be surveyed from the periphery
- ID, signal strength to be surveyed from the peripheral base station (for GSM and CDMA)"</string>
    <string name="yes_agree_baidu">Allow Baidu location services to collect anonymous location data. This will occur even when no applications are running.</string>
    <string name="wifi_scan_always_available_summary">Allow network location services and applications to scan for WLANs, even when WLAN is turned off.</string>
    <string name="date_time_auto">ସ୍ଵତଃସ୍ପୃତ ତାରିଖ ଏବଂ ସମୟ</string>
    <string name="date_picker_title">ତାରିଖ</string>
    <string name="time_picker_title">ସମୟ</string>
    <string name="mobile_data_msg">ମୋବାଇଲ୍ ନେଟୱାର୍କ୍‌ ମାଧ୍ୟମରେ ଡାଟା ପ୍ରବେଶ ସକ୍ଷମ କରନ୍ତୁ।</string>
    <string name="mobile_data_title">ମୋବାଇଲ୍ ଡାଟା</string>
    <string name="mobile_data_connected">ଡିଭାଇସ୍ ମୋବାଇଲ୍ ନେଟୱାର୍କକୁ ସଂଯୋଜିତ।</string>
    <string name="stms_version">SM-G900F_EUR_20141215_0200</string>
    <string name="welcome_start_msg_att">Welcome to AT&amp;T Ready2Go!</string>
    <string name="email_account_r2g">ଇମେଲ୍ ଆକାଉଣ୍ଟଗୁଡିକ</string>
    <string name="att_terms_conditions">AT&amp;T Ready2Go Terms and Conditions</string>
    <string name="label_AcctYahoo">ୟାହୁ</string>
    <string name="label_AcctHotmail">ହଟମେଲ୍</string>
    <string name="label_AcctAOL">AOL</string>
    <string name="label_Setup_Othermail">ଅନ୍ୟ ଆକାଉଣ୍ଟଗୁଡିକ</string>
    <string name="terms_conditions_r2g">ଚୁକ୍ତି ଏବଂ ସର୍ତ୍ତାବଳୀ</string>
    <string name="terms_and_conditions_done">ସମାପ୍ତ</string>
    <string name="home_sync_thankyou">ଧନ୍ୟବାଦ!</string>
    <string name="home_sync_easy_setup">ସହଜ ସେଟଅପ୍</string>
    <string name="home_sync_easy_setup_msg1">"1. ଆପଣଙ୍କର ମୋବାଇଲ୍ ଡିଭାଇସରେ NFC ଟର୍ନ୍ ଅନ୍ କରନ୍ତୁ। ତାପରେ ଆପଣଙ୍କ ମୋବାଇଲ୍ ଡିଭାଇସ୍ HomeSync ଡିଭାଇସର ଶୀର୍ଷରେ HomeSync ଆପ୍ଲିକେସନ୍ ସଂସ୍ଥାପନ କରିବାକୁ ରଖନ୍ତୁ।
2. HomeSync ଡିଭାଇସ୍ ନିୟନ୍ତ୍ରଣ କରିବାକୁ ଆପଣଙ୍କ ମୋବାଇଲ୍ ଡିଭାଇସ୍ HomeSync ଆପ୍ଲିକେସନ୍ ବ୍ୟବହାର କରନ୍ତୁ। (ବୈକଳ୍ପିକ, ଏକ ମାଉସ୍ ବ୍ୟବହାର କରି ଆପଣ HomeSync ଡିଭାଇସ୍ ନିୟନ୍ତ୍ରଣ କରିପାରିବେ।)।"</string>
    <string name="home_sync_easy_setup_msg2">ଏକ Wi-Fi ନେଟୱାର୍କକୁ ସଂଯୋଗ କରିବା ପରିବର୍ତ୍ତେ ଆପଣ ଏକ ଇଥରନେଟ୍ କେବଲ୍ ସଂଯୋଗ କରିପାରିବେ।</string>
    <string name="home_sync_wifi_msg">ଇଣ୍ଟର୍ନେଟ୍ ପ୍ରବେଶ କରିବାକୁ, ଏକ Wi-Fi ନେଟୱାର୍କକୁ ସଂଯୋଗ କରନ୍ତୁ କିମ୍ଵା ଏକ ଇଥରନେଟ୍ କେବୁଲ୍ ସଂଯୋଗ କରନ୍ତୁ।</string>
    <string name="home_sync_display_aspect_ratio">ଆସପେକ୍ଟ ହାର</string>
    <string name="home_sync_display_aspect_ratio_msg">ଏକ ଉତ୍ତମ ଫଟୋ ପ୍ରଦର୍ଶନ ପାଇଁ, ଆପଣଙ୍କର TV ରିମୋଟ୍ କଣ୍ଟ୍ରୋଲ୍ ବ୍ୟବହାର କରି ଆପଣଙ୍କର TVର ପ୍ରକାର ମାନୁଆଲ୍ ଭାବେ ସେଟ୍ କରନ୍ତୁ।</string>
    <string name="home_sync_nfc_tag">ଏକ Wi-Fi ନେଟୱାର୍କକୁ ସଂଯୋଗ କରିବା ପରିବର୍ତ୍ତେ ଆପଣ ଏକ ଇଥରନେଟ୍ କେବଲ୍ ସଂଯୋଗ କରିପାରିବେ।</string>
    <string name="welcome_desc_for_mum">"ଆପଣଙ୍କ ଉପଭୋକ୍ତା ଅଞ୍ଚଳ ଏହି ଟ୍ୟାବଲେଟରେ ଯୋଡାଯାଇଛି।
ଆପଣ ସେଟିଂ ଅପ୍ ସମାପ୍ତ କରିବା ପରେ, ଆପଣ ସମ୍ପ୍ରତି ଆପ୍ଲିକେସନ୍ ବ୍ୟବହାର କରିପାରିବେ ଏବଂ ନୂତନ ଏକ ସଂସ୍ଥାପନ କରିପାରିବେ।

ପ୍ରମୁଖ:

- ଟ୍ୟାବଲେଟର ମାଲିକ, ଆପଣ ସଂସ୍ଥାପନ କରିଥିବା ଏବଂ ଆପଣଙ୍କ ଉପଭୋକ୍ତା ଅଞ୍ଚଳ ଅଣସଂସ୍ଥାପନ ଏବଂ ବିଲୋପ କରିପାରିବେ।
- ଅନ୍ୟ ଉପଭୋକ୍ତା ଆପଣଙ୍କ ତରଫରୁ ଆପ୍ଲିକେସନରେ ପରିବର୍ତ୍ତନ ଅନୁମତି ଦେଇ ପାରିବେ।
- ଯେକୌଣସି କମ୍ପ୍ୟୁଟର ପରି, ଆପଣ ବିଶ୍ଵାସ କରୁଥିବା ଲୋକଙ୍କ ସହ କେବଳ ଏହି ଟ୍ୟାବଲେଟ୍ ଅଂଶୀଦାର କରିବା ଉଚିତ୍।"</string>
    <string name="background_traffic_text">ପୃଷ୍ଠପଟ ଡାଟା ଅପ୍ଟିମାଇଜେସନ୍ ସକ୍ଷମ ହେବ। ଏହି ପ୍ରକାର୍ଯ୍ୟ ସ୍ଵତଃସ୍ପୃତ ଭାବେ ମୋବାଇଲ୍ ନେଟ୍‌ୱାର୍କ୍ ମାଧ୍ୟମରେ ପୃଷ୍ଠପଟ ଡାଟା ପ୍ରାପ୍ତ ହେବାର ମାତ୍ରା ସ୍ଵତଃସ୍ପୃତ ଭାବେ ନିୟନ୍ତ୍ରଣ କରେ। ଏହା ବ୍ୟାଟେରୀ ପାୱାର୍ ସଞ୍ଚୟ କରିବ ଏବଂ ଡାଟା ଖର୍ଚ୍ଚ ହ୍ରାସ କରିବ। ଏହି ପ୍ରକାର୍ଯ୍ୟ ଡିଭାଇସ୍‌ ଆପଣଙ୍କ ସାଧାରଣ ବ୍ୟବହାର ପ୍ରଭାବ କରିବ ନାହିଁ।</string>
    <string name="data_usage">ଡାଟା ବ୍ୟବହାର</string>
    <string name="location_activity_title">ଗୁଗଲ୍ ଏବଂ ଆପଣଙ୍କ ଅବସ୍ଥାନ</string>
    <string name="location_agree_sharing_content">ଗୁଗଲର ଅବସ୍ଥାନ ସେବା ସହ ଆପଣଙ୍କ ଅବସ୍ଥାନ ନିର୍ଦ୍ଧାରଣ କରିବାକୁ ଆପ୍ଲିକେସନକୁ ଅନୁମତି ଦିଏ। ଅଜ୍ଞାତ ଅବସ୍ଥାନ ଡାଟା ସଂଗୃହୀତ ହେବ ଏବଂ ଗୁଗଲକୁ ପଠାଯିବ, ଏବଂ ଆପଣଙ୍କ ଡିଭାଇସରେ ଷ୍ଟୋର୍ ହୋଇପାରେ। କୌଣସି ଆପ୍ଲିକେସନ୍ ଚାଲୁନଥିବା ବେଳେ ମଧ୍ୟ ସଂଗ୍ରହ ହୋଇପାରେ।</string>
    <string name="location_agree_use_search_content">ଗୁଗଲ୍ ଆପ୍ଲିକେସନ୍ ବ୍ୟବହାର କରିବା ବେଳେ ଅଧିକ ସମ୍ବନ୍ଧୀୟ ସୂଚନା ପ୍ରାପ୍ତ କରନ୍ତୁ। GPS ଏବଂ ଗୁଗଲର ଅବସ୍ଥାନ ସେବା ଆକସେସ୍ କରାଯାଇ ପାରେ, ଏପରିକି ଆପଣ ଗୁଗଲ୍ ଆପ୍ଲିକେସନ୍ ବ୍ୟବହାର ନକରିବା ବେଳେ ମଧ୍ୟ।</string>
    <string name="location_agree_use_wifi_scan_content">ଅବସ୍ଥାନ ସଠିକତା ବିକାଶ କରିବାକୁ ତଥା ଅନ୍ୟାନ୍ୟ ଉଦ୍ଦେଶ୍ୟ ପାଇଁ, ଗୁଗଲର ଅବସ୍ଥାନ ସେବା ଏବଂ ଅନ୍ୟାନ୍ୟ ଆପ୍ଲିକେସନକୁ ନିକଟସ୍ଥ Wi-Fi ନେଟୱାର୍କ, ଏପରିକି Wi-Fi ଅଫ୍ ଥିବା ବେଳ ମଧ୍ୟ, ସ୍କାନ୍ କରିପାରେ।</string>
    <string name="cu_registration_title">Register with China Unicom</string>
    <string name="cu_registration_message_1">Your device information will be sent to the China Unicom server to register your device during the first boot-up. It uses data from sources such as WLAN and the mobile network. This may result in additional charges.</string>
    <string name="cu_registration_yes_agree">I understand and agree to the terms and conditions above.</string>
    <string name="ctc_registration_title">Register device with China Telecom</string>
    <string name="ctc_registration_message_1">Your device information will be registered with the China Telecom server. The registration will use WLAN or Mobile data. Connecting to a mobile network may result in additional charges depending on your payment plan.</string>
    <string name="ctc_registration_yes_agree">ଏଥିରେ ମୁଁ ରାଜି।</string>
    <string name="v3_title">ଭେସିନ-ଚାଳନା ବିଜ୍ଞପ୍ତି</string>
    <string name="v3_info">"ସରକାରୀ ନୀତି ସହ ଗ୍ରାହାକ ସୁରକ୍ଷା ପାଇଁ, ଏଣ୍ଟିଭାଇରସ୍ ପ୍ରୋଗ୍ରାମ୍ ସଂସ୍ଥାପିତ ହୋଇଛି ଏବଂ ଚାଲୁଛି।

ଏଣ୍ଟିଭାଇରସ୍ ପ୍ରୋଗ୍ରାମ୍ V3 ପ୍ରକୃତ-ସମୟ ନିରୀକ୍ଷଣ ଏବଂ ସମୟ ସମୟରେ ଅପଡେଟଗୁଡିକ ସହିତ ସଂସ୍ଥାପିତ ହୋଇଛି।

ଆପଣଙ୍କ ଯୋଜନା ଉପରେ ନିର୍ଭର କରି ମୋବାଇଲ୍ ନେଟୱାର୍କକୁ ସଂଯୋଗ କରିବା ହୁଏତ ଅତିରିକ୍ତ ଦେୟ ଲାଗୁ ହୋଇପାରେ।

ପ୍ରକୃତ-ସମୟ ନିରୀକ୍ଷଣ ଏବଂ ସ୍ଵତଃସ୍ପୃତ ନିରୀକ୍ଷଣ ଏବଂ ସ୍ଵତଃସ୍ପୃତ ଅପଡେଟଗୁଡିକ ଏଣ୍ଟିଭାଇରସ୍ ପ୍ରୋଗ୍ରାମ୍ ସେଟିଂରେ ବଦଳିବ।"</string>
    <string name="dsa_dual_sim_always_on">ଡୁଆଲ୍ SIM ସର୍ବଦା ଅନ୍</string>
    <string name="label_SamsungAccount">Samsung account</string>
    <string name="label_SamsungAccountDesc">ଆପଣଙ୍କ ଡିଭାଇସ୍‌ରୁ ସର୍ବାଧିକ ଲାଭ ପାଇବାକୁ ସାଇନ୍ ଇନ୍ କରନ୍ତୁ କିମ୍ଵା ଏକ Samsung account ସୃଷ୍ଟି କରନ୍ତୁ।</string>
    <string name="msg_sec_acct_modify_disabled">ଆକାଉଣ୍ଟ ସମ୍ପାଦନ କରିବାକୁ, ସେଟଅପ୍ ୱିଜାର୍ଡ୍ ସମ୍ପୂର୍ଣ୍ଣ କରନ୍ତୁ ଏବଂ ସେଟିଂସ୍ > ଆକାଉଣ୍ଟଗୁଡିକୁ ଯାଆନ୍ତୁ।</string>
    <string name="insert_sim_card">SIM କାର୍ଡ୍‌ ସନ୍ନିବେଶ କର.</string>
    <string name="insert_sim_card_message">ନେଟୱାର୍କ୍‌ ସେବା ପ୍ରବେଶ କରିବାକୁ SIM କାର୍ଡ୍ ସନ୍ନିବେଶ କରନ୍ତୁ।</string>
    <string name="insert_uim_card">UIM କାର୍ଡ୍‌ ସନ୍ନିବେଶ କରନ୍ତୁ</string>
    <string name="insert_uim_card_message">ଆପଣଙ୍କର ମୋବାଇଲ୍ ନେଟୱାର୍କ୍‌କୁ ଆକସେସ୍ କରିବାକୁ ଏକ UIM କାର୍ଡ୍ ପ୍ରବେଶ କରନ୍ତୁ।</string>
    <string name="insert_simuim_card_message">Insert a UIM/SIM card to access network services.</string>
    <string name="data_usage_enable_mobile">ମୋବାଇଲ୍ ଡାଟା</string>
    <string name="ctc_data_warning_in_roaming">"You're now in the international roaming state, the mobile data is on, please pay attention to the local charge rates."</string>
    <string name="dlg_know">I know it</string>
</resources>
