<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="guide_samsung_legal_for_na">"By tapping Next or otherwise using the phone, you agree to Samsung's terms and conditions."</string>
    <string name="error_log_yes">हो</string>
    <string name="error_log_no">धन्यवाद पर्दैन</string>
    <string name="error_log_collection">तपाईको यन्त्रले अनुभव गर्ने कुनैपनि सफ्टवेयर अपडेट असफलताबाट हुने त्रुटि लग डाटा सैमसंगलाई उपलब्ध गराउन सहमत हुनुहुन्छ। यसले सैमसंगलाई सैमसंगको सफ्टवेयर अपडेट प्रक्रियालाई सुधार र बृद्धि गर्न सहायता गर्छ र मूलभूत रुपमा तपाईको यन्त्रलाई सही तरिकाले अपडेट गर्न मद्दत गर्छ।</string>
    <string name="error_log_collection_k">"निदानात्मक र उपयोग डाटा प्रदान गर्नको लागि मञ्जुरी

यसका उत्पादनहरु तथा सेवाहरुको गुणस्तर र कार्यसम्पादनलाई सुधार्नमा सैमसंग तपाईंको सहयोग चाहन्छ। सेवाको सुधार र तथ्याङ्क सम्बन्धी प्रायोजनहरुको लागि, र साथमा अनपेक्षित रूपमा बन्द हुने र प्रणाली त्रुटिहरु जस्ता निदानात्मक घटनाहरुलाई ट्र्याक गर्न र त्यस प्रति सम्बोधन गर्नको लागि सैमसंग र यसका साझेदारहरुले तपाईंको यन्त्रबाट निदानात्मक र उपयोग डाटा सङ्कलन गर्न सक्छ। निदानात्मक र उपयोग सङ्कलनमा तपाईंले अनुप्रयोगहरु कसरी प्रयोग गर्नुहुन्छ भन्ने बारेमा उपयोग जानकारी, त्रुटिहरुको सम्बन्धमा लग जानकारी, र तपाईंले गर्नुभएको अनुप्रयोगको प्रयोगको बारेमा विस्तृत विवरण (यसको निश्चित कार्य, प्रयोगको बारम्बारता, मेमोरी/बैटरी प्रयोग) पर्न सक्छ। सम्पूर्ण निदानात्मक र उपयोग डाटालाई तपाईं वा तपाईंको यन्त्रलाई व्यक्तिगत रूपमा पहिचान नगराउने ढाँचामा, समग्र रूपमा सङ्कलन गरिनेछ र प्रयोग गरिनेछ, र हामीले सङ्कलन गर्ने सक्ने कुनैपनि अन्य डाटाबाट छुट्टै रूपमा 7 महिनाको लागि राखिनेछ। Samsung सर्भरहरु विश्वभरि अवस्थित भएको हुनाले, हामीले सङ्कलन गरेको डाटालाई तपाईंको देशभन्दा बाहिर रहेका सर्भरहरुमा राखिन सकिन्छ। तपाईंले हामीलाई कुनैपनि निदानात्मक र उपयोग डाटा प्रदान नगर्न चयन गर्न सक्नुहुन्छ, र त्यस्तो निर्णयले कुनैपनि तरिकाले तपाईंको यन्त्रको कार्य गर्ने क्षमता वा संचालनलाई प्रभाव पार्नेछैन। तपाईंले सेटिङहरु मार्फत कुनैपनि समयमा तपाईंको निदानात्मक र उपयोग डाटाको सङ्कलनलाई असक्षम गर्न चयन गर्न पनि सक्नुहुन्छ। तलको हुन्छ बटनमा क्लिक गरेर, तपाईं यसद्वारा माथि तय गरिएका प्रयोजनहरुका लागि सैमसंग को गोपनीयता नीति अनुसार तपाईंको यन्त्रबाट सैमसंग र यसका साझेदारहरुद्वारा गरिएको निदानात्मक र उपयोग डाटा सङ्कलन, प्रयोग, भण्डारण, साझा, र खुलासा प्रति सहमत हुनुहुन्छ।"</string>
    <string name="error_log_collection_k_serviceinfo">निदान सम्बन्धी र प्रयोग डाटा प्रदान गर्नको लागि सहमतिSamsung Electronics Co., Ltd. र यसका साझेदार कम्पनीहरू (”Samsung”) आफ्ना उत्पादहरू र सेवाहरूको गुणस्तर र कार्यप्रदर्शन सुधार्नमा तपाईको मद्दत चाहन्छन्। तपाईको यन्त्रमा निदान सम्बन्धी सफ्टवेयर समावेश छ, जसले तपाईको सहमतिका साथ, तपाईको यन्त्रबाट निदान सम्बन्धी र प्रयोग डाटा स्वचालित रूपमा संकलन गर्न सक्छ। निदान सम्बन्धी सफ्टवेयरले उत्पाद र सेवा गुणस्तर सुधार्नका निम्ति, र अनपेक्षित रूपले बन्द हुनु र प्रणाली त्रुटिहरू ट्र्याक गर्ने र ठीक पार्ने उद्देश्‍यले यो डाटा तथ्याङ्क विश्लेषणको लागि Samsung लाई पठाउन सक्छ। Samsung द्वारा संकलन गरिने निदान सम्बन्धी र प्रयोग डाटामा निम्न कुराहरू समावेश हुन सक्छन्, तपाई आफ्नो यन्त्र (जसमा जडान स्थिति, चार्जिङ स्थिति, सेटिङ स्थिति (जस्तै प्रदर्शन र पावर सेटिङहरू), इत्यादि समावेश छन्) कसरी प्रयोग गर्नुहुन्छ र तपाईले आफ्ना अनुप्रयोगहरू (जसमा प्रयोगको आवृत्ति र अवधि, सेटिङ स्थिति, मेमोरी र ब्याटरी प्रयोग, लग डाटा, अनुप्रयोग बेस स्टेशनहरूको बारेमा जानकारी इत्यादि समावेश छन्), कसरी प्रयोग गर्नुहुन्छ, त्योपनि यो शर्तमा कि तपाईको यन्त्रमा \"स्थान\" कार्यक्षमता सक्रिय गरिएमात्र यस्तो स्थान जानकारी उपलब्ध हुन्छ। पूरै विश्‍वमा Samsung का सर्भरहरू स्थित हुनाले, हामीले संकलन गरेको डाटा तपाई निवास गर्ने देशभन्दा बाहिर संग्रहीत हुन सक्छ, जसमा डाटा सुरक्षा कानूनहरू त्यति व्यापक नभएका देशहरू पनि समावेश छन्। हामीलाई यो डाटा प्रदान गर्न सहमत भएर, तपाई यसको लागि व्यक्त रूपमा सहमति दिनुहुन्छ। यस उद्देश्‍यको लागि संकलन गरिने निदान सम्बन्धी प्रयोग डाटालाई यस्तो तरीकाले एकत्रित गरिनेछ जसमा तपाई र तपाईको यन्त्रलाई व्यक्तिगत रूपमा पहिचान गरिँदैन, र यस विश्‍लेषणको लागि आवश्‍यक समयसम्म मात्र राखिन्छ। तपाई हामीलाई निदान सम्बन्धी र प्रयोग डाटा प्रदान नगर्ने विकल्प पनि रोज्न सक्नु‍हुन्छ, र यस्तो निर्णयको कारणले तपाईको यन्त्रको कार्यक्षमता वा संचालनमा कुनैपनि तरीकाले प्रभाव पर्ने छैन। तपाई कुनैपनि समयमा, आफ्नो यन्त्रको सेटिङहरू मार्फत, यो सफ्टवेयरलाई असक्षम गर्ने विकल्प रोज्न सक्नु‍हुन्छ। तलको \"Yes\" बटनमा ट्याप गरेर, तपाई यसैसाथ (i) निदान सम्बन्धी र प्रयोग डाटा स्वाचालित रूपमा प्रसारित गर्न र (ii) माथि निर्धारित गरिएको उद्देश्‍यले Samsung द्वारा तपाईको यन्त्रबाट निदान सम्बन्धी र प्रयोग डाटा संकलन, प्रयोग, संग्रहण, साझाकरण र खुलासाको लागि सहमत हुनुहुन्छ।</string>
    <string name="validation_email">Samsung account जाँच हुँदैछ…</string>
    <string name="continue_for_a11y">उपलब्धता मोड सक्षम गर्न, तपाई बिप आवाज नसुनेसम्म दुई औंलाले स्क्रीन होल्ड गर्न जारी राख्‍नुहोस्।</string>
    <string name="canceled_a11y">उपलब्धता मोड सक्षम गरिएको छैन।</string>
    <string name="enabled_a11y">उपलब्धता मोड सक्षम गरिएको छ।</string>
    <string name="terms_confirm">म माथिको शर्त तथा नियमहरू बुझ्दछु र सहमत छु।</string>
    <string name="terms_title">EULA र निदानात्मक डाटा</string>
    <string name="terms_title_upgrade">अन्तिम प्रयोगकर्ता इजाजतपत्र सम्झौता</string>
    <string name="settings_license_activity_loading">लोड हुँदैछ…</string>
    <string name="settings_license_activity_unavailable">लोड गर्दा त्रुटि पाइयो।</string>
    <string name="thank_you">तपाईलाई धन्‍यवाद!</string>
    <string name="data_connect_title">डाटा नेटवर्क</string>
    <string name="data_connection_text">तपाईको यन्त्रमा धेरै अनुप्रयोगहरु, विजिट, र सेवाहरू, वा जसलाई तपाईले आफ्नो यन्त्रको माध्यमबाट पहुँच गर्नुहुन्छ, तिनीहरूको लागि इन्टरनेट जडान आवश्यक पर्छ। यदि Wi-Fi चालू छैन भने, यन्त्रले तपाईको मोबाइल नेटवर्कमा जडान गर्नेछ, जसले तपाईको भुक्तान योजनामा आधारत रहेर अतिरिक्त शुल्कहरू लाग्न सक्छ।</string>
    <string name="reactivation_lock_title">पुन: सक्रियकरण लक</string>
    <string name="reactivation_lock_desc">तपाईको यन्त्रलाई अन्य व्यक्तिहरू द्वारा रिसेट गरेपछि त्यसलाई पुनः सक्रिय बनाउनबाट रोकेर आफ्नो यन्त्र हराएको वा चोरी भएको अवस्थामा यसको रक्षा गर्नुहोस्। यो सेवा प्रयोग गर्न तपाईसंग एउटा Samsung account हुन आवश्यक छ।</string>
    <string name="reactivation_lock_desc2">तपाईले वारेन्टी अन्तर्गत मर्मतको लागि भन्दा अगाडि, पुन: सक्रियकरण लकलाई असक्षम हुनुपर्दछ। तपाईको Samsung account जानकारी सम्झिराख्नुहोस् जसले गर्दा आफ्नो यन्त्र लक हुँदा तपाई यसलाई पुन: सक्रिय गर्न सक्नुहुन्छ। पुन: सक्रियकरण लक असक्षम गर्न, सेटिङहरू > सुरक्षामा जानुहोस्।</string>
    <string name="reactivatio_check_text">पुन:सक्रियता लक सक्षम गर्नुहोस्</string>
    <string name="device_name_title">उपकरण नाम</string>
    <string name="device_name_warning">डिभाइसको नाम हाल्नुहोस्।</string>
    <string name="device_name_desc">ब्लुटूथ, Wi-Fi Direct वा टेथरिङ प्रयोग गरेको बेला सजिलैसंग तपाईको यन्त्र पहिचान गर्न, यन्त्र नाम प्रविष्ट गर्नुहोस्।</string>
    <string name="device_name_desc_wifi_only">यन्त्र नाम प्रविष्ट गर्नुहोस् जसले गर्दा तपाईले आफ्नो यन्त्र ब्लुटूथ र Wi-Fi Direct प्रयोग गर्दा पहिचान गर्न सक्नुहुन्छ।</string>
    <string name="key_feature">मुख्य सुविधाहरू ब्राउज गर्नुहोस्</string>
    <string name="app_name">सैमसंग सेटअप विजार्ड।</string>
    <string name="welcome_start_msg">स्‍वागतम्!</string>
    <string name="key_feature_button">थप सिक्नुहोस्</string>
    <string name="tap_to_learn_more">थप जान्नकोको लागि ट्याप गर्नुहोस्।</string>
    <string name="setup_complete_message">यन्त्र सेट अप गरिएको छ र प्रयोग गर्न तयार छ।</string>
    <string name="select_language">भाषा छान्नुहोस्</string>
    <string name="start">प्रारम्‍भ गर्नुहोस्</string>
    <string name="sim_missing_title">SIM कार्ड हाल्नुहोस्</string>
    <string name="sim_missing_text">तपाईको यन्त्र बन्द गर्नुहोस् र SIM कार्ड स्लटमा तपाईको SIM कार्ड हाल्नुहोस्। यदि तपाई अहिले यो चरण छोड्न चाहनुहुन्छ भने, तपाईको SIM कार्ड पछि हाल्न नबिर्सनुहोला। तपाईले यसो नगरे सम्म, तपाईको यन्त्रका अधिकांश सुविधाहरूले कार्य गर्ने छैनन्।</string>
    <string name="location_sharing_title">गूगल स्थान प्रयोग गर</string>
    <string name="location_sharing_message">Google स्थान सेवाहरूले Wi-Fi र मोबाइल नेटवर्कहरू जस्ता स्रोतहरूबाट डाटा प्रयोग गरि अनुप्रयोगहरूलाई तपाईको अन्दाजी स्थान निर्धारण गर्न, GPS उपलब्ध नभएको बेला पनि मद्दत गर्दछ।</string>
    <string name="yes_agree">Google स्थान सेवाहरूलाई अज्ञात स्थान डाटा सङ्कलन गर्न अनुमति दिनुहोस्। कुनैपनि अनुप्रयोगहरू चलिरहेको नहुँदा पनि यो देखा पर्नेछ।</string>
    <string name="yes_agree_use_location">गूगल खोज नतिजा र अरू गूगल सेवाहरूका लागि मेरो स्थान प्रयोग गर्नुहोस्।</string>
    <string name="opt_set_title">ऐच्छिक सेटिङ्</string>
    <string name="opt_set_msg">"सरल विजिट सुविधा र फन्ट आकार अनुकूलन गर्ने क्षमतासँगै सरल मोडले तपाईको यन्त्र
थप सजिलोसँग प्रयोग गर्ने मद्दत गर्छ।"</string>
    <string name="easy_btn_text">सहज मोड सेटअप सक्षम गर्ने?</string>
    <string name="try_again_button_label">पुनः प्रयास गर</string>
    <string name="skip_button_label">छोड्नु</string>
    <string name="next_button_label">अर्को</string>
    <string name="next_button_disable">असक्षम गरियो</string>
    <string name="button_tts">बटन</string>
    <string name="previous_button_label">अघिल्लो</string>
    <string name="restart_button_label">पुनः सुरु</string>
    <string name="finish_button_label">समाप्त गर्नुहुन्छ</string>
    <string name="uim_missing_text">"Turn off your device, remove the battery, and carefully insert your UIM card with the gold contact side down. The cut-off corner should end up farthest away from the battery.
If you prefer to skip now, be sure to insert your UIM card later. Until you do, most of your device's features will not work."</string>
    <string name="sim_uim_missing_title">कुनै UIM/SIM कार्ड हालिएको छैन।</string>
    <string name="sim_uim_missing_text">तपाईको यन्त्र बन्द गर्नुहोस् र UIM/SIM कार्ड स्लट भित्र तपाईको UIM/SIM कार्ड ध्यानपूर्वक घुसाउनुहोस्। यदि तपाई अहिले यो चरण छोड्न चाहनुहुन्छ भने, तपाईको UIM/SIM कार्ड पछि घुसाउन नबिर्सनुहोला। तपाईले त्यो नहालेसम्म, तपाईको यन्त्रको अधिकांश सुविधाहरूले काम गर्ने छैनन्।</string>
    <string name="activation_progress_text">तपाईको यन्त्र सक्रीय गर्दै। यसले केही मिनट लिन सक्छ। कृपया पर्खनुहोस्…</string>
    <string name="activation_succ_title">यन्त्र सक्रीय भयो</string>
    <string name="activation_succ_text">पूर्ण रुपमा सक्रिय गर्न तपाईको यन्त्र पुन: शुरुवात गर्नुपर्छ।</string>
    <string name="activation_fail_text">तपाईको यन्त्र सक्रिय गर्न असफल भयो। यो अस्थाई समस्या हुनसक्छ। पुन: प्रयास गर्न आफ्नो यन्त्र पुन: शुरुवात गर्नुहोस्</string>
    <string name="network_charges_title">नेटवर्क शुल्कहरू</string>
    <string name="network_charges_text">केही अनुप्रयोगहरू प्रयोग गर्ने, जस्तै इन्टरनेट, ईमेल, इत्यादि, र मोबाइल नेटवर्कहरू प्रयोग गरेर केही कार्यहरू सम्पादन गरेमा, अतिरिक्त शुल्कहरू लाग्न सक्छ। उदाहरणको लागि, मोबाइल नेटवर्कहरूले Samsung account दर्ता गर्नु आवश्यक छ, र विजेटहरू, लाइभ वालपेपरहरू, र जानकारी घडी प्रयोग गर्नुहोस्। अन्य वस्तुस्थितिमा नेटवर्क शुल्कहरूको बारेमा थप जानकारी दिइनेछ।</string>
    <string name="network_charges_mobile_warning">प्याकेट डाटामार्फत जडान गर्दा थप चार्ज लाग्न सक्छ। जारी राखूँ?</string>
    <string name="opt_dual_sim_msg">दोहोरो SIM सक्षम गर्नाले तपाईले कलको समयमा पनि कल प्राप्त गर्न सक्नुहुन्छ।</string>
    <string name="dual_simi_btn_text">द्वैत SIM सधैं अन सक्षम गर्ने?</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message1">मनपर्दो एप्स</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message2">मनपर्दो सम्पर्कहरू</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message3">मनपर्दो सेटिङहरु</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message4">साधारण अलार्म घडी</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message5">चित्र फ्रेम</string>
    <string name="easy_step_widgets_skip_message">सहज मोड सक्षम गराउनको लागि अर्को टैप गर्नुहोस्।</string>
    <string name="easy_step_font_message">मेसिजिंग, ईमेल, सम्पर्कहरू आदिका लागि फन्ट साइज अनुकूलन गर्नुहोस्।</string>
    <string name="tiny">अति सानो</string>
    <string name="small">सानो</string>
    <string name="normal">सामान्य</string>
    <string name="large">ठूलो</string>
    <string name="huge">अति ठूलो</string>
    <string name="easymode_label">सजिलो मोड</string>
    <string name="easy_mode_summary">अक्ष सामान्य गृह स्क्रीन लेआउट र ठूलो पाठ र प्रतिमाहरू प्रयोग गर्नुहोस्।</string>
    <string name="easy_mode_help">एउटा सरल गृह स्क्रीन सजावट र अनुप्रयोग अन्तरक्रियाहरूको साथमा आफ्नो यन्त्र सजिलैसँग प्रयोग गर्नुहोस्। तपाईको गृह स्क्रीनमा ठूला पाठ र प्रतिमाहरू लागू गरिनेछन्।</string>
    <string name="enable_easy_mode">सहज मोड सक्षम गर्नुहोस्</string>
    <string name="more_information">थप जानकारी</string>
    <string name="welcome">स्‍वागतम्!</string>
    <string name="accessibility">उपलब्धता</string>
    <string name="talkback_description">तपाईले हात नहटाइ स्क्रीनको कुनैपनि ठाउँमा समकोण कोरेरTalkback सक्षम गराउन सक्नुहुन्छ।</string>
    <string name="accessibility_description">उपलब्धता सेटिङहरू परिवर्तन गर्न तलका उपलब्धतामा ट्याप गर्नुहोस्।</string>
    <string name="location_sharing_title_baidu">Baidu location service</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu1">Baidu location service uses data from sources such as WLAN and mobile networks to help apps determine your approximate location, even when GPS is not available. You can change this option any time under Settings.</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu2">When the NLP function is installed and opened, Baidu location services will collect anonymous location data. This will occur even when no apps are running. Some data may be stored on your device.</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu3">This may incur additional charges. The data collected will be used to find your location and improve accuracy. We ensure that your data will not be shared with other parties or be used for purposes other than providing services. The following data will be collected.</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu4">"- ID, signal strength of WLAN AP to be surveyed from the periphery
- ID, signal strength to be surveyed from the peripheral base station (for GSM and CDMA)"</string>
    <string name="yes_agree_baidu">Allow Baidu location services to collect anonymous location data. This will occur even when no applications are running.</string>
    <string name="wifi_scan_always_available_summary">Allow network location services and applications to scan for WLANs, even when WLAN is turned off.</string>
    <string name="date_time_auto">स्वचालित मिति र समय</string>
    <string name="date_picker_title">मिति</string>
    <string name="time_picker_title">समय</string>
    <string name="mobile_data_msg">मोबाइल नेटवर्कमा डाटा पहुँच सक्षम छ।</string>
    <string name="mobile_data_title">मोबाइल डाटा</string>
    <string name="mobile_data_connected">यन्त्रलाई मोबाइल नेटवर्कमा जडान गरिएको छ।</string>
    <string name="stms_version">SM-G900F_EUR_20141215_0200</string>
    <string name="welcome_start_msg_att">Welcome to AT&amp;T Ready2Go!</string>
    <string name="email_account_r2g">ईमेल एकाउंटहरू</string>
    <string name="att_terms_conditions">AT&amp;T Ready2Go Terms and Conditions</string>
    <string name="label_AcctYahoo">Yahoo</string>
    <string name="label_AcctHotmail">Hotmail</string>
    <string name="label_AcctAOL">AOL</string>
    <string name="label_Setup_Othermail">अन्य एकाउंटहरू</string>
    <string name="terms_conditions_r2g">शर्त तथा नियमहरू</string>
    <string name="terms_and_conditions_done">भयो</string>
    <string name="home_sync_thankyou">तपाईलाई धन्‍यवाद!</string>
    <string name="home_sync_easy_setup">सहज सेटअप</string>
    <string name="home_sync_easy_setup_msg1">"1. आफ्नो मोबाइल यन्त्रमा NFC अन गर्नुहोस्। त्यसपछि HomeSync अनुप्रयोग स्थापना गर्न आफ्नो मोबाइल यन्त्रलाई HomeSync यन्त्रको माथि राख्नुहोस्।
2. HomeSync यन्त्र नियन्त्रण गर्न आफ्नो मोबाइल यन्त्रमा HomeSync एपलाई प्रयोग गर्नुहोस्। (वैकल्पिक रुपमा, तपाई माउस प्रयोग गरेर HomeSync यन्त्रलाई नियन्त्रण गर्न सक्नुहुन्छ।)"</string>
    <string name="home_sync_easy_setup_msg2">तपाई Wi-Fi नेटवर्कमा जडान गर्नुको सट्टामा इथरनेट केबल जडान गर्न सक्नुहुन्छ।</string>
    <string name="home_sync_wifi_msg">इन्टरनेट पहुँच गर्न, Wi-Fi नेट्वर्कमा जडान गर्नुहोस् वा इथरनेट केबल जडान गर्नुहोस्।</string>
    <string name="home_sync_display_aspect_ratio">पक्षको अनुपात</string>
    <string name="home_sync_display_aspect_ratio_msg">उत्तम तस्वीर प्रदर्शनको लागि, आफ्नो TV रिमोट कन्ट्रोल प्रयोग गरेर आफ्नो TV को तीव्रता अनुपात मानवचालित रुपमा सेट गर्नुहोस्।</string>
    <string name="home_sync_nfc_tag">तपाई Wi-Fi नेटवर्कमा जडान गर्नुको सट्टामा इथरनेट केबल जडान गर्न सक्नुहुन्छ।</string>
    <string name="welcome_desc_for_mum">"यो ट्याबलेटमा तपाईको प्रयोगकर्ता क्षेत्र थपिएको छ।
तपाईले सेटअप समाप्‍त गरेपछि तपाईले हालका अनुप्रयोगहरू प्रयोग गर्न र नयाँ स्थापना गर्न सक्नुहुन्छ।

महत्वपूर्ण:

- ट्याबलेटको मालिकले तपाईले स्थापित गरेको एप्‍सको स्थापना रद्द गर्न र तपाईको प्रयोगकर्ता क्षेत्र मेटाउन सक्छ।
- अन्य प्रयोगकर्ताहरूले तपाईको तर्फबाट अनुप्रयोग अनुमतिहरूमा परिवर्तन गर्न अनुमति दिन सक्छन्।
- कुनैपनि कम्प्युटरबाट, तपाईले आफूलाई विश्वास भएको मानिसहरूसँग मात्र यो ट्याबलेट साझा गर्नुपर्छ।"</string>
    <string name="background_traffic_text">पृष्ठभूमि डाटा अप्टिमाइजेशन सक्षम हुनेछ। यो फंक्शनले मोबाइल नेटवर्कहरू मार्फत प्राप्त गरिएको पृष्ठभूमिमा डाटाको मात्रा स्वचालित रूपमा नियन्त्रण गर्दछ। यसले बैटरी पावर बचत गर्नेछ र डाटा खपत कम गर्नेछ। यो फंक्शनले तपाईको सामान्य यन्त्र प्रयोगलाई असर पार्ने छैन।</string>
    <string name="data_usage">डाटा प्रयोग</string>
    <string name="location_activity_title">गूगल र तपाईको स्थान</string>
    <string name="location_agree_sharing_content">आफ्नो स्थानलाई गूगल को स्थान सेवासँग जाँच्न एप्‍सलाई अनुमति दिनुहोस्। अज्ञात स्थान डाटा एकत्र गरिनेछ र गूगललाई पठाइनेछ वा तपाईको यन्त्रमा भण्‍डार गर्न पनि सकिन्छ। एप्स नचलिरहेका भएतापनि सङ्कलन हुन सक्छ।</string>
    <string name="location_agree_use_search_content">गूगल एप्‍स प्रयोग गर्दा थप सम्बन्धित जानकारी पाउनुहोस्। तपाईले गूगल एप्‍स प्रयोग नगरिरहनु भएको भएता पनि, GPS र गूगल को स्थान सेवालाई एक्सेस गर्न सकिन सक्छ।</string>
    <string name="location_agree_use_wifi_scan_content">स्थान अचुकताको सुधार गर्न र अन्य प्रयोजनहरूको लागि, गुगलको स्थान सेवा र अन्य एप्सले नजिकका Wi-Fi नेटवर्क यहाँ सम्म कि Wi-Fi बन्द भएको बेलामा पनि, स्क्यान गर्न सक्छ।</string>
    <string name="cu_registration_title">Register with China Unicom</string>
    <string name="cu_registration_message_1">Your device information will be sent to the China Unicom server to register your device during the first boot-up. It uses data from sources such as WLAN and the mobile network. This may result in additional charges.</string>
    <string name="cu_registration_yes_agree">I understand and agree to the terms and conditions above.</string>
    <string name="ctc_registration_title">Register device with China Telecom</string>
    <string name="ctc_registration_message_1">Your device information will be registered with the China Telecom server. The registration will use WLAN or Mobile data. Connecting to a mobile network may result in additional charges depending on your payment plan.</string>
    <string name="ctc_registration_yes_agree">म यसको लागि सहमत छु।</string>
    <string name="v3_title">वैक्सीन-सम्बन्धी जानकारी</string>
    <string name="v3_info">"सरकारी नीति अनुसार ग्राहक सुरक्षाको लागि एन्टिभाइरस प्रोग्राम स्थापित छ र चलिरहेछ।

एन्टिभाइरस प्रोग्राम V3 रियल-टाइम निगरानी र अपडेटहरूसँग स्थापित गरिएको थियो।

मोबाइल नेटवर्कहरूमा जडान गर्नाले तपाईको योजनाको आधारमा अतिरिक्त शुल्क लाग्न सक्छ।

रियल-टाइम निगरानी र स्वचालित अपडेटहरू एन्टिभाइरस प्रोग्राम सेटिङहरूमा परिवर्तन गर्न सकिन्छ।"</string>
    <string name="dsa_dual_sim_always_on">दोहोरो SIM सधैं अन छ</string>
    <string name="label_SamsungAccount">Samsung account</string>
    <string name="label_SamsungAccountDesc">तपाईको यन्त्रको धेरै भन्दा धेरै लाभ लिन साइन इन गर्नुहोस् वा एउटा Samsung account बनाउनुहोस्।</string>
    <string name="msg_sec_acct_modify_disabled">एकाउंटलाई सम्पादन गर्न, सेटअप विजार्ड पूरा गर्नुहोस् र सेटिङहरू > एकाउंटहरूमा जानुहोस्।</string>
    <string name="insert_sim_card">SIM कार्ड हाल</string>
    <string name="insert_sim_card_message">नेटवर्क सेवाहरु पहुँच गर्न SIM कार्ड घुसाउनुहोस्।</string>
    <string name="insert_uim_card">UIM कार्ड घुसाउनुहोस्</string>
    <string name="insert_uim_card_message">तपाईको मोबाइल नेटवर्कमा पहुँच गर्न UIM हाल्नुहोस्।</string>
    <string name="insert_simuim_card_message">Insert a UIM/SIM card to access network services.</string>
    <string name="data_usage_enable_mobile">मोबाइल डाटा</string>
    <string name="ctc_data_warning_in_roaming">"You're now in the international roaming state, the mobile data is on, please pay attention to the local charge rates."</string>
    <string name="dlg_know">I know it</string>
</resources>
