<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="guide_samsung_legal_for_na">"By tapping Next or otherwise using the phone, you agree to Samsung's terms and conditions."</string>
    <string name="error_log_yes">Ya</string>
    <string name="error_log_no">Tidak, terima kasih</string>
    <string name="error_log_collection">Anda setuju untuk menyediakan Samsung data log kesalahan dari kegagalan Pembaruan Perangkat Lunak apa pun yang dialami perangkat. Ini akan membantu Samsung dalam meningkatkan dan menyempurnakan proses Pembaruan Perangkat Lunak Samsung, dan pada akhirnya menjaga perangkat Anda diperbarui dengan baik.</string>
    <string name="error_log_collection_k">"PERSETUJUAN UNTUK MEMBERIKAN DATA DIAGNOSTIK DAN PENGGUNAAN DATA

Samsung memerlukan bantuan Anda untuk meningkatkan kualitas dan kinerja produk dan layanannya. Samsung dan afiliasinya mungkin dapat mengumpulkan data diagnostik dan penggunaan data dari perangkat Anda untuk tujuan statistik serta peningkatan layanan, dan juga untuk melacak dan mengatasi sejumlah kejadian diagnostik, seperti penonaktifan dan kesalahan sistem yang tidak diharapkan. Pengumpulan diagnostik dan penggunaan mungkin dapat mencakup informasi penggunaan tentang cara Anda menggunakan aplikasi, informasi log tentang kesalahan, dan detail mengenai penggunaan aplikasi Anda (fungsi spesifiknya, frekuensi penggunaan, penggunaan memori/baterai). Semua data diagnostik dan penggunaan akan dikumpulkan dan digunakan secara gabungan dan hanya dalam bentuk yang tidak mengidentifikasi Anda atau perangkat Anda secara personal, serta disimpan selama 7 bulan dan dipisahkan dari data lain yang mungkin kami kumpulkan. Karena server Samsung berlokasi di seluruh dunia, data yang kami kumpulkan mungkin disimpan di server yang berlokasi di luar negara Anda. Anda dapat memilih untuk tidak memberikan data diagnostik dan penggunaan kepada kami, dan keputusan tersebut sama sekali tidak akan mempengaruhi fungsionalitas atau pengoperasian perangkat Anda. Anda juga dapat memilih untuk menonaktifkan pengumpulan informasi diagnostik dan penggunaan Anda kapan saja melalui Pengaturan.. Dengan mengklik tombol “Ya” di bawah, Anda dengan ini menyetujui pengumpulan, penggunaan, penyimpanan, pembagian, dan pengungkapan data diagnostik dan penggunaan oleh Samsung dan afiliasinya dari perangkat Anda untuk tujuan yang telah disebutkan di atas dan sesuai dengan kebijakan privasi Samsung."</string>
    <string name="error_log_collection_k_serviceinfo">PERSETUJUAN UNTUK MEMBERIKAN DATA DIAGNOSTIK DAN PENGGUNAANSamsung Electronics Co, Ltd dan afiliasinya (”Samsung”) meminta bantuan Anda dalam meningkatkan kualitas dan kinerja produk dan layanannya. Perangkat Anda dilengkapi perangkat lunak diagnostik yang mungkin, dengan persetujuan Anda, secara otomatis mengumpulkan data diagnostik dan penggunaan dari perangkat Anda. Perangkat lunak diagnostik dapat mengirimkan data ini kepada Samsung untuk analisis statistik guna meningkatkan kualitas produk dan pelayanan, serta melacak dan mengatasi penghentian atau kesalahan sistem tak terduga. Diagnostik dan penggunaan data yang dikumpulkan oleh Samsung dapat mencakup informasi tentang cara Anda menggunakan perangkat atau informasi tentang penyedia jaringan (termasuk status koneksi, status pengisian daya, status pengaturan (seperti pengaturan layar dan daya), dan lain lain.) dan cara Anda menggunakan aplikasi (termasuk frekuensi dan durasi penggunaan, status pengaturan, penggunaan memori dan baterai, data log, informasi tentang BTS yang berlaku, dan lain lain.), namun dengan ketentuan bahwa informasi tentang lokasi hanya tersedia jika fungsi \"Lokasi\" diaktifkan di perangkat Anda. Karena Samsung memiliki server yang berlokasi di seluruh dunia, data yang kami kumpulkan dapat disimpan di luar negara tempat tinggal Anda, termasuk negara-negara di mana undang-undang perlindungan data mungkin tidak lengkap. Dengan menyetujui untuk memberikan data ini kepada kami, Anda dengan tegas menyetujui ini. Semua diagnostik dan penggunaan data yang dikumpulkan untuk tujuan ini akan dirangkum dengan cara yang tidak secara pribadi mengidentifikasi Anda atau perangkat Anda, dan hanya selama diperlukan untuk analisis ini. Anda dapat memilih untuk tidak memberikan kepada kami diagnostik dan penggunaan data, dan keputusan tersebut tidak akan memengaruhi fungsi atau operasi perangkat Anda dengan cara apa pun. Anda dapat memilih untuk menonaktifkan perangkat lunak ini kapan pun, melalui Pengaturan di perangkat Anda.Dengan mengetuk tombol ”Ya” di bawah, Anda dengan ini menyetujui (i) pengiriman otomatis data diagnostik dan penggunaan dan (ii) pengumpulan, penggunaan, penyimpanan, pembagian, dan pengungkapan diagnostik dan penggunaan data dari perangkat Anda oleh Samsung untuk tujuan yang disebutkan di atas.</string>
    <string name="validation_email">Memeriksa Samsung account…</string>
    <string name="continue_for_a11y">Untuk mengaktifkan mode Aksesibilitas, terus tahan layar dengan dua jari hingga Anda mendengar bunyi bip.</string>
    <string name="canceled_a11y">Mode Aksesibilitas tidak diaktifkan.</string>
    <string name="enabled_a11y">Mode Aksesibilitas diaktifkan.</string>
    <string name="terms_confirm">Saya memahami dan menyetujui syarat dan ketentuan di atas.</string>
    <string name="terms_title">EULA &amp; Data Diagnostik</string>
    <string name="terms_title_upgrade">Perjanjian lisensi pengguna akhir</string>
    <string name="settings_license_activity_loading">Memuat…</string>
    <string name="settings_license_activity_unavailable">Terjadi kesalahan saat memuat.</string>
    <string name="thank_you">Terima kasih!</string>
    <string name="data_connect_title">Jaringan data</string>
    <string name="data_connection_text">Banyak aplikasi, widget, dan layanan di perangkat Anda, atau apa-apa yang Anda akses dari perangkat Anda, memerlukan koneksi Internet. Jika Wi-Fi tidak dihidupkan, perangkat akan menyambung ke jaringan seluler, yang bisa membuat Anda dikenakan biaya tambahan, bergantung pada paket pembayaran.</string>
    <string name="reactivation_lock_title">Kunci mngktifkn kmbl</string>
    <string name="reactivation_lock_desc">Lindungi perangkat jika hilang atau dicuri dengan mencegah orang lain mengaktifkan ulang perangkat setelah perangkat direset. Untuk menggunakan layanan ini, Anda memerlukan Samsung account.</string>
    <string name="reactivation_lock_desc2">Sebelum Anda meminta perbaikan di bawah garansi, kunci aktivasi ulang harus dinonaktifkan. Ingat informasi Samsung account Anda agar dapat mengaktifkan perangkat kembali saat terkunci. Untuk menonaktifkan kunci aktivasi ulang, buka Pengaturan > Keamanan.</string>
    <string name="reactivatio_check_text">Aktifkan kunci pengaktifan kembali</string>
    <string name="device_name_title">Nama perangkat</string>
    <string name="device_name_warning">Masukkan nama perangkat.</string>
    <string name="device_name_desc">Masukkan nama perangkat agar mudah mengenali perangkat Anda saat menggunakan Bluetooth, Wi-Fi Direct, dan penambatan.</string>
    <string name="device_name_desc_wifi_only">Masukkan nama perangkat agar mudah Anda kenali saat menggunakan Bluetooth dan Wi-Fi Direct.</string>
    <string name="key_feature">Jelajahi fitur-fitur utama</string>
    <string name="app_name">Panduan penyetelan Samsung</string>
    <string name="welcome_start_msg">Selamat datang!</string>
    <string name="key_feature_button">Pelajari lebih lanjut</string>
    <string name="tap_to_learn_more">Ketuk untuk mempelajari lebih lanjut.</string>
    <string name="setup_complete_message">Perangkat telah disetel dan siap digunakan.</string>
    <string name="select_language">Pilih bahasa</string>
    <string name="start">Mulai</string>
    <string name="sim_missing_title">Sisipkan kartu SIM</string>
    <string name="sim_missing_text">Matikan perangkat Anda dan sisipkan kartu SIM Anda ke slot kartu SIM. Jika Anda memilih melewati langkah ini sekarang, pastikan untuk memasukkan kartu SIM nanti. Sebelum Anda melakukannya, sebagian besar fitur perangkat Anda tidak akan berfungsi.</string>
    <string name="location_sharing_title">Gunakan lokasi Google</string>
    <string name="location_sharing_message">Layanan lokasi Google menggunakan data dari sumber seperti jaringan Wi-Fi dan seluler untuk menentukan perkiraan lokasi Anda, meskipun saat GPS tidak tersedia.</string>
    <string name="yes_agree">Izinkan layanan lokasi Google mengumpulkan data lokasi anonim. Ini akan terjadi bahkan saat tidak ada aplikasi yang berjalan.</string>
    <string name="yes_agree_use_location">Gunakan Lokasi Saya untuk hasil penelusuran Google dan layanan Google lainnya.</string>
    <string name="opt_set_title">Pengaturan opsional</string>
    <string name="opt_set_msg">"Mode mudah membantu Anda menggunakan perangkat lebih mudah dengan fitur widget yang mudah dan kemampuan menyesuaikan ukuran font
Ketuk kotak centang mode mudah untuk mengaktifkannya."</string>
    <string name="easy_btn_text">Aktifkan penyetelan mode mudah?</string>
    <string name="try_again_button_label">Coba lagi</string>
    <string name="skip_button_label">Lewati</string>
    <string name="next_button_label">Berktnya</string>
    <string name="next_button_disable">Dinonaktifkan</string>
    <string name="button_tts">Tombol</string>
    <string name="previous_button_label">Sebelumnya</string>
    <string name="restart_button_label">Mulai ulang</string>
    <string name="finish_button_label">Selesai</string>
    <string name="uim_missing_text">"Turn off your device, remove the battery, and carefully insert your UIM card with the gold contact side down. The cut-off corner should end up farthest away from the battery.
If you prefer to skip now, be sure to insert your UIM card later. Until you do, most of your device's features will not work."</string>
    <string name="sim_uim_missing_title">Tidak ada kartu UIM/SIM</string>
    <string name="sim_uim_missing_text">Matikan perangkat dan masukkan kartu UIM/SIM ke dalam slot kartu UIM/SIM. Jika Anda memilih untuk melewati langkah ini, pastikan Anda masukkan kartu UIM/SIM nanti. Hingga Anda memasukkan kartu, sebagian besar fitur perangkat Anda tidak akan berfungsi.</string>
    <string name="activation_progress_text">Mengaktifkan perangkat Anda. Ini bisa membutuhkan beberapa menit. Harap tunggu…</string>
    <string name="activation_succ_title">Perangkat diaktifkan</string>
    <string name="activation_succ_text">Perangkat perlu dimulai ulang agar aktif sepenuhnya.</string>
    <string name="activation_fail_text">Gagal mengaktifkan perangkat Anda. Ini mungkin masalah sementara. Mulai ulang perangkat Anda dan coba lagi.</string>
    <string name="network_charges_title">Biaya jaringan</string>
    <string name="network_charges_text">Menggunakan beberapa aplikasi, seperti Internet, Email, dll., dan melakukan beberapa tindakan menggunakan jaringan seluler, dapat dikenai biaya tambahan. Misalnya, jaringan seluler diperlukan untuk mendaftarkan Samsung account, dan menggunakan widget, live wallpaper, dan teleks informasi. Informasi lebih lengkap tentang biaya jaringan akan diberikan dalam keadaan lain.</string>
    <string name="network_charges_mobile_warning">Menghubung lewat paket data dapat terkena biaya tambahan. Lanjutkan?</string>
    <string name="opt_dual_sim_msg">Membuat SIM ganda selalu aktif memungkinkan Anda menerima panggilan dari kedua kartu SIM bahkan saat penggilan berlangsung.</string>
    <string name="dual_simi_btn_text">Atur SIM ganda selalu aktif?</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message1">Aplikasi Favorit</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message2">Kontak Favorit</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message3">Pengaturan Favorit</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message4">Jam Alarm Sederhana</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message5">Bingkai foto</string>
    <string name="easy_step_widgets_skip_message">Ketuk Selanjutnya untuk mengaktifkan mode mudah.</string>
    <string name="easy_step_font_message">Sesuaikan ukuran font untuk Pesan, Email, Kontak dll.</string>
    <string name="tiny">Sangat kecil</string>
    <string name="small">Kecil</string>
    <string name="normal">Normal</string>
    <string name="large">Besar</string>
    <string name="huge">Sangat besar</string>
    <string name="easymode_label">Mode Mudah</string>
    <string name="easy_mode_summary">Gunakan tata letak lyr dpn yg sdrhana, serta teks dan ikon yg lbh besar.</string>
    <string name="easy_mode_help">Gunakan perangkat secara lebih mudah dengan menggunakan tata letak halaman dan interaksi aplikasi yang lebih sederhana. Layar depan juga akan menggunakan teks dan ikon yang lebih besar.</string>
    <string name="enable_easy_mode">Aktifkan mode mudah</string>
    <string name="more_information">Informasi lainnya</string>
    <string name="welcome">Selamat datang!</string>
    <string name="accessibility">Aksesibilitas</string>
    <string name="talkback_description">Anda dapat mengaktifkan Talkback dengan menggambar persegi panjang di mana saja pada layar tanpa melepasnya.</string>
    <string name="accessibility_description">Ketuk Aksesibilitas di bawah untuk mengubah pengaturan aksesibilitas.</string>
    <string name="location_sharing_title_baidu">Baidu location service</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu1">Baidu location service uses data from sources such as WLAN and mobile networks to help apps determine your approximate location, even when GPS is not available. You can change this option any time under Settings.</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu2">When the NLP function is installed and opened, Baidu location services will collect anonymous location data. This will occur even when no apps are running. Some data may be stored on your device.</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu3">This may incur additional charges. The data collected will be used to find your location and improve accuracy. We ensure that your data will not be shared with other parties or be used for purposes other than providing services. The following data will be collected.</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu4">"- ID, signal strength of WLAN AP to be surveyed from the periphery
- ID, signal strength to be surveyed from the peripheral base station (for GSM and CDMA)"</string>
    <string name="yes_agree_baidu">Allow Baidu location services to collect anonymous location data. This will occur even when no applications are running.</string>
    <string name="wifi_scan_always_available_summary">Allow network location services and applications to scan for WLANs, even when WLAN is turned off.</string>
    <string name="date_time_auto">Tanggal dan waktu otomatis</string>
    <string name="date_picker_title">Tanggal</string>
    <string name="time_picker_title">Waktu</string>
    <string name="mobile_data_msg">Aktifkan akses data melalui jaringan seluler.</string>
    <string name="mobile_data_title">Data seluler</string>
    <string name="mobile_data_connected">Perangkat tersambung ke jaringan seluler.</string>
    <string name="stms_version">SM-G900F_EUR_20141215_0200</string>
    <string name="welcome_start_msg_att">Welcome to AT&amp;T Ready2Go!</string>
    <string name="email_account_r2g">Akun email</string>
    <string name="att_terms_conditions">AT&amp;T Ready2Go Terms and Conditions</string>
    <string name="label_AcctYahoo">Yahoo</string>
    <string name="label_AcctHotmail">Hotmail</string>
    <string name="label_AcctAOL">AOL</string>
    <string name="label_Setup_Othermail">Akun lain</string>
    <string name="terms_conditions_r2g">Syarat dan kondisi</string>
    <string name="terms_and_conditions_done">Slsi</string>
    <string name="home_sync_thankyou">Terima kasih!</string>
    <string name="home_sync_easy_setup">Penyetelan mudah</string>
    <string name="home_sync_easy_setup_msg1">"1. Hidupkan NFC di perangkat seluler Anda. Kemudian, tempatkan perangkat seluler Anda di atas perangkat HomeSync untuk menginstal aplikasi HomeSync.
2. Gunakan aplikasi HomeSync di perangkat seluler Anda untuk mengontrol perangkat HomeSync. (Atau, Anda dapat mengontrol perangkat HomeSync menggunakan mouse.)"</string>
    <string name="home_sync_easy_setup_msg2">Selain menyambung ke jaringan Wi-Fi, Anda juga dapat mencolokkan kabel Ethernet.</string>
    <string name="home_sync_wifi_msg">Untuk mengakses Internet, sambungkan ke jaringan Wi-Fi atau colokkan kabel Ethernet.</string>
    <string name="home_sync_display_aspect_ratio">Rasio aspek</string>
    <string name="home_sync_display_aspect_ratio_msg">Untuk tampilan gambar yang lebih baik, atur rasio aspek TV Anda secara manual menggunakan kendali jarak jauh.</string>
    <string name="home_sync_nfc_tag">Selain menyambung ke jaringan Wi-Fi, Anda juga dapat mencolokkan kabel Ethernet.</string>
    <string name="welcome_desc_for_mum">"Pengguna area anda telah ditambahkan ke tablet ini nSetelah anda menyelesaikan pengaturan, anda dapat menggunakan aplikasi saat ini dan menginstal yang baru. 

Penting

 Pemilik tablet bisa menguninstal apliaksi yang sudah anda instal dan menghapus pengguna aera anda.
-Pengguna lain bisa merubah persetujuan aplikasi atas ijin anda.
-Seperti halnya komputer,sebaiknya anda hanya membagi tablet anda dengan orang yang anda percaya."</string>
    <string name="background_traffic_text">Optimisasi data latar belakang akan diaktifkan. Fungsi ini secara otomatis mengontrol jumlah data latar belakang yang diterima lewat jaringan seluler. Ini akan menghemat daya baterai dan mengurangi konsumsi data. Fungsi ini tidak akan mempengaruhi penggunaan perangkat secara normal.</string>
    <string name="data_usage">Penggunaan data</string>
    <string name="location_activity_title">Google dan lokasi Anda</string>
    <string name="location_agree_sharing_content">Izinkan aplikasi untuk memperkirakan lokasi Anda dengan layanan lokasi Google. Data lokasi anonim akan dikumpulkan dan dikirim ke Google, dan dapat disimpan di perangkat Anda. Pengumpulan dapat dilakukan bahkan saat tidak ada aplikasi yang berjalan.</string>
    <string name="location_agree_use_search_content">Dapatkan informasi yang relevan saat menggunakan aplikasi Google. GPS dan layanan lokasi Google dapat diakses, bahkan saat Anda tidak menggunakan aplikasi Google.</string>
    <string name="location_agree_use_wifi_scan_content">Untuk meningkatkan akurasi lokasi dan untuk tujuan lain, layanan lokasi Google dan aplikasi lain dapat memindai jaringan Wi-Fi terdekat, bahkan saat Wi-Fi tidak aktif.</string>
    <string name="cu_registration_title">Register with China Unicom</string>
    <string name="cu_registration_message_1">Your device information will be sent to the China Unicom server to register your device during the first boot-up. It uses data from sources such as WLAN and the mobile network. This may result in additional charges.</string>
    <string name="cu_registration_yes_agree">I understand and agree to the terms and conditions above.</string>
    <string name="ctc_registration_title">Register device with China Telecom</string>
    <string name="ctc_registration_message_1">Your device information will be registered with the China Telecom server. The registration will use WLAN or Mobile data. Connecting to a mobile network may result in additional charges depending on your payment plan.</string>
    <string name="ctc_registration_yes_agree">Saya menyetujui hal ini.</string>
    <string name="v3_title">Informasi dukungan vaksin</string>
    <string name="v3_info">"Untuk perlindungan pelanggan sesuai dengan kebijakan pemerintah, program antivirus diinstal dan berjalan.

Program antivirus V3 diinstal dengan pemantauan secara real-time dan pembaruan berkala.

Menyambung ke jaringan seluler dapat dikenakan biaya tambahan bergantung pada paket Anda.

Pemantauan real-time dan pembaruan otomatis dapat merubah pengaturan program antivirus."</string>
    <string name="dsa_dual_sim_always_on">SIM ganda selalu aktif</string>
    <string name="label_SamsungAccount">Samsung account</string>
    <string name="label_SamsungAccountDesc">Masuk atau buat Samsung account untuk mendapatkan yang terbaik dari perangkat Anda.</string>
    <string name="msg_sec_acct_modify_disabled">Untuk mengedit akun, selesaikan panduan penyetelan dan buka Pengaturan > Akun.</string>
    <string name="insert_sim_card">Masukkan kartu SIM</string>
    <string name="insert_sim_card_message">Masukkan kartu SIM utk mengakses layanan jaringan.</string>
    <string name="insert_uim_card">Masukkan kartu UIM</string>
    <string name="insert_uim_card_message">Masukkan kartu UIM untuk mengakses jaringan seluler Anda.</string>
    <string name="insert_simuim_card_message">Insert a UIM/SIM card to access network services.</string>
    <string name="data_usage_enable_mobile">Dta seluler</string>
    <string name="ctc_data_warning_in_roaming">"You're now in the international roaming state, the mobile data is on, please pay attention to the local charge rates."</string>
    <string name="dlg_know">I know it</string>
</resources>
