<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="guide_samsung_legal_for_na">"By tapping Next or otherwise using the phone, you agree to Samsung's terms and conditions."</string>
    <string name="error_log_yes">Po</string>
    <string name="error_log_no">Jo, faleminderit</string>
    <string name="error_log_collection">"Ti pranon t'i dërgosh Samsung-ut të dhënat e raportit të gabimit nga çdo dështim në përditësimin e softuerit që ndodh në pajisjen tënde. Kjo do ta ndihmojë Samsung-un të përmirësojë procesin e përditësimit të softuerit Samsung dhe ta mbajë pajisjen tënde të përditësuar siç duhet."</string>
    <string name="error_log_collection_k">"PËLQIMI PËR TË DHËNË TË DHËNAT DIAGNOSTIKUESE DHE TË PËRDORIMIT
Samsung Electronics Co., Ltd. dhe filialet e saj (Samsung) kanë nevojë për ndihmën tuaj për përmirësimin e cilësisë dhe performancës së produkteve e shërbimeve të tyre. Pajisja juaj përmban software diagnostikues që mund të zbulojë dhe mbledhë automatikisht të dhëna të përdorimit nga pajisja juaj. Software-i diagnostikues mund t'i dërgojë këto të dhëna te Samsung për analiza statistikore në mënyrë që të përmirësohet cilësia e produktit dhe shërbimit, si dhe me qëllim që të gjurmohen dhe trajtohen fikjet e papritura ose gabimet e sistemit. Të dhënat diagnostikuese dhe të përdorimit që mblidhen nga Samsung mund të përfshijnë informacion mbi mënyrën se si e përdorni pajisjen tuaj (duke përfshirë gjendjen e lidhjes, të karikimit, të parametrave (si parametrat e ekranit dhe energjisë), etj.) dhe mënyrën e përdorimit të aplikacioneve tuaja (duke përfshirë shpeshtësinë dhe kohëzgjatjen e përdorimit, gjendjen e parametrave, përdorimin e memories dhe baterisë, të dhënat e regjistruara, etj.). Meqë Samsung ka serverë në të gjithë botën, të dhënat që mbledhim mund të ruhen në vendin tuaj, duke përshirë shtetet ku ligjet e mbrojtjes së të dhënave mund të mos jenë shumë të hollësishme. Duke pranuar të na jepni të dhënat, ju shprehni pëlqimin tuaj për këtë. Të gjitha të dhënat diagnostikuese dhe të përdorimit që janë mbledhur për këtë qëllim do të mblidhen në një mënyrë që nuk ju identifikon juve apo pajisjen tuaj personalisht dhe mund të ruhen për aq kohë sa është e nevojshme për këtë analizë. Mund të zgjidhni të mos na jepni të dhënat diagnostikuese dhe të përdorimit dhe ky vendim nuk do të ndikojë në asnjë mënyrë në funksionalitetin apo veprimin e pajisjes tuaj. Mund të zgjidhni të çaktivizoni këtë software në çdo kohë, nga Parametrat e pajisjes tuaj.
Duke klikuar mbi butonin Po më poshtë, ju pranoni (i) transmetimin automatik të të dhënave diagnostikuese e të përdorimit dhe (ii) mbledhjen, përdorimin, ruajtjen, ndarjen dhe përhapjen nga Samsung të të dhënave diagnostikuese dhe të përdorimit për qëllimet e shprehura më sipër."</string>
    <string name="error_log_collection_k_serviceinfo">"LEJA PËR TË DHËNAT DIAGNOSTIKUESE DHE TË PËRDORIMITSamsung Electronics Co., Ltd. dhe filialet e saj (\"Samsung\") kanë nevojë për ndihmën tuaj për përmirësimin e cilësisë dhe performancës së produkteve e shërbimeve të saj. Pajisja juaj përmban software diagnostikues që mund të zbulojë dhe mbledhë automatikisht të dhëna të përdorimit nga pajisja juaj. Software-i diagnostikues mund t'i dërgojë këto të dhëna te Samsung për analiza statistikore në mënyrë që të përmirësohet cilësia e produktit dhe shërbimit, si dhe të gjurmohen dhe trajtohen fikjet e papritura ose gabimet e sistemit. Të dhënat diagnostikuese dhe të përdorimit të mbledhura nga Samsung mund të përfshijnë informacion mbi mënyrën që përdorni pajisjen ose informacion rreth ofruesve të rrjetit (duke përfshirë statusin e lidhjes, statusin e karikimit, statusin e parametrit (si parametrat e ekranit dhe energjisë), etj.) dhe mënyrën si përdorni aplikacionet tuaja (duke përfshirë shpeshtësinë dhe kohëzgjatjen e përdorimit, statusin e parametrit, memorien dhe përdorimin e baterisë, të dhënat e regjistruara, informacion rreth stacioneve bazë të zbatueshme, etj.), sidoqoftë, me kusht që ky informacion i vendndodhjes të mundësohet vetëm nëse funksioni \"Vendndodhja\" është aktivizuar në pajisjen tuaj. Meqë Samsung-u ka serverë në të gjithë botën, të dhënat që mbledhim mund të ruhen në vendin tuaj, duke përshirë shtetet ku ligjet e mbrojtjes së të dhënave mund të mos jenë shumë të hollësishme. Duke pranuar të na jepni të dhënat, ju shprehni lejen tuaj për këtë. Të gjitha të dhënat diagnostikuese dhe të përdorimit që janë mbledhur për këtë qëllim do të mblidhen në një mënyrën që nuk ju identifikon juve ose pajisjen tuaj personalisht dhe mund të ruhen për aq kohë sa është e nevojshme për këtë analizë. Mund të zgjidhni të mos na jepni të dhënat diagnostikuese dhe të përdorimit dhe ky vendim nuk do të ndikojë funksionimin e pajisjes tuaj në asnjë mënyrë. Mund të zgjidhni të çaktivizoni këtë softuer në çdo kohë, nga Parametrat e pajisjes tuaj. Duke klikuar mbi butonin \"Po\" më poshtë, ju pranoni (i) transmetimin automatik të të dhënave diagnostikuese e të përdorimit dhe (ii) mbledhjen, përdorimin, ruajtjen, ndarjen dhe përhapjen nga Samsung të të dhënave diagnostikuese dhe të përdorimit për qëllimet e shprehura më sipër."</string>
    <string name="validation_email">Duke kontrolluar Samsung account…</string>
    <string name="continue_for_a11y">Për të aftësuar regjimin Aksesshmëri, vazhdo ta mbash ekranin me dy gishta, derisa të dëgjosh një bip.</string>
    <string name="canceled_a11y">Regjimi i aksesshmërisë nuk është aftësuar.</string>
    <string name="enabled_a11y">Regjimi i aksesshmërisë është aftësuar.</string>
    <string name="terms_confirm">I kuptoj dhe i pranoj termat dhe kushtet më lart.</string>
    <string name="terms_title">Të dhënat diagnostike &amp; EULA</string>
    <string name="terms_title_upgrade">Marrëveshja e licencës për përdoruesin final</string>
    <string name="settings_license_activity_loading">Po ngarkon…</string>
    <string name="settings_license_activity_unavailable">Ndodhi gabim gjatë ngarkimit.</string>
    <string name="thank_you">Faleminderit!</string>
    <string name="data_connect_title">Rrjeti dhanor</string>
    <string name="data_connection_text">Shumë aplikacione, widget-e dhe shërbime në pajisjen tënde, ose që ti i përdor nëpërmjet pajisjes, kërkojnë lidhje në Internet. Në qoftë se Wi-Fi nuk është aktive, pajisja do të lidhet me rrjetin tënd celular, çka mund të kushtojë më tepër, në varësi të planit tënd të pagesës.</string>
    <string name="reactivation_lock_title">Bllokimi i riaktivizimit</string>
    <string name="reactivation_lock_desc">Mbroje pajisjen në rast se të humbet ose ta vjedhin, duke mos i lejuar të tjerët që ta riaktivizojnë pajisjen pasi të jetë resetuar. Për ta përdorur këtë shërbim, të duhet një llogari Samsung.</string>
    <string name="reactivation_lock_desc2">Para se të kërkosh një riparim nën garanci, duhet të paaftësohet bllokimi i riaktivizimit. Mbaje mend informacionin për llogarinë Samsung, që të mund ta riaktivizosh pajisjen kur të bllokohet. Për ta paaftësuar bllokimin e riaktivizimit, shko te Cilësimet > Siguria.</string>
    <string name="reactivatio_check_text">Aftëso bllokimin e riaktivizimit</string>
    <string name="device_name_title">Emri i pajisjes</string>
    <string name="device_name_warning">Fut emrin e pajisjes.</string>
    <string name="device_name_desc">Fut emrin e një pajisjeje, për ta identifikuar lehtë pajisjen kur përdor Bluetooth, Wi-Fi Direct ose tethering.</string>
    <string name="device_name_desc_wifi_only">Fut emrin e një pajisjeje, në mënyrë që ta identifikosh lehtë kur përdor Bluetooth dhe Wi-Fi Direct.</string>
    <string name="key_feature">Shfleto karakteristikat kyç</string>
    <string name="app_name">Udhëzuesi i konfigurimit Samsung</string>
    <string name="welcome_start_msg">Mirësevjen!</string>
    <string name="key_feature_button">Mëso më shumë</string>
    <string name="tap_to_learn_more">Trokit për të mësuar më shumë.</string>
    <string name="setup_complete_message">"Pajisja është konfiguruar dhe gati për t'u përdorur."</string>
    <string name="select_language">Përzgjidh gjuhën</string>
    <string name="start">Nis</string>
    <string name="sim_missing_title">Fut kartën SIM</string>
    <string name="sim_missing_text">"Fike pajisjen dhe fute kartën SIM në folenë e kartës SIM. Nëse dëshiron të mos e bësh këtë tani, sigurohu që ta futësh kartën SIM më vonë. Sa kohë që nuk e ke bërë këtë, nuk do t'i përdorësh dot shumë prej funksioneve të pajisjes."</string>
    <string name="location_sharing_title">Përdor vendndodhje nga Google</string>
    <string name="location_sharing_message">"Shërbimi Google i vendndodhjes përdor të dhëna nga burime të tilla si rrjetet Wi-Fi dhe celulare, për t'i ndihmuar aplikacionet që të gjejnë vendndodhjen tënde të përafërt, edhe kur GPS nuk mund të përdoret."</string>
    <string name="yes_agree">Lejoju shërbimeve Google të vendndodhjes të mbledhin të dhëna anonime të vendndodhjes. Mbledhja do të kryhet edhe kur nuk ka aplikacione aktive.</string>
    <string name="yes_agree_use_location">Përdor Vendndodhja ime për rezultatet e kërkimit në Google dhe shërbimet e tjera të Google.</string>
    <string name="opt_set_title">Cilësim opsional</string>
    <string name="opt_set_msg">"Regjimi i lehtë të ndihmon ta përdorësh pajisjen më me lehtësi, me funksionin e widget-eve të lehta dhe mundësinë për të personalizuar madhësinë e fontit
Trokit mbi kutinë e shenjës së regjimit të lehtë për ta aftësuar."</string>
    <string name="easy_btn_text">Të aftësoj regjimin e lehtë?</string>
    <string name="try_again_button_label">Provo sërish</string>
    <string name="skip_button_label">Kalo</string>
    <string name="next_button_label">Tjetri</string>
    <string name="next_button_disable">Paaftësuar</string>
    <string name="button_tts">Buton</string>
    <string name="previous_button_label">Mëparshëm</string>
    <string name="restart_button_label">Rinis</string>
    <string name="finish_button_label">Fund</string>
    <string name="uim_missing_text">"Turn off your device, remove the battery, and carefully insert your UIM card with the gold contact side down. The cut-off corner should end up farthest away from the battery.
If you prefer to skip now, be sure to insert your UIM card later. Until you do, most of your device's features will not work."</string>
    <string name="sim_uim_missing_title">Nuk është futur kartë UIM/SIM</string>
    <string name="sim_uim_missing_text">"Fike pajisjen dhe fute kartën UIM/SIM me kujdes në folenë e kartës UIM/SIM. Nëse dëshiron të mos e bësh këtë tani, sigurohu që ta futësh kartën UIM/SIM më vonë. Sa kohë që nuk e ke futur, nuk do t'i përdorësh dot shumë prej funksioneve të pajisjes."</string>
    <string name="activation_progress_text">Duke aktivizuar pajisjen. Kjo mund të kërkojë disa minuta. Prit pak…</string>
    <string name="activation_succ_title">Pajisja u aktivizua</string>
    <string name="activation_succ_text">Që të aktivizohet plotësisht, pajisja jote duhet rinisur.</string>
    <string name="activation_fail_text">Dështova të aktivizoj pajisjen. Ky mund të jetë problem i përkohshëm. Rinise pajisjen për të provuar sërish.</string>
    <string name="network_charges_title">Faturime të rrjetit</string>
    <string name="network_charges_text">Nëse përdor disa aplikacione, si Internetin ose E-postën, etj.; ose kryen disa veprime me anë të rrjeteve celulare, kjo mund të sjellë shpenzime shtesë. Për shembull, me rrjetet celulare duhet të regjistrohet një llogari Samsung account dhe të përdoren widget-e, sfonde aktive dhe teleshkrues informacioni. Të dhëna të mëtejshme për tarifat e rrjetit do të ofrohen në rrethana të tjera.</string>
    <string name="network_charges_mobile_warning">Lidhja me shkëmbim paketash mund të kushtojë më shumë. Vazhdo?</string>
    <string name="opt_dual_sim_msg">Aftësimi i SIM-it dual gjithnjë aktiv të lejon të marrësh thirrje nga të dy kartat SIM edhe gjatë thirrjeve.</string>
    <string name="dual_simi_btn_text">Të aftësoj SIM dual gjithnjë aktiv?</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message1">Aplikacionet e preferuara</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message2">Kontaktet e preferuara</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message3">Cilësimet e preferuara</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message4">Orë e thjeshtë me zile</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message5">Korniza e fotos</string>
    <string name="easy_step_widgets_skip_message">Trokit mbi Tjetri për të aftësuar regjimin e lehtë.</string>
    <string name="easy_step_font_message">Ndrysho madhësinë e fontit për Mesazhim, E-postë, Kontakte, etj.</string>
    <string name="tiny">E imët</string>
    <string name="small">E vogël</string>
    <string name="normal">Normale</string>
    <string name="large">E madhe</string>
    <string name="huge">E stërmadhe</string>
    <string name="easymode_label">Regjimi i lehtë</string>
    <string name="easy_mode_summary">Përdor strukturë më të thj. të ekr. bazë dhe tekst &amp; ikona më të mëdha.</string>
    <string name="easy_mode_help">Përdore pajisjen më me lehtësi, me një strukturë të thjeshtuar të ekranit bazë dhe ndërveprime të thjeshtuara me aplikacionet. Gjithashtu, në ekranin bazë do të zbatohen tekst dhe ikona me përmasa më të mëdha.</string>
    <string name="enable_easy_mode">Aftëso regjimin e lehtë</string>
    <string name="more_information">Të dhëna të tjera</string>
    <string name="welcome">Mirësevjen!</string>
    <string name="accessibility">Mundësi hyrje</string>
    <string name="talkback_description">Mund ta aftësosh Talkback duke vizatuar një katërkëndësh në një zonë çfarëdo të ekranit pa e hequr dorën.</string>
    <string name="accessibility_description">Trokit mbi aksesueshmërinë më poshtë, për të ndryshuar cilësimet e aksesueshmërisë.</string>
    <string name="location_sharing_title_baidu">Baidu location service</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu1">Baidu location service uses data from sources such as WLAN and mobile networks to help apps determine your approximate location, even when GPS is not available. You can change this option any time under Settings.</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu2">When the NLP function is installed and opened, Baidu location services will collect anonymous location data. This will occur even when no apps are running. Some data may be stored on your device.</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu3">This may incur additional charges. The data collected will be used to find your location and improve accuracy. We ensure that your data will not be shared with other parties or be used for purposes other than providing services. The following data will be collected.</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu4">"- ID, signal strength of WLAN AP to be surveyed from the periphery
- ID, signal strength to be surveyed from the peripheral base station (for GSM and CDMA)"</string>
    <string name="yes_agree_baidu">Allow Baidu location services to collect anonymous location data. This will occur even when no applications are running.</string>
    <string name="wifi_scan_always_available_summary">Allow network location services and applications to scan for WLANs, even when WLAN is turned off.</string>
    <string name="date_time_auto">Data dhe ora automatike</string>
    <string name="date_picker_title">Data</string>
    <string name="time_picker_title">Ora</string>
    <string name="mobile_data_msg">Aktivizo hyrjen te të dhënat nëpërmjet rrjetit celular.</string>
    <string name="mobile_data_title">Të dhëna celulare</string>
    <string name="mobile_data_connected">Pajisja u lidh me rrjetin celular.</string>
    <string name="stms_version">SM-G900F_EUR_20141215_0200</string>
    <string name="welcome_start_msg_att">Welcome to AT&amp;T Ready2Go!</string>
    <string name="email_account_r2g">Llogaritë PE</string>
    <string name="att_terms_conditions">AT&amp;T Ready2Go Terms and Conditions</string>
    <string name="label_AcctYahoo">Rezultatet e Yahoo</string>
    <string name="label_AcctHotmail">Hotmail</string>
    <string name="label_AcctAOL">AOL</string>
    <string name="label_Setup_Othermail">Llogari të tjera</string>
    <string name="terms_conditions_r2g">Termat dhe kushtet</string>
    <string name="terms_and_conditions_done">Kryer</string>
    <string name="home_sync_thankyou">Faleminderit!</string>
    <string name="home_sync_easy_setup">Konfigurimi i lehtë</string>
    <string name="home_sync_easy_setup_msg1">"1. Ndize NFC në pajisjen celulare. Pastaj vendose pajisjen celulare sipër pajisjes HomeSync për të instaluar aplikacionin HomeSync.
2. Përdor aplikacionin HomeSync në pajisjen celulare për të komanduar pajisjen HomeSync. (Përndryshe, mund ta kontrollosh pajisjen HomeSync me anë të një miu.)"</string>
    <string name="home_sync_easy_setup_msg2">Mund të lidhësh një kabllo Eternet, në vend që të lidhesh me një rrjet Wi-Fi.</string>
    <string name="home_sync_wifi_msg">"Për t'u futur në Internet, lidhu me një rrjet Wi-Fi ose lidh një kabllo Eternet."</string>
    <string name="home_sync_display_aspect_ratio">Lloji i ekranit</string>
    <string name="home_sync_display_aspect_ratio_msg">Për ta afishuar më mirë figurën, cilësoje manualisht raportin e pamjes në TV me anë të telekomandës TV.</string>
    <string name="home_sync_nfc_tag">Mund të lidhësh një kabllo Eternet, në vend që të lidhesh me një rrjet Wi-Fi.</string>
    <string name="welcome_desc_for_mum">"Te kjo tabletë u shtua zona jote e përdoruesit.
Pasi të kesh përfunduar konfigurimin, mund të përdorësh aplikacionet e tanishme dhe të instalosh të reja.

E rëndësishme:

- Pronari i tabletës mund të çinstalojë aplikacionet që ti ke instaluar dhe ta heqë zonën tënde të përdoruesit.
- Përdorues të tjerë mund të lejojnë ndryshime në lejet e aplikacioneve, në emrin tënd.
- Si me çdo kompjuter, ti duhet t'ua japësh këtë tabletë për përdorim vetëm njerëzve të cilëve u zë besë."</string>
    <string name="background_traffic_text">Optimizimi i të dhënave në sfond do të aftësohet. Ky funksion kontrollon automatikisht sasinë e të dhënave në sfond që po merren përmes rrjeteve celulare. Kjo do të kursejë energji nga bateria dhe do të ulë konsumin e të dhënave. Funksioni nuk do të ndikojë në përdorimin tënd normal të pajisjes.</string>
    <string name="data_usage">Përd. të dhëna</string>
    <string name="location_activity_title">Google dhe vendndodhja jote</string>
    <string name="location_agree_sharing_content">Lejo aplikacionet ta përafrojnë vendndodhjen tënde me anë të shërbimit Google të vendndodhjes. Të dhënat do të mblidhen dhe të dërgohen në Google anonimisht dhe mund të magazinohen në pajisjen tënde. Mbledhja mund të kryhet edhe kur nuk ka aplikacione duke u ekzekutuar.</string>
    <string name="location_agree_use_search_content">Merr më shumë informacion të rëndësishëm kur përdor aplikacionet Google. GPS dhe shërbimi i vendndodhjes i Google mund të përdoren edhe kur ti nuk po i përdor aplikacionet Google.</string>
    <string name="location_agree_use_wifi_scan_content">Për të përmirësuar saktësinë e vendndodhjes dhe për qëllime të tjera, shërbimi i vendndodhjes i Google dhe aplikacione të tjera mund të skanojnë për rrjete Wi-Fi në afërsi, edhe sikur Wi-Fi të jetë fikur.</string>
    <string name="cu_registration_title">Register with China Unicom</string>
    <string name="cu_registration_message_1">Your device information will be sent to the China Unicom server to register your device during the first boot-up. It uses data from sources such as WLAN and the mobile network. This may result in additional charges.</string>
    <string name="cu_registration_yes_agree">I understand and agree to the terms and conditions above.</string>
    <string name="ctc_registration_title">Register device with China Telecom</string>
    <string name="ctc_registration_message_1">Your device information will be registered with the China Telecom server. The registration will use WLAN or Mobile data. Connecting to a mobile network may result in additional charges depending on your payment plan.</string>
    <string name="ctc_registration_yes_agree">E pranoj.</string>
    <string name="v3_title">Informacioni për vaksinat</string>
    <string name="v3_info">"Për të mbrojtur konsumatorin në pajtim me politikat qeveritare, programi antivirus është instaluar dhe aktiv.

Programi antivirus V3 është instaluar me monitorim në kohë reale dhe përditësime periodike.

Lidhja me rrjetet celulare mund të sjellë shpenzime ekstra në varësi të planit tënd.

Monitorimi në kohë reale dhe përditësimet automatike mund të ndryshohen që nga cilësimet e programit antivirus."</string>
    <string name="dsa_dual_sim_always_on">SIM dual gjithnjë aktiv</string>
    <string name="label_SamsungAccount">Samsung account</string>
    <string name="label_SamsungAccountDesc">Lidhu ose krijo një llogari Samsung për të marrë maksimumin nga pajisja jote.</string>
    <string name="msg_sec_acct_modify_disabled">Për ta redaktuar llogarinë, përfundo udhëzuesin e konfigurimit dhe shko te Cilësimet > Llogaritë.</string>
    <string name="insert_sim_card">Fut kartën SIM</string>
    <string name="insert_sim_card_message">Fut kartën SIM, për të përdorur shërbime rrjeti.</string>
    <string name="insert_uim_card">Fut kartën UIM</string>
    <string name="insert_uim_card_message">Fut një kartë UIM për të aksesuar rrjetin tënd celular.</string>
    <string name="insert_simuim_card_message">Insert a UIM/SIM card to access network services.</string>
    <string name="data_usage_enable_mobile">Të dh. cel.</string>
    <string name="ctc_data_warning_in_roaming">"You're now in the international roaming state, the mobile data is on, please pay attention to the local charge rates."</string>
    <string name="dlg_know">I know it</string>
</resources>
