<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="guide_samsung_legal_for_na">En appuyant sur Suivant ou en utilisant le téléphone, vous acceptez les Conditions générales de Samsung.</string>
    <string name="error_log_yes">Oui</string>
    <string name="error_log_no">Non merci</string>
    <string name="error_log_collection">Vous pouvez participer à l’amélioration du processus de mise à jour de votre téléphone en autorisant votre appareil à transmettre automatiquement à Samsung un rapport d’erreur en cas d’échec de mise à jour.Souhaitez-vous autoriser l’envoi de rapports pour participer à l’amélioration et l’optimisation de votre appareil ?</string>
    <string name="error_log_collection_k">"AUTORISATION DE PRÉLÈVEMENT DES DONNÉES D’UTILISATION ET DE DIAGNOSTIC
Samsung Electronics Co., Ltd. et ses filiales (dénommés collectivement  Samsung ) souhaitent améliorer la qualité et les performances de leurs produits et services. Votre appareil contient un logiciel de diagnostic qui peut, avec votre consentement, collecter automatiquement les données d’utilisation et de diagnostic de votre appareil. Le logiciel de diagnostic peut envoyer ces données à Samsung pour analyse statistique en vue d’améliorer la qualité des produits et services de Samsung. Cela permet également d’effectuer un suivi des erreurs et des interruptions inattendues du système dans le but d’y remédier. Les données d’utilisation et de diagnostic prélevées par Samsung sont susceptibles de contenir des informations sur votre utilisation de l’appareil (état de connexion, état de charge, état des paramètres, y compris les paramètres d’affichage et d’alimentation, etc.) et des applications (fréquence et durée d’utilisation, état des paramètres, utilisation de la mémoire et de la batterie, données de journal, etc.). Dans la mesure où les serveurs de Samsung sont répartis dans le monde entier, les données collectées peuvent être stockées dans d’autres pays que votre pays de résidence, y compris dans des pays où les données sont moins protégées par la législation en vigueur. L’autorisation de prélèvement des données vaut acceptation expresse de votre part de cet état de fait. Toutes les données d’utilisation et de diagnostic collectées aux fins susmentionnées seront agrégées de telle manière qu’elles ne permettent pas de vous identifier, vous ou votre appareil, et ne seront conservées que pendant la durée de l’analyse. Vous pouvez choisir de refuser le prélèvement de vos données d’utilisation et de diagnostic, ce qui n’aura aucun impact sur les fonctionnalités ou le fonctionnement de votre appareil. Vous pouvez désactiver ce logiciel à tout moment par le biais des paramètres de votre appareil.
En appuyant sur le bouton  Oui  ci-dessous, vous consentez : (i) au transfert automatique de vos données d’utilisation et de diagnostic et au (ii) prélèvement, à l’utilisation, au stockage et à la divulgation par Samsung de ces données d’utilisation et de diagnostic aux fins définies ci-dessus."</string>
    <string name="error_log_collection_k_serviceinfo">"AUTORISATION DE COLLECTE DES DONNÉES D'UTILISATION ET DE DIAGNOSTICSamsung Electronics Co., Ltd. et ses filiales (dénommés collectivement « Samsung ») souhaitent améliorer la qualité et les performances de leurs produits et services. Votre appareil contient un logiciel de diagnostic qui peut, avec votre consentement, collecter automatiquement les données d'utilisation et de diagnostic de votre appareil. Le logiciel de diagnostic peut envoyer ces données à Samsung pour analyse statistique en vue d'améliorer la qualité des produits et services de Samsung. Cela permet également d'effectuer un suivi des erreurs et des interruptions inattendues du système dans le but d'y remédier. Les données d'utilisation et de diagnostic prélevées par Samsung sont susceptibles de contenir des informations sur votre utilisation de l'appareil ou des informations sur les fournisseurs d'accès (état de connexion, état de charge, état des paramètres, y compris les paramètres d'affichage et d'alimentation, etc.) et sur votre utilisation des applications (fréquence et durée d'utilisation, état des paramètres, utilisation de la mémoire et de la batterie, données de journal, informations sur la localisation (sous réserve, à ce propos, que la fonctionnalité « Localisation » soit activée sur votre appareil). Dans la mesure où les serveurs de Samsung sont répartis dans le monde entier, les données collectées peuvent être stockées dans d'autres pays que votre pays de résidence, y compris dans des pays où les données sont moins protégées par la législation en vigueur. L'autorisation de prélèvement des données vaut acceptation expresse de votre part de cet état de fait. Toutes les données d'utilisation et de diagnostic collectées aux fins susmentionnées seront agrégées de telle manière qu'elles ne permettent pas de vous identifier, vous ou votre appareil, et ne seront conservées que pendant la durée de l'analyse. Vous pouvez choisir de refuser le prélèvement de vos données d'utilisation et de diagnostic, ce qui n'aura aucun impact sur les fonctionnalités ou le fonctionnement de votre appareil. Vous pouvez désactiver ce logiciel à tout moment par le biais des paramètres de votre appareil. En appuyant sur le bouton « Oui » ci-dessous, vous consentez : (i) au transfert automatique de vos données d'utilisation et de diagnostic et (ii) à la collecte, à l'utilisation, au stockage et à la divulgation par Samsung de ces données d'utilisation et de diagnostic aux fins définies ci-dessus."</string>
    <string name="validation_email">Vérification du compte Samsung…</string>
    <string name="continue_for_a11y">"Pour activer le mode Accessibilité, maintenez deux doigts appuyés sur l'écran jusqu'à ce qu'un son retentisse."</string>
    <string name="canceled_a11y">Mode Accessibilité non activé.</string>
    <string name="enabled_a11y">Mode Accessibilité activé.</string>
    <string name="terms_confirm">"Je comprends et accepte les conditions d'utilisation ci-dessus."</string>
    <string name="terms_title">CLUF &amp; données diagn.</string>
    <string name="terms_title_upgrade">Contrat utilisateur final</string>
    <string name="settings_license_activity_loading">Chargement…</string>
    <string name="settings_license_activity_unavailable">"Une erreur s'est produite lors du chargement."</string>
    <string name="thank_you">Merci !</string>
    <string name="data_connect_title">Réseau de données</string>
    <string name="data_connection_text">"Beaucoup d'applications, de widgets et de services disponibles sur votre appareil ou auxquels vous vous connectez depuis votre appareil nécessitent une connexion Internet. Si le Wi-Fi n'est pas activé, l'appareil se connectera au réseau mobile, ce qui peut entraîner des coûts supplémentaires selon votre forfait."</string>
    <string name="reactivation_lock_title">Verr. de réactivation</string>
    <string name="reactivation_lock_desc">"En cas de perte ou de vol, protégez votre appareil en empêchant les autres personnes de réactiver votre appareil après qu'il ait été réinitialisé. Vous avez besoin d'un compte Samsung pour utiliser ce service."</string>
    <string name="reactivation_lock_desc2">"Avant de demander une réparation sous garantie, le verrou de réactivation doit être désactivé. N'oubliez pas les informations de votre compte Samsung afin de pouvoir réactiver votre appareil lorsqu'il est verrouillé. Pour désactiver le verrou de réactivation, accédez à Paramètres > Sécurité."</string>
    <string name="reactivatio_check_text">Activer le verrouillage de réactivation</string>
    <string name="device_name_title">"Nom de l'appareil"</string>
    <string name="device_name_warning">Entrez le nom de périphérique.</string>
    <string name="device_name_desc">"Nommez votre appareil pour l'identifier facilement lorsque vous utilisez le Bluetooth, Wi-Fi Direct ou le modem."</string>
    <string name="device_name_desc_wifi_only">"Saisissez un nom pour votre appareil pour l'identifier facilement lorsque vous utilisez le Bluetooth et Wi-Fi Direct."</string>
    <string name="key_feature">Parcour. fonctions principales</string>
    <string name="app_name">Assistant de configuration Samsung</string>
    <string name="welcome_start_msg">Bienvenue !</string>
    <string name="key_feature_button">En savoir plus</string>
    <string name="tap_to_learn_more">Appuyez pour en savoir plus.</string>
    <string name="setup_complete_message">"L'appareil est configuré et prêt à l'emploi."</string>
    <string name="select_language">Sélectionner la langue</string>
    <string name="start">Début</string>
    <string name="sim_missing_title">Insérer la carte SIM</string>
    <string name="sim_missing_text">"Éteignez votre appareil et insérez votre carte SIM dans l'emplacement prévu à cet effet. Si vous préférez ignorer cette étape maintenant, veuillez insérer la carte SIM ultérieurement. Tant que vous ne l'aurez pas fait, la plupart des fonctions de votre appareil seront inutilisables."</string>
    <string name="location_sharing_title">Utiliser la localisation Google</string>
    <string name="location_sharing_message">"Le service de localisation Google utilise des données provenant de sources telles que les réseaux Wi-Fi et mobiles afin d'aider les applications à déterminer votre position approximative, même lorsque le GPS n'est pas disponible."</string>
    <string name="yes_agree">"Autoriser les services de localisation Google de collecter des données de localisation anonymes. Cette opération se produit même si aucune application n'est exécutée."</string>
    <string name="yes_agree_use_location">Utiliser ma position pour les résultats de recherche Google et les autres services Google.</string>
    <string name="opt_set_title">Paramètre facultatif</string>
    <string name="opt_set_msg">"Le mode simplifié permet de vous faciliter l'utilisation de votre appareil avec des widgets simples et la possibilité de personnaliser la taille de la police
Cochez la case Mode simplifié pour l'activer."</string>
    <string name="easy_btn_text">Activer le mode configuration facile ?</string>
    <string name="try_again_button_label">Réessayer</string>
    <string name="skip_button_label">Ignorer</string>
    <string name="next_button_label">Suivant</string>
    <string name="next_button_disable">Désactivé</string>
    <string name="button_tts">Touche</string>
    <string name="previous_button_label">Précédent</string>
    <string name="restart_button_label">Redémarrer</string>
    <string name="finish_button_label">Terminer</string>
    <string name="uim_missing_text">"Turn off your device, remove the battery, and carefully insert your UIM card with the gold contact side down. The cut-off corner should end up farthest away from the battery.
If you prefer to skip now, be sure to insert your UIM card later. Until you do, most of your device's features will not work."</string>
    <string name="sim_uim_missing_title">Aucune carte UIM/SIM insérée</string>
    <string name="sim_uim_missing_text">"Éteignez votre appareil et insérez votre carte UIM/SIM dans l'emplacement prévu à cet effet. Si vous préférez ignorer cette étape maintenant, veuillez à insérer la carte UIM/SIM ultérieurement. Tant que vous ne l'aurez pas fait, la plupart des fonctions de votre appareil seront inutilisables."</string>
    <string name="activation_progress_text">Activation de votre appareil. Cela peut prendre plusieurs minutes. Veuillez patienter…</string>
    <string name="activation_succ_title">Appareil activé</string>
    <string name="activation_succ_text">"Vous devez redémarrer votre appareil pour qu'il soit entièrement activé."</string>
    <string name="activation_fail_text">"Échec de l'activation de l'appareil. Ce problème peut être temporaire. Redémarrez votre appareil pour essayer à nouveau."</string>
    <string name="network_charges_title">Charges réseau</string>
    <string name="network_charges_text">"L'utilisation de certaines applications, telles qu'Internet, la messagerie, etc. et l'exécution de certaines actions via les réseaux mobiles, peuvent entraîner des frais supplémentaires. Par exemple, la connexion aux réseaux mobiles est requise pour enregistrer un compte Samsung et utiliser des widgets, des fonds d'écran animés et des messages d'information. Des informations complémentaires sur les frais de connexion au réseau seront communiquées ultérieurement."</string>
    <string name="network_charges_mobile_warning">Les connexions de données peuvent entraîner des frais supplémentaires. Continuer ?</string>
    <string name="opt_dual_sim_msg">"L'activation de la double carte SIM activée en permanence vous permet de recevoir des appels de chaque carte SIM même pendant les appels."</string>
    <string name="dual_simi_btn_text">Activer la double carte SIM activée en permanence ?</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message1">Applications Favorites</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message2">Contacts Favoris</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message3">Paramètres Favoris</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message4">Réveil Simple</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message5">Cadre photo</string>
    <string name="easy_step_widgets_skip_message">Appuyez sur Suivant pour activer le mode simplifié.</string>
    <string name="easy_step_font_message">Personnalisez la taille de la police pour la messagerie, les e-mails, les contacts, etc.</string>
    <string name="tiny">Minuscule</string>
    <string name="small">Petit</string>
    <string name="normal">Standard</string>
    <string name="large">Grand</string>
    <string name="huge">Immense</string>
    <string name="easymode_label">Mode simplifié</string>
    <string name="easy_mode_summary">Utilisez un écran d’accueil simplifié avec icônes et texte plus grands.</string>
    <string name="easy_mode_help">"Utilisez votre appareil plus facilement avec une disposition d'écran d'accueil simplifiée et des interactions d'applications plus simples. Une taille de texte plus grande ainsi que des icônes seront également appliqués à votre écran d'accueil."</string>
    <string name="enable_easy_mode">Activer le mode simplifié</string>
    <string name="more_information">"Plus d'informations"</string>
    <string name="welcome">Bienvenue !</string>
    <string name="accessibility">Accessibilité</string>
    <string name="talkback_description">"Vous pouvez activer Talkback en dessinant un rectangle n'importe où sur l'écran sans relâcher."</string>
    <string name="accessibility_description">"Appuyez sur Accessibilité ci-dessous pour modifier les paramètres d'accessibilité."</string>
    <string name="location_sharing_title_baidu">Baidu location service</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu1">Baidu location service uses data from sources such as WLAN and mobile networks to help apps determine your approximate location, even when GPS is not available. You can change this option any time under Settings.</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu2">When the NLP function is installed and opened, Baidu location services will collect anonymous location data. This will occur even when no apps are running. Some data may be stored on your device.</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu3">This may incur additional charges. The data collected will be used to find your location and improve accuracy. We ensure that your data will not be shared with other parties or be used for purposes other than providing services. The following data will be collected.</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu4">"- ID, signal strength of WLAN AP to be surveyed from the periphery
- ID, signal strength to be surveyed from the peripheral base station (for GSM and CDMA)"</string>
    <string name="yes_agree_baidu">Allow Baidu location services to collect anonymous location data. This will occur even when no applications are running.</string>
    <string name="wifi_scan_always_available_summary">Allow network location services and applications to scan for WLANs, even when WLAN is turned off.</string>
    <string name="date_time_auto">Date et heure automatiques</string>
    <string name="date_picker_title">Date</string>
    <string name="time_picker_title">Heure</string>
    <string name="mobile_data_msg">"Autoriser l'accès aux données sur le réseau mobile."</string>
    <string name="mobile_data_title">Données mobiles</string>
    <string name="mobile_data_connected">"L'appareil est connecté au réseau mobile."</string>
    <string name="stms_version">SM-G900F_EUR_20141215_0200</string>
    <string name="welcome_start_msg_att">Bienvenue dans AT&amp;T Ready2Go !</string>
    <string name="email_account_r2g">Comptes e-mail</string>
    <string name="att_terms_conditions">"Conditions d'utilisation AT&amp;T Ready2Go"</string>
    <string name="label_AcctYahoo">Yahoo</string>
    <string name="label_AcctHotmail">Hotmail</string>
    <string name="label_AcctAOL">AOL</string>
    <string name="label_Setup_Othermail">Autres comptes</string>
    <string name="terms_conditions_r2g">"Conditions d'utilisation"</string>
    <string name="terms_and_conditions_done">OK</string>
    <string name="home_sync_thankyou">Merci !</string>
    <string name="home_sync_easy_setup">Configuration facile</string>
    <string name="home_sync_easy_setup_msg1">"1. Activez NFC sur votre appareil mobile. Placez ensuite votre appareil mobile au-dessus de l'appareil HomeSync pour installer l'application HomeSync.
2. Utilisez l'application HomeSync sur votre appareil mobile pour contrôler votre appareil HomeSync. (Vous pouvez également contrôler l'appareil HomeSync en utilisant une souris.)"</string>
    <string name="home_sync_easy_setup_msg2">Vous pouvez brancher un câble Ethernet au lieu de vous connecter à un réseau Wi-Fi.</string>
    <string name="home_sync_wifi_msg">Pour accéder à Internet, connectez-vous à un réseau Wi-Fi ou branchez un câble Ethernet.</string>
    <string name="home_sync_display_aspect_ratio">"Taille de l'affichage"</string>
    <string name="home_sync_display_aspect_ratio_msg">"Pour optimiser l'affichage des images, définissez manuellement le rapport hauteur/largeur de votre TV en utilisant sa télécommande."</string>
    <string name="home_sync_nfc_tag">Vous pouvez brancher un câble Ethernet au lieu de vous connecter à un réseau Wi-Fi.</string>
    <string name="welcome_desc_for_mum">"Votre zone d'utilisateur a été ajoutée sur cette tablette.
Une fois la configuration terminée, vous pouvez utiliser les applications actuelles et en installer de nouvelles.

Important :

- Le propriétaire de la tablette peut désinstaller les applications que vous avez installées et supprimer votre zone d'utilisateur.
- Les autres utilisateurs peuvent modifier les autorisations des applications en votre nom.
- Comme pour tout ordinateur, ne prêtez cette tablette qu'à des personnes que vous jugez dignes de confiance."</string>
    <string name="background_traffic_text">"L'optimisation des données d'arrière-plan va être désactivée. Cette fonction contrôle automatiquement la quantité de données d'arrière-plan reçue via les réseaux mobiles. Elle permet d'améliorer l'autonomie de la batterie et de réduire la consommation de données. Même si elle est activée, cette fonction n'affectera pas votre utilisation de l'appareil."</string>
    <string name="data_usage">Utilis. données</string>
    <string name="location_activity_title">Google et votre position</string>
    <string name="location_agree_sharing_content">"Autorisez les applications à utiliser le service de localisation de Google pour déterminer votre position. Des données de localisation anonymes seront collectées et transmises à Google. Elles peuvent également être enregistrées sur votre appareil. Ceci peut même se produire lorsqu'aucune application n'est exécutée."</string>
    <string name="location_agree_use_search_content">"Obtenez davantage d'informations pertinentes lorsque vous utilisez les applications Google. Le GPS et le service de localisation de Google sont accessibles même lorsque vous n'utilisez pas les applications Google."</string>
    <string name="location_agree_use_wifi_scan_content">"Afin d'améliorer la précision de localisation et pour d'autres fins, le service de localisation de Google et d'autres applications peuvent rechercher des réseaux Wi-Fi à proximité, même lorsque le Wi-Fi est désactivé."</string>
    <string name="cu_registration_title">Register with China Unicom</string>
    <string name="cu_registration_message_1">Your device information will be sent to the China Unicom server to register your device during the first boot-up. It uses data from sources such as WLAN and the mobile network. This may result in additional charges.</string>
    <string name="cu_registration_yes_agree">I understand and agree to the terms and conditions above.</string>
    <string name="ctc_registration_title">Register device with China Telecom</string>
    <string name="ctc_registration_message_1">Your device information will be registered with the China Telecom server. The registration will use WLAN or Mobile data. Connecting to a mobile network may result in additional charges depending on your payment plan.</string>
    <string name="ctc_registration_yes_agree">"J'accepte."</string>
    <string name="v3_title">Informations guidées par vaccin</string>
    <string name="v3_info">"Afin de protéger l'utilisateur conformément à la politique gouvernementale, le programme antivirus est installé et en cours d'exécution.

Le programme antivirus V3 a été installé et propose un système de surveillance en temps réel, ainsi que des mises à jour régulières.

La connexion via les réseaux mobiles peut entraîner des frais supplémentaires en fonction de votre forfait.

Les paramètres de surveillance en temps réel et des mises à jour automatiques peuvent être modifiés dans les paramètres du programme antivirus."</string>
    <string name="dsa_dual_sim_always_on">Double carte SIM activée en permanence</string>
    <string name="label_SamsungAccount">Samsung</string>
    <string name="label_SamsungAccountDesc">Connectez-vous ou créez un compte Samsung pour tirer le meilleur parti de votre appareil.</string>
    <string name="msg_sec_acct_modify_disabled">"Pour modifier le compte, terminez l'assistant de configuration, puis accédez à Paramètres > Comptes."</string>
    <string name="insert_sim_card">Insérez la carte SIM</string>
    <string name="insert_sim_card_message">Insérez une carte SIM pour accéder aux services réseau.</string>
    <string name="insert_uim_card">Insérez une carte SIM</string>
    <string name="insert_uim_card_message">Insérez une carte UIM pour accéder au réseau mobile.</string>
    <string name="insert_simuim_card_message">Insert a UIM/SIM card to access network services.</string>
    <string name="data_usage_enable_mobile">Don. mob.</string>
    <string name="ctc_data_warning_in_roaming">"You're now in the international roaming state, the mobile data is on, please pay attention to the local charge rates."</string>
    <string name="dlg_know">I know it</string>
</resources>
