<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="guide_samsung_legal_for_na">"‏By tapping Next or otherwise using the phone, you agree to Samsung's terms and conditions."</string>
    <string name="error_log_yes">بله</string>
    <string name="error_log_no">خیر متشکرم</string>
    <string name="error_log_collection">شما با این امر موافقت می کنید. که داده های گزارش خطای مربوط به هر نقص ایجاد شده در مراحل به روز رسانی نرم افزار را در ارتباط با دستگاه خود در اختیار Samsung قرار دهید. با این کار به Samsung کمک می کنید. تا مراحل به روز رسانی نرم افزار Samsung را بهبود بخشیده و ارتقا دهید و در نهایت به شما کمک می شود. تا دستگاه خود را به درستی به صورت به روز شده حفظ کنید.</string>
    <string name="error_log_collection_k">"اعلام رضایت برای ارائە اطلاعات تشخیصی و کاربردی

سامسونگ کمک شما را در بهبود کیفیت و عملکرد محصولات و خدمات خود را ارج می نهد. سامسونگ و شرکت های وابسته آن ممکن است اطلاعات تشخیصی و کاربردی را برای بهبود خدمات و اهداف آماری از دستگاه شما جمع آوری کنند و همچنین رویدادهای تشخیصی از جمله خاموش شدن های غیر منتظره و خطاهای سیستم را ردیابی و مورد بررسی قرار دهند. جمع آوری تشخیصی و کاربردی شامل اطلاعات کاربردی در نحوە استفادە شما از برنامه های کاربردی، اطلاعات ورودی در مورد خطاها و جزئیات بیشتر در مورد استفاده شما از برنامه های کاربردی (عملکرد خاص خود، دفعات استفاده، استفاده از حافظه/باتری) است. کلیە اطلاعات تشخیصی و کاربردی به صورت جمعی و فقط به شیوه ای که شخصاً شما و دستگاه تان را تشخیص ندهد، جمع آوری خواهند شد و به مدت 7ماه به صورت جداگانه از هر گونه اطلاعات دیگری ذخیره خواهند شد. از آنجایی که سرورهای سامسونگ در سراسر دنیا قرار دارند، اطلاعاتی که ما جمع آوری می کنیم، ممکن است در سرورهایی در خارج از کشور شما ذخیره شوند. شما می توانید اطلاعات تشخیصی و کاربردی خود را در اختیار ما قرار ندهید و این امر به هیچ وجه بر قابلیت و عملکرد دستگاه شما تأثیری نمی گذارد. همچنین می توانید گزینە جمع آوری اطلاعات تشخیصی و کاربردی را در هر زمانی از طریق تنظیمات دستگاه خود غیرفعال کنید. با کلیک بر روی گزینە بله، شما موافقت خود را نسبت به جمع آوری، استفاده، ذخیره، به اشتراک گذاری و افشاسازی اطلاعات تشخیصی و کاربردی از دستگاه خود توسط شرکت سامسونگ و شرکت های وابسته آن برای اهداف مذکور و مطابق با سیاست حفظ حریم شخصی شرکت سامسونگ اعلام می دارید."</string>
    <string name="error_log_collection_k_serviceinfo">رضایت کاربران جهت ارائه داده‌های مصرفی و عیب یاSamsung Electronics Co., Ltd. و شرکت‌های وابسته آن ‎(\"سامسونگ\") از شما برای بهبود کیفیت و کارایی محصولات و سرویس‌ها کمک می‌خواهد. این دستگاه شامل نرم‌افزار عیب‌یابی است که با اجازه و رضایت شما به طور خودکار داده‌های مصرفی و عیب‌یابی را از دستگاهتان جمع‌آوری می‌کند. به منظور بررسی آماری برای بهبود کیفیت محصول و خدمات، ردیابی و بررسی خطاهای سیستم و خاموش شدن‌های غیرمنتظره دستگاه، نرم‌افزار عیب‌یابی این داده‌ها را به سامسونگ ارسال می‌کند. داده‌های مصرفی و عیب‌یابی جمع‌آوری شده توسط سامسونگ ممکن است شامل اطلاعات مربوط به نحوه استفاده شما از دستگاه یا اطلاعات مربوط به ارائه‌دهندگان شبکه (شامل وضعیت اتصال، وضعیت شارژ، وضعیت تنظیم (از جمله تنظیمات نمایش و نیرو) و غیره) و نحوه استفاده از برنامه‌ها (شامل تناوب و مدت زمان استفاده، وضعیت تنظیم، مصرف باتری و حافظه، گزارش داده ها، اطلاعات مربوط به ایستگاههای پایه و غیره) باشد،‌ هر چند چنین اطلاعات مکانی فقط وقتی در دسترس هستند که عملکرد \"مکان\" در دستگاهتان فعال باشد. از آنجا که سامسونگ سرورهایی دارد که در سراسر جهان قرار دارند، داده‌هایی که جمع‌آوری می‌کنیم ممکن است در خارج از کشور محل اقامت شما ذخیره شوند از جمله کشورهایی که قوانین حمایت از داده‌ در آنها به اندازه کافی جامع و کامل نباشد. با موافقت جهت ارائه این داده‌ها، شما صریحاً رضایت خود را در این خصوص اعلام می‌دارید. با کلیه داده‌های مصرفی و عیب‌یابی جمع‌آوری شده به این منظور، به نحوی رفتار می‌شود که هویت شخصی شما یا دستگاهتان را فاش نکند و این داده ها فقط تا زمانی نگهداری می شوند که برای بررسی آماری لازم باشد. شما می توانید به ارائه داده های مصرفی و عیب یابی به سامسونگ، رضایت ندهید، این تصمیم بر عملکرد یا قابلیت کارکرد دستگاهتان به هیچ عنوان تأثیری نخواهد داشت. همچنین می‌توانید این نرم‌افزار را در هر زمان که بخواهید از طریق تنظیمات در دستگاهتان غیرفعال کنید. با ضربه زدن بر روی دکمه \"بله\"‎ با (i) انتقال خودکار داده‌های مصرفی و عیب‌یابی و (ii) جمع‌آوری، استفاده، ذخیره، اشتراک‌گذاری و آشکار شدن داده‌های مصرفی و عیب‌یابی از دستگاهتان توسط سامسونگ برای اهدافی که در بالا ذکر شد، موافقت می‌کنید.</string>
    <string name="validation_email">در حال بررسی Samsung account…</string>
    <string name="continue_for_a11y">برای فعال کردن حالت قابلیت دسترسی، صفحه را با دو انگشت خود بگیرید تا صدای بوقی به گوش برسد.</string>
    <string name="canceled_a11y">حالت قابلیت دسترسی فعال نشد.</string>
    <string name="enabled_a11y">حالت قابلیت دسترسی فعال شد.</string>
    <string name="terms_confirm">من شرایط و ضوابط عنوان شده در بالا را خوانده ام و با آنها موافقم.</string>
    <string name="terms_title">داده عیب‌یابی و EULA</string>
    <string name="terms_title_upgrade">توافق‌نامه مجوز کاربر نهایی</string>
    <string name="settings_license_activity_loading">بارگذاری…</string>
    <string name="settings_license_activity_unavailable">در حین دانلود خطایی رخ داد.</string>
    <string name="thank_you">متشکریم!</string>
    <string name="data_connect_title">شبکه داده ها</string>
    <string name="data_connection_text">بسیاری از برنامه ها، ویجت ها و سرویس های که روی دستگاه شما هستند یا از طریق دستگاه به آنها دسترسی می یابید، به اتصال اینترنت نیاز دارند. اگر شبکه Wi-Fi روشن نیست، دستگاه به شبکه تلفن همراه شما وصل خواهد شد که ممکن است بسته به برنامه پرداخت شما مشمول هزینه بیشتری شود.</string>
    <string name="reactivation_lock_title">فعال سازی مجدد قفل</string>
    <string name="reactivation_lock_desc">دستگاهتان را از گم شدن یا دزدیده شدن محافظت کنید، برای این کار از این که افراد دیگر دستگاه شما را پس از بازنشانی دوباره فعال کنند جلوگیری نمایید. برای استفاده از این ویژگی باید یک Samsung account داشته باشید.</string>
    <string name="reactivation_lock_desc2">قبل از درخواست تعمیر تحت ضمانت‌نامه، باید قفل فعال‌سازی مجدد غیرفعال شود. اطلاعات Samsung account خود را به خاطر بسپارید تا بتوانید زمانیکه دستگاه شما قفل است،‌ آن را مجدداً فعال کنید. برای غیرفعال کردن قفل فعال‌سازی مجدد،‌ به تنظیمات > امنیت بروید.</string>
    <string name="reactivatio_check_text">فعال کردن فعال سازی مجدد قفل</string>
    <string name="device_name_title">نام دستگاه</string>
    <string name="device_name_warning">نام دستگاه را وارد کنید.</string>
    <string name="device_name_desc">برای استفاده از بلوتوث، Wi-Fi Direct یا اشتراک‌گذاری اینترنت با رایانه، نام دستگاهی را وارد کنید تا به راحتی دستگاهتان را شناسایی کند.</string>
    <string name="device_name_desc_wifi_only">هنگامی که از بلوتوث و Wi-Fi Direct استفاده می کنید، نام دستگاهی را وارد کنید تا بتوانید براحتی دستگاه خود را شناسایی کنید</string>
    <string name="key_feature">مرور ویژگی های کلیدی</string>
    <string name="app_name">برنامه تنظیم و راه‌اندازی سامسونگ</string>
    <string name="welcome_start_msg">خوش آمدید!</string>
    <string name="key_feature_button">بیشتر بدانید</string>
    <string name="tap_to_learn_more">جهت اطلاعات بیشتر ضربه بزنید</string>
    <string name="setup_complete_message">دستگاه راه‌اندازی شده و آماده استفاده است.</string>
    <string name="select_language">انتخاب زبان</string>
    <string name="start">شروع</string>
    <string name="sim_missing_title">سیم کارت وارد شود</string>
    <string name="sim_missing_text">دستگاه را خاموش کرده و سیم‌کارت را در شیار مخصوص سیم‌کارت وارد کنید. اگر می‌خواهید از این مراحل رد شوید، یادتان باشد سیم‌کارت را بعداً وارد کنید. تا وقتی سیم‌کارت را وارد نکرده‌اید، بیشتر ویژگی‌های دستگاه عمل نمی‌کنند.</string>
    <string name="location_sharing_title">استفاده از موقعیت یابی Google</string>
    <string name="location_sharing_message">سرویس موقعیت مکانی Google از داده‌های منابعی مانند شبکه‌های Wi-Fi و تلفن همراه استفاده می‌کند تا به برنامه‌ها کمک کند مکان حدودی کاربر را بیابند، حتی اگر GPS در دسترس نباشد.</string>
    <string name="yes_agree">سرویس موقعیت مکانی Google مجاز باشد اطلاعات ناشناس مکانی را جمع آوری کند. این کار هنگامی که هیچ برنامه‌ای در حال اجرا نباشد انجام می‌شود.</string>
    <string name="yes_agree_use_location">از موقعیت من برای دریافت نتایج جستجوی Google و سایر سرویس‌های دیگر Google استفاده شود.</string>
    <string name="opt_set_title">تنظیم اختیاری</string>
    <string name="opt_set_msg">"حالت آسان به شما کمک می‌کند تا با بهره گیری از ویژگی ویجت های ساده و امکان سفارشی کردن اندازه قلم، راحت‌تر از دستگاه خود استفاده کنید.
برای فعال کردن، بر روی کادر انتخاب حالت آسان ضربه بزنید."</string>
    <string name="easy_btn_text">حالت تنظیم آسان فعال شود؟</string>
    <string name="try_again_button_label">دوباره سعی کنید</string>
    <string name="skip_button_label">بعدی</string>
    <string name="next_button_label">بعدی</string>
    <string name="next_button_disable">غیرفعال شد</string>
    <string name="button_tts">دکمه</string>
    <string name="previous_button_label">قبلی</string>
    <string name="restart_button_label">شروع مجدد</string>
    <string name="finish_button_label">پایان</string>
    <string name="uim_missing_text">"‏Turn off your device, remove the battery, and carefully insert your UIM card with the gold contact side down. The cut-off corner should end up farthest away from the battery.
If you prefer to skip now, be sure to insert your UIM card later. Until you do, most of your device's features will not work."</string>
    <string name="sim_uim_missing_title">‏UIM/سیم‌کارتی وارد نشده است.</string>
    <string name="sim_uim_missing_text">دستگاه را خاموش کرده و به‌دقت UIM/سیم‌کارت را در شیار UIM/سیم‌کارت وارد کنید. چنانچه مایل هستید می‌توانید این مرحله را رد کنید، اما مطمئن شوید بعداً UIM/سیم‌کارت را وارد می‌کنید. تا وقتی کارت را وارد نکرده‌اید، اغلب ویژگی‌های دستگاه عمل نمی‌کنند.</string>
    <string name="activation_progress_text">در حال فعال کردن دستگاه شما. اینکار ممکن است چند دقیقه بطول انجامد. لطفا صبر کنید…</string>
    <string name="activation_succ_title">دستگاه فعال شد</string>
    <string name="activation_succ_text">دستگاه شما باید دوباره راه اندازی شود تا بطور کامل فعال شود</string>
    <string name="activation_fail_text">دستگاه شما فعال نشد. این مشکل ممکن است موقتی باشد. جهت امتحان دوباره، دستگاه خود را مجددا راه اندازی کنید.</string>
    <string name="network_charges_title">هزینه های شبکه</string>
    <string name="network_charges_text">استفاده از برنامه هایی نظیر اینترنت، ایمیل و غیره و انجام برخی از کارها بوسیله شبکه های موبایل، ممکن است هزینه های بیشتری را باعث شود. به عنوان مثال، برای ثبت یک Samsung account، استفاده از ویجت ها، تصویرهای زمینه زنده و نمایش دهنده های اطلاعات، به شبکه های موبایل نیاز است. اطلاعات بیشتر در مورد هزینه های شبکه در مواقع دیگر ارائه خواهد شد.</string>
    <string name="network_charges_mobile_warning">اتصال از طریق داده بسته ای ممکن است مشمول هزینه اضافی باشد. ادامه می دهید؟</string>
    <string name="opt_dual_sim_msg">فعال کردن سیم دوتایی همیشه روشن به شما کمک می‌کند حتی در طول تماس هم از هر دو سیم کارت تماس ها را دریافت کنید.</string>
    <string name="dual_simi_btn_text">سیم کارت دوتایی هميشه روشن فعال شود؟</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message1">برنامه دلخواه</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message2">مخاطبین دلخواه</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message3">تنظیمات دلخواه</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message4">ساعت هشدار ساده</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message5">قاب عکس</string>
    <string name="easy_step_widgets_skip_message">برای فعال کردن حالت آسان بر روی بعد ضربه بزنید.</string>
    <string name="easy_step_font_message">اندازه فونت را برای پیام رسانی، ایمیل، مخاطبین و غیره سفارشی کنید.</string>
    <string name="tiny">بسیار کوچک</string>
    <string name="small">کوچک</string>
    <string name="normal">عادی</string>
    <string name="large">بزرگ</string>
    <string name="huge">بسیار بزرگ</string>
    <string name="easymode_label">حالت آسان</string>
    <string name="easy_mode_summary">از یک چیدمان ساده‌تر با متن و نمادهای بزرگتر در صفحه اصلی استفاده کنید.</string>
    <string name="easy_mode_help">با چیدمان ساده‌تر صفحه اصلی و ارتباط برنامه‌ها، استفاده از دستگاه را آسان‌تر کنید. اندازه متن و نمادها نیز در صفحه اصلی بزرگتر می‌شود.</string>
    <string name="enable_easy_mode">فعال سازی حالت آسان</string>
    <string name="more_information">اطلاعات بيشتر</string>
    <string name="welcome">خوش آمدید!</string>
    <string name="accessibility">قابلیت دسترسی</string>
    <string name="talkback_description">شما می‌توانید با کشیدن یک مستطیل در هر جای صفحه بدون رها کردن Talkback را فعال کنید.</string>
    <string name="accessibility_description">برای تغییر تنظیمات دسترسی، روی قابلیت دسترسی در زیر ضربه بزنید.</string>
    <string name="location_sharing_title_baidu">‏Baidu location service</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu1">‏Baidu location service uses data from sources such as WLAN and mobile networks to help apps determine your approximate location, even when GPS is not available. You can change this option any time under Settings.</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu2">‏When the NLP function is installed and opened, Baidu location services will collect anonymous location data. This will occur even when no apps are running. Some data may be stored on your device.</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu3">‏This may incur additional charges. The data collected will be used to find your location and improve accuracy. We ensure that your data will not be shared with other parties or be used for purposes other than providing services. The following data will be collected.</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu4">"- ID, signal strength of WLAN AP to be surveyed from the periphery
- ID, signal strength to be surveyed from the peripheral base station (for GSM and CDMA)"</string>
    <string name="yes_agree_baidu">‏Allow Baidu location services to collect anonymous location data. This will occur even when no applications are running.</string>
    <string name="wifi_scan_always_available_summary">‏Allow network location services and applications to scan for WLANs, even when WLAN is turned off.</string>
    <string name="date_time_auto">زمان و تاریخ خودکار</string>
    <string name="date_picker_title">تاریخ</string>
    <string name="time_picker_title">زمان</string>
    <string name="mobile_data_msg">دسترسی به داده را از طریق شبکه تلفن همراه فعال کنید.</string>
    <string name="mobile_data_title">داده تلفن همراه</string>
    <string name="mobile_data_connected">دستگاه به شبکه تلفن همراه وصل شد.</string>
    <string name="stms_version">‏SM-G900F_EUR_20141215_0200</string>
    <string name="welcome_start_msg_att">‏Welcome to AT&amp;T Ready2Go!</string>
    <string name="email_account_r2g">اشتراکهای ایمیل</string>
    <string name="att_terms_conditions">‏AT&amp;T Ready2Go Terms and Conditions</string>
    <string name="label_AcctYahoo">‏Yahoo</string>
    <string name="label_AcctHotmail">‏Hotmail</string>
    <string name="label_AcctAOL">‏AOL</string>
    <string name="label_Setup_Othermail">حساب های دیگر</string>
    <string name="terms_conditions_r2g">شرایط و ضوابط</string>
    <string name="terms_and_conditions_done">تمام</string>
    <string name="home_sync_thankyou">متشکریم!</string>
    <string name="home_sync_easy_setup">تنظیم آسان</string>
    <string name="home_sync_easy_setup_msg1">"1. NFC دستگاه تلفن همراه خود را روشن کنید. سپس تلفن همراه خود را در بالای دستگاه HomeSync قرار دهید تا برنامه HomeSync نصب شود.
2. از برنامه HomeSync روی دستگاه تلفن همراه برای کنترل دستگاه HomeSync استفاده کنید (همچنن می توانید دستگاه HomeSync را با استفاده از ماوس نیز کنترل کنید)"</string>
    <string name="home_sync_easy_setup_msg2">می توانید بجای اتصال به شبکه Wi-Fi کابل اترنت را وصل کنید</string>
    <string name="home_sync_wifi_msg">برای دسترسی به اینترنت، به یک شبکه Wi-Fi وصل شوید یا کابل اترنت را وصل کنید</string>
    <string name="home_sync_display_aspect_ratio">نسبت تصویر</string>
    <string name="home_sync_display_aspect_ratio_msg">برای نمایش بهتر تصویر، بصورت دستی نسبت صفحه تلویزیون خود را با استفاده از کنترل از راه دور تلویزیون تنظیم کنید</string>
    <string name="home_sync_nfc_tag">می توانید بجای اتصال به شبکه Wi-Fi کابل اترنت را وصل کنید</string>
    <string name="welcome_desc_for_mum">"منطقه کاربر به این رایانه لوحی اضافه شده است.
بعد از پایان راه اندازی، می توانید از برنامه های فعلی استفاده کنید. و برنامه های جدیدی نصب کنید.

مهم:

- مالک رایانه لوحی می تواند برنامه هایی که نصب نموده اید را لغو نصب نماید و منطقه کاربر شما را حذف کند.
- سایر کاربران می توانند از جانب شما در مجوزهای برنامه تغییر ایجاد کنند.
- با هر رایانه ای، فقط می توانید این رایانه لوحی را با افرادی که اعتماد دارید به اشتراک بگذارید."</string>
    <string name="background_traffic_text">بهینه‌سازی داده‌های پس‌زمینه فعال خواهد شد. این عملکرد به طور خودکار میزان داده‌های پس‌زمینه را که از طریق شبکه‌های تلفن همراه دریافت می‌شود کنترل می‌کند. با این کار نیروی باتری ذخیره شده و میزان مصرف داده‌ها کاهش می‌یابد. این عملکرد بر استفاده عادی شما از دستگاه تأثیر نخواهد گذاشت.</string>
    <string name="data_usage">مصرف داده‌ها</string>
    <string name="location_activity_title">‏Google مکان شما و</string>
    <string name="location_agree_sharing_content">اجازه دهید برنامه ها مکان شما را با سرویس مکان یابی Google تخمین بزنند. داده های مکان بی نام جمع شده و به Google ارسال می شود. و ممکن است روی دستگاه شما ذخیره شود. جمع آوری اطلاعات ممکن است حتی وقتی هیچ برنامه ای اجرا نمی شود. نیز انجام شود.</string>
    <string name="location_agree_use_search_content">هنگام استفاده از برنامه های Google، اطلاعات مربوط بیشتری بدست آورید. حتی وقتی از برنامه های Google استفاده نمی کنید. GPS و سرویس مکان یابی Google قابل دسترسی است.</string>
    <string name="location_agree_use_wifi_scan_content">برای بهبود دقت مکان یابی و اهداف دیگر، به سرویس مكان یابی Google و ساير برنامه‌ها اجازه دهید شبكه های Wi-Fi مجاور را حتی زمانيكه Wi-Fi خاموش است اسكن کند.</string>
    <string name="cu_registration_title">‏Register with China Unicom</string>
    <string name="cu_registration_message_1">‏Your device information will be sent to the China Unicom server to register your device during the first boot-up. It uses data from sources such as WLAN and the mobile network. This may result in additional charges.</string>
    <string name="cu_registration_yes_agree">‏I understand and agree to the terms and conditions above.</string>
    <string name="ctc_registration_title">‏Register device with China Telecom</string>
    <string name="ctc_registration_message_1">‏Your device information will be registered with the China Telecom server. The registration will use WLAN or Mobile data. Connecting to a mobile network may result in additional charges depending on your payment plan.</string>
    <string name="ctc_registration_yes_agree">من با این مورد موافقم.</string>
    <string name="v3_title">اطلاعات نرم‌افزار امنیتی</string>
    <string name="v3_info">"برای حفاظت از مشتری بر اساس سیاست‌های دولت، برنامه آنتی‌ویروس نصب و راه‌اندازی شده است.‎

برنامه ‌آنتی‌ویروس V3 با کنترل همزمان و به‌روزرسانی‌های مرتب نصب شده است.‎

اتصال به شبکه‌های تلفن همراه ممکن است بسته به برنامه پرداختی شما هزینه اضافی در بر داشته باشد.‎

کنترل همزمان و به‌روزرسانی‌های خودکار را می‌توان در تنظیمات برنامه آنتی‌ویروس تغییر داد."</string>
    <string name="dsa_dual_sim_always_on">سیم دوتایی هميشه روشن</string>
    <string name="label_SamsungAccount">‏Samsung Account</string>
    <string name="label_SamsungAccountDesc">برای نهایت استفاده از دستگاه، یک Samsung account ایجاد کنید یا وارد حساب شوید.</string>
    <string name="msg_sec_acct_modify_disabled">برای ویرایش حساب، برنامه جادویی تنظیم را تکمیل کرده و به تنظیمات > حساب‌ها بروید.</string>
    <string name="insert_sim_card">سیم کارت وارد شود</string>
    <string name="insert_sim_card_message">برای دستیابی به خدمات شبکه سیم کارت را وارد کنید.</string>
    <string name="insert_uim_card">کارت UIM را درون دستگاه بگذارید</string>
    <string name="insert_uim_card_message">برای دسترسی به شبکه تلفن همراه خود، یک UIM کارت وارد کنید.</string>
    <string name="insert_simuim_card_message">‏Insert a UIM/SIM card to access network services.</string>
    <string name="data_usage_enable_mobile">داده تلفن</string>
    <string name="ctc_data_warning_in_roaming">"‏You're now in the international roaming state, the mobile data is on, please pay attention to the local charge rates."</string>
    <string name="dlg_know">‏I know it</string>
</resources>
