<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="guide_samsung_legal_for_na">"By tapping Next or otherwise using the phone, you agree to Samsung's terms and conditions."</string>
    <string name="error_log_yes">Bai</string>
    <string name="error_log_no">Ez, mila esker</string>
    <string name="error_log_collection">Zure gailuan gertatzen den edozer software eguneraketa akatsi buruzko errore datuen erregistroa Samsung-i ematea onartzen duzu. Horri esker, Samsung-ek softwarea eguneratzeko prozesua hobetuko eta zure gailua behar bezala eguneratuta izaten lagunduko dizu.</string>
    <string name="error_log_collection_k">"DIAGNOSIA ETA ERABILERA DATUAK EMATEKO BAIMENA

Samsung-ek zure laguntza izan nahi du, bere produktuen eta zerbitzuen kalitatea hobetzeko. Baliteke Samsung-ek eta bere kideek diagnosi eta erabilera datuak biltzea zure gailutik, zerbitzua hobetzeko eta estatistikak egiteko. Gainera, baliteke diagnosiarekin lotutako gertakarien segimendua egitea eta bideratzea, adibidez, ezustean ixtea edo sistema erroreak. Bildutako datuen artean, zure aplikazioen erabilerari buruzko informazioa, erroreei buruzko erregistro informazioa eta aplikazioen erabilerari buruzko xehetasunak (funtzio zehatza, erabilera maiztasuna, memoria/bateria erabilera) izan daitezke. Diagnosi eta erabilera datu guztiak zu edo zure gailua identifikatzen ez zaituzteten formulario batean soilik bilduko eta erabiliko dira, eta zazpi hilabetez gordeko dira, bildu ditzakegun gainerako datuetatik bereizita. Samsung zerbitzariak mundu osoan sakabanatuta daudenez, baliteke biltzen ditugun datuak zure herrialdetik kanpo dauden zerbitzarietan gordetzea. Diagnosi eta erabilera daturik ez ematea hautatzeko aukera duzu, eta erabaki horrek ez du zure gailuaren funtzionamenduan inolako eraginik izango. Gainera, Ezarpenetan diagnosi eta erabilera informazioa biltzea ezgai dezakezu edonoiz. Beheko “Bai” botoia klikatuz gero, Samsung-i eta haren kideei zure gailutik diagnosi eta erabilera datuak biltzeko, erabiltzeko, gordetzeko, partekatzeko eta argitaratzeko baimena emango diezu, goian adierazitako helburuekin eta Samsung-en pribatutasun jarraibideari jarraiki."</string>
    <string name="error_log_collection_k_serviceinfo">DIAGNOSTIKO TEKNIKO ETA ERABILERA INFORMAZIOA EMATEKO ONESPENASamsung Electronics Co., Ltd. enpresak eta bere filialek (Samsung) zure laguntza behar dute beren produktuen eta zerbitzuen kalitatea eta errendimendua hobetzeko. Zure gailuak diagnostikoa egiteko softwarea du eta, zure onespenarekin, automatikoki jasoko ditu hark emandako diagnostiko tekniko eta erabilera datuak. Software horrek Samsung-i bidaliko dio informazio hori, estatistikoki aztertzeko eta bere produktuen eta zerbitzuen kalitatea hobetzeko, eta ustekabeko itzalketen eta sistema-erroreen segimendua egiteko, horientzat konponbidea aurkitzen ahaleginduz. Samsung-ek jasotako diagnostiko tekniko eta erabilera datuak gailuaren erabilerari buruzko informazioa buruzko informazioa izan dezake edo sare hornitzaileei buruzko informazioa (konexio-egoera, bateriaren karga maila, doikuntzen egoera, besteak beste pantaila eta energia), eta aplikazioen erabilerari buruzko informazioa (erabileraren maiztasuna eta iraupena, konfigurazioa, memoriaren eta bateriaren erabilera, erregistroko datuak, oinarrizko estazio aplikagarriei buruzko informazioa…), \"Kokalekua\" funtzioa gailuan aktibatuta dagoenean erabilgarri badago soilik. Samsung-ek zerbitzariak mundu osoan dituenez, baliteke jasotzen dugun informazioa bizi zaren herrialdetik kanpo gordetzea, baita datuak babesteko maila parekoa ez duten herrialdeetan ere. Ohar honetan adierazten dena onartuz gero, berariaz onartzen duzu informazio hori ematea. Xede horretarako bildutako diagnostiko tekniko eta erabilera datu guztiak erabiltzailea edo haren gailua identifikatzen ez duen moduan pilatuko dira eta azterketa hori egiteko behar den denboran soilik gordeko dira. Diagnostiko teknikoari eta erabilerari buruzko datuak ez ematea aukera dezakezu, eta halako erabakiak ez dio inolaz ere eragingo zure gailuaren funtzionamenduari. Horrez gain, edozein unetan desgaitu dezakezu software hau, gailuko ezarpenetatik.Ondoren agertzen den Bai sakatuz gero, zera onartzen duzu: (i) diagnostiko tekniko eta erabilera informazioa automatikoki transmititzea eta (ii) Samsung-ek zure datuko diagnostiko tekniko eta erabilera informazioa jasotzea erabiltzea, gordetzea, partekatzea eta jakinaraztea, aurrez aipatu diren xedeetarako.</string>
    <string name="validation_email">Samsung account egiaztatzen…</string>
    <string name="continue_for_a11y">Osagarritasun modua gaitzeko, jarraitu pantailari bi hatzez eusten, bip bat entzun arte.</string>
    <string name="canceled_a11y">Irisgarritasun modua ez dago gaituta.</string>
    <string name="enabled_a11y">Irisgarritasun modua gaituta.</string>
    <string name="terms_confirm">Goiko baldintzak eta zehapenak ulertzen eta onartzen ditut.</string>
    <string name="terms_title">EULA &amp; Diagn. Datuak</string>
    <string name="terms_title_upgrade">Azken erabiltzailearen lizentzia hitzarmena</string>
    <string name="settings_license_activity_loading">Kargatzen…</string>
    <string name="settings_license_activity_unavailable">Errorea gertatu da kargatzerakoan</string>
    <string name="thank_you">Mila esker!</string>
    <string name="data_connect_title">Datu sarea</string>
    <string name="data_connection_text">Zure gailuko edo zure gailuaren bidez atzitzen dituzun hainbat aplikazio, widget eta zerbitzuk Internet konexioa behar dute. Wi-Fi ez bada pizten, gailua zure sare mugikorrera konektatuko da, eta baliteke kostu osagarriak eragitea, zure ordainketa planaren arabera.</string>
    <string name="reactivation_lock_title">Berraktibatze blokeoa</string>
    <string name="reactivation_lock_desc">Babestu zure gailua galtzen zaizunerako edo lapurtzen dizutenerako, besteei galarazita berrezarri ondoren zure gailua berraktibatzea. Zerbitzu hau erabiltzeko Samsung account bat izan behar duzu.</string>
    <string name="reactivation_lock_desc2">Bermeak estalitako konponketa bat eskatu aurretik, berraktibatze blokeoa ezgaitu behar duzu. Gogoan izan Samsung account-eko informazioa, blokeatutako gailua berraktibatzeko. Berraktibatze blokeoa ezgaitzeko, joan Ezarpenak > Segurtasuna aukerara.</string>
    <string name="reactivatio_check_text">Gaitu berraktibatze blokeoa</string>
    <string name="device_name_title">Gailuaren izena</string>
    <string name="device_name_warning">Adierazi gailuaren izena</string>
    <string name="device_name_desc">Adierazi gailuaren izena gailua erraz identifikatzeko Bluetooth, Wi-Fi Direct edo ainguraketa erabiltzen dituzunean.</string>
    <string name="device_name_desc_wifi_only">Adierazi gailuaren izena gailua erraz identifikatzeko Bluetooth eta Wi-Fi Direct erabiltzen dituzunean</string>
    <string name="key_feature">Bilatu funtsezko eginbideak</string>
    <string name="app_name">Samsung konfigurazio laguntzailea</string>
    <string name="welcome_start_msg">Ongi etorri!</string>
    <string name="key_feature_button">Informazio gehiago</string>
    <string name="tap_to_learn_more">Ukitu gehiago jakiteko</string>
    <string name="setup_complete_message">Gailua konfiguratuta eta erabiltzeko prest dago</string>
    <string name="select_language">Hizkuntza aukeratu</string>
    <string name="start">Abiarazi</string>
    <string name="sim_missing_title">Sartu SIM txartela</string>
    <string name="sim_missing_text">Itzali zure gailua eta sartu zure SIM txartela SIM txartelaren zirrikituan. Orain pauso hau salto egitea nahi baduzu, ziurtatu SIM txartela geroago sartzen duzula. Ordura arte, zure gailuaren eginkizun gehienek ez dute funtzionatuko.</string>
    <string name="location_sharing_title">Erabili Google kokapena</string>
    <string name="location_sharing_message">Google kokapen zerbitzuak Wi-Fi eta sare mugikorrak bezalako iturrietako datuak erabiltzen ditu zure gutxi gorabeherako kokapena zehazteko, baita GPSa erabilgarri ez dagoenean ere</string>
    <string name="yes_agree">Eman baimena Google kokapen zerbitzuei kokapen datu anonimoak biltzeko. Aplikazio batere ez funtzionatzen ari denean ere gertatuko da.</string>
    <string name="yes_agree_use_location">Erabili Nire kokapena Google bilaketa emaitzetarako eta bestelako Google zerbitzuetarako</string>
    <string name="opt_set_title">Aukerazko ezarpena</string>
    <string name="opt_set_msg">"Modu errazak zure gailua errazago erabiltzen laguntzen dizu, widget eginbide errazekin eta letra mota pertsonalizatzeko ezaugarriaz
Ukitu modu errazaren koadroa gaitzeko"</string>
    <string name="easy_btn_text">Gaitu modu erraza konfigurazioa?</string>
    <string name="try_again_button_label">Saiatu berriz</string>
    <string name="skip_button_label">Pasatu</string>
    <string name="next_button_label">Hurrengoa</string>
    <string name="next_button_disable">Ezgaituta</string>
    <string name="button_tts">Botoia</string>
    <string name="previous_button_label">Aurrekoa</string>
    <string name="restart_button_label">Berrabiarazi</string>
    <string name="finish_button_label">Amaitu</string>
    <string name="uim_missing_text">"Turn off your device, remove the battery, and carefully insert your UIM card with the gold contact side down. The cut-off corner should end up farthest away from the battery.
If you prefer to skip now, be sure to insert your UIM card later. Until you do, most of your device's features will not work."</string>
    <string name="sim_uim_missing_title">Ez dago UIM/SIM txartelik sartuta</string>
    <string name="sim_uim_missing_text">Itzali zure gailua eta sartu zure UIM/SIM txartela kontuz UIM/SIM txartelaren zirrikituan. Orain pauso hau salto egitea nahi baduzu, ziurtatu UIM/SIM txartela geroago sartzen duzula. Ordura arte, zure gailuaren eginkizun gehienek ez dute funtzionatuko.</string>
    <string name="activation_progress_text">Zure gailua aktibatzen. Baliteke minutu batzuk behar izatea. Itxaron mesedez…</string>
    <string name="activation_succ_title">Gailua aktibatuta</string>
    <string name="activation_succ_text">Zure gailua berrabiarazi behar duzu erabat aktibatzeko</string>
    <string name="activation_fail_text">Ezin izan da zure gailua aktibatu. Baliteke aldi bateko arazoa izatea. Berrabiarazi zure gailua berriz probatzeko.</string>
    <string name="network_charges_title">Sare-kostuak</string>
    <string name="network_charges_text">Aplikazio batzuk erabiltzeak, internet eta posta elektronikoa, besteak beste, eta sare mugikorrak erabiliz hainbat ekintza gauzatzeak, kostu gehigarriak ekar ditzake. Esaterako, sare mugikorrak behar dira Samsung account erregistratzeko, baita widgetak, horma-paper animatuak eta informazio adierazleak erabiltzeko ere. Sareko kostuei buruzko informazio gehiago emango da baldintzen arabera.</string>
    <string name="network_charges_mobile_warning">Litekeena da pakete datuen bidez konektatzeak kosturen bat izatea. Jarraitu?</string>
    <string name="opt_dual_sim_msg">SIM duala gaitzeak beti uzten dizu bi SIM txarteletako deiak jasotzea baita deietan ere</string>
    <string name="dual_simi_btn_text">Gaitu SIM duala beti piztuta?</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message1">Gogoko Aplikazioak</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message2">Gogoko Kontaktuak</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message3">Gogoko Ezarpenak</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message4">Erloju Alarma Sinplea</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message5">Argazki Markoa</string>
    <string name="easy_step_widgets_skip_message">Ukitu Hurrengoa modu erraza gaitzeko</string>
    <string name="easy_step_font_message">Pertsonalizatu letra neurria Mezularitza, Posta elektronikoa, Kontaktuak eta abarrerako</string>
    <string name="tiny">Ñimiñoa</string>
    <string name="small">Txikia</string>
    <string name="normal">Arrunta</string>
    <string name="large">Handia</string>
    <string name="huge">Erraldoia</string>
    <string name="easymode_label">Modu erraza</string>
    <string name="easy_mode_summary">Erabili pantaila nagusi itxura sinpleagoa eta testu eta ikono handiagoak.</string>
    <string name="easy_mode_help">Erabili zure gailua errazago pantaila nagusiaren itxura eta aplikazio elkarreragin sinpleagoez. Pantaila nagusian testu eta ikono handiagoak ere jarriko dira.</string>
    <string name="enable_easy_mode">Gaitu modu erraza</string>
    <string name="more_information">Informazio gehiago</string>
    <string name="welcome">Ongi etorri!</string>
    <string name="accessibility">Erabilgarritasuna</string>
    <string name="talkback_description">Talkback gaitu dezakezu laukizuzen bat marraztuz pantailako edozer tokitan askatu gabe</string>
    <string name="accessibility_description">Ukitu Irisgarritasuna behean, irisgarritasun ezarpenak aldatzeko.</string>
    <string name="location_sharing_title_baidu">Baidu location service</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu1">Baidu location service uses data from sources such as WLAN and mobile networks to help apps determine your approximate location, even when GPS is not available. You can change this option any time under Settings.</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu2">When the NLP function is installed and opened, Baidu location services will collect anonymous location data. This will occur even when no apps are running. Some data may be stored on your device.</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu3">This may incur additional charges. The data collected will be used to find your location and improve accuracy. We ensure that your data will not be shared with other parties or be used for purposes other than providing services. The following data will be collected.</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu4">"- ID, signal strength of WLAN AP to be surveyed from the periphery
- ID, signal strength to be surveyed from the peripheral base station (for GSM and CDMA)"</string>
    <string name="yes_agree_baidu">Allow Baidu location services to collect anonymous location data. This will occur even when no applications are running.</string>
    <string name="wifi_scan_always_available_summary">Allow network location services and applications to scan for WLANs, even when WLAN is turned off.</string>
    <string name="date_time_auto">Data eta ordu automatikoa</string>
    <string name="date_picker_title">Data</string>
    <string name="time_picker_title">Ordua</string>
    <string name="mobile_data_msg">Gaitu datuetara mugikorraren saretik sartzeko sarbidea</string>
    <string name="mobile_data_title">Datu mugikorrak</string>
    <string name="mobile_data_connected">Gailua sare mugikorrera konektatu da.</string>
    <string name="stms_version">SM-G900F_EUR_20141215_0200</string>
    <string name="welcome_start_msg_att">Welcome to AT&amp;T Ready2Go!</string>
    <string name="email_account_r2g">Posta elektroniko kontuak</string>
    <string name="att_terms_conditions">AT&amp;T Ready2Go Terms and Conditions</string>
    <string name="label_AcctYahoo">Yahoo</string>
    <string name="label_AcctHotmail">Hotmail</string>
    <string name="label_AcctAOL">AOL</string>
    <string name="label_Setup_Othermail">Bestelako kontuak</string>
    <string name="terms_conditions_r2g">Baldintzak</string>
    <string name="terms_and_conditions_done">Egina</string>
    <string name="home_sync_thankyou">Mila esker!</string>
    <string name="home_sync_easy_setup">Konfigurazio azkarra</string>
    <string name="home_sync_easy_setup_msg1">"1. Piztu NFC zure gailu mugikorrean. Ondoren jarri zure gailu mugikorra HomeSync gailuaren gainean HomeSync aplikazioa instalatzeko.
2. Erabili HomeSync aplikazioa zure gailu mugikorrean HomeSync gailua kontrolatzeko. (Bestela, HomeSync gailua sagu bat erabiliz kontrola dezakezu)"</string>
    <string name="home_sync_easy_setup_msg2">Wi-Fi sare batera konektatu beharrean, Ethernet kable bat konekta dezakezu</string>
    <string name="home_sync_wifi_msg">Internetera sartzeko, konektatu Wi-Fi sare batera edo konektatu Ethernet kable bat</string>
    <string name="home_sync_display_aspect_ratio">Itxura ratioa</string>
    <string name="home_sync_display_aspect_ratio_msg">Irudiak hobeto erakusteko, ezarri eskuz zure TBren alderdi ratioak TBren urrutiko agintea erabiliz</string>
    <string name="home_sync_nfc_tag">Wi-Fi sare batera konektatu beharrean, Ethernet kable bat konekta dezakezu</string>
    <string name="welcome_desc_for_mum">"Zure erabiltzaile eremua tableta honetara gehitu da.
Konfiguratzen amaitu ondoren, uneko aplikazioak erabili ditzakezu, are berriak instalatu ere.

Garrantzitsua:

- Tabletaren jabeak zuk instalatutako aplikazioak desinstalatu ditzake, are zure erabiltzaile eremua ezabatu ere.
- Beste erabiltzaileek aplikazio baimenak aldatzea onar dezakete zure izenean.
- Edozein konputagailu bezala, tableta fidatzen zaren jendearekin baino ez zenuke partekatu behar."</string>
    <string name="background_traffic_text">Atzealdeko datuen optimizazioa gaituko da. Funtzio horrek sare mugikorren bidez jasotzen diren atzealdeko datu kopurua kontrolatzen du automatikoki. Horrek bateria aurreztuko du eta datu kontsumoa txikituko du. Funtzio horrek ez dio gailuaren ohiko erabilerari eragingo.</string>
    <string name="data_usage">Datu erabilera</string>
    <string name="location_activity_title">Google eta zure kokapena</string>
    <string name="location_agree_sharing_content">Utzi aplikazioei zure kokapena Google kokapen zerbitzua erabiliz zehazten. Kokapen datu anonimoak bildu eta Google-ri bidaliko zaizkio eta agian zure gailuan gordeko dira. Aplikaziorik martxan ez izanda ere bildu ditzake datuak.</string>
    <string name="location_agree_use_search_content">Lortu informazio garrantzitsu gehiago Google aplikazioak erabiltzen dituzunean. GPS eta Google kokapen zerbitzuetara sarbidea izan daiteke, nahiz eta zu Google aplikazioak erabiltzen ez aritu.</string>
    <string name="location_agree_use_wifi_scan_content">Kokapenaren zehaztasuna hobetzeko eta bestelako helburuetarako, Google kokapen zerbitzuek eta beste aplikazio batzuek gertuko Wi-Fi sareak bila ditzakete, Wi-Fia itzalita badago ere</string>
    <string name="cu_registration_title">Register with China Unicom</string>
    <string name="cu_registration_message_1">Your device information will be sent to the China Unicom server to register your device during the first boot-up. It uses data from sources such as WLAN and the mobile network. This may result in additional charges.</string>
    <string name="cu_registration_yes_agree">I understand and agree to the terms and conditions above.</string>
    <string name="ctc_registration_title">Register device with China Telecom</string>
    <string name="ctc_registration_message_1">Your device information will be registered with the China Telecom server. The registration will use WLAN or Mobile data. Connecting to a mobile network may result in additional charges depending on your payment plan.</string>
    <string name="ctc_registration_yes_agree">Onartzen dut.</string>
    <string name="v3_title">Txertoz zabaldutako informazioa</string>
    <string name="v3_info">"Gobernu jarraibideen arabera, kontsumitzaileak babesteko, antibirus programa instalatuta eta abian dago.

V3 antibirus programa denbora errealeko segimenduaz eta aldizkako eguneraketez instalatu zen.

Baliteke sare mugikorretara konektatzeak kostu osagarriak eragitea zure planaren arabera.

Denbora errealeko segimendua eta eguneraketa automatikoak antibirus programaren ezarpenetan alda daitezke."</string>
    <string name="dsa_dual_sim_always_on">SIM duala beti piztuta</string>
    <string name="label_SamsungAccount">Samsung account</string>
    <string name="label_SamsungAccountDesc">Hasi saioa edo sortu Samsung account bat, zure gailuari probetxurik handiena ateratzeko.</string>
    <string name="msg_sec_acct_modify_disabled">Kontua editatzeko, osatu konfigurazio laguntzailea eta joan Ezarpenak > Kontuak aukerara.</string>
    <string name="insert_sim_card">Sartu SIM txartela</string>
    <string name="insert_sim_card_message">Sartu SIM txartela sare zerbitzuetan sartzeko.</string>
    <string name="insert_uim_card">Sartu UIM txartela</string>
    <string name="insert_uim_card_message">Sartu UIM txartela zure sare mugikorrera sartzeko.</string>
    <string name="insert_simuim_card_message">Insert a UIM/SIM card to access network services.</string>
    <string name="data_usage_enable_mobile">Datu mugik.</string>
    <string name="ctc_data_warning_in_roaming">"You're now in the international roaming state, the mobile data is on, please pay attention to the local charge rates."</string>
    <string name="dlg_know">I know it</string>
</resources>
