<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="guide_samsung_legal_for_na">"By tapping Next or otherwise using the phone, you agree to Samsung's terms and conditions."</string>
    <string name="error_log_yes">Kyllä</string>
    <string name="error_log_no">Ei, kiitos</string>
    <string name="error_log_collection">Suostut luovuttamaan Samsungille laitteen epäonnistuneiden ohjelmistopäivitysten virhelokeissa olevat tiedot. Tämä auttaa Samsungia kehittämään ja parantamaan Samsungin ohjelmistopäivitysprosessia ja siten pitämään laitteen asianmukaisesti ajan tasalla.</string>
    <string name="error_log_collection_k">"SUOSTUMUS DIAGNOSTIIKKA- JA KÄYTTÖTIETOJEN LUOVUTTAMISEEN
Samsung Electronics Co., Ltd. ja sen tytäryhtiöt (\"Samsung\") pyytävät apuasi tuotteidensa ja palveluidensa laadun ja suorituskyvyn parantamisessa. Laitteessasi on diagnostiikkaohjelmisto, joka voi suostumuksellasi kerätä automaattisesti diagnostiikka- ja käyttötietoja laitteeltasi. Diagnostiikkaohjelmisto voi lähettää näitä tietoja Samsungille tilastolliseen analyysiin tuotteiden ja palveluiden laadun kehittämistä ja odottamattomien sulkeutumisten ja järjestelmävirheiden seuraamista ja jäljittämistä varten. Samsungin keräämät diagnostiikka- ja käyttötiedot voivat sisältää tietoa laitteesi käytöstä (mukaan lukien yhteyden tila, latauksen tila, asetusten tila (kuten näyttö- ja virta-asetukset) jne.) ja sovellustensi käytöstä (mukaan lukien käyttötiheys ja -kesto, asetusten tila, muistin ja akun käyttö, lokitiedot jne.). Koska Samsungilla on palvelimia joka puolella maailmaa, keräämiämme tietoja saatetaan tallentaa EU/ETA-maihin tai niiden ulkopuolelle, eli asuinmaasi ulkopuolelle ja myös maihin, joissa tietosuojalait eivät välttämättä ole yhtä kattavia. Hyväksymällä tietojesi luovutuksen hyväksyt samalla myös tämän. Kaikki tähän tarkoitukseen kerätyt diagnostiikka- ja käyttötiedot kootaan niin, ettet sinä eikä laitteesi ole tunnistettavissa, ja niitä säilytetään ainoastaan niin kauan kuin niitä tarvitaan tähän analyysiin. Voit halutessasi kieltäytyä diagnostiikka- ja käyttötietojen luovuttamisesta, eikä se vaikuta laitteesi toimintaan tai käyttöön millään tavalla. Voit halutessasi milloin tahansa poistaa tämän ohjelmiston käytöstä laitteesi asetuksista.
Napauttamalla alla olevaa \"Kyllä\"-painiketta hyväksyt (i) automaattisen diagnostiikka- ja käyttötietojen siirtämisen ja sen, että (ii) Samsung kerää, käyttää, tallentaa, jakaa ja luovuttaa laitteesi diagnostiikka- ja käyttötietoja yllä määriteltyjä tarkoituksia varten."</string>
    <string name="error_log_collection_k_serviceinfo">SUOSTUMUS DIAGNOSTIIKKA- JA KÄYTTÖTIETOJEN LUOVUTTAMISEENSamsung Electronics Co., Ltd. ja sen tytäryhtiöt (”Samsung”) pyytävät apuasi tuotteidensa ja palveluidensa laadun ja suorituskyvyn parantamisessa. Laitteessasi on diagnostiikkaohjelmisto, joka voi suostumuksellasi kerätä automaattisesti laitteesi diagnostiikka- ja käyttötietoja. Diagnostiikkaohjelmisto voi lähettää näitä tietoja Samsungille tilastolliseen analyysiin tuotteiden ja palveluiden laadun kehittämistä ja odottamattomien sulkeutumisten ja järjestelmävirheiden seuraamista ja jäljittämistä varten. Samsungin keräämät diagnostiikka- ja käyttötiedot voivat sisältää tietoa laitteesi käytöstä tai verkko-operaattoreista (mukaan lukien yhteyden tila, latauksen tila, asetusten tila [kuten näytön ja virrankäytön asetukset]) sekä sovellusten käytöstä (mukaan lukien käyttötiheys ja -kesto, asetusten tila, muistin ja akun käyttö, lokitiedot, käytettävissä olevat tukiasemat jne.). Kyseiset sijaintitiedot ovat kuitenkin saatavilla vain, jos paikallistamistoiminto on otettu käyttöön laitteessasi. Koska Samsungilla on palvelimia joka puolella maailmaa, keräämiämme tietoja saatetaan tallentaa asuinmaasi ulkopuolelle ja myös maihin, joissa tietosuojalait eivät ole yhtä kattavia. Hyväksymällä tietojesi luovutuksen hyväksyt samalla myös tämän. Kaikki tähän tarkoitukseen kerätyt diagnostiikka- ja käyttötiedot kootaan niin, ettet sinä eikä laitteesi ole tunnistettavissa, ja niitä säilytetään ainoastaan niin kauan kuin niitä tarvitaan tähän analyysiin. Voit halutessasi kieltäytyä diagnostiikka- ja käyttötietojen luovuttamisesta, eikä se vaikuta laitteesi toimintaan tai käyttöön millään tavalla. Voit halutessasi milloin tahansa poistaa tämän ohjelmiston käytöstä laitteesi asetuksista. Napauttamalla alla olevaa ”Kyllä”-painiketta hyväksyt (i) automaattisen diagnostiikka- ja käyttötietojen siirtämisen ja sen, että (ii) Samsung kerää, käyttää, tallentaa, jakaa ja julkaisee laitteesi diagnostiikka- ja käyttötietoja yllä määriteltyjä tarkoituksia varten.</string>
    <string name="validation_email">Tarkistetaan Samsung-tiliä…</string>
    <string name="continue_for_a11y">Jos haluat ottaa helppokäyttötilan käyttöön, paina näyttöä kahdella sormella, kunnes kuulet äänimerkin.</string>
    <string name="canceled_a11y">Helppokäyttötila ei ole käytössä.</string>
    <string name="enabled_a11y">Helppokäyttötila käytössä.</string>
    <string name="terms_confirm">Ymmärrän ja hyväksyn yllä olevat ehdot.</string>
    <string name="terms_title">EULA ja vianmääritys</string>
    <string name="terms_title_upgrade">Käyttöoikeussopimus</string>
    <string name="settings_license_activity_loading">Ladataan…</string>
    <string name="settings_license_activity_unavailable">Ladattaessa tapahtui virhe.</string>
    <string name="thank_you">Kiitos!</string>
    <string name="data_connect_title">Dataverkko</string>
    <string name="data_connection_text">Monet laitteessa olevat tai sen avulla käytettävät sovellukset, pienoisohjelmat ja palvelut vaativat Internet-yhteyden. Jos Wi-Fi-yhteyttä ei ole, laite muodostaa yhteyden matkapuhelinverkkoon, josta voidaan periä lisämaksuja tilauksesi mukaan.</string>
    <string name="reactivation_lock_title">Uudelleenaktiv. lukitus</string>
    <string name="reactivation_lock_desc">Suojaa laitetta sen katoamisen tai varastamisen varalta estämällä muita ihmisiä aktivoimasta laitetta uudelleen sen palauttamisen jälkeen. Tarvitset Samsung-tilin tämän palvelun käyttöön.</string>
    <string name="reactivation_lock_desc2">Ennen takuun alaisen korjauksen pyytämistä uudelleenaktivoinnin lukitus on poistettava käytöstä. Muista Samsung-tilin tiedot, jotta voit aktivoida laitteen uudelleen, kun se on lukittu. Voit poistaa uudelleenaktivoinnin lukituksen käytöstä siirtymällä kohtaan Asetukset > Suojaus.</string>
    <string name="reactivatio_check_text">Käytä uudelleenaktivoinnin lukitusta</string>
    <string name="device_name_title">Laitteen nimi</string>
    <string name="device_name_warning">Anna laitteen nimi.</string>
    <string name="device_name_desc">Anna laitteen nimi, jotta voit helposti tunnistaa laitteen, kun käytät Bluetoothia, Wi-Fi Directia ja yhteyden jakamista.</string>
    <string name="device_name_desc_wifi_only">Anna laitteen nimi, jotta voit helposti tunnistaa laitteen, kun käytät Bluetoothia ja Wi-Fi Directia.</string>
    <string name="key_feature">Selaa tärkeimpiä toimintoja</string>
    <string name="app_name">Samsungin ohjattu asennus</string>
    <string name="welcome_start_msg">Tervetuloa!</string>
    <string name="key_feature_button">Lisätietoja</string>
    <string name="tap_to_learn_more">Lisätietoja saat napauttamalla tätä.</string>
    <string name="setup_complete_message">Laite on määritetty ja valmiina käyttöön.</string>
    <string name="select_language">Valitse kieli</string>
    <string name="start">Käynnistä</string>
    <string name="sim_missing_title">Aseta SIM-kortti</string>
    <string name="sim_missing_text">Katkaise laitteesta virta ja aseta SIM-kortti SIM-korttipaikkaan. Jos haluat ohittaa tämän vaiheen nyt, muista asettaa SIM-kortti laitteeseen myöhemmin. Tätä ennen useimmat laitteen toiminnoista eivät toimi.</string>
    <string name="location_sharing_title">Käytä Googlen sijaintia</string>
    <string name="location_sharing_message">Googlen sijaintipalvelu auttaa sovelluksia määrittämään likimääräisen sijaintisi esimerkiksi Wi-Fi- ja matkapuhelinverkkojen tietojen perusteella, vaikka GPS ei ole käytettävissä.</string>
    <string name="yes_agree">Salli Googlen sijaintipalveluiden kerätä nimettömiä sijaintitietoja. Tietoja kerätään, vaikka sovelluksia ei ole käynnissä.</string>
    <string name="yes_agree_use_location">Käytä omaa sijaintia Google-hakutuloksiin ja muihin Google-palveluihin.</string>
    <string name="opt_set_title">Valinnainen asetus</string>
    <string name="opt_set_msg">"Helpossa tilassa voit käyttää laitettasi entistä helpommin helppokäyttöisten pienoisohjelmien ja fonttikoon mukautettavuuden ansiosta
Ota toiminto käyttöön napauttamalla Helppo tila -valintaruutua."</string>
    <string name="easy_btn_text">Otetaanko helpon tilan asennus käyttöön?</string>
    <string name="try_again_button_label">Yritä uudelleen</string>
    <string name="skip_button_label">Ohita</string>
    <string name="next_button_label">Seuraava</string>
    <string name="next_button_disable">Poistettu käytöstä</string>
    <string name="button_tts">Painike</string>
    <string name="previous_button_label">Edellinen</string>
    <string name="restart_button_label">Käynnistä uud.</string>
    <string name="finish_button_label">Valmis</string>
    <string name="uim_missing_text">"Turn off your device, remove the battery, and carefully insert your UIM card with the gold contact side down. The cut-off corner should end up farthest away from the battery.
If you prefer to skip now, be sure to insert your UIM card later. Until you do, most of your device's features will not work."</string>
    <string name="sim_uim_missing_title">UIM/SIM-korttia ei ole asetettu</string>
    <string name="sim_uim_missing_text">Katkaise laitteesta virta ja aseta UIM/SIM-kortti varovasti UIM/SIM-korttipaikkaan. Jos haluat ohittaa tämän vaiheen nyt, muista asettaa UIM/SIM-kortti laitteeseen myöhemmin. Tätä ennen useimmat laitteen toiminnoista eivät toimi.</string>
    <string name="activation_progress_text">Laitetta aktivoidaan. Tämä voi kestää muutaman minuutin. Odota…</string>
    <string name="activation_succ_title">Laite aktivoitu</string>
    <string name="activation_succ_text">Laite on täydellisen aktivoinnin suorittamiseksi käynnistettävä uudelleen.</string>
    <string name="activation_fail_text">Laitteen aktivointi epäonnistui. Tämä voi olla väliaikainen ongelma. Yritä laitteen uudelleenkäynnistämisen jälkeen uudelleen.</string>
    <string name="network_charges_title">Verkkomaksut</string>
    <string name="network_charges_text">Joidenkin sovellusten, kuten Internetin ja sähköpostin, sekä mobiiliverkkoihin perustuvien toimintojen käytöstä voidaan periä ylimääräisiä maksuja. Mobiiliverkkojen on esimerkiksi rekisteröitävä Samsung-tili sekä käytettävä pienoisohjelmia, eläviä taustakuvia ja tietolaskureita. Lisätietoja verkkomaksuista annetaan muissa yhteyksissä.</string>
    <string name="network_charges_mobile_warning">Pakettidatan kautta yhdistämisestä voidaan periä lisämaksuja. Jatketaanko?</string>
    <string name="opt_dual_sim_msg">Jos otat kaksi SIM-korttia käyttöön, voit aina vastaanottaa puheluita molemmilla SIM-korteilla jopa puheluiden aikana.</string>
    <string name="dual_simi_btn_text">Otetaanko Kaksi SIM-korttia aina käytössä -toiminto käyttöön?</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message1">Suosikkisovellukset</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message2">Suosikkiyhteystiedot</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message3">Suosikkiasetukset</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message4">Yksinkertainen herätyskello</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message5">Kuvan kehys</string>
    <string name="easy_step_widgets_skip_message">Ota helppo tila käyttöön napauttamalla Seuraava.</string>
    <string name="easy_step_font_message">Mukauta muun muassa viestien, sähköpostin ja yhteystietojen fonttikokoa.</string>
    <string name="tiny">Erittäin pieni</string>
    <string name="small">Pieni</string>
    <string name="normal">Normaali</string>
    <string name="large">Suuri</string>
    <string name="huge">Erittäin suuri</string>
    <string name="easymode_label">Helppo tila</string>
    <string name="easy_mode_summary">Käytä yksinkert. alkunäytön asettelua sekä suurempaa tekstiä/kuvakkeita.</string>
    <string name="easy_mode_help">Käytä laitettasi entistä helpommin alkunäytön entistä selkeämmän asettelun ja sovellusten toimintojen ansiosta. Alkunäytössä käytetään myös suurempaa tekstiä ja kuvakkeita.</string>
    <string name="enable_easy_mode">Ota helppo tila käyttöön</string>
    <string name="more_information">Lisätietoja</string>
    <string name="welcome">Tervetuloa!</string>
    <string name="accessibility">Helppokäyttöisyys</string>
    <string name="talkback_description">Voit muokata Talkbackia piirtämällä suorakulmion näytössä mihin tahansa kättäsi nostamatta.</string>
    <string name="accessibility_description">Muuta helppokäyttöasetuksia napauttamalla alta Helppokäyttöisyys.</string>
    <string name="location_sharing_title_baidu">Baidu location service</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu1">Baidu location service uses data from sources such as WLAN and mobile networks to help apps determine your approximate location, even when GPS is not available. You can change this option any time under Settings.</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu2">When the NLP function is installed and opened, Baidu location services will collect anonymous location data. This will occur even when no apps are running. Some data may be stored on your device.</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu3">This may incur additional charges. The data collected will be used to find your location and improve accuracy. We ensure that your data will not be shared with other parties or be used for purposes other than providing services. The following data will be collected.</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu4">"- ID, signal strength of WLAN AP to be surveyed from the periphery
- ID, signal strength to be surveyed from the peripheral base station (for GSM and CDMA)"</string>
    <string name="yes_agree_baidu">Allow Baidu location services to collect anonymous location data. This will occur even when no applications are running.</string>
    <string name="wifi_scan_always_available_summary">Allow network location services and applications to scan for WLANs, even when WLAN is turned off.</string>
    <string name="date_time_auto">Automaattinen päivämäärä ja kellonaika</string>
    <string name="date_picker_title">Päivämäärä</string>
    <string name="time_picker_title">Aika</string>
    <string name="mobile_data_msg">Ota mobiilidata matkapuhelinverkon kautta käyttöön.</string>
    <string name="mobile_data_title">Mobiilidata</string>
    <string name="mobile_data_connected">Laite on yhdistetty matkapuhelinverkkoon.</string>
    <string name="stms_version">SM-G900F_EUR_20141215_0200</string>
    <string name="welcome_start_msg_att">Welcome to AT&amp;T Ready2Go!</string>
    <string name="email_account_r2g">Sähköpostitilit</string>
    <string name="att_terms_conditions">AT&amp;T Ready2Go Terms and Conditions</string>
    <string name="label_AcctYahoo">Yahoo</string>
    <string name="label_AcctHotmail">Hotmail</string>
    <string name="label_AcctAOL">AOL</string>
    <string name="label_Setup_Othermail">Muut tilit</string>
    <string name="terms_conditions_r2g">Käyttöehdot</string>
    <string name="terms_and_conditions_done">Valmis</string>
    <string name="home_sync_thankyou">Kiitos!</string>
    <string name="home_sync_easy_setup">Helppo asennus</string>
    <string name="home_sync_easy_setup_msg1">"1. Ota NFC mobiililaitteessa käyttöön. Aseta sen jälkeen mobiililaite HomeSync-laitteen päälle HomeSync-sovelluksen asentamista varten.
2. Käytä mobiililaitteessa olevaa HomeSync-sovellusta HomeSync-laitteen hallintaan. (Voit hallita HomeSync-laitetta myös hiirellä.)"</string>
    <string name="home_sync_easy_setup_msg2">Voit kytkeä Ethernet-kaapelin Wi-Fi-verkkoyhteyden muodostamisen sijaan.</string>
    <string name="home_sync_wifi_msg">Jos haluat käyttää Internetiä, muodosta yhteys Wi-Fi-verkkoon tai liitä Ethernet-kaapeli.</string>
    <string name="home_sync_display_aspect_ratio">Kuvasuhde</string>
    <string name="home_sync_display_aspect_ratio_msg">Voit parantaa kuvanlaatua määrittämällä television kuvasuhteen television kaukosäätimellä.</string>
    <string name="home_sync_nfc_tag">Voit kytkeä Ethernet-kaapelin Wi-Fi-verkkoyhteyden muodostamisen sijaan.</string>
    <string name="welcome_desc_for_mum">"Käyttöalueesi on lisätty tähän tablet-laitteeseen.
Kun olet lopettanut asetusten määrittämisen, voit käyttää nykyisiä ja asentaa uusia sovelluksia.

Tärkeää:

- Tablet-laitteen omistaja voi poistaa asentamiesi sovellusten asennuksen ja käyttöalueesi.
- Muut käyttäjät voivat sallia sovellusten käyttöoikeuksien muutokset puolestasi.
- Muiden tietokoneiden tapaan sinun kannattaa jakaa tämä tablet-laite vain sellaisten ihmisten kanssa, joihin luotat."</string>
    <string name="background_traffic_text">Taustadatan optimointi otetaan käyttöön. Tämä toiminto hallitsee automaattisesti matkapuhelinverkkojen kautta vastaanotettavan taustadatan määrää. Tämä säästää akkuvirtaa ja vähentää datankäyttöä. Tämä toiminto ei vaikuta laitteen normaaliin käyttöön.</string>
    <string name="data_usage">Datankäyttö</string>
    <string name="location_activity_title">Google ja sijaintisi</string>
    <string name="location_agree_sharing_content">Anna sovellusten arvioida sijaintisi Googlen sijaintipalvelun avulla. Tätä varten kerätään nimettömiä sijaintitietoja, jotka lähetetään Googlelle ja ehkä tallennetaan laitteeseen. Tietojen kerääminen on mahdollista myös silloin, kun sovelluksia ei ole käynnissä.</string>
    <string name="location_agree_use_search_content">Hanki entistä olennaisempia tietoja Google-sovelluksia käytettäessä. GPS ja Googlen sijaintipalvelu ovat käytettävissä myös silloin, kun et käytä Google-sovelluksia.</string>
    <string name="location_agree_use_wifi_scan_content">Googlen sijaintipalvelu ja muut sovellukset voivat hakea lähellä olevia Wi-Fi-verkkoja, vaikka Wi-Fi on poistettu käytöstä. Tällä voit parantaa paikanmääritystä ja tukea muita toimintoja.</string>
    <string name="cu_registration_title">Register with China Unicom</string>
    <string name="cu_registration_message_1">Your device information will be sent to the China Unicom server to register your device during the first boot-up. It uses data from sources such as WLAN and the mobile network. This may result in additional charges.</string>
    <string name="cu_registration_yes_agree">I understand and agree to the terms and conditions above.</string>
    <string name="ctc_registration_title">Register device with China Telecom</string>
    <string name="ctc_registration_message_1">Your device information will be registered with the China Telecom server. The registration will use WLAN or Mobile data. Connecting to a mobile network may result in additional charges depending on your payment plan.</string>
    <string name="ctc_registration_yes_agree">Hyväksyn tämän.</string>
    <string name="v3_title">Rokotepohjaiset tiedot</string>
    <string name="v3_info">"Hallituksen politiikan mukaisesti virustorjuntaohjelmisto on asennettu ja otettu kuluttajien suojaamiseksi käyttöön.

Asennettu V3-virustorjuntaohjelmisto käyttää reaaliaikaista valvontaa ja päivittyy säännöllisesti.

Yhteyden muodostamisesta matkapuhelinverkkoihin voidaan periä lisämaksuja tilauksesi mukaan.

Reaaliaikaista valvontaa ja automaattisia päivityksiä voidaan muuttaa virustorjuntaohjelmiston asetuksissa."</string>
    <string name="dsa_dual_sim_always_on">Kaksi SIM-korttia aina käytössä</string>
    <string name="label_SamsungAccount">Samsung Account</string>
    <string name="label_SamsungAccountDesc">Kirjaudu sisään tai luo Samsung-tili ja hyödynnä laitettasi parhaalla mahdollisella tavalla.</string>
    <string name="msg_sec_acct_modify_disabled">Voit muokata tiliä suorittamalla ohjatun asennustoiminnon ja valitsemalla Asetukset > Tilit.</string>
    <string name="insert_sim_card">Aseta SIM-kortti</string>
    <string name="insert_sim_card_message">Pääset verkkopalveluihin asettamalla SIM-kortin paikalleen.</string>
    <string name="insert_uim_card">Aseta UIM-kortti</string>
    <string name="insert_uim_card_message">Aseta UIM-kortti matkapuhelinverkon käyttöä varten.</string>
    <string name="insert_simuim_card_message">Insert a UIM/SIM card to access network services.</string>
    <string name="data_usage_enable_mobile">Mobiilidata</string>
    <string name="ctc_data_warning_in_roaming">"You're now in the international roaming state, the mobile data is on, please pay attention to the local charge rates."</string>
    <string name="dlg_know">I know it</string>
</resources>
