<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="guide_samsung_legal_for_na">"By tapping Next or otherwise using the phone, you agree to Samsung's terms and conditions."</string>
    <string name="error_log_yes">დიახ</string>
    <string name="error_log_no">არა, გმადლობთ</string>
    <string name="error_log_collection">თქვენ თანახმა ხართ მიაწოდოთ Samsung-ს შეცდომის მონაცემთა ჩანაწერი, მოწყობილობაში პროგრამული უზრუნველყოფის განახლების უშედეგო მცდელობის შესახებ. ეს ეხმარება Samsung-ს, გააუმჯობესოს და გააძლიეროს Samsung-ის პროგრამული უზრუნველყოფის განახლების პროცესი და გეხმარებათ თქვენ, გქონდეთ მუდამ განახლებული პროგრამა მოწყობილობაში.</string>
    <string name="error_log_collection_k">"თანხმობა დიაგნოსტიკური და გამოყენების შესახებ მონაცემების წარდგენაზე 
თქვენ შეგიძლიათ დაეხმაროთ Samsung Electronics Co., Ltd. და მის შვილობილ კომპანიებს (Samsung) მათი მომსახურეობის და პროდუქციის ხარისხის დონის და ეფექტურობის გაუმჯობესებაში. თქვენს მოწყობილობაში დაყენებულია დიაგნოსტიკური პროგრამული უზრუნველყოფა, რომელსაც თქვენს მოწყობილობაზე შეუძლია ავტომატურად შეასრულოს დიაგნოსტიკური მონაცემების და გამოყენების შესახებ მონაცემების შეგროვება, თუ თქვენ ამაზე თანხმობას განაცხადებთ. დიაგნოსტუკურ პროგრამულ უზრუნველყოფას შეუძლია გადააგზავნოს აღნიშნული მონაცემები კომპანია Samsung-ს სტატისტიკური ანალიზისათვის, მომსახურეობის და პროდუქციის ხარისხის გასაუმჯობესებლად, აგრეთვე სისტემის გაუთვალისწინებელი შეცდომების და შეფერხებების თავიდან ასაცილებლად. დიაგნოსტიკური მონაცემები და გამოყენების შესახებ მონაცემები, რომლებსაც კომპანია Samsung-ი აგროვებს, შეიძლება შეიცავდეს ინფორმაციას მოწყობილობის გამოყენების შესახებ ( მათ შორის ჩართვის, დატენვის და გამართვის მდგომარეობები, ისეთი როგორებიცაა დისპლეის და კვების გამართვა და ა.შ) და ინფორმაციას დანართების გამოყენების შესახებ (მათ შორის გამოყენების ხანგრძლივობა და სიხშირე, აწყობის მდგომარეობა, მეხსიერების და აკუმულატორის, ჟურნალის მონაცემების და ა. შ. გამოყენება). ვინაიდან კომპანია Samsung-ის სერვერები მდებერეობენ მსოფლიოს სხვა და სხვა ქვეყნებში, ჩვენს მიერ შეგროვებული მონაცემები შეიძლება ინახებოდეს თქვენი ქვეყნის ფარგლებს გარეთ, იმ ქვეყნების ჩათვლით, სადაც ინფორმაციის დაცვის შესახებ კანონები შეიძლება არ მოიცავდეს ყველა ასპექტს. ჩვენთვის ამ მონაცემების მიწოდებაზე თანხმობით, თქვენ გარკვევით აცხადებთ თანხმობას აღნიშნულ პირობებზე. ყველა დიაგნოსტიკური მონაცემები და გამოყენების შესახებ პირობები, შეგროვებული ამ მიზნებისათვის, არ გამოიყენება თქვენი ან თქვენი მოწყობილობის პერსონალური იდენტიფიკაციისათვის და ინახება მხოლოდ იმ ვადით, რომელიც საჭიროა ანალიზისათვის. თქვენ შეგიძლიათ უარი განაცხადოთ დიაგნოსტიკური მონაცემების და გამოყენების შესახებ მონაცემების წარდგენაზე და ამდაგვარი გადაწყვეტილება არანაირად არ იმოქმედებს თქვენი მოწყობილობის ფუნქციონირებაზე ან მოწყობილობის გამოყენებაზე. თქვენ ნებისმიერ დროს შეგიძლიათ გამორთოთ აღნიშნული პროგრამული უზრუნველყოფა თქვენი მოწყობილობის პარმეტრების მენიუს მეშვეობით.

თუ დააჭერთ ქვემოთ მოცემულ ღილაკს დიახ, თანხმობას განაცხადებთ იმაზე, რომ (1) ავტომატურად მოხდება დიაგნოსტიკური და გამოყენების შესახებ მონაცემების მონაცემების გადაცემა და (2) Samsung -ი შეაგროვებს, გამოიყენებს, შეინახავს, გააზიარებს და გაამჟღავნებს თქვენი მოწყობილობიდან მიღებულ დიაგნოსტიკური და გამოყენების შესახებ მონაცემებს ზემოთ დასახელებული მიზნით."</string>
    <string name="error_log_collection_k_serviceinfo">თანხმობა მონაცემთა დიაგნოზირებასა და გამოყენებაზეSamsung Electronics Co., Ltd. კომპანიასა და მის აფილიატებს („Samsung“) სურთ, დაეხმაროთ მისი პროდუქტებისა და სერვისების ხარისხისა და მუშაობის გაუმჯობესებაში. თქვენს მოწყობილობაში არის სადიაგნოზო პროგრამული უზრუნველყოფა, რომელმაც შეიძლება თქვენი ნებართვით ავტომატურად შეაგროვოს სადიაგნოზო და გამოყენების ინფორმაცია თქვენი მოწყობილობიდან. შესაძლოა, სადიაგნოზო პროგრამამ ეს მონაცემები გაუგზავნოს Samsung-ს, სტატისტიკური ანალიზისთვის, პროდუქტისა და მომსახურების გაუმჯობესების მიზნით, ასევე თვალი ადევნოს და მოაგვაროს მოულოდნელი გათიშვები ან სისტემის შეცდომები. Samsung-ის მიერ მოგროვებული სადიაგნოზო და გამოყენების მონაცემები შეიძლება შეიცავდეს ინფორმაციას თქვენი მოწყობილობის გამოყენების შესახებ, ან ინფორმაციას ქსელის პროვაიდერების შესახებ (მათ შორის, კავშირის სტატუსის, ტარიფის სტატუსის, პარამეტრების სტატუსის (როგორიცაა, ეკრანისა და ენერგიის პარამეტრები), და სხვ.) და იმის შესახებ, თუ როგორ იყენებთ თქვენს პროგრამებს (მათ შორის, ინფორმაციას გამოყენების სიხშირისა და ხანგრძლივობის, პარამეტრების სტატუსის, მეხსიერებისა და ელემენტის მოხმარების, ჟურნალის მონაცემების შესახებ, ინფორმაციას მოქმედი საბაზო სადგურების შესახებ, და სხვ.), თუმცა, მდებარეობის ამგვარი ინფორმაცია ხელმისაწვდომია მხოლოდ იმ შემთხვევაში, თუ თქვენს მოწყობილობაზე გააქტიურებულია „მდებარეობის“ ფუნქცია. ვინაიდან Samsung-ს მთელ მსოფლიოში აქვს სერვერები, შესაძლოა, ჩვენ მიერ შეგროვილი მონაცემების შენახვა მოხდეს იმ ქვეყნის გარეთ, სადაც ცხოვრობთ, მათ შორის ისეთ ქვეყნებში, რომლებშიც მონაცემთა დაცვის კანონები შეიძლება არ იყოს ყოვლისმომცველი. ჩვენთვის ამ მონაცემების მოწოდებაზე თანხმობით, თქვენ გარკვევით აცხადებთ თანხმობას ზემოთქმულზე. ამ მიზნით შეგროვილი სადიაგნოზო და გამოყენების ყველა მონაცემი გაერთიანდება ისე, რომ არ მოხდება თქვენი პირადობის ან თქვენი მოწყობილობის იდენტიფიცირება და შეინახება მხოლოდ იმდენ ხანს, რა დროც სჭირდება ამ ანალიზს. შეგიძლიათ აირჩიოთ, რომ არ მოგვაწოდოთ სადიაგნოზო და გამოყენების მონაცემები და ამგვარი გადაწყვეტილება არანაირად არ იმოქმედებს თქვენი მოწყობილობის ფუნქციონალურობასა და მუშაობაზე. ნებისმიერ დროს შეგიძლიათ, გახსნათ პარამეტრები და გამორთოთ ეს პროგრამა მოწყობილობაში. ქვემოთ მოცემულ ღილაკზე \"Yes\" შეხებით, თანხმობას განაცხადებთ, რომ (1) ავტომატურად მოხდება სადიაგნოზო და გამოყენების მონაცემების გადაცემა და (2) თქვენი მოწყობილობიდან მიღებულ სადიაგნოზო და გამოყენების მონაცემებს Samsung შეაგროვებს, გამოიყენებს, შეინახავს, გააზიარებს და გაამჟღავნებს ზემოთ დასახელებული მიზნებით.</string>
    <string name="validation_email">იძებნება Samsung account…</string>
    <string name="continue_for_a11y">წვდომის რეჟიმის გასააქტიურებლად მანამდე გედოთ ორი თითი ეკრანზე, სანამ არ გაიგებთ სიგნალს.</string>
    <string name="canceled_a11y">წვდომის რეჟიმი არ არის გააქტიურებული.</string>
    <string name="enabled_a11y">წვდომის რეჟიმი გააქტიურებულია.</string>
    <string name="terms_confirm">მე შეგნებული მაქვს და ვეთანხმები ზემოთ მოცემულ წესებსა და პირობებს.</string>
    <string name="terms_title">EULA, დიაგნ. მონაცემი</string>
    <string name="terms_title_upgrade">საბოლოო მომხმარებლის სალიცენზიო ხელშეკრულება</string>
    <string name="settings_license_activity_loading">იტვირთება…</string>
    <string name="settings_license_activity_unavailable">შეცდომა მოხდა ჩატვირთვის დროს.</string>
    <string name="thank_you">გმადლობთ!</string>
    <string name="data_connect_title">მონაცემთა გადაცემის ქსელი</string>
    <string name="data_connection_text">მრავალი პროგრამა, ვიჯეტი სა სერვისი თქვენს მოწყობილობაში, ან რომლებზეც ახორციელებთ წვდომას თქვენი მოწყობილობით, საჭიროებს კავშირს ინტერნეტთან. თუ Wi-Fi არ არის ჩართული, აპარატი დაუკავშირდება მობილურ ქსელს, რისთვისაც შეიძლება დაგერიცხოთ დამატებითი გადასახადი, თქვენი სატარიფო გეგმის მიხედვით</string>
    <string name="reactivation_lock_title">რეაქტივაციის დაბლოკვა</string>
    <string name="reactivation_lock_desc">დაიცავით თქვენი აპარატი მისი დაკარგვის ან მოპარვის შემთხვევაში იმით, რომ არ მისცეთ აპარატის თავიდან გააქტიურების საშუალება სხვას, მისი გადატვირთვის შემდეგ. ამ სერვისის გამოსაყენებლად გჭირდებათ Samsung ანგარიში.</string>
    <string name="reactivation_lock_desc2">სანამ მოითხოვთ შეკეთებას გარანტიის ფარგლებში, უნდა გამოირთოს რეაქტივაციის დაბლოკვა. დაიმახსოვრეთ თქვენი Samsung ანგარიშის ინფორმაცია, რომ შეძლოთ თქვენი აპარატის თავიდან გააქტიურება, მისი დაბლოკვის შემდეგ. რეაქტივაციის დაბლოკვის გამოსართავად, გახსენით პარამეტრები > უსაფრთხოება.</string>
    <string name="reactivatio_check_text">რეაქტივაციის დაბლოკვის გააქტიურება</string>
    <string name="device_name_title">მოწყობილობის სახელი</string>
    <string name="device_name_warning">ჩაწერეთ მოწყობილობის სახელი.</string>
    <string name="device_name_desc">შეიყვანეთ მოწყობილობის სახელი, რომ მარტივად ამოიცნოთ თქვენი მოწყობილობა Bluetooth-ის, Wi-Fi Direct-ისა და კომპიუტერში მობილური ინტერნეტის გამოყენებისას.</string>
    <string name="device_name_desc_wifi_only">შეიყვანეთ მოწყობილობის სახელი, რომ მარტივად ამოიცნოთ თქვენი მოწყობილობა Bluetooth-ისა და Wi-Fi Direct-ის გამოყენებით.</string>
    <string name="key_feature">ძირითადი ფუნქციების ნახვა</string>
    <string name="app_name">Samsung-ის პარამეტრების ოსტატი</string>
    <string name="welcome_start_msg">მოგესალმებით!</string>
    <string name="key_feature_button">შეიტყვეთ მეტი</string>
    <string name="tap_to_learn_more">შეეხეთ და შეიტყვეთ მეტი.</string>
    <string name="setup_complete_message">პროგრამა დაყენებულია აპარატში და მზადაა გამოსაყენებლად.</string>
    <string name="select_language">ენის შერჩევა</string>
    <string name="start">დასაწყისი</string>
    <string name="sim_missing_title">ჩადეთ SIM ბარათი</string>
    <string name="sim_missing_text">გამორთეთ მოწყობილობა და ჩადეთ SIM ბარათი SIM ბართის ბუდეში. თუ გსურთ გამოტოვოთ ეს ნაბიჯი ამჟამად, არ დაგავიწყდეთ მოგვიანებით ჩადოთ SIM ბარათი. მანამდე კი თქვენი აპარატის ფუნქციების უმეტესობა არ იმუშავებს.</string>
    <string name="location_sharing_title">გამოიყენეთ Google ლოკაცია</string>
    <string name="location_sharing_message">Google ლოკაციის სერვისი იყენებს მონაცემებს ისეთი წყაროებიდან, როგორიცაა Wi-Fi და მობილური ქსელები, რათა პროგრამებს დაეხმაროს თქვენი დაახლოებითი ლოკაციის განსაზღვრაში, მაშინაც კი როცა GPS მიუწვდომელია.</string>
    <string name="yes_agree">Google ლოკაციის სერვისებს ნება დართეთ შეაგროვოს ლოკაციის ანონიმური ინფორმაცია. ეს მაშინაც მოხდება, როდესაც არ არის გახსნილი რომელიმე პროგრამა.</string>
    <string name="yes_agree_use_location">გამოიყენეთ „ჩემი ლოკაცია“ Google–ში ძებნის შედეგებსა და Google–ის სხვა სერვისებში.</string>
    <string name="opt_set_title">შერჩევითი პარამეტრი</string>
    <string name="opt_set_msg">"მარტივი რეჟიმი გეხმარებათ მარტივად გამოიყენოთ აპარატის რეჟიმი მარტივი ვიჯეტების ფუნქციითა და შრიფტის ზომის შერჩევით.
მარტივი რეჟიმის გასააქტიურებლად შეეხეთ შესაბამის მოსანიშნ უჯრას."</string>
    <string name="easy_btn_text">გააქტიურდეს მარტივი რეჟიმის პარამეტრები?</string>
    <string name="try_again_button_label">ისევ ცადეთ</string>
    <string name="skip_button_label">გამოტოვე</string>
    <string name="next_button_label">შემდეგი</string>
    <string name="next_button_disable">გაუქმებულია</string>
    <string name="button_tts">ღილაკი</string>
    <string name="previous_button_label">წინა</string>
    <string name="restart_button_label">გადატვირთვა</string>
    <string name="finish_button_label">დასრულება</string>
    <string name="uim_missing_text">"Turn off your device, remove the battery, and carefully insert your UIM card with the gold contact side down. The cut-off corner should end up farthest away from the battery.
If you prefer to skip now, be sure to insert your UIM card later. Until you do, most of your device's features will not work."</string>
    <string name="sim_uim_missing_title">UIM/SIM ბარათი არ დევს</string>
    <string name="sim_uim_missing_text">გამორთეთ მოწყობილობა და ყურადღებით ჩადეთ UIM/SIM ბარათი UIM/SIM ბართის ბუდეში. თუ გსურთ გამოტოვოთ ეს ეტაპი ამჟამად, არ დაგავიწყდეთ ჩადოთ UIM/SIM ბარათი მოგვიანებით. სანამ მას ჩადებთ, აპარატის ფუნქციების უმეტესობა არ იმუშავებს.</string>
    <string name="activation_progress_text">თქვენი მოწყობილობა აქტიურდება. ამას შეიძლება დასჭირდეს რამდენიმე წუთი. გთხოვთ, დაელოდოთ…</string>
    <string name="activation_succ_title">მოწყობილობა გააქტიურდა</string>
    <string name="activation_succ_text">სრული გააქტიურებისთვის უნდა გადატვირთოთ მოწყობილობა.</string>
    <string name="activation_fail_text">თქვენი მოწყობილობა ვერ გააქტიურდა. ეს შეიძლება იყოს დროებითი პრობლემა. გადატვირთეთ მოწყობილობა და ისევ მოსინჯეთ</string>
    <string name="network_charges_title">ქსელის ტარიფები</string>
    <string name="network_charges_text">ისეთი პროგრამების გამოყენება, როგორიცაა ინტერნეტი, ელ.ფოსტა და ა.შ. და მობილური ქსელებით ზოგიერთი მოქმედების შესრულება შეიძლება დამატებით გადასახადებთან იყოს დაკავშირებული. მაგალითად, მობილური ქსელები საჭიროა Samsung account-ის დასარეგისტრირებლად და ვიჯეტების, ცოცხალი ფონებისა და საინფორმაციო სტრიქონების გამოსაყენებლად. ქსელის ფასების შესახებ დამატებით ინფორმაციას მიიღებთ სხვა შემთხვევაში.</string>
    <string name="network_charges_mobile_warning">მონაცემთა პაკეტით კავშირისთვის შეიძლება დამატებითი გადასახადი იყოს. განაგრძობთ?</string>
    <string name="opt_dual_sim_msg">როდესაც ორი SIM მუდამ აქტიურია, შეგიძლიათ მიიღოთ ზარები ორივე SIM ბარათიდან, ზარების დროსაც კი.</string>
    <string name="dual_simi_btn_text">აირჩევთ ორი SIM მუდამ ჩართული იყოს?</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message1">ფავორიტი პროგრამები</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message2">ფავორიტი კონტაქტები</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message3">ფავორიტი პარამეტრები</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message4">უბრალო მაღვიძარა</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message5">სურათის ჩარჩო</string>
    <string name="easy_step_widgets_skip_message">მარტივი რეჟიმის ჩასართავად შეეხეთ „შემდეგს“.</string>
    <string name="easy_step_font_message">დააყენეთ შრიფტის ზომა შეტყობინებებისთვის, ელ.ფოსტისთვის, კონტაქტებისთვის და ა.შ.</string>
    <string name="tiny">ციცქნა</string>
    <string name="small">პატარა</string>
    <string name="normal">ნორმალური</string>
    <string name="large">დიდი</string>
    <string name="huge">ძალიან დიდი</string>
    <string name="easymode_label">მარტივი რეჟიმი</string>
    <string name="easy_mode_summary">გამოიყენეთ ეკრანის უფრო მარტივი განლაგება, დიდი ზომის ტექსტი და ღილაკები.</string>
    <string name="easy_mode_help">უფრო მარტივად გამოიყენეთ თქვენი მოწყობილობა, საწყისი ეკრანის უფრო მარტივი განლაგებითა და პროგრამების ინტერაქტივით. აგრეთვე, საწყის ეკრანზე გამოყენებული იქნება დიდი ზომის ტექსტი და ღილაკები.</string>
    <string name="enable_easy_mode">მარტივი რეჟიმის გააქტიურება</string>
    <string name="more_information">დამატებითი ინფორმაცია</string>
    <string name="welcome">მოგესალმებით!</string>
    <string name="accessibility">წვდომა</string>
    <string name="talkback_description">შეგიძლიათ და ეკრანის ნებისმიერ ადგილზე ხელის აუღებლად გადააჩოჩოთ მართკუთხედი და გაააქტიუროთ Talkback.</string>
    <string name="accessibility_description">შეეხეთ „წვდომა“-ს ქვემოთ და შეცვალეთ წვდომის პარამეტრები.</string>
    <string name="location_sharing_title_baidu">Baidu location service</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu1">Baidu location service uses data from sources such as WLAN and mobile networks to help apps determine your approximate location, even when GPS is not available. You can change this option any time under Settings.</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu2">When the NLP function is installed and opened, Baidu location services will collect anonymous location data. This will occur even when no apps are running. Some data may be stored on your device.</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu3">This may incur additional charges. The data collected will be used to find your location and improve accuracy. We ensure that your data will not be shared with other parties or be used for purposes other than providing services. The following data will be collected.</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu4">"- ID, signal strength of WLAN AP to be surveyed from the periphery
- ID, signal strength to be surveyed from the peripheral base station (for GSM and CDMA)"</string>
    <string name="yes_agree_baidu">Allow Baidu location services to collect anonymous location data. This will occur even when no applications are running.</string>
    <string name="wifi_scan_always_available_summary">Allow network location services and applications to scan for WLANs, even when WLAN is turned off.</string>
    <string name="date_time_auto">ავტომატური თარიღი და დრო</string>
    <string name="date_picker_title">თარიღი</string>
    <string name="time_picker_title">დრო</string>
    <string name="mobile_data_msg">ჩართეთ მონაცემებზე წვდომა მობილური ქსელით.</string>
    <string name="mobile_data_title">მობილური მონაცემები</string>
    <string name="mobile_data_connected">მოწყობილობა დაუკავშირდა მობილურ ქსელს.</string>
    <string name="stms_version">SM-G900F_EUR_20141215_0200</string>
    <string name="welcome_start_msg_att">Welcome to AT&amp;T Ready2Go!</string>
    <string name="email_account_r2g">ელ. ფოსტის ანგარიშები</string>
    <string name="att_terms_conditions">AT&amp;T Ready2Go Terms and Conditions</string>
    <string name="label_AcctYahoo">Yahoo</string>
    <string name="label_AcctHotmail">Hotmail</string>
    <string name="label_AcctAOL">AOL</string>
    <string name="label_Setup_Othermail">სხვა ანგარიშები</string>
    <string name="terms_conditions_r2g">წესები და პირობები</string>
    <string name="terms_and_conditions_done">შსრ.</string>
    <string name="home_sync_thankyou">გმადლობთ!</string>
    <string name="home_sync_easy_setup">მარტივი დაყენება</string>
    <string name="home_sync_easy_setup_msg1">"1. ჩართეთ NFC მობილურ აპარატში. შემდეგ მობილური აპარატი მოათავსეთ HomeSync მოწყობილობაზე და დააინსტალირეთ HomeSync პროგრამა.
2. მობილურ აპარატში HomeSync პროგრამის გამოყენებით მართეთ HomeSync მოწყობილობა. (სხვაგვარად, შეგიძიათ HomeSync მოწყობილობა მართოთ თაგუნათი.)"</string>
    <string name="home_sync_easy_setup_msg2">შეგიძლიათ მიაერთოთ Ethernet სადენი, Wi-Fi ქსელთან დაკავშირების სანაცვლოდ.</string>
    <string name="home_sync_wifi_msg">ინტერნეტთან დასაკავშირებლად, დაუკავშირდით Wi-Fi ქსელს ან მიაერთეთ Ethernet სადენი.</string>
    <string name="home_sync_display_aspect_ratio">ზომების შეფარდება</string>
    <string name="home_sync_display_aspect_ratio_msg">სურათს უკეთესად გამოსაჩენად, ტელევიზორის დისტანციური პუნქტით დააყენეთ გვერდების შეფარდება.</string>
    <string name="home_sync_nfc_tag">შეგიძლიათ მიაერთოთ Ethernet სადენი, Wi-Fi ქსელთან დაკავშირების სანაცვლოდ.</string>
    <string name="welcome_desc_for_mum">"თქვენი მომხმარებლის სივრცე დაემატა ამ პლანშეტს.
პარამეტრების დაყენების შემდეგ შეგიძლიათ გამოიყენოთ მიმდინარე პროგრამები და დააინსტალიროთ ახლები.

მნიშვნელოვანია:

- პლანშეტის მფლობელს შეუძლია დეინსტალაცია გაუკეთოს თქვენ მიერ დაინსტალირებულ პროგრამებს და წაშალოს თქვენი სივრცე.
- სხვა მომხმარებლებს შეუძლიათ თქვენი სახელით შეცვალონ პროგრამის ნებართვები.
- როგორც სხვა კომპიუტერების შემთხვევაში, პლანშეტი უნდა გააზიაროთ მხოლოდ იმ ხალხთან, რომლებსაც ენდობით"</string>
    <string name="background_traffic_text">ფონურ მონაცემთა ოპტიმიზაცია ჩაირთვება. ეს ფუნქცია ავტომატურად აკონტროლებს მობილური ქსელებით მიღებული ფონური მონაცემების რაოდენობას. ამით დაიზოგება ენერგია და შემცირდება მონაცემთა გამოყენება. ეს ფუნქცია არ იმოქმედებს თქვენ მიერ აპარატის ნორმალურ გამოყენებაზე.</string>
    <string name="data_usage">მონაცემთა გამ.</string>
    <string name="location_activity_title">Google და თქვენი ლოკაცია</string>
    <string name="location_agree_sharing_content">ნებართვა მიეცით პროგრამებს დაადგინოს თქვენი ლოკაცია Google-ის ლოკაციის სერვისით. ლოკაციის ანონიმური მონაცემები შეგროვდება და გაიგზავნება Google-ში და, შესაძლოა, მოხდეს თქვენს მოწყობილობაში შენახვა. შეგროვება შეძლება მაშინაც შესრულდეს, როდესაც არ არის გახსნილი რომელიმე პროგრამა</string>
    <string name="location_agree_use_search_content">მიიღეთ მეტი კონკრეტული ინფორმაცია, როდესაც იყენებთ Google-ის აპლიკაციას. GPS და Google-ის ლოკაციის სერვისების გამოყენება შესაძლებელია მაშინაც კი, როდესაც არ იყენებთ Google-ის აპლიკაციებს</string>
    <string name="location_agree_use_wifi_scan_content">ლოკაციის სიზუსტის გაუმჯობესებისა და სხვა მიზნებისთვის, Google-ის ლოკაციისა სერვისსა და სხვა აპლიკაციებს შეუძლია მოძებნოს Wi-Fi ქსელები მაშინაც კი, როდესაც Wi-Fi გამორთულია.</string>
    <string name="cu_registration_title">Register with China Unicom</string>
    <string name="cu_registration_message_1">Your device information will be sent to the China Unicom server to register your device during the first boot-up. It uses data from sources such as WLAN and the mobile network. This may result in additional charges.</string>
    <string name="cu_registration_yes_agree">I understand and agree to the terms and conditions above.</string>
    <string name="ctc_registration_title">Register device with China Telecom</string>
    <string name="ctc_registration_message_1">Your device information will be registered with the China Telecom server. The registration will use WLAN or Mobile data. Connecting to a mobile network may result in additional charges depending on your payment plan.</string>
    <string name="ctc_registration_yes_agree">ვეთანხმები.</string>
    <string name="v3_title">ვაქცინის ინფორმაცია</string>
    <string name="v3_info">"მომხმარებელთა დასაცავად, მარეგულირებელი დებულებების მიხედვით, დაინსტალირებულია და მუშაობს ანტივირუსული პროგრამა.

ანტივირუსული პროგრამა V3 დაინსტალირდა რეალურ დროში შემმოწმებელთან და პერიოდულ განახლებებთან ერთად.

მობილურ ქსელებთან დაკავშირება შეიძლება დამატებით გადასახადთან იყოს დაკავშირებული, თქვენი სატარიფო გეგმის მიხედვით.

რეალურ დროში შემოწმებისა და ავტომატური განახლების შეცვლა შეგიძლიათ პარამეტრების მენიუში."</string>
    <string name="dsa_dual_sim_always_on">ორი SIM მუდამ ჩართული</string>
    <string name="label_SamsungAccount">Samsung account</string>
    <string name="label_SamsungAccountDesc">შედით ან შექმენით Samsung ანგარიში და მაქსიმალურად ისარგებლეთ მოწყობილობით.</string>
    <string name="msg_sec_acct_modify_disabled">ანგარიშის შესასწორებლად გამოიყენეთ ინსტალაციის ოსტატი და შემდეგ გახსენით პარამეტრები > ანგარიშები.</string>
    <string name="insert_sim_card">ჩადეთ SIM ბარათი</string>
    <string name="insert_sim_card_message">ქსელის მომსახურების მისაღებად ჩასვით SIM ბარათი.</string>
    <string name="insert_uim_card">ჩადეთ UIM ბარათი</string>
    <string name="insert_uim_card_message">მობილურ ქსელთან დასაკავშირებლად ჩადეთ UIM ბარათი.</string>
    <string name="insert_simuim_card_message">Insert a UIM/SIM card to access network services.</string>
    <string name="data_usage_enable_mobile">მობ. მნცმბ.</string>
    <string name="ctc_data_warning_in_roaming">"You're now in the international roaming state, the mobile data is on, please pay attention to the local charge rates."</string>
    <string name="dlg_know">I know it</string>
</resources>
