<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="guide_samsung_legal_for_na">"By tapping Next or otherwise using the phone, you agree to Samsung's terms and conditions."</string>
    <string name="error_log_yes">હા</string>
    <string name="error_log_no">નહીં, ધન્યવાદ</string>
    <string name="error_log_collection">તમે તમારું ઉપકરણ અનુભવે છે તે કોઈપણ સોફ્ટવેર અપડેટ નિષ્ફળતાથી સેમસંગને ભૂલ લોગ ડેટા પ્રદાન કરવા માટે સંમત છો. આ સેમસંગને સેમસંગની અપડેટ પ્રક્રિયાને બહેતર બનાવવા અને વધારવામાં સહાય કરશે અને મૂળભૂત રીતે તમારા ઉપકરણને યોગ્ય રીતે અપડેટ રાખવામાં તમારી મદદ કરશે.</string>
    <string name="error_log_collection_k">"ડાયગ્નોસ્ટિક તથા વપરાશ ડેટા પૂરો પાડવા માટેની સંમતિ

Samsung તેના ઉત્પાદનો તથા સેવાઓની ગુણવત્તા તથા કાર્યપ્રદર્શનની સુધારણા માટે તમારી સહાય ઇચ્છે છે. Samsung અને તેના સાથીદારો સેવા સુધારણા તથા આંકડાકીય હેતુઓ માટે, અને અનપેક્ષિત શટડાઉનો તથા સિસ્ટમ ત્રૂટિઓ જેવી ડાયગ્નોસ્ટિક ઘટનાઓ શોધવા અને તેમનું નિરાકરણ શોધવા માટે પણ, તમારા ઉપકરણ પરથી ડાયગ્નોસ્ટિક તથા વપરાશ ડેટા એકત્રિત કરી શકે છે. ડાયગ્નોસ્ટિક તથા વપરાશ સંગ્રહમાં તમે કઈ રીતે ઍપ્લિકેશનો વાપરો છો, ત્રૂટિઓની માહિતી નોંધો છો, અને ઍપ્લિકેશનોના તમારા વપરાશની વિગતો (તેના વિશિષ્ટ કાર્યો, વપરાશનું પુનરાવર્તન, મેમરી/બૅટરી વપરાશ) વિશેની વપરાશ માહિતીનો સમાવેશ થઈ શકે છે. બધો ડાયગ્નોસ્ટિક તથા વપરાશ ડેટા તમારી અથવા તમારા ઉપકરણની વ્યક્તિગત ઓળખ ન આપે તેવા ફૉર્મમાં જ એકંદર ઢબે એકત્રિત કરાશે અને ઉપયોગમાં લેવાશે, અને અમે એકત્રિત કરી શકીએ તેવા કોઈ પણ અન્ય ડેટાથી અલગ રાખીને 7 મહિના સુધી સંગ્રહિત રહેશે. Samsung ના સર્વરો સમગ્ર વિશ્વમાં સ્થપાયેલાં હોવાથી, અમે એકત્રિત કરેલા ડેટાનો સંગ્રહ તમારા દેશની બહાર આવેલાં સર્વરો પર થઈ શકે છે. તમે અમને કોઈ પણ ડાયગ્નોસ્ટિક તથા વપરાશ ડેટા પૂરો ન પાડવાનું પસંદ કરી શકો છો, અને આવો નિર્ણય તમારા ઉપકરણની કાર્યક્ષમતા અથવા સંચાલનને કોઈ પણ રીતે અસર નહીં કરે. તમે સેટિંગ્સ દ્વારા કોઈ પણ સમયે તમારા ડાયગ્નોસ્ટિક તથા વપરાશની માહિતી એકત્રિત કરવાને અક્ષમ કરવાનું પસંદ કરી શકો છો. નીચેનું હા બટન દબાવવાથી, તમે આ સાથે Samsung તથા તેના સાથીદારોને તમારા ફોન પરથી ઉપર દર્શાવેલાં હેતુઓ માટે અને Samsung ની પ્રાયવસી પૉલીસી અનુસાર ડાયગ્નોસ્ટિક તથા ડેટા વપરાશ એકત્રિત કરવાની, વાપરવાની, સંગ્રહ કરવાની, વહેંચવાની, અને પ્રગટ કરવાની સંમતિ આપો છો."</string>
    <string name="error_log_collection_k_serviceinfo">નિદાન અને ઉપયોગ ડેટા પ્રદાન કરવાની સંમતિSamsung Electronics Co., Ltd. અને તેની શાખા કંપનીઓ (”Samsung”) તેના ઉત્પાદનો અને સેવાઓની ગુણવત્તા અને પ્રદર્શનને બહેતર બનાવવામાં તમારી મદદને પસંદ કરે છે. તમારા ઉપકરણમાં નિદાન સોફ્ટવેરનો સમાવેશ છે, કે જે તમારી સંમતિથી, સ્વચાલિત રીતે તમારા ઉપકરણમાંથી નિદાન અને ઉપયોગ ડેટાને એકત્રિત કરી શકે છે. નિદાન સોફ્ટવેર ઉત્પાદન અને સેવા ગુણવત્તાને બહેતર બનાવવા આંકાડાકીય વિશ્લેષણ માટે આ ડેટા Samsung ને મોકલી શકે છે, અને અનપેક્ષિત શટડાઉનો અથવા સિસ્ટમ ભૂલોનો ટ્રેક કરી અને તેને હલ કરી શકે છે. Samsung દ્વારા એકત્ર કરવામાં આવેલા નિદાન અને ઉપયોગ ડેટામાં તમે તમારા ઉપકરણનો ઉપયોગ કેવી રીતે કરો છો તે અંગેની માહિતી અથવા નેટવર્ક પ્રદાતાઓ વિશેની માહિતી (જોડાણ સ્થિતિ, ચાર્જિંગ સ્થિતિ, સેટિંગ સ્થિતિ (જેમ કે પ્રદર્શને અને પાવર સેટિંગ્સ), વગેરે સહિત) અને તમે તમારી એપ્લિકેશન્સનો ઉપયોગ કેવી રીતે કરો છો (ઉપયોગની પુનારવૃત્તિ અને અવધિ, સેટિંગ સ્થિતિ, મેમરી અને બેટરી વપરાશ, લોગ ડેટા, લાગુ મૂળ સ્ટેશન વિશેની માહિતી, વગેરે સહિત, વગેરે સહિત) સામેલ હોઇ શકે છે, ઉપરાંત તે શરતે કે આવી સ્થાન માહિતી તમારા ઉપકરણ પર જો \"સ્થાન માહિતી\" કાર્યક્ષમતાને સક્રિય કરેલી હોય, તો જ ઉપલબ્ધ રહેશે. Samsung એ વિશ્વભરમાં સર્વર્સ સ્થાપિત કરેલા હોવાથી, અમે એકત્રિત કરીએ છીએ તે ડેટા તમારા નિવાસ દેશની બહાર સંગ્રહિત થઈ શકે છે, જેમાં એવા દેશોનો સમાવેશ છે કે જ્યાં ડેટા સંરક્ષણ કાયદા વ્યાપક હોઇ શકે નહીં. આ ડેટા પ્રદાન કરવા માટે સંમત થઈને તમે, અમને આ કરવા માટે સ્પષ્ટ રૂપે સંમતિ આપો છો. આ ઉદ્દેશ્ય માટે એકત્રિત કરેલ તમામ નિદાન અને ઉપયોગ ડેટા તે ધ્યાનમાં રાખીને એકત્રિત કરવામાં આવશે કે તમને અથવા તમારા ઉપકરણને વ્યક્તિગત રૂપે ઓળખવામાં આવશે નહીં અને ફક્ત આ વિશ્લેષણ માટે જરૂરી હશે તેટલો સમય જ રાખવામાં આવશે. તમે નિદાન અને ઉપયોગ ડેટા અમને પ્રદાન ન કરવાનું પસંદ કરી શકો છો, અને આવા નિર્ણય તમારા ઉપકરણની કાર્યક્ષમાતા અથવા કાર્યવાહી પર કોઈપણ રીતે અસર કરશે નહીં. તમે તમારા ઉપકરણ પર સેટિંગ્સ મારફતે કોઈપણ સમયે આ સોફ્ટવેરને અક્ષમ કરવાનું પસંદ કરી શકો છો. નીચે આપેલા ”Yes” બટનને ટેપ કરીને, તમે અહીં આ કરવા માટે સંમત થાઓ છો (i) નિદાન અને ઉપયોગ ડેટાનું સ્વચાલિત રીતે પ્રસારણ અને (ii) ઉપર નિર્ધારિત ઉદ્દેશ્યો માટે તમારા ઉપકરણમાંથી નિદાન અને ઉપયોગ ડેટાનું Samsung દ્વારા એકત્રિકરણ, સંગ્રહ, શેરિંગ અને જાહેર કરવું.</string>
    <string name="validation_email">Samsung account તપાસે છે…</string>
    <string name="continue_for_a11y">ઍક્સેસિબિલિટી મોડને સક્ષમ કરવા, તમે બીપનો અવાજ સાંભળો ત્યાંસુધી સ્ક્રીનને બે આંગળીથી સતત પકડી રાખો.</string>
    <string name="canceled_a11y">ઍક્સેસિબિલિટી મોડ સક્ષમ કરેલો નથી.</string>
    <string name="enabled_a11y">ઍક્સેસિબિલિટી મોડ સક્ષમ કરેલો છે.</string>
    <string name="terms_confirm">હું ઉપરોક્ત નિયમો અને શરતોને સમજું છું અને તેનાથી સંમત છું.</string>
    <string name="terms_title">EULA અને નિદાન ડેટા</string>
    <string name="terms_title_upgrade">અંતિમ ઉપયોગકર્તા પરવાના કરાર</string>
    <string name="settings_license_activity_loading">લોડ કરે છે…</string>
    <string name="settings_license_activity_unavailable">લોડ કરતી વખતે ભૂલ આવી</string>
    <string name="thank_you">આપનો આભાર!</string>
    <string name="data_connect_title">ડેટા નેટવર્ક</string>
    <string name="data_connection_text">તમારા ઉપકરણ પરના અથવા જેમાં તમે તમારા ઉપકરણ મારફતે ઍક્સેસ કરતાં હોય તેવી ઘણી એપ્લિકેશનો, વિજેટ, અને સેવાઓને, ઇન્ટરનેટ જોડાણની આવશ્યકતા રહે છે. જો Wi-Fi ટર્ન-ઓન ન હોય તો, ઉપકરણ તમારા મોબાઇલ નેટવર્કથી જોડાણ કરશે, જેના પરિણામે તમારી ચૂકવણી યોજનાના આધારે વધારાના દરો લાગી શકે છે</string>
    <string name="reactivation_lock_title">પુન:સક્રિયકરણ લોક</string>
    <string name="reactivation_lock_desc">તમારું ઉપકરણ ખોવાઇ કે ચોરાઈ જાય તેવા કિસ્સામાં તમારા ઉપકરણને રીસેટ કર્યા પછી અન્ય લોકોને તેને ફરી સક્રિય કરવાથી રોકીને તેની રક્ષા કરો. આ સેવાનો ઉપયોગ કરવા માટે તમને Samsung account ની જરૂર પડશે ચાલુ રાખીએ.</string>
    <string name="reactivation_lock_desc2">તમે બાંયધરી હેઠળના સુધારાની વિનંતી કરો તે પહેલાં, પુનઃસક્રિયકરણ લોક અક્ષમ કરેલું હોવું આવશ્યક છે. તમારી Samsung account માહિતી યાદ રાખો જેથી કરી તમે તમારું ઉપકરણ લોક થઈ જાય ત્યારે તેને પુનઃસક્રિય કરી શકો. પુનઃસક્રિયકરણ લોકને અક્ષમ કરવા માટે, સેટિંગ્સ > સુરક્ષા પર જાઓ.</string>
    <string name="reactivatio_check_text">પુનઃસક્રિયકરણ લોક સક્ષમ કરો</string>
    <string name="device_name_title">ઉપકરણ નામ</string>
    <string name="device_name_warning">સાધનનું નામ દાખલ કરો.</string>
    <string name="device_name_desc">બ્લ્યુટુથ, Wi-Fi Direct અને ટેથરિંગનો ઉપયોગ કરતી વખતે તમે તમારા ઉપકરણને સરળતાથી ઓળખવા માટે ઉપકરણનું નામ દાખલ કરો.</string>
    <string name="device_name_desc_wifi_only">ઉપકરણનું નામ દાખલ કરો જેથી બ્લ્યુટુથ અથવા Wi-Fi Directનો ઉપયોગ કરતી વખતે તમે તમારા ઉપકરણને સરળતાથી ઓળખી શકો.</string>
    <string name="key_feature">મુખ્ય લક્ષણોને બ્રાઉઝ કરો</string>
    <string name="app_name">સેમસંગ સેટઅપ વિઝાર્ડ</string>
    <string name="welcome_start_msg">સ્વાગત છે!</string>
    <string name="key_feature_button">વધુ જાણો</string>
    <string name="tap_to_learn_more">વધુ જાણવા માટે ટેપ કરો.</string>
    <string name="setup_complete_message">ઉપકરણ ગોઠવેલું છે અને ઉપયોગ માટે તૈયાર છે.</string>
    <string name="select_language">ભાષા પસંદ કરો</string>
    <string name="start">પ્રારંભ કરો</string>
    <string name="sim_missing_title">SIM કાર્ડ સામેલ કરો</string>
    <string name="sim_missing_text">તમારા ઉપકરણને બંધ કરો અને તમારા SIM કાર્ડને SIM કાર્ડ સ્લોટમાં નાંખો. જો તમે હમણાં આ પગલાંને છોડવા માગતા હોય, તો તમારા SIM કાર્ડને પછીથી નાખવાનું સુનિશ્ચિત કરો. જ્યાં સુધી તમે તે કરશો નહીં ત્યાં સુધી, તમારા ઉપકરણની મોટાભાગના ફીચર્સ કાર્ય કરશે નહીં.</string>
    <string name="location_sharing_title">ગૂગલ સ્થાનનો ઉપયોગ કરો</string>
    <string name="location_sharing_message">GPS ઉપલબ્ધ ન હોવા પર પણ તમારા નજીકનાં સ્થાનને નિર્ધારિત કરવામાં એપ્સને મદદ કરવા ગૂગલ સ્થાન સેવાઓ Wi-Fi અને મોબાઇલ નેટવર્ક્સ જેવા સ્રોતોમાંથી ડેટાનો ઉપયોગ કરે છે.</string>
    <string name="yes_agree">ગૂગલ સ્થાન સેવાઓને અજ્ઞાત સ્થાન ડેટા એકત્રિત કરવાની મંજૂરી આપો. કોઈ એપ્લિકેશન ચાલી રહી ન હોય ત્યારે પણ આ થાય છે.</string>
    <string name="yes_agree_use_location">ગૂગલ શોધ પરિણામો અને અન્ય ગૂગલ સેવાઓ માટે મારા સ્થાનનો ઉપયોગ કરો.</string>
    <string name="opt_set_title">વૈકલ્પિક સેટિંગ</string>
    <string name="opt_set_msg">"સરળ વિજેટ સુવિધા સાથે સરળ મોડ તમને તમારા ઉપકરણનો વધુ સરળતાથી ઉપયોગ કરવામાં મદદ કરે છે અને ફોન્ટ કદને કસ્ટમાઇઝ કરવાની ક્ષમતા આપે છે
આને સક્ષમ કરવા માટે સરળ મોડ ટીકબોક્સ ટેપ કરો."</string>
    <string name="easy_btn_text">સરળ મોડ સેટઅપ સક્ષમ કરીએ?</string>
    <string name="try_again_button_label">ફરી પ્રયત્ન કરો</string>
    <string name="skip_button_label">છોડી દો</string>
    <string name="next_button_label">પછીનું</string>
    <string name="next_button_disable">અક્ષમ</string>
    <string name="button_tts">બટન</string>
    <string name="previous_button_label">પહેલાનું</string>
    <string name="restart_button_label">પુનઃ શરૂ</string>
    <string name="finish_button_label">પૂરું કરો</string>
    <string name="uim_missing_text">"Turn off your device, remove the battery, and carefully insert your UIM card with the gold contact side down. The cut-off corner should end up farthest away from the battery.
If you prefer to skip now, be sure to insert your UIM card later. Until you do, most of your device's features will not work."</string>
    <string name="sim_uim_missing_title">કોઈ UIM/SIM કાર્ડ નાખેલું નથી</string>
    <string name="sim_uim_missing_text">તમારા ઉપકરણને બંધ કરો અને તમારા UIM/SIM ને ધ્યાનપૂર્વક UIM/SIM કાર્ડ સ્લોટમાં નાંખો. જો તમે હમણાં આ પગલાંને છોડવા માગતા હોય, તો સુનિશ્ચિત કરો કે તમે તમારું UIM/SIM પછીથી નાખશો. જ્યાં સુધી તમે તેને સામેલ ન કરો ત્યાં સુધી, તમારા ઉપકરણની મોટાભાગની સુવિધાઓ કાર્ય કરશે નહીં.</string>
    <string name="activation_progress_text">તમારા ઉપકરણને સક્રિય કરી રહ્યું છે. આમાં થોડો સમય લાગી શકે છે. કૃપયા પ્રતીક્ષા કરો…</string>
    <string name="activation_succ_title">ઉપકરણ સક્રિય કરાયું</string>
    <string name="activation_succ_text">પૂર્ણ રૂપે સક્રિય થવા માટે તમારા ઉપકરણને પૂનઃપ્રારંભ કરવાની જરૂર છે.</string>
    <string name="activation_fail_text">તમારા ઉપકરણને સક્રિય કરવામાં નિષ્ફળ. આ અસ્થાયી સમસ્યા હોય શકે છે. ફરી પ્રયાસ કરવા માટે તમારા ઉપકરણને પુનઃપ્રારંભ કરો</string>
    <string name="network_charges_title">નેટવર્ક પરિવર્તનો</string>
    <string name="network_charges_text">કેટલીક એપ્લિકેશનોનો ઉપયોગ કરવા પર, જેમ કે ઇન્ટરનેટ, ઇમેલ વગેરે અને મોબાઇલ નેટવર્કનો ઉપયોગ કરીને કેટલીક ક્રિયા કરવા પર, વધારાના શુલ્ક લાગુ થઈ શકે છે. ઉદાહરણ તરીકે, મોબાઇલ નેટવર્ક્સ માટે એક Samsung account નોંધાવવાની આવશ્યકતા છે અને વિજેટ્સ, જીવંત વોલપેપર અને માહિતી ટિકર્સનો ઉપયોગ કરો. અન્ય સ્થિતિમાં નેટવર્ક શુલ્ક વિશે વધુ માહિતી પ્રદાન કરવામાં આવશે.</string>
    <string name="network_charges_mobile_warning">પેકેટ માહિતી દ્વારા જોડાણ કરવામાં વઘારાનાં શુલ્ક લાગી શકે છે. ચાલુ રાખીએ?</string>
    <string name="opt_dual_sim_msg">ડ્યૂઅલ SIM ને હંમેશ માટે ચાલુ રાખતા તમે કૉલ દરમિયાન પણ બન્ને SIM કાર્ડ્સમાંથી કૉલ પ્રાપ્ત કરી શકો છો.</string>
    <string name="dual_simi_btn_text">ડ્યૂઅલ SIM હંમેશા ચાલુ સક્ષમ કરીએ?</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message1">મનપસંદ એપ્સ</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message2">મનપસંદ સંપર્કો</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message3">મનપસંદ સેટિંગ્સ</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message4">સાદું એલાર્મ ઘડિયાળ</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message5">ચિત્ર ફ્રેમ</string>
    <string name="easy_step_widgets_skip_message">સરળ મોડને સક્ષમ કરવા માટે પછીનું ટેપ કરો</string>
    <string name="easy_step_font_message">મેસેજિંગ, ઇમેલ, સંપર્કો વગેરે માટે ફોન્ટ કદ કસ્ટમાઇઝ કરો.</string>
    <string name="tiny">સૂક્ષ્મ</string>
    <string name="small">નાના</string>
    <string name="normal">સામાન્ય</string>
    <string name="large">વિશાળ</string>
    <string name="huge">અતિ વિશાળ</string>
    <string name="easymode_label">સરળ મોડ</string>
    <string name="easy_mode_summary">સરળ હોમ સ્ક્રીન લેઆઉટ, અને મોટા ટેક્સ્ટ અને ચિહ્નોનો ઉપયોગ કરો.</string>
    <string name="easy_mode_help">વધુ સરળ હોમ સ્ક્રીન લેઆઉટ અને એપ્લિકેશન ક્રિયાપ્રતિક્રિયાઓ સાથે તમારા ઉપકરણનો વધુ સહેલાઈથી ઉપયોગ કરો. મોટા પાઠ અને ચિહ્નો પણ તમારી હોમ સ્ક્રીન પર લાગુ થઈ શકે છે.</string>
    <string name="enable_easy_mode">સરળ મોડ સક્ષમ કરો</string>
    <string name="more_information">વધુ માહિતી</string>
    <string name="welcome">સ્વાગત છે!</string>
    <string name="accessibility">ઍક્સેસિબિલિટી</string>
    <string name="talkback_description">તમે સ્ક્રીન પર ગમે ત્યાં છોડ્યાં વિના લંબચોરસ દોરીને Talkback ને સક્ષમ કરી શકો છો.</string>
    <string name="accessibility_description">ઍક્સેસ સેટિંગ્સ બદલાવવા માટે નીચે ઍક્સેસ ટેપ કરો.</string>
    <string name="location_sharing_title_baidu">Baidu location service</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu1">Baidu location service uses data from sources such as WLAN and mobile networks to help apps determine your approximate location, even when GPS is not available. You can change this option any time under Settings.</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu2">When the NLP function is installed and opened, Baidu location services will collect anonymous location data. This will occur even when no apps are running. Some data may be stored on your device.</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu3">This may incur additional charges. The data collected will be used to find your location and improve accuracy. We ensure that your data will not be shared with other parties or be used for purposes other than providing services. The following data will be collected.</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu4">"- ID, signal strength of WLAN AP to be surveyed from the periphery
- ID, signal strength to be surveyed from the peripheral base station (for GSM and CDMA)"</string>
    <string name="yes_agree_baidu">Allow Baidu location services to collect anonymous location data. This will occur even when no applications are running.</string>
    <string name="wifi_scan_always_available_summary">Allow network location services and applications to scan for WLANs, even when WLAN is turned off.</string>
    <string name="date_time_auto">સ્વચાલિત તારીખ અને સમય</string>
    <string name="date_picker_title">તારીખ</string>
    <string name="time_picker_title">સમય</string>
    <string name="mobile_data_msg">મોબાઇલ નેટવર્ક દ્વારા ડેટા ઍક્સેસ સક્રિય કરો.</string>
    <string name="mobile_data_title">મોબાઇલ ડેટા</string>
    <string name="mobile_data_connected">ગિઅર મોબાઇલ નેટવર્કથી જોડેલ છે.</string>
    <string name="stms_version">SM-G900F_EUR_20141215_0200</string>
    <string name="welcome_start_msg_att">Welcome to AT&amp;T Ready2Go!</string>
    <string name="email_account_r2g">ઇમેલ એકાઉન્ટ્સ</string>
    <string name="att_terms_conditions">AT&amp;T Ready2Go Terms and Conditions</string>
    <string name="label_AcctYahoo">Yahoo</string>
    <string name="label_AcctHotmail">હોટમેઈલ</string>
    <string name="label_AcctAOL">AOL</string>
    <string name="label_Setup_Othermail">બીજા એકાઉન્ટ્સ</string>
    <string name="terms_conditions_r2g">નિયમો અને શરતો</string>
    <string name="terms_and_conditions_done">પૂર્ણ</string>
    <string name="home_sync_thankyou">આપનો આભાર!</string>
    <string name="home_sync_easy_setup">સરળ સ્થાપના</string>
    <string name="home_sync_easy_setup_msg1">"1. તમારા મોબાઇલ ઉપકરણ પરના NFC ને ચાલુ કરો. ત્યારબાદ HomeSync એપ્લિકેશનની સ્થાપના કરવા માટે તમારા ઉપકરણને HomeSync ઉપકરણની ટોચ પર મૂકો.
2. HomeSync ઉપકરણનું નિયંત્રણ કરવા તમારા મોબાઇલ ઉપકરણને HomeSync એપ્લિકેશન પર ગોઠવો. (વૈકલ્પિકપણે, તમે માઉસનો ઉપયોગ કરીને HomeSync ઉપકરણનું નિયંત્રણ કરી શકો છો.)"</string>
    <string name="home_sync_easy_setup_msg2">તમે Wi-Fi નેટવર્ક સાથે જોડાણ કરવાને બદલે ઈથરનેટ કેબલ સાથે જોડાણ કરી શકો છો.</string>
    <string name="home_sync_wifi_msg">ઇન્ટરનેટની પહોંચ માટે, Wi-Fi નેટવર્ક સાથે જોડાણ કરો અથવા ઇથરનેટ કેબલને જોડો.</string>
    <string name="home_sync_display_aspect_ratio">સાપેક્ષ પ્રમાણ</string>
    <string name="home_sync_display_aspect_ratio_msg">બહેતર ચિત્ર ગુણવત્તા માટે, તમારા TV રિમોટ કંટ્રોલનો ઉપયોગ કરીને જાતે તમારા TV નો સંભવિત ગુણોત્તર ગોઠવો.</string>
    <string name="home_sync_nfc_tag">તમે Wi-Fi નેટવર્ક સાથે જોડાણ કરવાને બદલે ઈથરનેટ કેબલ સાથે જોડાણ કરી શકો છો.</string>
    <string name="welcome_desc_for_mum">"તમારા ઉપયોગકર્તા વિસ્તારને આ ટેબલેટ પર ઉમેરવામાં આવ્યો છે.
તમે સ્થાપના કરવાનું પૂર્ણ કરો પછી, તમે વર્તમાન એપ્લિકેશનોનો ઉપયોગ કરી શકો છો અને નવાઓની સ્થાપના કરી શકો છો.

મહત્વપૂર્ણ:

- ટેબલેટનો માલિક તમે સ્થાપિત કરેલા એપ્સને વિસ્થાપિત કરી શકે છે અને તમારા ઉપયોગકર્તા વિસ્તારને હટાવી શકે છે.
- અન્ય ઉપયોગકર્તાઓ તમારા વતી એપ્લિકેશન પરવાનગીઓ પર બદલાવો કરવાની મંજૂરી આપી શકે છે.
- કોઈપણ કોમ્પ્યુટરની જેમ, તમારે આ ટેબલેટની વહેંચણી તમે જે લોકો પર વિશ્વાસ કરતાં હોવ તેની સાથે જ કરવી જોઈએ."</string>
    <string name="background_traffic_text">પાર્શ્વભૂમિ ડેટા શ્રેષ્ઠકરણને સક્ષમ કરવામાં આવશે. આ ફંક્શન મોબાઇલ નેટવર્કો મારફતે પ્રાપ્ત કરેલ પાર્શ્વભૂમિ ડેટાને પ્રમાણને આપમેળે નિયંત્રિત કરે છે. આ બેટરીના પાવરની બચત કરશે અને ડેટા ઉપભોગને ઘટાડશે. આ ફંક્શન ઉપકરણના તમારા સામાન્ય વપરાશને પ્રભાવિત કરશે નહી.</string>
    <string name="data_usage">ડેટા ઉપયોગ</string>
    <string name="location_activity_title">ગૂગલ અને તમારું સ્થાન</string>
    <string name="location_agree_sharing_content">એપ્સને ગૂગલની સ્થાન સેવા સાથે તમારા સ્થાનનું અનુમાન લગાવવાની મંજૂરી આપે છે. અનામ સ્થાન ડેટા એકત્રિત કરવામાં આવશે અને ગૂગલને મોકલવામાં આવશે અને તમારા ઉપકરણ પર સંગ્રહિત કરવામાં આવી શકે છે. કોઈપણ એપ ચાલી રહી ન હોય ત્યારે પણ સંગ્રહ થઈ શકે છે.</string>
    <string name="location_agree_use_search_content">ગૂગલ એપ્સનો ઉપયોગ કરતી વખતે વધુ સંગત માહિતી મેળવો. GPS સેવા અને ગૂગલની સ્થાન સેવાને ઍક્સેસ કરી શકાય છે, પછી ભલે તમે ગૂગલ એપનો ઉપયોગ કરી રહ્યાં ન હોય ત્યારે પણ.</string>
    <string name="location_agree_use_wifi_scan_content">સ્થાન ચોક્કસતાને બહેતર બનાવવા અને અન્ય ઉદ્દેશ્યો માટે, ગૂગલની સ્થાન સેવા અને અન્ય એપ્સ નજીકના Wi-Fi નેટવર્ક્સને સ્કેન કરી શકે છે, પછી ભલે Wi-Fi બંધ હોય.</string>
    <string name="cu_registration_title">Register with China Unicom</string>
    <string name="cu_registration_message_1">Your device information will be sent to the China Unicom server to register your device during the first boot-up. It uses data from sources such as WLAN and the mobile network. This may result in additional charges.</string>
    <string name="cu_registration_yes_agree">I understand and agree to the terms and conditions above.</string>
    <string name="ctc_registration_title">Register device with China Telecom</string>
    <string name="ctc_registration_message_1">Your device information will be registered with the China Telecom server. The registration will use WLAN or Mobile data. Connecting to a mobile network may result in additional charges depending on your payment plan.</string>
    <string name="ctc_registration_yes_agree">હું આનાથી સંમત છું.</string>
    <string name="v3_title">રસી-લક્ષી માહિતી</string>
    <string name="v3_info">"સરકારી નીતિ મુજબ ઉપભોક્તા સંરક્ષણ માટે, એન્ટીવાયરસ પ્રોગ્રામની સ્થાપના કરવામાં આવી છે અને તે પ્રવર્તમાન છે.

એન્ટીવાયરસ કાર્યક્રમ V3 ની વાસ્તવિક- સમય નિરીક્ષણ અને નિયતકાલિન અપડેટ્સ માટે સ્થાપના કરવામાં આવી હતી.

મોબાઇલ નેટવર્કો મારફતે જોડાણ કરવાથી તમારી યોજનાના આધારે વધારાના દરો લાગી શકે છે.

વાસ્તવિક-સમય નિરીક્ષણ અને સ્વચાલિત અપડેટ્સને એન્ટીવાયરસ પ્રોગ્રામ સેટિંગ્સમાં બદલી શકાય છે."</string>
    <string name="dsa_dual_sim_always_on">ડ્યૂઅલ SIM હંમેશા ચાલુ</string>
    <string name="label_SamsungAccount">Samsung account</string>
    <string name="label_SamsungAccountDesc">તમારા ઉપકરણમાંથી સૌથી વધારે મેળવવા એક Samsung account બનાવો અથવા સાઇન ઇન કરો.</string>
    <string name="msg_sec_acct_modify_disabled">એકાઉન્ટ સંપાદિત કરવા માટે, સેટઅપ વિઝાર્ડ પૂર્ણ કરો અને સેટિંગ્સ > એકાઉન્ટ્સ પર જાઓ.</string>
    <string name="insert_sim_card">SIM કાર્ડ સામેલ કરો</string>
    <string name="insert_sim_card_message">નેટવર્ક સેવાઓ ઍક્સેસ કરવા માટે SIM કાર્ડ સામેલ કરો.</string>
    <string name="insert_uim_card">UIM કાર્ડ સામેલ કરો</string>
    <string name="insert_uim_card_message">તમારા મોબાઇલ નેટવર્કને એક્સેસ કરવા માટે UIM કાર્ડ દાખલ કરો.</string>
    <string name="insert_simuim_card_message">Insert a UIM/SIM card to access network services.</string>
    <string name="data_usage_enable_mobile">મોબાઇલ ડેટા</string>
    <string name="ctc_data_warning_in_roaming">"You're now in the international roaming state, the mobile data is on, please pay attention to the local charge rates."</string>
    <string name="dlg_know">I know it</string>
</resources>
