<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="guide_samsung_legal_for_na">"By tapping Next or otherwise using the phone, you agree to Samsung's terms and conditions."</string>
    <string name="error_log_yes">Ja</string>
    <string name="error_log_no">Nej tak</string>
    <string name="error_log_collection">Du accepterer at forsyne Samsung med fejllogdata fra enhver Softwareopdateringsfejl, din enhed udsættes for. Dette hjælper Samsung med at forbedre Samsungs Softwareopdateringsproces og ultimativt hjælpe dig med at holde din enhed korrekt opdateret.</string>
    <string name="error_log_collection_k">"SAMTYKKE TIL AT STILLE DIAGNOSTICERINGS- OG BRUGSDATA TIL RÅDIGHED 
Samsung Electronics Co., Ltd. og dets tilknyttede selskaber (\"Samsung\") vil gerne have din hjælp til at forbedre kvaliteten og ydeevnen af sine produkter og services. Din enhed indeholder diagnosticeringssoftware, som - med dit samtykke - automatisk kan indsamle diagnosticerings- og brugsdata fra din enhed. Diagnosticeringssoftware kan sende disse data til Samsung til statistisk analyse med henblik på at forbedre produkt- og servicekvalitet samt spore og håndtere uventede nedlukninger eller systemfejl. Diagnosticerings- og brugsdata indsamlet af Samsung kan indeholde oplysninger om, hvordan du bruger din enhed (herunder forbindelsesstatus, opladningsstatus, indstillingsstatus (f.eks. skærm- og strømindstillinger), osv.), og hvordan du bruger dine programmer (herunder hyppighed og varighed af brug, indstillingsstatus, hukommelses- og batteriforbrug, logdata osv.). Da Samsung har servere placeret over hele verden, både i og udenfor EU/EØS-område, bliver de data, vi indsamler, muligvis lagret uden for dit bopælsland, herunder lande, hvor lovgivning om databeskyttelse muligvis ikke er så omfattende. Ved at indvilge i at give os disse oplysninger giver du udtrykkeligt samtykke til dette. Alle diagnosticerings- og brugsdata indsamlet til dette formål vil blive samlet på en måde, som ikke kan identificere dig personligt eller enheden, og kun opbevaret så længe det er nødvendigt for denne analyse. Du kan vælge ikke at stille diagnosticerings- og brugsdata til rådighed for os, og denne beslutning vil ikke påvirke funktionaliteten eller drift af enheden på nogen måde. Du kan til enhver tid vælge at deaktivere denne software via Indstillinger på din enhed.
Ved at trykke på knappen \"Ja\" nedenfor accepterer du hermed (i) automatisk overførsel af diagnosticerings- og brugsdata samt (ii) indsamling, brug, opbevaring, deling og udbredelse af Samsung af diagnosticerings- og brugsdata fra din enhed til de formål, der er anført ovenfor."</string>
    <string name="error_log_collection_k_serviceinfo">SAMTYKKE TIL AT STILLE DIAGNOSTICERINGS- OG BRUGSDATA TIL RÅDIGHED Samsung Electronics Co., Ltd. og dets tilknyttede selskaber (\"Samsung\") vil gerne have din hjælp til at forbedre kvaliteten og ydeevnen af sine produkter og services. Din enhed indeholder diagnosticeringssoftware, som - med dit samtykke - automatisk kan indsamle diagnosticerings- og brugsdata fra din enhed. Diagnosticeringssoftware kan sende disse data til Samsung til statistisk analyse med henblik på at forbedre produkt- og servicekvalitet samt spore og håndtere uventede nedlukninger eller systemfejl. Diagnosticerings- og brugsdata indsamlet af Samsung kan indeholde oplysninger om, hvordan du bruger din enhed eller oplysninger om netværksudbydere (herunder forbindelsesstatus, opladningsstatus, indstillingsstatus (f.eks. skærm- og strømindstillinger) osv.), og hvordan du bruger dine programmer (herunder hyppighed og varighed af brug, indstillingsstatus, hukommelses- og batteriforbrug, logdata, oplysninger om gældende basestationer osv.), dog under forudsætning af, at disse oplysninger kun er tilgængelige, hvis \"placerings\"-funktionaliten er aktiveret i din enhed. Da Samsung har servere placeret over hele verden, bliver de data, vi indsamler, muligvis lagret uden for dit bopælsland, herunder lande, hvor lovgivning om databeskyttelse muligvis ikke er så omfattende. Ved at indvilge i at give os disse oplysninger giver du udtrykkeligt samtykke til dette. Alle diagnosticerings- og brugsdata indsamlet til dette formål vil blive samlet på en måde, som ikke kan identificere dig personligt eller din enhed, og opbevares kun så længe det er nødvendigt for denne analyse. Du kan vælge ikke at stille diagnosticerings- og brugsdata til rådighed for os, og denne beslutning vil ikke påvirke funktionaliteten eller drift af enheden på nogen måde. Du kan til enhver tid vælge at deaktivere denne software via Indstillinger på din enhed. Ved at trykke på knappen \"Ja\" nedenfor accepterer du hermed (i) automatisk overførsel af diagnosticerings- og brugsdata samt (ii) indsamling, brug, opbevaring, deling og udbredelse af Samsung af diagnosticerings- og brugsdata fra din enhed til de formål, der er anført ovenfor.</string>
    <string name="validation_email">Kontrollerer Samsung account …</string>
    <string name="continue_for_a11y">For at aktivere tilstanden Tilgængelighed skal du vedvarende holde nede på skærmen med to fingre, til du hører et bip.</string>
    <string name="canceled_a11y">Tilstanden Tilgængelighed ikke aktiveret.</string>
    <string name="enabled_a11y">Tilstanden Tilgængelighed aktiveret.</string>
    <string name="terms_confirm">Jeg forstår og accepterer vilkårene og betingelserne herover.</string>
    <string name="terms_title">EULA og diagnosedata</string>
    <string name="terms_title_upgrade">Slutbrugerlicensaftale</string>
    <string name="settings_license_activity_loading">Indlæser…</string>
    <string name="settings_license_activity_unavailable">Der opstod fejl under indlæsning.</string>
    <string name="thank_you">Tak!</string>
    <string name="data_connect_title">Datanetværk</string>
    <string name="data_connection_text">Mange programmer, widgets og tjenester på enheden, eller som du opnår adgang til via enheden, kræver en internetforbindelse. Hvis et Wi-Fi-netværk er deaktiveret, vil enheden oprette forbindelse til dit mobile netværk, hvilket kan medføre yderligere gebyrer, afhængig af dit abonnement.</string>
    <string name="reactivation_lock_title">Genaktiveringslås</string>
    <string name="reactivation_lock_desc">Beskyt din enhed, hvis den skulle blive væk eller stjålet, ved at forhindre andre i at genaktivere den, efter den er blevet nulstillet. Du skal have en Samsung account for at kunne bruge denne tjeneste.</string>
    <string name="reactivation_lock_desc2">Før du anmoder om en reparation under garantien, skal genaktiveringslåsen være deaktiveret. Husk dine Samsung account-oplysninger, så du kan genaktivere din enhed, når den er låst. For at deaktivere genaktiveringslåsen skal du gå til Indstillinger > Sikkerhed.</string>
    <string name="reactivatio_check_text">Aktivér genaktiveringslåsen</string>
    <string name="device_name_title">Enhedsnavn</string>
    <string name="device_name_warning">Angiv enhedsnavn.</string>
    <string name="device_name_desc">Angiv et enhedsnavn, så det er nemt at identificere din enhed ved brug af Bluetooth, Wi-Fi Direct eller internetdeling.</string>
    <string name="device_name_desc_wifi_only">Indtast et enhedsnavn, så du nemt kan identificere din enhed, når du bruger Bluetooth og Wi-Fi Direct.</string>
    <string name="key_feature">Gennemse vigtige funktioner</string>
    <string name="app_name">Samsung opsætningsguide</string>
    <string name="welcome_start_msg">Velkommen!</string>
    <string name="key_feature_button">Se mere</string>
    <string name="tap_to_learn_more">Tryk for at lære mere.</string>
    <string name="setup_complete_message">Enhed er konfigureret og klar til brug.</string>
    <string name="select_language">Vælg sprog</string>
    <string name="start">Start</string>
    <string name="sim_missing_title">Isæt SIM-kort</string>
    <string name="sim_missing_text">Sluk enheden, og sæt dit SIM-kort i SIM-kortåbningen. Hvis du vil springe dette trin over nu, skal du sørge for at isætte dit SIM-kort senere. De fleste af enhedens funktioner vil ikke fungere, før du gør det.</string>
    <string name="location_sharing_title">Brug Google-position</string>
    <string name="location_sharing_message">Google placeringstjeneste bruger data fra kilder, såsom Wi-Fi og mobile netværk, for at hjælpe apps med at bestemme din omtrentlige placering, selv når GPS ikke er tilgængelig.</string>
    <string name="yes_agree">Tillad, at Google positionstjenester indsamler anonyme placeringsdata. Dette sker, selv om ingen programmer kører.</string>
    <string name="yes_agree_use_location">Brug min placering til Google-søgeresultater og andre Google-tjenester.</string>
    <string name="opt_set_title">Valgfri indstilling</string>
    <string name="opt_set_msg">"Nem tilstand giver dig mulighed for at nemmere at bruge din enhed med nemme widget-funktioner og mulighed for at tilpasse skrifttypestørrelsen
Tap på afkrydsningsfeltet for nem tilstand for at aktivere."</string>
    <string name="easy_btn_text">Aktivér konfiguration af Nem tilstand?</string>
    <string name="try_again_button_label">Prøv igen</string>
    <string name="skip_button_label">Spring over</string>
    <string name="next_button_label">Næste</string>
    <string name="next_button_disable">Deaktiveret</string>
    <string name="button_tts">Tast</string>
    <string name="previous_button_label">Forrige</string>
    <string name="restart_button_label">Genstart</string>
    <string name="finish_button_label">Udfør</string>
    <string name="uim_missing_text">"Turn off your device, remove the battery, and carefully insert your UIM card with the gold contact side down. The cut-off corner should end up farthest away from the battery.
If you prefer to skip now, be sure to insert your UIM card later. Until you do, most of your device's features will not work."</string>
    <string name="sim_uim_missing_title">Intet UIM-/SIM-kort isat</string>
    <string name="sim_uim_missing_text">Sluk for din enhed og sæt dit UIM-/SIM-kort forsigtigt i UIM-/SIM-kortholderen. Hvis du foretrækker at springe til næste trin nu, skal du sørge for at isætte dit UIM-/SIM-kort senere. De fleste af enhedens funktioner virker ikke, før du isætter det.</string>
    <string name="activation_progress_text">Aktiverer din enhed. Dette kan tage nogle få minutter. Vent …</string>
    <string name="activation_succ_title">Enhed aktiveret</string>
    <string name="activation_succ_text">Din enhed skal genstartes for være fuldt aktiveret.</string>
    <string name="activation_fail_text">Kunne ikke aktivere din enhed. Dette kan være et midlertidigt problem. Genstart din enhed, og prøv igen.</string>
    <string name="network_charges_title">Netværksændringer</string>
    <string name="network_charges_text">Brug af nogle applikationer, såsom Internet, E-mail osv., og udførelse af visse handlinger ved brug af mobile netværk kan medføre yderligere gebyrer. F.eks. kræves det, at mobile netværk registrerer en Samsung account og bruger widges, live-baggrunde og informations-tickers. Flere oplysninger om netværksgebyrer gives under andre omstændigheder.</string>
    <string name="network_charges_mobile_warning">Tilslutning via pakkedata kan medføre ekstra gebyrer. Fortsæt?</string>
    <string name="opt_dual_sim_msg">Aktivering af dobbelt SIM konstant giver dig mulighed for at modtage opkald fra begge SIM-kort, selv når du taler.</string>
    <string name="dual_simi_btn_text">Aktivér dobbelt SIM altid tændt?</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message1">Favoritapps</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message2">Favoritkontakter</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message3">Favoritindstillinger</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message4">Enkelt vækkeur</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message5">Billedramme</string>
    <string name="easy_step_widgets_skip_message">Tap på Næste for aktivere Nem tilstand.</string>
    <string name="easy_step_font_message">Tilpas skrifttype for meddelelser, e-mail, kontakter mv.</string>
    <string name="tiny">Meget lille</string>
    <string name="small">Lille</string>
    <string name="normal">Normal</string>
    <string name="large">Stor</string>
    <string name="huge">Meget stor</string>
    <string name="easymode_label">Nem tilstand</string>
    <string name="easy_mode_summary">Brug et enklere startskærmlayout og større tekst og ikoner.</string>
    <string name="easy_mode_help">Brug din enhed nemmere med et enklere layout for Startskærm og applikationsinteraktioner. Større tekst og ikoner vil også blive anvendt på din Startskærm.</string>
    <string name="enable_easy_mode">Aktivér Nem tilstand</string>
    <string name="more_information">Flere oplysninger</string>
    <string name="welcome">Velkommen!</string>
    <string name="accessibility">Tilgængelighed</string>
    <string name="talkback_description">Du kan aktivere Talkback ved at tegne en rektangel hvor som helst på skærmen uden at give slip.</string>
    <string name="accessibility_description">Tryk på Tilgængelighed herunder for at ændre tilgængelighedsindstillingerne.</string>
    <string name="location_sharing_title_baidu">Baidu location service</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu1">Baidu location service uses data from sources such as WLAN and mobile networks to help apps determine your approximate location, even when GPS is not available. You can change this option any time under Settings.</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu2">When the NLP function is installed and opened, Baidu location services will collect anonymous location data. This will occur even when no apps are running. Some data may be stored on your device.</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu3">This may incur additional charges. The data collected will be used to find your location and improve accuracy. We ensure that your data will not be shared with other parties or be used for purposes other than providing services. The following data will be collected.</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu4">"- ID, signal strength of WLAN AP to be surveyed from the periphery
- ID, signal strength to be surveyed from the peripheral base station (for GSM and CDMA)"</string>
    <string name="yes_agree_baidu">Allow Baidu location services to collect anonymous location data. This will occur even when no applications are running.</string>
    <string name="wifi_scan_always_available_summary">Allow network location services and applications to scan for WLANs, even when WLAN is turned off.</string>
    <string name="date_time_auto">Automatisk dato og klokkeslæt</string>
    <string name="date_picker_title">Dato</string>
    <string name="time_picker_title">Tid</string>
    <string name="mobile_data_msg">Aktivér dataadgang over mobilnetværk.</string>
    <string name="mobile_data_title">Mobile data</string>
    <string name="mobile_data_connected">Enheden er tilsluttet mobilt netværk.</string>
    <string name="stms_version">SM-G900F_EUR_20141215_0200</string>
    <string name="welcome_start_msg_att">Welcome to AT&amp;T Ready2Go!</string>
    <string name="email_account_r2g">E-mailkonti</string>
    <string name="att_terms_conditions">AT&amp;T Ready2Go Terms and Conditions</string>
    <string name="label_AcctYahoo">Yahoo</string>
    <string name="label_AcctHotmail">Hotmail</string>
    <string name="label_AcctAOL">AOL</string>
    <string name="label_Setup_Othermail">Andre konti</string>
    <string name="terms_conditions_r2g">Betingelser og vilkår</string>
    <string name="terms_and_conditions_done">Klar</string>
    <string name="home_sync_thankyou">Tak!</string>
    <string name="home_sync_easy_setup">Nem indstilling</string>
    <string name="home_sync_easy_setup_msg1">"1. Tænd for NFC på din mobile enhed. Anbring herefter din mobile enhed på toppen af HomeSync-enheden for at installere HomeSync-programmet.
2. Brug HomeSync-appen på din mobile enhed til at styre HomeSync-enheden. (Du kan også styre HomeSync-enheden med en mus.)"</string>
    <string name="home_sync_easy_setup_msg2">Du kan tilslutte et Ethernet-kabel i stedet for at oprette forbindelse til et Wi-Fi-netværk.</string>
    <string name="home_sync_wifi_msg">For adgang til internettet skal du slutte til et Wi-Fi-netværk eller tilslutte et Ethernet-kabel.</string>
    <string name="home_sync_display_aspect_ratio">Højde-bredde-forhold</string>
    <string name="home_sync_display_aspect_ratio_msg">"For en bedre billedvisning skal du manuelt indstille formatforholdet for dit tv med tv'ets fjernbetjening."</string>
    <string name="home_sync_nfc_tag">Du kan tilslutte et Ethernet-kabel i stedet for at oprette forbindelse til et Wi-Fi-netværk.</string>
    <string name="welcome_desc_for_mum">"Dit brugerområde er blevet føjet til denne tablet.
Når du er færdig med konfigurationen, kan du bruge de aktuelle apps og installere nye.

Vigtigt:

- Tablettens ejer kan afinstallere de apps, du har installeret, og slette dit brugerområde.
- Andre brugere kan tillade ændringer til apptilladelser på dine vegne.
- Som med en hvilken som helst anden computer bør du kun dele denne tablet med personer, du har tillid til."</string>
    <string name="background_traffic_text">Optimering af baggrundsdata vil blive aktiveret. Denne funktion kontrollerer automatisk den mængde af baggrundsdata, der modtages via mobile netværk. Dette vil spare batteristrøm og reducere dataforbrug. Denne funktion påvirker ikke din normale brug af enheden.</string>
    <string name="data_usage">Databrug</string>
    <string name="location_activity_title">Google og din placering</string>
    <string name="location_agree_sharing_content">Tillader, at programmer vurderer din placering med Googles placeringstjeneste. Anonyme placeringsdata vil blive indsamlet og sendt til Google, og disse kan blive lagret på din enhed. Indsamling kan forekomme, selvom ingen programmer kører.</string>
    <string name="location_agree_use_search_content">Få mere relevante oplysninger, når du bruger Google-apps. GPS og Googles placeringstjenester kan blive åbnet, selv når du ikke bruger Google-apps.</string>
    <string name="location_agree_use_wifi_scan_content">For at forbedre placeringsnøjagtighed og til andre formål kan Googles placeringstjeneste og andre apps scanne for Wi-Fi-netværk i nærheden, selv når Wi-Fi er slået fra.</string>
    <string name="cu_registration_title">Register with China Unicom</string>
    <string name="cu_registration_message_1">Your device information will be sent to the China Unicom server to register your device during the first boot-up. It uses data from sources such as WLAN and the mobile network. This may result in additional charges.</string>
    <string name="cu_registration_yes_agree">I understand and agree to the terms and conditions above.</string>
    <string name="ctc_registration_title">Register device with China Telecom</string>
    <string name="ctc_registration_message_1">Your device information will be registered with the China Telecom server. The registration will use WLAN or Mobile data. Connecting to a mobile network may result in additional charges depending on your payment plan.</string>
    <string name="ctc_registration_yes_agree">Jeg accepterer</string>
    <string name="v3_title">Oplysninger styret af vaccine</string>
    <string name="v3_info">"For at beskytte forbrugeren i henhold til lovgivningen, er antivirusprogrammet installeret og kører.

Antivirusprogrammet V3 blev installeret med overvågning i realtid og regelmæssige opdateringer.

Oprettelse af forbindelse til mobile netværk kan medføre yderligere gebyrer, afhængig af dit abonnement.

Overvågning i realtid og automatiske opdateringer kan ændres under indstillingerne for antivirusprogrammet."</string>
    <string name="dsa_dual_sim_always_on">Dobbelt SIM altid aktiv</string>
    <string name="label_SamsungAccount">Samsung account</string>
    <string name="label_SamsungAccountDesc">Log på, eller opret en Samsung account, for at få mest muligt ud af din enhed.</string>
    <string name="msg_sec_acct_modify_disabled">For at redigere kontoen skal du gennemføre opsætningsguiden og gå til Indstillinger > Konti.</string>
    <string name="insert_sim_card">Isæt SIM-kort</string>
    <string name="insert_sim_card_message">Indsæt SIM-kortet for at få adgang til netværkstjenesterne.</string>
    <string name="insert_uim_card">Isæt UIM-kort</string>
    <string name="insert_uim_card_message">Indsæt et UIM-kort for at få adgang til dit mobile netværk.</string>
    <string name="insert_simuim_card_message">Insert a UIM/SIM card to access network services.</string>
    <string name="data_usage_enable_mobile">Mobile data</string>
    <string name="ctc_data_warning_in_roaming">"You're now in the international roaming state, the mobile data is on, please pay attention to the local charge rates."</string>
    <string name="dlg_know">I know it</string>
</resources>
