<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="guide_samsung_legal_for_na">"By tapping Next or otherwise using the phone, you agree to Samsung's terms and conditions."</string>
    <string name="error_log_yes">Ναι</string>
    <string name="error_log_no">Όχι ευχ/στώ</string>
    <string name="error_log_collection">Συμφωνείτε να παρέχετε στη Samsung τα δεδομένα του αρχείου καταγραφής σφαλμάτων από οποιαδήποτε αποτυχία ενημέρωσης λογισμικού της συσκευής σας. Αυτό θα βοηθήσει τη Samsung να καλυτερέψει και να βελτιώσει τη διαδικασία ενημέρωσης του λογισμικού της και τελικά να βοηθήσει στην σωστή ενημέρωση της συσκευής σας.</string>
    <string name="error_log_collection_k">"ΣΥΝΑΙΝΕΣΗ ΓΙΑ ΤΗΝ ΠΑΡΟΧΗ ΔΕΔΟΜΕΝΩΝ ΔΙΑΓΝΩΣΤΙΚΩΝ ΕΛΕΓΧΩΝ ΚΑΙ ΧΡΗΣΗΣ

Η Samsung θα ήθελε τη βοήθειά σας για την βελτίωση της ποιότητας και της απόδοσης των προϊόντων και των υπηρεσιών της. Η Samsung και οι θυγατρικές της εταιρείες μπορεί να συλλέξουν δεδομένα χρήσης και διαγνωστικών ελέγχων από τη συσκευή σας για τη βελτίωση των υπηρεσιών και τη δημιουργία στατιστικών αναλύσεων, αλλά και για την παρακολούθηση και την αντιμετώπιση περιστατικών διαγνωστικών ελέγχων, όπως απροσδόκητους τερματισμούς λειτουργίας και σφάλματα συστήματος. Η συλλογή δεδομένων χρήσης και διαγνωστικών ελέγχων μπορεί να περιλαμβάνει στοιχεία χρήσης σχετικά με τον τρόπο με τον οποίο χρησιμοποιείτε τις εφαρμογές σας, πληροφορίες αρχείων καταγραφής για σφάλματα και λεπτομέρειες σχετικά με την εκ μέρους σας χρήση των εφαρμογών (την εκάστοτε συγκεκριμένη λειτουργία, τη συχνότητα χρήσης, τη χρήση μνήμης/μπαταρίας). Όλα τα δεδομένα χρήσης και διαγνωστικών ελέγχων συλλέγονται και χρησιμοποιούνται με συγκεντρωτικό τρόπο και μόνο σε μορφή η οποία δεν επιτρέπει την αναγνώριση της προσωπικής σας ταυτότητας ή της συσκευής σας, ενώ αποθηκεύονται για διάστημα 7 μηνών, ξεχωριστά από τυχόν άλλα δεδομένα που έχουν ίσως συλλεγεί. Εφόσον οι διακομιστές της Samsung βρίσκονται σε ολόκληρο τον κόσμο, τα δεδομένα που συλλέγουμε ενδέχεται να αποθηκευτούν σε διακομιστές εκτός της χώρας διαμονής σας. Μπορείτε να επιλέξετε να μην μας παραχωρήσετε τα δεδομένα χρήσης και διαγνωστικών ελέγχων, χωρίς αυτό να επηρεάσει τη λειτουργικότητα ή τη χρήση της συσκευής σας με οποιονδήποτε τρόπο. Μπορείτε, επίσης, να επιλέξετε να απενεργοποιήσετε τη συλλογή των πληροφοριών για δεδομένα χρήσης και διαγνωστικών ελέγχων οποιαδήποτε στιγμή μέσω του μενού Ρυθμίσεις. Κάνοντας κλικ στο κουμπί «Ναι» που εμφανίζεται παρακάτω, αποδέχεστε τη συλλογή, χρήση, αποθήκευση, κοινή χρήση και κοινοποίηση των δεδομένων χρήσης και διαγνωστικών ελέγχων της συσκευής σας από τη Samsung και τις θυγατρικές της εταιρείες για τους σκοπούς που καθορίστηκαν παραπάνω και σε συμμόρφωση με την πολιτική προστασία απορρήτου της Samsung."</string>
    <string name="error_log_collection_k_serviceinfo">ΣΥΓΚΑΤΑΘΕΣΗ ΓΙΑ ΤΗΝ ΠΑΡΟΧΗ ΔΙΑΓΝΩΣΤΙΚΩΝ ΔΕΔΟΜΕΝΩΝ ΚΑΙ ΔΕΔΟΜΕΝΩΝ ΧΡΗΣΗΣΗ Samsung Electronics Co., Ltd. και οι θυγατρικές της (\"Samsung\") ζητούν τη βοήθειά σας για τη βελτίωση της ποιότητας και της απόδοσης των προϊόντων και των υπηρεσιών της. Η συσκευή σας περιλαμβάνει διαγνωστικό λογισμικό που μπορεί, με τη συγκατάθεσή σας, να συλλέγει αυτόματα διαγνωστικά δεδομένα και δεδομένα χρήσης από τη συσκευή σας. Το διαγνωστικό λογισμικό μπορεί να στείλει αυτά τα δεδομένα στη Samsung για στατιστική ανάλυση προκειμένου να βελτιώσει την ποιότητα προϊόντων και υπηρεσιών καθώς και να παρακολουθεί και να αντιμετωπίζει μη αναμενόμενους τερματισμούς λειτουργίας ή σφάλματα συστήματος. Διαγνωστικά δεδομένα και δεδομένα χρήσης που συλλέγονται από τη Samsung ενδέχεται να περιλαμβάνουν πληροφορίες σχετικά με τον τρόπο χρήσης της συσκευής σας ή πληροφορίες σχετικά με τους παρόχους δικτύου (συμπεριλαμβανομένης της κατάστασης σύνδεσης, της κατάστασης φόρτισης και της κατάστασης ρύθμισης (όπως ρυθμίσεις οθόνης και ισχύος), κ.λπ.) και τον τρόπο χρήσης των εφαρμογών σας (συμπεριλαμβανομένης της συχνότητας και της διάρκειας χρήσης, της κατάστασης ρυθμίσεων, της χρήσης της μνήμης και της μπαταρίας, της καταγραφής δεδομένων, των πληροφοριών σχετικά με τους ισχύοντες σταθμούς βάσης, κ.λπ.), δεδομένου όμως ότι ανάλογες πληροφορίες τοποθεσίας είναι διαθέσιμες μόνο αν η λειτουργία \"Τοποθεσία\" είναι ενεργοποιημένη στη συσκευή σας. Καθώς η Samsung διαθέτει διακομιστές που βρίσκονται σε όλο τον κόσμο, τα δεδομένα που συλλέγουμε μπορεί να αποθηκεύονται εκτός της χώρας κατοικίας σας, συμπεριλαμβανομένων χωρών όπου η νομοθεσία σχετικά με την προστασία δεδομένων δεν είναι τόσο εκτενής. Εάν συμφωνήσετε να μας παράσχετε αυτά τα δεδομένα, δίνετε τη ρητή συγκατάθεσή σας για αυτό. Όλα τα διαγνωστικά δεδομένα και δεδομένα χρήσης που συλλέγονται για αυτόν τον σκοπό θα συγκεντρώνονται με τρόπο που δεν ταυτοποιεί προσωπικά εσάς ή τη συσκευή σας και θα διατηρούνται για όσο διάστημα απαιτείται μέχρι να πραγματοποιηθεί αυτή η ανάλυση. Μπορείτε να επιλέξετε να μη μας παράσχετε αυτά τα διαγνωστικά δεδομένα και δεδομένα χρήσης και αυτή η απόφασή σας δεν θα επηρεάσει τη λειτουργικότητα ή λειτουργία της συσκευής με οποιονδήποτε τρόπο. Μπορείτε να επιλέξετε να απενεργοποιήσετε αυτό το λογισμικό οποιαδήποτε στιγμή, μέσω των Ρυθμίσεων της συσκευή σας. Πατώντας το κουμπί \"Ναι\" παρακάτω, συμφωνείτε δια του παρόντος (i) στην αυτόματη μετάδοση των διαγνωστικών δεδομένων και των δεδομένων χρήσης και (ii) στη συλλογή, χρήση, αποθήκευση, κοινή χρήση και γνωστοποίηση από τη Samsung των διαγνωστικών δεδομένων και δεδομένων χρήσης της συσκευής σας για τους σκοπούς που αναφέρονται παραπάνω.</string>
    <string name="validation_email">Έλεγχος του λογαριασμού Samsung account…</string>
    <string name="continue_for_a11y">Για την ενεργοποίηση της λειτουργίας προσβασιμότητας, συνεχίστε το παρατεταμένο πάτημα στην οθόνη με δύο δάχτυλα μέχρι να ακουστεί ο χαρακτηριστικός ήχος.</string>
    <string name="canceled_a11y">Η λειτουργία προσβασιμότητας δεν ενεργοποιήθηκε.</string>
    <string name="enabled_a11y">Ενεργοποιήθηκε η λειτουργία προσβασιμότητας.</string>
    <string name="terms_confirm">Κατανοώ και αποδέχομαι όλους τους παραπάνω όρους και προϋποθέσεις.</string>
    <string name="terms_title">EULA και δεδομ. διάγν.</string>
    <string name="terms_title_upgrade">Άδεια χρήσης τελικού χρήστη</string>
    <string name="settings_license_activity_loading">Φόρτωση…</string>
    <string name="settings_license_activity_unavailable">Παρουσιάστηκε σφάλμα κατά τη φόρτωση.</string>
    <string name="thank_you">Σας ευχαριστούμε!</string>
    <string name="data_connect_title">Δίκτυο δεδομένων</string>
    <string name="data_connection_text">Για πολλές εφαρμογές, widget και υπηρεσίες της συσκευής σας ή για πρόσβαση σε αυτά μέσω της συσκευής σας απαιτείται σύνδεση στο Internet. Αν το δίκτυο Wi-Fi δεν είναι ενεργοποιημένο, η συσκευή θα συνδεθεί στο δίκτυο κινητής τηλεφωνίας σας, κάτι το οποίο ενδέχεται να επιφέρει επιπλέον χρεώσεις ανάλογα με πρόγραμμα πληρωμής σας.</string>
    <string name="reactivation_lock_title">Κλείδ. επανενεργοποίησης</string>
    <string name="reactivation_lock_desc">Προστατέψτε τη συσκευή σας από απώλεια ή κλοπή, απαγορεύοντας σε άλλα άτομα την επανενεργοποίηση της συσκευής ύστερα από επαναφορά της. Για να χρησιμοποιήσετε αυτήν την υπηρεσία, χρειάζεστε έναν λογαριασμό Samsung account.</string>
    <string name="reactivation_lock_desc2">Πριν υποβάλετε αίτημα επιδιόρθωσης βάσει της εγγύησης, θα πρέπει να απενεργοποιήσετε το κλείδωμα επανενεργοποίησης. Απομνημονεύστε τα στοιχεία του λογαριασμού σας Samsung account, ώστε να μπορείτε να επανενεργοποιήσετε τη συσκευή σας όταν είναι κλειδωμένη. Για να απενεργοποιήσετε το κλείδωμα επανενεργοποίησης, μεταβείτε στο μενού Ρυθμίσεις > Ασφάλεια.</string>
    <string name="reactivatio_check_text">Ενεργοποίηση του κλειδώματος επανενεργοποίησης</string>
    <string name="device_name_title">Όνομα συσκευής</string>
    <string name="device_name_warning">Εισάγετε όνομα συσκευής.</string>
    <string name="device_name_desc">Εισαγάγετε ένα όνομα συσκευής για να μπορείτε να αναγνωρίζετε εύκολα τη συσκευή σας κατά τη χρήση Bluetooth, Wi-Fi Direct ή tethering.</string>
    <string name="device_name_desc_wifi_only">Εισαγάγετε ένα όνομα συσκευής, για να μπορείτε να αναγνωρίζετε εύκολα πότε η συσκευή σας χρησιμοποιεί Bluetooth και Wi-Fi Direct.</string>
    <string name="key_feature">Περιήγηση στις βασικές λειτ.</string>
    <string name="app_name">Οδηγός ρύθμισης Samsung</string>
    <string name="welcome_start_msg">Καλώς ορίσατε!</string>
    <string name="key_feature_button">Μάθετε περισσότερα</string>
    <string name="tap_to_learn_more">Πατήστε, για να μάθετε περισσότερα.</string>
    <string name="setup_complete_message">Η συσκευή ρυθμίστηκε και είναι έτοιμη για χρήση.</string>
    <string name="select_language">Επιλογή γλώσσας</string>
    <string name="start">Έναρξη</string>
    <string name="sim_missing_title">Εισαγάγετε κάρτα SIM</string>
    <string name="sim_missing_text">Απενεργοποιήστε τη συσκευή σας και τοποθετήστε την κάρτα SIM στην υποδοχή κάρτας SIM. Εάν θέλετε να παραλείψετε αυτό το βήμα, φροντίστε να τοποθετήσετε την κάρτα SIM αργότερα. Μέχρι να γίνει αυτό, οι περισσότερες από τις λειτουργίες της συσκευής σας δεν θα είναι διαθέσιμες.</string>
    <string name="location_sharing_title">Χρήση της τοποθεσίας Google</string>
    <string name="location_sharing_message">Η υπηρεσία εντοπισμού θέσης της Google χρησιμοποιεί δεδομένα από προελεύσεις, όπως δίκτυα Wi-Fi και κινητής τηλεφωνίας, για να βοηθήσει τις εφαρμογές να καθορίσουν την τοποθεσία σας κατά προσέγγιση, ακόμη και όταν δεν υπάρχει διαθέσιμο GPS.</string>
    <string name="yes_agree">Να επιτρέπεται στις υπηρεσίες εντοπισμού θέσης της Google η συλλογή ανώνυμων δεδομένων θέσης. Αυτό θα συμβαίνει ακόμη και όταν δεν εκτελείται καμία εφαρμογή.</string>
    <string name="yes_agree_use_location">Χρήση της Τοποθεσίας μου για τα αποτελέσματα αναζήτησης Google και τις υπόλοιπες υπηρεσίες Google.</string>
    <string name="opt_set_title">Προαιρετική ρύθμιση</string>
    <string name="opt_set_msg">"Η «Εύκολη λειτουργία» σάς βοηθά να χρησιμοποιείτε τη συσκευή σας με μεγαλύτερη ευκολία χάρη στα εύκολα widget και τη δυνατότητα προσαρμογής του μεγέθους της γραμματοσειράς
Πατήστε το πλαίσιο επιλογής «Εύκολη λειτουργία» για να την ενεργοποιήσετε."</string>
    <string name="easy_btn_text">Ενεργοποίηση ρύθμισης εύκολης λειτουργίας;</string>
    <string name="try_again_button_label">Δοκιμάστε ξανά</string>
    <string name="skip_button_label">Παράβλεψη</string>
    <string name="next_button_label">Επόμενο</string>
    <string name="next_button_disable">Απενεργοποιήθηκε</string>
    <string name="button_tts">Κουμπί</string>
    <string name="previous_button_label">Προηγούμενο</string>
    <string name="restart_button_label">Επανεκκίνηση</string>
    <string name="finish_button_label">Τέλος</string>
    <string name="uim_missing_text">"Turn off your device, remove the battery, and carefully insert your UIM card with the gold contact side down. The cut-off corner should end up farthest away from the battery.
If you prefer to skip now, be sure to insert your UIM card later. Until you do, most of your device's features will not work."</string>
    <string name="sim_uim_missing_title">Δεν έχει τοποθετηθεί κάρτα UIM/SIM</string>
    <string name="sim_uim_missing_text">Απενεργοποιήστε τη συσκευή σας και τοποθετήστε προσεκτικά την κάρτα UIM/SIM στην υποδοχή κάρτας UIM/SIM. Εάν θέλετε να παραλείψετε αυτό το βήμα, φροντίστε να τοποθετήσετε την κάρτα UIM/SIM αργότερα. Μέχρι να την τοποθετήσετε, οι περισσότερες από τις λειτουργίες της συσκευής σας δεν θα είναι διαθέσιμες.</string>
    <string name="activation_progress_text">Ενεργοποίηση της συσκευής σας. Αυτό ενδέχεται να διαρκέσει μερικά λεπτά. Περιμένετε…</string>
    <string name="activation_succ_title">Απενεργοποίηση συσκευής</string>
    <string name="activation_succ_text">Πρέπει να επανεκκινήσετε τη συσκευή σας για πλήρη ενεργοποίηση.</string>
    <string name="activation_fail_text">Αποτυχία ενεργοποίησης της συσκευής σας. Αυτό ενδέχεται να είναι προσωρινό πρόβλημα. Επανεκκινήστε τη συσκευή σας και προσπαθήστε ξανά.</string>
    <string name="network_charges_title">Χρεώσεις δικτύου</string>
    <string name="network_charges_text">Η χρήση ορισμένων εφαρμογών, όπως οι εφαρμογές Internet, Email κ.ά., καθώς και η εκτέλεση συγκεκριμένων ενεργειών μέσω δικτύων κινητής τηλεφωνίας, ενδέχεται να επιφέρουν πρόσθετες χρεώσεις. Για παράδειγμα, τα δίκτυα κινητής τηλεφωνίας θα πρέπει να καταχωρίσουν ένα λογαριασμό Samsung account και να χρησιμοποιήσουν widget, ζωντανές ταπετσαρίες και κυλιόμενα μηνύματα πληροφοριών. Περισσότερες πληροφορίες σχετικά με τις χρεώσεις δικτύου θα δοθούν σε άλλη περίσταση.</string>
    <string name="network_charges_mobile_warning">Ενδέχεται να υπάρχουν επιπλέον χρεώσεις για τη σύνδεση μέσω πακέτου δεδομένων. Συνέχεια;</string>
    <string name="opt_dual_sim_msg">Με την ενεργοποίηση της επιλογής «Μόνιμη ενεργοποίηση διπλής SIM» σάς δίνει τη δυνατότητα λήψης κλήσεων και από τις δύο κάρτες SIM ακόμη και κατά τη διάρκεια των κλήσεων.</string>
    <string name="dual_simi_btn_text">Επιλογή μόνιμης ενεργοποίησης διπλής SIM;</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message1">Αγαπημένες εφαρμογές</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message2">Αγαπημένες επαφές</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message3">Αγαπημένες ρυθμίσεις</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message4">Απλό ξυπνητήρι</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message5">Πλαίσιο εικόνας</string>
    <string name="easy_step_widgets_skip_message">Πατήστε «Επόμενο» για την ενεργοποίηση της εύκολης λειτουργίας.</string>
    <string name="easy_step_font_message">Προσαρμογή μεγέθους γραμματοσειράς για Μηνύματα, Email, Επαφές κ.λπ.</string>
    <string name="tiny">Πολύ μικρό</string>
    <string name="small">Μικρό</string>
    <string name="normal">Κανονικό</string>
    <string name="large">Μεγάλο</string>
    <string name="huge">Τεράστιο</string>
    <string name="easymode_label">Εύκολη λειτουργία</string>
    <string name="easy_mode_summary">Χρησιμ. πιο απλή διάταξη αρχ. οθόνης και μεγαλ. μέγεθ. κειμ. και εικον.</string>
    <string name="easy_mode_help">Χρησιμοποιήστε τη συσκευή σας με μεγαλύτερη ευκολία με μια πιο απλή διάταξη αρχικής οθόνης και απλούστερες αλληλεπιδράσεις εφαρμογών. Επίσης, θα χρησιμοποιηθούν μεγαλύτερες γραμματοσειρές και μεγαλύτερα εικονίδια στην αρχική οθόνη σας.</string>
    <string name="enable_easy_mode">Ενεργοποίηση εύκολης λειτουργίας</string>
    <string name="more_information">Περισσότερες πληροφορίες</string>
    <string name="welcome">Καλώς ορίσατε!</string>
    <string name="accessibility">Προσβ/τητα</string>
    <string name="talkback_description">Μπορείτε να ενεργοποιήσετε το Talkback σχεδιάζοντας ένα παραλληλόγραμμο σε οποιοδήποτε σημείο της οθόνης χωρίς να σηκώσετε το δάχτυλό σας από την οθόνη.</string>
    <string name="accessibility_description">Πατήστε την επιλογή «Προσβασιμότητα» παρακάτω για αλλαγή των ρυθμίσεων προσβασιμότητας.</string>
    <string name="location_sharing_title_baidu">Baidu location service</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu1">Baidu location service uses data from sources such as WLAN and mobile networks to help apps determine your approximate location, even when GPS is not available. You can change this option any time under Settings.</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu2">When the NLP function is installed and opened, Baidu location services will collect anonymous location data. This will occur even when no apps are running. Some data may be stored on your device.</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu3">This may incur additional charges. The data collected will be used to find your location and improve accuracy. We ensure that your data will not be shared with other parties or be used for purposes other than providing services. The following data will be collected.</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu4">"- ID, signal strength of WLAN AP to be surveyed from the periphery
- ID, signal strength to be surveyed from the peripheral base station (for GSM and CDMA)"</string>
    <string name="yes_agree_baidu">Allow Baidu location services to collect anonymous location data. This will occur even when no applications are running.</string>
    <string name="wifi_scan_always_available_summary">Allow network location services and applications to scan for WLANs, even when WLAN is turned off.</string>
    <string name="date_time_auto">Αυτόματη ημερ/νία και ώρα</string>
    <string name="date_picker_title">Ημερομηνία</string>
    <string name="time_picker_title">Ώρα</string>
    <string name="mobile_data_msg">Ενεργοποίηση της πρόσβασης δεδομένων μέσω δικτύου κινητής τηλεφωνίας.</string>
    <string name="mobile_data_title">Δεδομ. κινητής συσκ.</string>
    <string name="mobile_data_connected">Η συσκευή συνδέθηκε σε δίκτυο κινητής τηλεφωνίας.</string>
    <string name="stms_version">SM-G900F_EUR_20141215_0200</string>
    <string name="welcome_start_msg_att">Welcome to AT&amp;T Ready2Go!</string>
    <string name="email_account_r2g">Λογαριασμοί email</string>
    <string name="att_terms_conditions">AT&amp;T Ready2Go Terms and Conditions</string>
    <string name="label_AcctYahoo">Yahoo</string>
    <string name="label_AcctHotmail">Hotmail</string>
    <string name="label_AcctAOL">AOL</string>
    <string name="label_Setup_Othermail">Άλλοι λογαριασμοί</string>
    <string name="terms_conditions_r2g">Όροι και προϋποθέσεις</string>
    <string name="terms_and_conditions_done">Τέλ.</string>
    <string name="home_sync_thankyou">Σας ευχαριστούμε!</string>
    <string name="home_sync_easy_setup">Εύκολη ρύθμιση</string>
    <string name="home_sync_easy_setup_msg1">"1. Turn on NFC on your mobile device. Then place your mobile device on top of the HomeSync device to install the HomeSync application.
2. Use the HomeSync app on your mobile device to control the HomeSync device. (Alternatively, you can control the HomeSync device using a mouse.)"</string>
    <string name="home_sync_easy_setup_msg2">You can connect an Ethernet cable instead of connecting to a Wi-Fi network.</string>
    <string name="home_sync_wifi_msg">Για πρόσβαση στο Internet, συνδεθείτε σε ένα δίκτυο Wi-Fi ή συνδέστε ένα καλώδιο Ethernet.</string>
    <string name="home_sync_display_aspect_ratio">Αναλογία εικόνας</string>
    <string name="home_sync_display_aspect_ratio_msg">Για καλύτερη ποιότητα προβολής εικόνων, ορίστε μη αυτόματα την αναλογία εικόνας στην τηλεόρασή σας χρησιμοποιώντας το τηλεχειριστήριο.</string>
    <string name="home_sync_nfc_tag">You can connect an Ethernet cable instead of connecting to a Wi-Fi network.</string>
    <string name="welcome_desc_for_mum">"Η περιοχή χρήστη σας προστέθηκε σε αυτό το tablet.
Μετά την ολοκλήρωση της ρύθμισης, μπορείτε να χρησιμοποιήσετε τις τρέχουσες εφαρμογές και να εγκαταστήσετε νέες.

Σημαντικό:

- Ο κάτοχος του tablet μπορεί να καταργήσει την εγκατάσταση των εφαρμογών που έχετε εγκαταστήσει και να διαγράψει την περιοχή χρήστη σας.
- Άλλοι χρήστες μπορούν να επιτρέψουν αλλαγές στα δικαιώματα των εφαρμογών για λογαριασμό σας.
- Πρέπει να μοιράζεστε το tablet μόνο με άτομα που εμπιστεύεστε, όπως με τους υπολογιστές."</string>
    <string name="background_traffic_text">Η βελτιστοποίηση δεδομένων παρασκηνίου θα ενεργοποιηθεί. Αυτή η λειτουργία ελέγχει αυτόματα τον όγκο των δεδομένων παρασκηνίου που λαμβάνονται μέσω δικτύων κινητής τηλεφωνίας. Αυτό θα έχει ως αποτέλεσμα την εξοικονόμηση ισχύος της μπαταρίας και τη μείωση της κατανάλωσης δεδομένων. Αυτή η λειτουργία δεν επηρεάζει την τυπική χρήση της συσκευής σας.</string>
    <string name="data_usage">Χρήση δεδομένων</string>
    <string name="location_activity_title">Η Google και η τοποθεσία σας</string>
    <string name="location_agree_sharing_content">Επιτρέπει σε εφαρμογές τον υπολογισμό της θέσης σας μέσω της υπηρεσίας εντοπισμού τοποθεσίας της Google. Συλλέγονται και αποστέλλονται στη Google ανώνυμα δεδομένα, τα οποία μπορεί να αποθηκευτούν στη συσκευή σας. Η συλλογή μπορεί να γίνει ακόμη και όταν δεν εκτελείται καμία εφαρμογή.</string>
    <string name="location_agree_use_search_content">Λάβετε πιο σχετικές πληροφορίες κατά τη χρήση των εφαρμογών Google. Η πρόσβαση στο GPS και την υπηρεσία εντοπισμού τοποθεσίας της Google ενδέχεται να πραγματοποιηθεί ακόμη και όταν δεν χρησιμοποιείτε εφαρμογές Google.</string>
    <string name="location_agree_use_wifi_scan_content">Για τη βελτίωση της ακρίβειας του εντοπισμού τοποθεσίας, αλλά και για άλλους σκοπούς, επιτρέπεται στην υπηρεσία εντοπισμού τοποθεσίας της Google και σε άλλες εφαρμογές να αναζητούν κοντινά δίκτυα Wi-Fi, ακόμα και όταν το Wi-Fi είναι απενεργοποιημένο.</string>
    <string name="cu_registration_title">Register with China Unicom</string>
    <string name="cu_registration_message_1">Your device information will be sent to the China Unicom server to register your device during the first boot-up. It uses data from sources such as WLAN and the mobile network. This may result in additional charges.</string>
    <string name="cu_registration_yes_agree">I understand and agree to the terms and conditions above.</string>
    <string name="ctc_registration_title">Register device with China Telecom</string>
    <string name="ctc_registration_message_1">Your device information will be registered with the China Telecom server. The registration will use WLAN or Mobile data. Connecting to a mobile network may result in additional charges depending on your payment plan.</string>
    <string name="ctc_registration_yes_agree">Το αποδέχομαι.</string>
    <string name="v3_title">Πληροφορίες καταπολέμησης ιών</string>
    <string name="v3_info">"Για την προστασία των καταναλωτών και τη συμμόρφωση με την κρατική νομοθεσία, το πρόγραμμα προστασίας από ιούς εγκαταστάθηκε και εκτελείται.

Το πρόγραμμα προστασίας από ιούς V3 εγκαταστάθηκε με δυνατότητα παρακολούθησης σε πραγματικό χρόνο και περιοδικών ενημερώσεων.

Η σύνδεση σε δίκτυα κινητής τηλεφωνίας ενδέχεται να επιφέρει πρόσθετες χρεώσεις, ανάλογα με το πρόγραμμά σας.

Μπορείτε να αλλάξετε τις λειτουργίες παρακολούθησης σε πραγματικό χρόνο και περιοδικών ενημερώσεων από τις ρυθμίσεις του προγράμματος."</string>
    <string name="dsa_dual_sim_always_on">Μόνιμη ενεργοποίηση διπλής SIM</string>
    <string name="label_SamsungAccount">Samsung account</string>
    <string name="label_SamsungAccountDesc">Συνδεθείτε ή δημιουργήστε ένα λογαριασμό Samsung account για να αξιοποιήσετε στο έπακρο τη συσκευή σας.</string>
    <string name="msg_sec_acct_modify_disabled">Για να επεξεργαστείτε το λογαριασμό, ολοκληρώστε τον οδηγό ρύθμισης και μεταβείτε στο μενού Ρυθμίσεις > Λογαριασμοί.</string>
    <string name="insert_sim_card">Εισάγετε κάρτα SIM</string>
    <string name="insert_sim_card_message">Εισάγετε την κάρτα SIM για παροχή πρόσβασης στις υπηρεσίες δικτύου.</string>
    <string name="insert_uim_card">Εισαγωγή κάρτας UIM</string>
    <string name="insert_uim_card_message">Τοποθετήστε μια κάρτα UIM, για να αποκτήσετε πρόσβαση στο δίκτυο κινητής τηλεφωνίας.</string>
    <string name="insert_simuim_card_message">Insert a UIM/SIM card to access network services.</string>
    <string name="data_usage_enable_mobile">Δεδ. κινητ.</string>
    <string name="ctc_data_warning_in_roaming">"You're now in the international roaming state, the mobile data is on, please pay attention to the local charge rates."</string>
    <string name="dlg_know">I know it</string>
</resources>
