<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="guide_samsung_legal_for_na">"By tapping Next or otherwise using the phone, you agree to Samsung's terms and conditions."</string>
    <string name="error_log_yes">ใช่</string>
    <string name="error_log_no">ไม่ ขอบคุณ</string>
    <string name="error_log_collection">คุณยินยอมมอบข้อมูลบันทึกข้อผิดพลาดจากความล้มเหลวของ อัพเดทซอฟต์แวร์ ใดๆ ที่อุปกรณ์ของคุณพบให้แก่ Samsung สิ่งนี้จะช่วยให้ Samsung ปรับปรุงและปรับแต่งการดำเนินการอัพเดทซอฟต์แวร์ของ Samsung ได้ ซึ่งในที่สุดจะช่วยให้คุณทำให้อุปกรณ์ของคุณอัพเดทได้อย่างถูกต้อง</string>
    <string name="error_log_collection_k">"ความยินยอมในการให้ข้อมูลการวินิจฉัยและการใช้งาน

Samsung ต้องการความช่วยเหลือของคุณในการปรับปรุงคุณภาพและประสิทธิภาพให้กับผลิตภัณฑ์และบริการของเรา Samsung และบริษัทในเครืออาจรวบรวมข้อมูลการวินิจฉัยและการใช้งานจากอุปกรณ์ของคุณโดยมีวัตถุประสงค์เพื่อปรับปรุงบริการและข้อมูลเชิงสถิติ และเพื่อติดตามและจัดการกับเหตุการณ์ที่ต้องวินิจฉัย เช่น การหยุดทำงานและข้อผิดพลาดของระบบโดยไม่คาดคิด การรวบรวมข้อมูลการวินิจฉัยและการใช้งานอาจรวมถึงข้อมูลเกี่ยวกับวิธีการใช้แอปพลิเคชัน ข้อมูลบันทึกเกี่ยวกับข้อผิดพลาด และรายละเอียดเกี่ยวกับการใช้แอปพลิเคชันของคุณ (ฟังก์ชันเฉพาะ ความถี่ในการใช้งาน การใช้หน่วยความจำ/แบตเตอรี่) ข้อมูลการวินิจฉัยและการใช้งานทั้งหมดจะถูกรวบรวมและใช้ร่วมกันในรูปแบบที่ไม่ระบุถึงตัวตนหรืออุปกรณ์ของคุณเท่านั้น และจะเก็บไว้เป็นเวลา 7 เดือนโดยแยกไว้ต่างหากจากข้อมูลอื่นๆ ที่เราอาจรวบรวม เนื่องจากเซิร์ฟเวอร์ของ Samsung มีอยู่ทั่วโลก ข้อมูลที่เราเก็บรวบรวมมาจึงอาจเป็นการเก็บรวบรวมมาจากเซิร์ฟเวอร์ที่อยู่นอกประเทศของคุณ คุณสามารถเลือกที่จะไม่ให้ข้อมูลการวินิจฉัยและการใช้งานแก่เราได้ และการตัดสินใจเช่นนั้นจะไม่ส่งผลต่อฟังก์ชันหรือการทำงานของอุปกรณ์ของคุณแต่อย่างใด นอกจากนี้ คุณยังสามารถเลือกปิดการรวบรวมข้อมูลการวินิจฉัยและการใช้งานได้ตลอดเวลาผ่านการตั้งค่า การคลิกปุ่ม ใช่ ด้านล่างนี้แสดงว่าคุณยินยอมให้ Samsung และบริษัทในเครือรวบรวม ใช้ จัดเก็บ แบ่งปัน และเปิดเผยข้อมูลการวินิจฉัยและการใช้งานจากอุปกรณ์ของคุณตามวัตถุประสงค์ที่ระบุข้างต้นและสอดคล้องกับนโยบายความเป็นส่วนตัวของ Samsung"</string>
    <string name="error_log_collection_k_serviceinfo">การยินยอมในการให้ข้อมูลการใช้งานและการวินิจฉัยSamsung Electronics Co., Ltd. และบริษัทในเครือ (”Samsung”) ประสงค์จะขอความช่วยเหลือจากท่านในการปรับปรุงคุณภาพและประสิทธิภาพของบริการและผลิตภัณฑ์ อุปกรณ์ของท่านมีซอฟต์แวร์การวินิจฉัยที่จะรวบรวมข้อมูลการใช้งานและการวินิจฉัยจากอุปกรณ์ของท่านโดยอัตโนมัติ ทั้งนี้หากท่านยินยอม ซอฟต์แวร์การวินิจฉัยอาจส่งข้อมูลดังกล่าวให้ Samsung สำหรับใช้ในการวิเคราะห์เชิงสถิติ เพื่อวัตถุประสงค์ในการปรับปรุงคุณภาพของผลิตภัณฑ์และบริการ และติดตามและแก้ไขการปิดระบบหรือข้อผิดพลาดของระบบที่เกิดขึ้นโดยไม่คาดคิด ข้อมูลการใช้งานและการวินิจฉัยที่รวบรวมโดย Samsung อาจมีข้อมูลเกี่ยวกับวิธีที่ท่านใช้งานอุปกรณ์ หรือข้อมูลเกี่ยวกับผู้ให้บริการเครือข่าย (รวมทั้ง สถานะการเชื่อมต่อ สถานะการชาร์จ สถานะการตั้งค่า (เช่น การตั้งค่าหน้าจอแสดงผลและแบตเตอรี่) เป็นต้น) และวิธีที่ท่านใช้งานแอพพลิเคชั่น (เช่น ความถี่และระยะเวลาในการใช้งาน สถานะการตั้งค่า การใช้งานหน่วยความจำและแบตเตอรี่ ข้อมูลเกี่ยวกับการบันทึก ข้อมูลเกี่ยวกับสถานีฐานที่ใช้ เป็นต้น) โดยที่ข้อมูลตำแหน่งที่ตั้งดังกล่าวจะใช้งานได้เมื่อมีการเปิดใช้ฟังก์ชั่นการใช้งาน \"ตำแหน่งที่ตั้ง\" บนอุปกรณ์ของท่านเท่านั้น เนื่องจาก Samsung มีเซิร์ฟเวอร์อยู่ทั่วโลก ข้อมูลที่เรารวบรวมอาจถูกจัดเก็บอยู่นอกประเทศที่ท่านอยู่อาศัย ซึ่งรวมถึงประเทศต่างๆ ที่ไม่อยู่ภายใต้กฎหมายการป้องกันข้อมูล การตกลงยินยอมให้ข้อมูลเหล่านี้แก่เรา จะถือว่าท่านให้ความยินยอมอย่างชัดแจ้งกับสิ่งเหล่านี้ ข้อมูลการใช้งานและการวินิจฉัยทั้งหมดที่รวบรวมเพื่อวัตถุประสงค์นี้ จะถูกเก็บรวบรวมในลักษณะที่จะไม่ระบุถึงตัวท่านหรืออุปกรณ์ของท่าน และจะถูกเก็บรวบรวมไว้เป็นเวลานานเท่าที่จำเป็นสำหรับการวิเคราะห์เท่านั้น ท่านสามารถเลือกที่จะไม่ให้ข้อมูลการใช้งานและการวินิจฉัยแก่เราได้ และการเลือกตัดสินใจเช่นนี้จะไม่มีผลกระทบต่อฟังก์ชั่นการใช้งาน หรือการทำงานของอุปกรณ์ของท่านในทุกกรณี ท่านสามารถเลือกที่จะปิดการใช้งานซอฟต์แวร์นี้ได้ตลอดเวลา ผ่านทางการตั้งค่าบนอุปกรณ์ของท่าน เมื่อกดปุ่ม ”Yes” ด้านล่าง หมายถึงท่านยอมรับ (i) การส่งข้อมูลการใช้งานและการวินิจฉัยโดยอัตโนมัติ (ii) การรวบรวม การใช้ การจัดเก็บ การแชร์ และการเปิดเผยข้อมูลการใช้งานและการวินิจฉัยจากอุปกรณ์ของท่านสำหรับวัตถุประสงค์ตามที่กล่าวไว้ข้างต้นโดย Samsung</string>
    <string name="validation_email">กำลัง​ตรวจ​สอบ​ Samsung account…</string>
    <string name="continue_for_a11y">สัมผัสหน้าจอค้างไว้ด้วยสองนิ้วจนได้ยินเสียงบี๊พ เพื่อเปิดใช้งานโหมดการเข้าใช้งาน</string>
    <string name="canceled_a11y">ไม่ได้เปิดใช้งานโหมดการเข้าใช้งาน</string>
    <string name="enabled_a11y">เปิดใช้งานโหมดการเข้าใช้งานแล้ว</string>
    <string name="terms_confirm">ข้าพเจ้าเข้าใจและตกลง ตามข้อกำหนดและเงื่อนไขข้างต้นนี้</string>
    <string name="terms_title">EULA &amp; ข้อมูลวิเคราะห์</string>
    <string name="terms_title_upgrade">ข้อตกลงการอนุญาตสำหรับผู้ใช้</string>
    <string name="settings_license_activity_loading">กำลัง​โหลด…</string>
    <string name="settings_license_activity_unavailable">เกิดข้อผิดพลาดขณะโหลด</string>
    <string name="thank_you">ขอบคุณ!</string>
    <string name="data_connect_title">เครือ​ข่าย​ข้อมูล</string>
    <string name="data_connection_text">แอพพลิเคชั่น Widget และบริการมากมายบนอุปกรณ์ของคุณ หรือที่คุณเข้าถึงผ่านอุปกรณ์ของคุณ ต้องใช้การเชื่อมต่ออินเทอร์เน็ต ถ้าไม่ได้เปิด Wi-Fi อุปกรณ์จะเชื่อมต่อกับเครือข่ายมือถือของคุณ ซึ่งอาจมีค่าใช้จ่ายเพิ่มเติม ขึ้นอยู่กับแผนการชำระเงินของคุณ</string>
    <string name="reactivation_lock_title">ล็อคการเปิดใช้งานใหม่</string>
    <string name="reactivation_lock_desc">ปกป้องอุปกรณ์ของคุณในกรณีที่สูญหายหรือถูกขโมยได้ โดยการป้องกันไม่ให้ผู้อื่นเปิดใช้งานอุปกรณ์ของคุณอีกครั้ง หลังจากที่ถูกรีเซ็ทไปแล้ว คุณต้องมี Samsung account เพื่อใช้บริการนี้</string>
    <string name="reactivation_lock_desc2">คุณต้องปิดล็อคการเปิดใช้งานใหม่ก่อน จึงจะขอให้ทำการซ่อมแซมภายใต้การรับประกันได้ จำข้อมูล Samsung account ของคุณไว้ เพื่อให้สามารถเปิดใช้งานอุปกรณ์ของคุณใหม่เมื่อถูกล็อคได้ ไปที่ การตั้งค่า > ระบบป้องกัน เพื่อปิดใช้งานล็อคการเปิดใช้งานใหม่</string>
    <string name="reactivatio_check_text">เปิดใช้งานล็อคการเปิดใช้งานใหม่</string>
    <string name="device_name_title">ชื่อ​อุปกรณ์</string>
    <string name="device_name_warning">ใส่​ชื่อ​อุปกรณ์</string>
    <string name="device_name_desc">ใส่ชื่ออุปกรณ์เพื่อให้คุณสามารถ ระบุอุปกรณ์ของคุณได้ง่ายดาย เมื่อใช้ Bluetooth, Wi-Fi Direct หรือการแชร์อินเทอร์เน็ต</string>
    <string name="device_name_desc_wifi_only">ใส่ชื่ออุปกรณ์เพื่อให้คุณสามารถ ระบุอุปกรณ์ของคุณ ได้ง่ายดายเมื่อใช้ Bluetooth และ Wi-Fi Direct</string>
    <string name="key_feature">เรียกดูคุณสมบัติหลัก</string>
    <string name="app_name">ตัวช่วยการติดตั้ง Samsung</string>
    <string name="welcome_start_msg">ยินดีต้อนรับ!</string>
    <string name="key_feature_button">เรียน​รู้​เพิ่ม​เติม</string>
    <string name="tap_to_learn_more">สัมผัสเพื่อเรียนรู้เพิ่มเติม</string>
    <string name="setup_complete_message">อุปกรณ์ถูกตั้งค่าและพร้อมใช้แล้ว</string>
    <string name="select_language">เลือก​ภาษา</string>
    <string name="start">เริ่ม</string>
    <string name="sim_missing_title">ใส่ SIM การ์ด</string>
    <string name="sim_missing_text">ปิดอุปกรณ์แล้วใส่ SIM การ์ดลงในช่อง SIM การ์ด หากคุณต้องการข้ามขั้นตอนนี้ในขณะนี้ โปรดอย่าลืมใส่ SIM การ์ดในภายหลัง คุณสมบัติส่วนใหญ่ของเครื่อง จะไม่ทำงาน จนกว่าคุณจะใส่ SIM การ์ด</string>
    <string name="location_sharing_title">ใช้​บริการ​ระบุ​ตำแหน่ง​ใน Google</string>
    <string name="location_sharing_message">บริการระบุตำแหน่งของ Google ใช้ข้อมูลจากแหล่งต่างๆ เช่น เครือข่าย Wi-Fi และมือถือ เพื่อช่วยแอพระบุตำแหน่งแบบคร่าวๆ แม้ในขณะที่ GPS ไม่พร้อมใช้งาน</string>
    <string name="yes_agree">อนุญาตให้บริการระบุตำแหน่งของ Google รวบรวมข้อมูลตำแหน่งแบบไม่แสดงชื่อ การรวบรวมจะเกิดขึ้นแม้ว่าจะไม่มีแอพพลิเคชั่นใดทำงานอยู่ก็ตาม</string>
    <string name="yes_agree_use_location">ใช้​ตำแหน่ง​ของ​ฉัน​ใน​ผล​การ​ค้น​หา Google ​และ​บริการ Google ​อื่นๆ</string>
    <string name="opt_set_title">การตั้งค่าที่เลือกได้</string>
    <string name="opt_set_msg">โหมดใช้ง่ายช่วยให้คุณใช้อุปกรณ์ได้ง่ายขึ้น ด้วยคุณสมบัติ Widget ใช้ง่ายและความสามารถ ที่จะกำหนดขนาดแบบอักษรเอง สัมผัสที่กล่องทำเครื่องหมายโหมดใช้ง่าย เพื่อเปิดใช้งาน</string>
    <string name="easy_btn_text">เปิดใช้การตั้งค่าโหมดใช้ง่าย?</string>
    <string name="try_again_button_label">ลอง​อีก​ครั้ง</string>
    <string name="skip_button_label">ข้าม</string>
    <string name="next_button_label">ถัด​ไป</string>
    <string name="next_button_disable">ไม่ทำงาน</string>
    <string name="button_tts">ปุ่ม</string>
    <string name="previous_button_label">ก่อน​หน้า​นี้</string>
    <string name="restart_button_label">เริ่มใหม่</string>
    <string name="finish_button_label">เสร็จ</string>
    <string name="uim_missing_text">"Turn off your device, remove the battery, and carefully insert your UIM card with the gold contact side down. The cut-off corner should end up farthest away from the battery.
If you prefer to skip now, be sure to insert your UIM card later. Until you do, most of your device's features will not work."</string>
    <string name="sim_uim_missing_title">ไม่ได้ใส่ UIM/SIM การ์ด</string>
    <string name="sim_uim_missing_text">ปิดอุปกรณ์ และใส่ UIM/SIM การ์ดของคุณลงในช่อง UIM/SIM การ์ดอย่างระมัดระวัง ถ้าคุณต้องการข้ามขั้นตอนนี้ในตอนนี้ อย่าลืมใส่ UIM/SIM การ์ดของคุณในภายหลัง คุณสมบัติส่วนใหญ่ของอุปกรณ์จะไม่ทำงานจนกว่าคุณจะใส่การ์ด</string>
    <string name="activation_progress_text">กำลังเปิดใช้งานอุปกรณ์ของคุณ อาจใช้เวลาสองถึงสามนาที โปรดรอ…</string>
    <string name="activation_succ_title">เปิดใช้งานอุปกรณ์แล้ว</string>
    <string name="activation_succ_text">อุปกรณ์ของคุณต้องเริ่มใหม่เพื่อให้เปิดใช้งานได้สมบูรณ์</string>
    <string name="activation_fail_text">การเปิดใช้งานอุปกรณ์ของคุณล้มเหลว อาจเป็นปัญหาชั่วคราว ปิดและเปิดอุปกรณ์ของคุณใหม่ เพื่อลองอีกครั้ง</string>
    <string name="network_charges_title">ค่าใช้จ่ายจากเครือข่าย</string>
    <string name="network_charges_text">การใช้แอพพลิเคชั่นบางตัว เช่น อินเทอร์เน็ต อีเมล ฯลฯ และการดำเนินการบางอย่างโดยใช้เครือข่ายมือถือ อาจมีค่าใช้จ่ายเพิ่มเติม ตัวอย่างเช่น จำเป็นต้องใช้เครือข่ายมือถือในการลงทะเบียน Samsung account และใช้ Widget, วอลเปเปอร์แบบเคลื่อนไหว และทิกเกอร์ข้อมูล ข้อมูลเพิ่มเติมเกี่ยวกับค่าใช้จ่ายจากเครือข่ายจะมีให้ในกรณีอื่น</string>
    <string name="network_charges_mobile_warning">การ​เชื่อม​ต่อ​กับ​ใช้​แพ็กเกจดาต้าอาจ​มี​ค่า​ใช้​จ่าย​เพิ่ม​เติม​เกิด​ขึ้น ทำ​ต่อ?</string>
    <string name="opt_dual_sim_msg">เมื่อเปิดใช้งาน ฟังก์ชั่น ใช้ SIM คู่เสมอ คุณจะสามารถ รับสายจากทั้งสอง SIM การ์ด แม้ในระหว่าง การโทร</string>
    <string name="dual_simi_btn_text">เปิดใช้ฟังก์ชั่น ใช้ SIM คู่เสมอ?</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message1">แอพโปรด</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message2">ราย​ชื่อ​ที่​ชอบ</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message3">การตั้งค่ารายการที่ชอบ</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message4">นาฬิกาปลุกธรรมดา</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message5">เฟรม​รูป​ภาพ</string>
    <string name="easy_step_widgets_skip_message">สัมผัส ถัดไป เพื่อเปิดใช้งานโหมดใช้ง่าย</string>
    <string name="easy_step_font_message">กำหนดขนาดแบบอักษรเองสำหรับการส่งข้อความ, อีเมล, ผู้ติดต่อ ฯลฯ</string>
    <string name="tiny">จิ๋ว</string>
    <string name="small">เล็ก</string>
    <string name="normal">ปกติ</string>
    <string name="large">ใหญ่</string>
    <string name="huge">ใหญ่​มาก</string>
    <string name="easymode_label">โหมดใช้ง่าย</string>
    <string name="easy_mode_summary">ใช้รูปแบบหน้าจอหลักที่เรียบง่ายขึ้น และตัวอักษรและไอคอนที่ใหญ่ขึ้น</string>
    <string name="easy_mode_help">ใช้อุปกรณ์ของคุณ ได้ง่ายขึ้นด้วยรูปแบบหน้าจอหลัก และหน้าจอโต้ตอบแอพพลิเคชั่นที่เรียบง่ายขึ้น ข้อความและไอคอนขนาดใหญ่ จะถูกนำไปใช้กับหน้าจอหลักของคุณด้วย</string>
    <string name="enable_easy_mode">เปิดใช้งานโหมดใช้ง่าย</string>
    <string name="more_information">ข้อมูล​เพิ่ม​เติม</string>
    <string name="welcome">ยินดีต้อนรับ!</string>
    <string name="accessibility">การเข้าใช้งานสำหรับผู้ทุพพลภาพ</string>
    <string name="talkback_description">คุณสามารถเปิดใช้งาน Talkback โดยการวาดรูปสี่เหลี่ยมผืนผ้าบนหน้าจอ โดยไม่ปล่อย</string>
    <string name="accessibility_description">สัมผัส การเข้าใช้งาน ด้านล่างเพื่อเปลี่ยนการตั้งค่าการเข้าใช้งาน</string>
    <string name="location_sharing_title_baidu">Baidu location service</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu1">Baidu location service uses data from sources such as WLAN and mobile networks to help apps determine your approximate location, even when GPS is not available. You can change this option any time under Settings.</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu2">When the NLP function is installed and opened, Baidu location services will collect anonymous location data. This will occur even when no apps are running. Some data may be stored on your device.</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu3">This may incur additional charges. The data collected will be used to find your location and improve accuracy. We ensure that your data will not be shared with other parties or be used for purposes other than providing services. The following data will be collected.</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu4">"- ID, signal strength of WLAN AP to be surveyed from the periphery
- ID, signal strength to be surveyed from the peripheral base station (for GSM and CDMA)"</string>
    <string name="yes_agree_baidu">Allow Baidu location services to collect anonymous location data. This will occur even when no applications are running.</string>
    <string name="wifi_scan_always_available_summary">Allow network location services and applications to scan for WLANs, even when WLAN is turned off.</string>
    <string name="date_time_auto">วันที่และเวลาอัตโนมัติ</string>
    <string name="date_picker_title">วัน​ที่</string>
    <string name="time_picker_title">เวลา</string>
    <string name="mobile_data_msg">เปิด​ใช้​งาน​การ​เข้า​ถึง​ข้อมูล​ผ่าน​เครือ​ข่าย​มือ​ถือ</string>
    <string name="mobile_data_title">ข้อมูลมือถือ</string>
    <string name="mobile_data_connected">เชื่อมต่ออุปกรณ์กับเครือข่ายมือถือแล้ว</string>
    <string name="stms_version">SM-G900F_EUR_20141215_0200</string>
    <string name="welcome_start_msg_att">Welcome to AT&amp;T Ready2Go!</string>
    <string name="email_account_r2g">อี​เมล​แอ​คเคาท์</string>
    <string name="att_terms_conditions">AT&amp;T Ready2Go Terms and Conditions</string>
    <string name="label_AcctYahoo">Yahoo</string>
    <string name="label_AcctHotmail">Hotmail</string>
    <string name="label_AcctAOL">AOL</string>
    <string name="label_Setup_Othermail">แอคเคาท์​อื่น</string>
    <string name="terms_conditions_r2g">ข้อ​ตกลง​และ​เงื่อนไข</string>
    <string name="terms_and_conditions_done">เรียบร้อย</string>
    <string name="home_sync_thankyou">ขอบคุณ!</string>
    <string name="home_sync_easy_setup">ตั้งค่าอย่างง่าย</string>
    <string name="home_sync_easy_setup_msg1">"1. เปิด NFC บนอุปกรณ์ของคุณ แล้ววางอุปกรณ์มือถือของคุณบนอุปกรณ์ HomeSync เพื่อติดตั้งแอพพลิเคชั่น HomeSync
2. ใช้แอพ HomeSync บนอุปกรณ์มือถือของคุณเพื่อควบคุมอุปกรณ์ HomeSync (ทางเลือกหนึ่งคือ คุณสามารถควบคุมอุปกรณ์ HomeSync โดยใช้เมาส์ได้)"</string>
    <string name="home_sync_easy_setup_msg2">คุณสามารถเชื่อมต่อสายพ่วงอีเธอร์เน็ต แทนการเชื่อมต่อกับเครือข่าย Wi-Fi ได้</string>
    <string name="home_sync_wifi_msg">เชื่อมต่อกับเครือข่าย Wi-Fi หรือเชื่อมต่อสายพ่วงอีเธอร์เน็ต เพื่อเข้าใช้อินเทอร์เน็ต</string>
    <string name="home_sync_display_aspect_ratio">สัด​ส่วน​ภาพ</string>
    <string name="home_sync_display_aspect_ratio_msg">ตั้งค่าสัดส่วนภาพของทีวีของคุณด้วยตัวเอง โดยใช้รีโมทคอนโทรลทีวีของคุณ เพื่อให้ได้การแสดงผลรูปภาพดีขึ้น</string>
    <string name="home_sync_nfc_tag">คุณสามารถเชื่อมต่อสายพ่วงอีเธอร์เน็ต แทนการเชื่อมต่อกับเครือข่าย Wi-Fi ได้</string>
    <string name="welcome_desc_for_mum">"เพิ่มพื้นที่ผู้ใช้ลงในแท็บเล็ตนี้แล้ว
หลังจากคุณตั้งค่าเสร็จแล้ว จะสามารถใช้แอพพลิเคชั่นปัจจุบันและติดตั้งแอพพลิเคชั่นใหม่ได้

ข้อสำคัญ:

- เจ้าของแท็บเล็ตสามารถยกเลิกการติดตั้งแอพที่คุณติดตั้งไว้และลบพื้นที่ผู้ใช้ของคุณ
- ผู้ใช้รายอื่นสามารถอนุญาตให้มีการเปลี่ยนแปลงสิทธิ์ของแอพพลิเคชั่นในนามของคุณ
- คุณควรแชร์แท็บเล็ตนี้กับคอมพิวเตอร์ไม่ว่าเครื่องใดก็ตามกับคนที่คุณไว้ใจเท่านั้น"</string>
    <string name="background_traffic_text">การใช้ข้อมูลพื้นหลังให้ได้ผลดีที่สุด จะถูกเปิดใช้งาน ฟังก์ชั่นนี้จะควบคุมปริมาณข้อมูลพื้นหลัง ที่ได้รับผ่านเครือข่ายมือถือ โดยอัตโนมัติ ซึ่งประหยัดพลังงานแบตเตอรี่ และลดการใช้ข้อมูล ฟังก์ชั่นนี้จะไม่มีผลต่อการใช้อุปกรณ์ ตามปกติของคุณ</string>
    <string name="data_usage">การใช้ข้อมูล</string>
    <string name="location_activity_title">Google และตำแหน่งของคุณ</string>
    <string name="location_agree_sharing_content">อนุญาตให้แอพประเมินตำแหน่งของคุณ ด้วยบริการระบุตำแหน่งของ Google ข้อมูลตำแหน่งแบบไม่แสดงชื่อ จะถูกรวบรวม และส่งให้ Google และอาจถูกเก็บไว้บนอุปกรณ์ของคุณ การเก็บอาจเกิดขึ้นแม้จะไม่มีแอพใด ที่ทำงานอยู่ก็ตาม</string>
    <string name="location_agree_use_search_content">รับข้อมูลที่เกี่ยวข้องเพิ่มเติม เมื่อใช้แอพ Google อาจมีการเข้าถึง GPS และบริการระบุตำแหน่งของ Google แม้คุณจะไม่ได้ใช้แอพ Google อยู่</string>
    <string name="location_agree_use_wifi_scan_content">บริการระบุตำแหน่งของ Google และแอพอื่นๆ สามารถสแกนหาเครือข่าย Wi-Fi ใกล้เคียงได้ แม้เมื่อ Wi-Fi ปิดอยู่ เพื่อปรับปรุงความแม่นยำของตำแหน่ง และจุดประสงค์อื่นๆ</string>
    <string name="cu_registration_title">Register with China Unicom</string>
    <string name="cu_registration_message_1">Your device information will be sent to the China Unicom server to register your device during the first boot-up. It uses data from sources such as WLAN and the mobile network. This may result in additional charges.</string>
    <string name="cu_registration_yes_agree">I understand and agree to the terms and conditions above.</string>
    <string name="ctc_registration_title">Register device with China Telecom</string>
    <string name="ctc_registration_message_1">Your device information will be registered with the China Telecom server. The registration will use WLAN or Mobile data. Connecting to a mobile network may result in additional charges depending on your payment plan.</string>
    <string name="ctc_registration_yes_agree">ฉันยินยอม</string>
    <string name="v3_title">ข้อมูลที่กำหนดด้วยวัคซีน</string>
    <string name="v3_info">"โปรแกรมป้องกันไวรัสถูกติดตั้งและทำงาน เพื่อเป็นการปกป้องผู้บริโภคตาม นโยบายของรัฐบาล

โปรแกรมป้องกันไวรัส V3 ถูกติดตั้ง เพื่อตรวจสอบตามเวลาจริง และอัพเดทเป็นระยะๆ

การเชื่อมต่อกับเครือข่ายมือถือ อาจมีค่าใช้จ่ายพิเศษ ขึ้นอยู่กับแผนข้อมูลของคุณ

สามารถเปลี่ยนการตรวจสอบ ตามเวลาจริง และอัพเดทอัตโนมัติได้ ในการตั้งค่าโปรแกรมป้องกันไวรัส"</string>
    <string name="dsa_dual_sim_always_on">ใช้ SIM คู่เสมอ</string>
    <string name="label_SamsungAccount">Samsung account</string>
    <string name="label_SamsungAccountDesc">เข้าสู่ระบบหรือสร้าง Samsung account เพื่อใช้ประโยชน์ จากอุปกรณ์ของคุณให้มากที่สุด</string>
    <string name="msg_sec_acct_modify_disabled">เมื่อต้องการแก้ไขบัญชีผู้ใช้ ให้ตั้งค่าตัวช่วยการติดตั้งให้เสร็จแล้วไปที่ การตั้งค่า > บัญชีผู้ใช้</string>
    <string name="insert_sim_card">ใส่ SIM ​การ์ด</string>
    <string name="insert_sim_card_message">"ใส่ SIM การ์ด เพื่อใช้งาน
เครือข่าย"</string>
    <string name="insert_uim_card">เสียบ UIM ​การ์ด</string>
    <string name="insert_uim_card_message">ใส่การ์ด UIM เพื่อเข้าถึงเครือข่ายมือถือของคุณ</string>
    <string name="insert_simuim_card_message">Insert a UIM/SIM card to access network services.</string>
    <string name="data_usage_enable_mobile">ข้อมูล​มือ​ถือ</string>
    <string name="ctc_data_warning_in_roaming">"You're now in the international roaming state, the mobile data is on, please pay attention to the local charge rates."</string>
    <string name="dlg_know">I know it</string>
</resources>
