<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="guide_samsung_legal_for_na">"By tapping Next or otherwise using the phone, you agree to Samsung's terms and conditions."</string>
    <string name="error_log_yes">Déan é</string>
    <string name="error_log_no">Ná déan, grma</string>
    <string name="error_log_collection">Aontaíonn tú sonraí log earráide a sholáthar do Samsung ó aon teip ar nuashonrú bogearraí ar ghléas de do chuid. Cabhróidh sin le Samsung próiseas nuashonraithe bogearraí Samsung a fheabhsú agus cabhróidh sé leatsa do ghléas a choimeád chun dáta i gcónaí.</string>
    <string name="error_log_collection_k">"FAOMHADH LE SONRAÍ DIAGNÓISEACHA AGUS ÚSÁIDE A CHUR AR FÁIL

Tá do chúnamh ag teastáil ó Samsung cáilíocht agus feidhmíocht a tháirgí agus a sheirbhísí a fheabhsú. D'fhéadfadh Samsung agus a chleamhnaithe sonraí diagnóiseacha agus úsáide a bhailiú ó do ghléas chun críocha feabhsú seirbhíse agus staitistiúla, agus d'fhonn imeachtaí diagnóiseacha a rianú agus le dul i ngleic leo freisin, amhail múchtaí gan choinne agus earráidí córais. D'fhéadfadh faisnéis úsáide maidir leis an gcaoi a úsáideann tú feidhmchláir, faisnéis loga maidir le hearráidí, agus sonraí maidir le d'úsáid feidhmchlár (an fheidhm shainiúil lena mbaineann, minicíocht na húsáide, úsáid cuimhne/ceallra) a bheith san áireamh leis an mbailiú diagnóiseach agus úsáide. Baileofar agus úsáidfear na sonraí diagnóiseacha agus úsáide go léir i modh comhiomlán amháin i bhfoirm nach ndéanfar tú ná do ghléas a shainaithint go pearsanta, agus stórálfar iad ar feadh 7 mí go leithleach ó shonraí ar bith eile a d'fhéadfaimis iad a bhailiú. Ós rud é go bhfuil freastalaithe Samsung lonnaithe ar fud an domhain, d'fhéadfadh na sonraí a bhaileoimis a bheith stóráilte ar fhreastalaithe atá lonnaithe lasmuigh de do thír. Tá sé de rogha agat gan na sonraí diagnóiseacha agus úsáide sin a sholáthar dúinn, agus ní chuirfidh cinneadh dá leithéid isteach ar fheidhmiúlacht ná ar oibríocht do ghléis i slí ar bith. Tá sé de rogha agat bailiú d'fhaisnéise diagnóisí agus úsáide a dhíchumasú ag am ar bith trí Shocruithe. Má chliceálann tú ar an gcnaipe Aontaíonn thíos, aontaíonn tú leis sin le bailiú, úsáid, stóráil, comhroinnt agus nochtadh sonraí diagnóiseacha agus úsáid ag Samsung agus a chleamhnaithe ó do ghléas chun na críocha atá leagtha amach thuas agus de réir bheartas príobháideachta Samsung."</string>
    <string name="error_log_collection_k_serviceinfo">CONSENT TO PROVIDE DIAGNOSTIC AND USAGE DATASamsung Electronics Co., Ltd. and its affiliates (”Samsung”) would like your help in improving the quality and performance of its products and services. Your device includes diagnostic software that may, with your consent, automatically collect diagnostic and usage data from your device. Diagnostic software may send this data to Samsung for statistical analysis in order to improve product and service quality, and track and address unexpected shutdowns or system errors. Diagnostic and usage data collected by Samsung may include information on how you use your device or information about network providers (including connection status, charging status, setting status (such as display and power settings), etc.) and how you use your applications (including frequency and duration of use, setting status, memory and battery usage, log data, and where the \"Location\" functionality is activated on your device, location data such as information about applicable base stations, etc.). Since Samsung has servers located all over the world, the data we collect may be stored outside your country of residence, including countries where the data protection laws may not be as comprehensive. By agreeing to provide us with this data, you expressly consent to this. All diagnostic and usage data collected for this purpose will be aggregated in a manner that does not personally identify you or your device, and is retained only as long as necessary for this analysis. You may choose not to provide us with diagnostic and usage data, and such decision will not impact the functionality or operation of your device in any way. You may choose to disable this software at any time, through Settings on your device. By tapping on the \"Yes\" button below, you hereby agree to (i) the automatic transmit of diagnostic and usage data and (ii) the collection, use, storage, sharing and disclosure by Samsung of diagnostic and usage data from your device for the purposes set out above.</string>
    <string name="validation_email">Samsung account á sheiceáil…</string>
    <string name="continue_for_a11y">Le Mód inrochtaineachta a chumasú, lean leis an scáileán a choinneáil le dhá mhéar go dtí go gcloisfidh tú bíp.</string>
    <string name="canceled_a11y">Níl an Mód inrochtaineachta cumasaithe.</string>
    <string name="enabled_a11y">Mód inrochtaineachta cumasaithe.</string>
    <string name="terms_confirm">Tuigim na téarmaí agus na coinníollacha thuas agus aontaím leo.</string>
    <string name="terms_title">EULA &amp; Sonraí Diagnóiseacha</string>
    <string name="terms_title_upgrade">Comhaontú ceadúnaithe úsáideoir deiridh</string>
    <string name="settings_license_activity_loading">Ag lódáil…</string>
    <string name="settings_license_activity_unavailable">Tharla earráid agus lódáil ar bun</string>
    <string name="thank_you">Go raibh maith agat!</string>
    <string name="data_connect_title">Líonra sonraí</string>
    <string name="data_connection_text">Tá nasc Idirlín de dhíth ar chuid mhór feidhmchlár, giuirléidí, agus seirbhísí ar do ghléas, nó ar a ndéanann tú rochtain trí do ghléas. Mura bhfuil Wi-Fi casta air, nascfar an gléas le do líonra móibíleach, agus is féidir go ngearrfar táillí breise ag brath ar do phlean íocaíochta.</string>
    <string name="reactivation_lock_title">Glas athghníomhachtaithe</string>
    <string name="reactivation_lock_desc">Cosain do ghléas sa chás go gcaillfear nó go ngoidfear é trí stop a chur ar dhaoine eile do ghléas a athghníomhachtú tar éis dó a bheith athshocraithe. Ní foláir duit cuntas Samsung a bheith agat leis an tseirbhís seo a úsáid.</string>
    <string name="reactivation_lock_desc2">Sula n-iarrann tú deisiú faoin mbaránta, ní mór an glas athghníomhachtaithe a dhíchumasú. Cuimhnigh ar an bhfaisnéis faoi do chuntas Samsung ionas gur féidir leat do ghléas a athghníomhachtú nuair atá sé glasáilte. Leis an nglas athghníomhachtaithe a dhíchumasú, gabh chuig Socruithe > Slándáil.</string>
    <string name="reactivatio_check_text">Cumasaigh an glas athghníomhachtaithe</string>
    <string name="device_name_title">Ainm an ghléis</string>
    <string name="device_name_warning">Iontráil ainm an ghléis</string>
    <string name="device_name_desc">Iontráil ainm gléis chun do ghléas a aithint go héasca agus tú ag úsáid Bluetooth, Wi-Fi Direct, nó teaghrán.</string>
    <string name="device_name_desc_wifi_only">Iontráil ainm gléis ionas go mbeidh tú in ann do ghléas a aithint go héasca le linn Bluetooth agus Wi-Fi Direct a úsáid</string>
    <string name="key_feature">Brabhsáil príomhghnéithe</string>
    <string name="app_name">Draoi socraithe Samsung</string>
    <string name="welcome_start_msg">Fáilte!</string>
    <string name="key_feature_button">Foghlaim tuilleadh</string>
    <string name="tap_to_learn_more">Tapáil le tuilleadh faisnéise a fháil</string>
    <string name="setup_complete_message">Tá an gléas socraithe agus réidh le húsáid</string>
    <string name="select_language">Roghnaigh teanga</string>
    <string name="start">Tosaigh</string>
    <string name="sim_missing_title">Ionsáigh cárta SIM</string>
    <string name="sim_missing_text">Cumhachtaigh as do ghléas agus cuir do chárta SIM sa sliotán SIM, Más fearr leat an chéim sin a scipeáil anois, cinntigh go ndéanfaidh tú ar ball é. Ní oibreoidh an chuid is mó de na gnéithe go dtí go ndéanfar é.</string>
    <string name="location_sharing_title">Úsáid suíomh Google</string>
    <string name="location_sharing_message">Úsáideann seirbhís suímh Google sonraí ó fhoinsí amhail Wi-Fi agus líonraí móibíleacha le cabhrú le feidhmchláir do shuíomh neasach a chinneadh, fiú mura bhfuil GPS ar fáil</string>
    <string name="yes_agree">Ceadaigh do sheirbhísí suímh Google sonraí suímh anaithnid a bhailiú. Déanfar é seo fiú mura bhfuil aon fheidhmchláir á rith.</string>
    <string name="yes_agree_use_location">Bain úsáid as Mo Shuíomh le haghaidh torthaí cuardaigh Google agus seirbhísí Google eile</string>
    <string name="opt_set_title">Socrú roghnacha</string>
    <string name="opt_set_msg">"Tá mód éasca ina chuidiú leat do ghléas a úsáid gan stró le gné na ngiuirléidí éasca agus an cumas an chlómhéid a shaincheapadh
Tapáil ticbhosca an mhóid éasca lena chumasú"</string>
    <string name="easy_btn_text">Cumasaigh suiteáil mód éasca?</string>
    <string name="try_again_button_label">Triail arís</string>
    <string name="skip_button_label">Scipeáil</string>
    <string name="next_button_label">Ar aghaidh</string>
    <string name="next_button_disable">Díchumasaithe</string>
    <string name="button_tts">Cnaipe</string>
    <string name="previous_button_label">Roimhe</string>
    <string name="restart_button_label">Atosaigh</string>
    <string name="finish_button_label">Cuir i gcrích</string>
    <string name="uim_missing_text">"Turn off your device, remove the battery, and carefully insert your UIM card with the gold contact side down. The cut-off corner should end up farthest away from the battery.
If you prefer to skip now, be sure to insert your UIM card later. Until you do, most of your device's features will not work."</string>
    <string name="sim_uim_missing_title">Níl cárta UIM/SIM ionsáite</string>
    <string name="sim_uim_missing_text">Cas as do ghléas agus ionsáigh do chárta UIM/SIM isteach sa sliotán cárta UIM/SIM go cúramach. Más fearr leat tabhairt faoin gcéim sin am éigin eile, cinntigh go n-ionsánn tú do chárta UIM/SIM níos déanaí. Go dtí go n-ionsánn tú é, ní oibreoidh formhór na ngnéithe ar do ghléas.</string>
    <string name="activation_progress_text">Do ghléas á chur i ngníomh. Tógann sé seo cúpla nóiméad. Fan go fóill…</string>
    <string name="activation_succ_title">Gléas curtha i ngníomh</string>
    <string name="activation_succ_text">Ní mór do ghléas a atosú le cur i ngníomh go hiomlán</string>
    <string name="activation_fail_text">Theip ar chur do ghléis i ngníomh. Is féidir gur fadhb shealadach é seo. Atosaigh do ghléas agus triail arís.</string>
    <string name="network_charges_title">Táillí líonra</string>
    <string name="network_charges_text">Is féidir go ngearrfar táillí breise ar úsáid feidhmchlár áirithe, amhail an tIdirlíon, r-phost srl, agus roinnt gníomhartha a dhéanamh le líonraí móibíleacha. Mar shampla, bíonn líonraí móibíleacha de dhíth le Samsung account a chlárú, agus le giuirléidí, cúlbhrait bheo, agus ticir faisnéise a úsáid. Tabharfar faisnéis eile maidir le táillí líonra ar fáil i gcásanna eile.</string>
    <string name="network_charges_mobile_warning">Is féidir go ngearrfar táillí breise ar nascadh le sonraí pacáiste. Ar aghaidh?</string>
    <string name="opt_dual_sim_msg">Má chumasaítear Dé-SIM ar siúl i gcónaí, is féidir leat glaonna a fháil ón dá chárta SIM fiú le linn glaonna.</string>
    <string name="dual_simi_btn_text">Cumasaigh déchárta SIM ar siúl i gcónaí?</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message1">Feidhmchláir Cheanáin</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message2">Teagmhálaithe Ceanáin</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message3">Socruithe Ceanáin</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message4">Clog Aláraim Shimplí</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message5">Fráma pictiúir</string>
    <string name="easy_step_widgets_skip_message">Tapáil Ar aghaidh le mód éasca a chumasú</string>
    <string name="easy_step_font_message">Saincheap méid cló le Teachtaireachtaí a sheoladh, R-phost, Teagmhálaithe srl.</string>
    <string name="tiny">Bídeach</string>
    <string name="small">Beag</string>
    <string name="normal">Normálta</string>
    <string name="large">Mór</string>
    <string name="huge">Ollmhór</string>
    <string name="easymode_label">Mód éasca</string>
    <string name="easy_mode_summary">Úsáid leagan amach simplí don scáileán baile, le téacs is íocóin níos mó.</string>
    <string name="easy_mode_help">Bain úsáid níos éasca as do ghléas le leagan amach an scáileáin bhaile agus le hidirghníomhaíochtaí feidhmchláir níos simplí. Cuirfear téacs agus íocóin níos mó i bhfeidhm ar do scáileán baile fosta.</string>
    <string name="enable_easy_mode">Cumasaigh mód éasca</string>
    <string name="more_information">Tuilleadh eolais</string>
    <string name="welcome">Fáilte!</string>
    <string name="accessibility">Inrochtaineacht</string>
    <string name="talkback_description">Is féidir leat Talkback a chumasú trí dhronuilleog a tharraingt aon áit ar an scáileán gan é a scaoileadh</string>
    <string name="accessibility_description">Tapáil Inrochtaineacht thíos leis na socruithe inrochtaineachta a athrú.</string>
    <string name="location_sharing_title_baidu">Baidu location service</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu1">Baidu location service uses data from sources such as WLAN and mobile networks to help apps determine your approximate location, even when GPS is not available. You can change this option any time under Settings.</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu2">When the NLP function is installed and opened, Baidu location services will collect anonymous location data. This will occur even when no apps are running. Some data may be stored on your device.</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu3">This may incur additional charges. The data collected will be used to find your location and improve accuracy. We ensure that your data will not be shared with other parties or be used for purposes other than providing services. The following data will be collected.</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu4">"- ID, signal strength of WLAN AP to be surveyed from the periphery
- ID, signal strength to be surveyed from the peripheral base station (for GSM and CDMA)"</string>
    <string name="yes_agree_baidu">Allow Baidu location services to collect anonymous location data. This will occur even when no applications are running.</string>
    <string name="wifi_scan_always_available_summary">Allow network location services and applications to scan for WLANs, even when WLAN is turned off.</string>
    <string name="date_time_auto">Dáta agus am uathoibríoch</string>
    <string name="date_picker_title">Dáta</string>
    <string name="time_picker_title">Am</string>
    <string name="mobile_data_msg">Cumasaigh rochtain sonraí thar an líonra móibíleach</string>
    <string name="mobile_data_title">Sonraí móibíleacha</string>
    <string name="mobile_data_connected">Gléas nasctha le líonra móibíleach.</string>
    <string name="stms_version">SM-G900F_EUR_20141215_0200</string>
    <string name="welcome_start_msg_att">Welcome to AT&amp;T Ready2Go!</string>
    <string name="email_account_r2g">Cuntais R-phoist</string>
    <string name="att_terms_conditions">AT&amp;T Ready2Go Terms and Conditions</string>
    <string name="label_AcctYahoo">Yahoo</string>
    <string name="label_AcctHotmail">Hotmail</string>
    <string name="label_AcctAOL">AOL</string>
    <string name="label_Setup_Othermail">Cuntais eile</string>
    <string name="terms_conditions_r2g">Téarmaí agus coinníollacha</string>
    <string name="terms_and_conditions_done">Déanta</string>
    <string name="home_sync_thankyou">Go raibh maith agat!</string>
    <string name="home_sync_easy_setup">Socrú éasca</string>
    <string name="home_sync_easy_setup_msg1">"1. Cas NFC air ar do ghléas móibíleach. Ansin cuir do ghléas móibíleach ar an ngléas HomeSync leis an bhfeidhmchlár HomeSync a shuiteáil.
2. Úsáid an feidhmchlár HomeSync ar do ghléas móibíleach leis an ngléas HomeSync a rialú. (In ionad sin, is féidir leat an gléas HomeSync a rialú le luch.)"</string>
    <string name="home_sync_easy_setup_msg2">Is féidir leat cábla Ethernet a cheangal in ionad nascadh le líonra Wi-Fi</string>
    <string name="home_sync_wifi_msg">Le rochtain a fháil ar an Idirlíon, nasc le líonra Wi-Fi nó ceangail cábla Ethernet</string>
    <string name="home_sync_display_aspect_ratio">Cóimheas dreacha</string>
    <string name="home_sync_display_aspect_ratio_msg">Le taispeáint pictiúir níos fearr a fháil, socraigh cóimheas dreacha do theilifíse de láimh ag úsáid chianrialtán do theilifíse</string>
    <string name="home_sync_nfc_tag">Is féidir leat cábla Ethernet a cheangal in ionad nascadh le líonra Wi-Fi</string>
    <string name="welcome_desc_for_mum">"Cuireadh do réimse úsáideora leis an táibléad seo.
Tar éis duit an socrú a chríochnú, is féidir leat na feidhmchláir reatha a úsáid agus cinn nua a shuiteáil.

Tábhachtach:

- Is féidir le húinéir an táibléid na feidhmchláir a shuiteáil tú a dhíshuiteáil agus do réimse úsáideora a scriosadh.
- Is féidir le húsáideoirí eile athruithe ar cheadanna feidhmchláir a cheadú ar do shon.
- Amhail i gcás ríomhaire ar bith, ní ceart duit an táibléad seo a chomhroinnt ach le daoine a bhfuil iontaoibh agat astu."</string>
    <string name="background_traffic_text">Cumasófar barrfheabhsú sonraí sa chúlra. Rialaíonn an fheidhm seo méid na sonráí sa chúlra a fhaightear trí líonraí móibíleacha go huathoibríoch. Déanfaidh sé sin cumhacht an cheallra a choigilt agus tomhaltas sonraí a laghdú. Ní chuirfidh an fheidhm seo isteach ar an ngnáth-úsáid a bhaineann tú as an ngléas.</string>
    <string name="data_usage">Úsáid sonraí</string>
    <string name="location_activity_title">Google agus do shuíomh</string>
    <string name="location_agree_sharing_content">"Ceadaigh d'fheidhmchláir do shuíomh a mheas le seirbhís suímh Google. Baileofar sonraí suímh anaithnid agus seolfar chuig Google iad, agus is féidir go stórálfar ar do ghléas iad. Is féidir go dtarlóidh an bailiú sin fiú nuair nach bhfuil aon fheidhmchláir á rith."</string>
    <string name="location_agree_use_search_content">Faigh faisnéis níos ábhartha agus feidhmchláir Google á úsáid agat. Is féidir GPS agus seirbhís suímh Google a rochtain, fiú nuair nach bhfuil feidhmchláir Google á n-úsáid agat.</string>
    <string name="location_agree_use_wifi_scan_content">Chun cruinneas suímh a fheabhsú agus chun críocha eile, is féidir le seirbhís suímh Google agus feidhmchláir eile scanadh le haghaidh líonraí Wi-Fi i ngar duit, fiú nuair atá Wi-Fi casta as</string>
    <string name="cu_registration_title">Register with China Unicom</string>
    <string name="cu_registration_message_1">Your device information will be sent to the China Unicom server to register your device during the first boot-up. It uses data from sources such as WLAN and the mobile network. This may result in additional charges.</string>
    <string name="cu_registration_yes_agree">I understand and agree to the terms and conditions above.</string>
    <string name="ctc_registration_title">Register device with China Telecom</string>
    <string name="ctc_registration_message_1">Your device information will be registered with the China Telecom server. The registration will use WLAN or Mobile data. Connecting to a mobile network may result in additional charges depending on your payment plan.</string>
    <string name="ctc_registration_yes_agree">Glacaim leis seo.</string>
    <string name="v3_title">Faisnéis faoi vacsaín</string>
    <string name="v3_info">"Le haghaidh cosaint tomhaltóra de réir bheartas an rialtais, tá an ríomhchlár frithvíris suiteáilte agus á rith.

Suiteáladh an ríomhchlár frithvíris V3 le monatóireacht fíor-ama agus nuashonruithe tréimhsiúla.

Is féidir go ngearrfar táillí breise ar nascadh le líonraí móibíleacha ag brath ar do phlean.

Is féidir monatóireacht fíor-ama agus nuashonruithe uathoibríocha a athrú i socruithe an ríomhchláir fhrithvíris."</string>
    <string name="dsa_dual_sim_always_on">Dé-SIM ar siúl i gcónaí</string>
    <string name="label_SamsungAccount">Samsung Account</string>
    <string name="label_SamsungAccountDesc">Sínigh isteach nó cruthaigh cuntas Samsung leis an leas is fearr a bhaint as do ghléas.</string>
    <string name="msg_sec_acct_modify_disabled">Le cuntas a chur in eagar, críochnaigh an draoi suiteála agus téigh chuig Socruithe > Cuntais.</string>
    <string name="insert_sim_card">Ionsáigh cárta SIM</string>
    <string name="insert_sim_card_message">Ionsáigh cárta SIM le seirbhísí líonra a rochtain</string>
    <string name="insert_uim_card">Ionsáigh cárta UIM</string>
    <string name="insert_uim_card_message">Cuir isteach cárta UIM le do líonra móibíleach a rochtain.</string>
    <string name="insert_simuim_card_message">Insert a UIM/SIM card to access network services.</string>
    <string name="data_usage_enable_mobile">Sonraí móib.</string>
    <string name="ctc_data_warning_in_roaming">"You're now in the international roaming state, the mobile data is on, please pay attention to the local charge rates."</string>
    <string name="dlg_know">I know it</string>
</resources>
