<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="guide_samsung_legal_for_na">"By tapping Next or otherwise using the phone, you agree to Samsung's terms and conditions."</string>
    <string name="error_log_yes">Иә</string>
    <string name="error_log_no">Рақмет керек жоқ</string>
    <string name="error_log_collection">Сіз құрылғыңызда орын алатын кез келген бағдарламалық жасақтаманы жаңарту қатесінен қате журналы деректерін Samsung компаниясына беруге келісесіз. Бұл Samsung компаниясына Samsung бағдарламалық жасақтамасын жаңарту процесін жақсартуға және сізге құрылғыңызды дұрыс жаңартып отыруға көмектеседі.</string>
    <string name="error_log_collection_k_serviceinfo">ДИАГНОСТИКАЛЫҚ ЖӘНЕ ҚОЛДАНЫС ТУРАЛЫ ДЕРЕКТЕР БЕРУГЕ КЕЛІСУ Samsung Electronics Co., Ltd. және оның үлескер компаниялары (”Samsung\") өздері ұсынатын өнімдер мен қызметтердің сапасын жақсарту мақсатында сіздің көмегіңізге мұқтаж. Сіздің құрылғыңызда, егер сіз келісім берсеңіз, сіздің құрылғыңыз арқылы диагностикалық және сіздің қолданысыңыз туралы деректерді автоматты түрде жинай алатын диагностикалық бағдарлама орнатылған. Диагностикалық бағдарламалық жасақтама бұл деректерді Samsung компаниясына өнім мен қызмет көрсету сапасын арттыру және құрылғының күтпеген жерден өшу жағдайлары немесе жүйе қателіктерін жөндеу үшін қолданылатын санақтық сараптама мақсатында жіберуі мүмкін. Samsung компаниясы жинайтын диагностикалық және қолданыс деректеріне сіздің құрылғыны қолдануыңыз туралы немесе желі жабдықтаушыларыңыз туралы ақпарат (байланыс күйі, төлем күйі, параметрлер күйі (дисплей мен қуат параметрлері сияқты), т.б. қоса) және сіздің қолданбаларды қолдануыңыз туралы ақпарат (қолданыс жиілігі және ұзақтығы, параметр күйі, жад және батарея тұтыну, жүйеге кіру туралы деректер, қолданыстағы негізгі бекеттер, т.б. туралы ақпаратты қоса) кіреді, бірақ ондай аймақтық ақпарат құрылғының \"Орналасу\" функциясы қосылып тұрғанда ғана қол жетімді болады. Samsung компаниясының әлем бойынша бірнеше сервері бар болғандықтан, біз жинаған ақпарат сіздің еліңізден немесе сіз тұратын елден тыс сақталуы мүмкін және кейбір елдердің деректерді қорғау заңдары жан-жақты қамтылмағанын ескеріңіз. Бізге аталған деректерді беруге келісім беру арқылы сіз бұл шартты да қабылдайсыз. Бұл мақсат үшін жиналған барлық диагностикалық және қолданыс туралы деректер өңделгенде сіздің жеке тұлғаңыз немесе сіздің құрылғыңыз анықталмайды және деректер тек осы сараптама орындау үшін қажетті мерзім ішінде сақталады. Диагностикалық және қолданыс туралы деректерді бізге бермеуіңізге болады және сіздің бұл шешіміңіз сіздің құрылғыңыздың функциялары мен жалпы жұмысына ешқандай жолмен әсер етпейді. Бұл бағдарламаны құрылғыңыздың параметрлер мәзірі арқылы кез келген уақытта өшіріп тастауыңызға болады. Төмендегі \"Ия\" түймесін басу арқылы сіз (i) диагностикалық және қолданыс туралы деректерді автоматты түрде жіберуге және (ii) Samsung компаниясының сіздің құрылғыңыз арқылы жоғарыда аталған мақсаттар үшін диагностикалық және қолданыс туралы деректерді жинауына, қолдануына, сақтауына, бөлісуіне және жариялауына келісіміңізді бересіз.</string>
    <string name="validation_email">Samsung account жазбасы тексерілуде…</string>
    <string name="continue_for_a11y">Арнайы мүмкіндіктер режимін қосу үшін, бейнебетті екі саусағыңызбен ұстап тұруды дыбыстық белгіні естігеніңізше жалғастырыңыз.</string>
    <string name="canceled_a11y">Арнайы мүмкіндіктер режимі қосылмады.</string>
    <string name="enabled_a11y">Арнайы мүмкіндіктер режимі қосылды.</string>
    <string name="terms_confirm">Жоғарыдағы шарттарды түсінемін және олармен келісемін.</string>
    <string name="terms_title">EULA ж/е диаг-қ дер-р</string>
    <string name="terms_title_upgrade">Соңғы пайдаланушының лицензиялық келісімі</string>
    <string name="settings_license_activity_loading">Жүктелуде…</string>
    <string name="settings_license_activity_unavailable">Жүктеу кезінде қате пайда болды.</string>
    <string name="thank_you">Рақмет!</string>
    <string name="data_connect_title">Деректер желісі</string>
    <string name="data_connection_text">Құрылғыңыз арқылы кіретін көптеген бағдарламалар, виджеттер немесе қызметтер Интернет қосылымын қажет етеді. Егер Wi-Fi қосулы болса, құрылғы ұялы байланыс желісіне қосылады және төлем жоспарыңызға қарай қосымша ақылар алынуы мүмкін</string>
    <string name="reactivation_lock_title">Қайта белсендіру құлпы</string>
    <string name="reactivation_lock_desc">Құрылғыңыз жоғалған немесе ұрланған жағдайда қалпына келтірілгеннен кейін құрылғыңызды басқа адамдардың қайта іске қосуын тоқтату арқылы құрылғыңызды қорғаңыз. Бұл қызметті пайдалану үшін Samsung есептік жазбасы керек.</string>
    <string name="reactivation_lock_desc2">Кепілдік негізінде жөндеуді сұраудан бұрын қайта белсендіру құлпы өшірілуі керек. Құлыпталғанда құрылғыңызды қайта белсендіру үшін Samsung есептік жазбаңыз ақпаратын есте сақтаңыз. Қайта белсендіруді өшіру үшін Параметрлер > Қауіпсіздік бөліміне өтіңіз.</string>
    <string name="reactivatio_check_text">Қайта белсендіру құлыбын белсендіру</string>
    <string name="device_name_title">Құрылғының аты</string>
    <string name="device_name_warning">Құрылғы атауын енгізу.</string>
    <string name="device_name_desc">Bluetooth, Wi-Fi Direct пайдалану немесе шектеу кезінде құрылғыңызды оңай анықтау үшін құрылғы атын енгізіңіз.</string>
    <string name="device_name_desc_wifi_only">Bluetooth және Wi-Fi Direct пайдалану кезінде құрылғыны оңай анықтай алатындай құрылғы атын енгізіңіз.</string>
    <string name="key_feature">Негізгі мүмкіндіктерді шолу</string>
    <string name="app_name">Samsung орнату шебері</string>
    <string name="welcome_start_msg">Қош келдіңіз!</string>
    <string name="key_feature_button">Қосымша ақпарат</string>
    <string name="tap_to_learn_more">Қосымша мәліметтер алу үшін түртіңіз.</string>
    <string name="setup_complete_message">Құрылғы реттеліп, пайдалануға дайын.</string>
    <string name="select_language">Тілді таңдау</string>
    <string name="start">Бастау</string>
    <string name="sim_missing_title">SIM картасын салу</string>
    <string name="sim_missing_text">Құрылғыңыздың қуатын өшіріп, SIM картаңызды SIM карта ұяшығына енгізіңіз. Егер бұл қадамды қазір өткізіп жібергіңіз келсе, кейінірек SIM картасын салуды ұмытпаңыз. Олай істемейінше құрылғыңыздың көптеген мүмкіндіктері жұмыс істемейді.</string>
    <string name="location_sharing_title">Google орнын пайдалану</string>
    <string name="location_sharing_message">Google орын қызметі GPS қол жетімді болмағанның өзінде қолданбаларға орныңызды шамамен анықтауға көмектесу үшін Wi-Fi және ұялы байланыс желілері сияқты жерлерден алынған деректерді пайдаланады.</string>
    <string name="yes_agree">Google орын қызметтеріне анонимді орын деректерін жинауға рұқсат етіңіз. Ешқандай қолданба іске қосылып тұрмағанның өзінде ол пайда болады.</string>
    <string name="yes_agree_use_location">Google іздеу нәтижелері мен басқа Google қызметтеріне “Менің орнымды” пайдаланыңыз.</string>
    <string name="opt_set_title">Таңдаулы параметр</string>
    <string name="opt_set_msg">"Жеңіл режим жеңіл виджеттер және қаріп өлшемін реттеу мүмкіндіктерінің көмегімен құрылғыны пайдалануды жеңілдетеді
Жеңіл режимді қосу үшін оның белгісін түртіңіз."</string>
    <string name="easy_btn_text">Жеңіл режим параметрлерін қосу керек пе?</string>
    <string name="try_again_button_label">Қайталап көріңіз</string>
    <string name="skip_button_label">Өткізу</string>
    <string name="next_button_label">Сосын</string>
    <string name="next_button_disable">Өшірілген</string>
    <string name="button_tts">Түйме</string>
    <string name="previous_button_label">Алдыңғы</string>
    <string name="restart_button_label">Қайта іске қосу</string>
    <string name="finish_button_label">Аяқтау</string>
    <string name="uim_missing_text">"Turn off your device, remove the battery, and carefully insert your UIM card with the gold contact side down. The cut-off corner should end up farthest away from the battery.
If you prefer to skip now, be sure to insert your UIM card later. Until you do, most of your device's features will not work."</string>
    <string name="sim_uim_missing_title">UIM/SIM картасы енгізілмеген</string>
    <string name="sim_uim_missing_text">Құрылғыңызды өшіріп, UIM/SIM картасын UIM/SIM карта слотына дұрыстап енгізіңіз. Егер бұл қадамды қазір өткізіп жібергіңіз келсе, кейінірек UIM/SIM картасын салуды ұмытпаңыз. Бұны енгізге дейін құрылғыңыздағы көп мүмкіндіктер істемейтін болады.</string>
    <string name="activation_progress_text">Құрылғыңыз іске қосылуда. Оған бірнеше минут кетуі мүмкін. Күте тұрыңыз…</string>
    <string name="activation_succ_title">Құрылғы іске қосылды</string>
    <string name="activation_succ_text">Құрылғыңыз толық іске қосылу үшін оны өшіріп қосу керек.</string>
    <string name="activation_fail_text">Құрылғыны іске қосу сәтсіз аяқталды. Бұл уақытша ақаулық болуы мүмкін. Әрекетті қайталау үшін құрылғыңызды өшіріп қосыңыз</string>
    <string name="network_charges_title">Желілік ақылар</string>
    <string name="network_charges_text">Интернет, электрондық пошта, т.с.с. кейбір қолданбаларды пайдалану және ұялы байланыс желілері арқылы біраз әрекеттерді орындау ақылы болуы мүмкін. Мысалы, Samsung account жазбасын тіркеуге және виджеттерді, шынайы түсқағаздарды және ақпарат алу құралдарын пайдалануға ұялы байланыс желілері қажет етіледі. Желілік ақылар туралы қосымша ақпарат басқа жағдайда беріледі.</string>
    <string name="network_charges_mobile_warning">Пакет деректері арқылы қосылуға қосымша ақылардың алынуы мүмкін. Жалғастыру керек пе?</string>
    <string name="opt_dual_sim_msg">Қос SIM әрдайым қосу функциясы қосылғанда сөйлесіп жатқанда да екі SIM картасынан да қоңырау қабылдауға мүмкіндік береді.</string>
    <string name="dual_simi_btn_text">Қос SIM әрдайым қосу функциясын қосу керек пе?</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message1">Таңдаулы бағдарламалар</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message2">Таңдаулы контактілер</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message3">Таңдаулы параметрлер</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message4">Қарапайым оятар</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message5">Сурет жақтауы</string>
    <string name="easy_step_widgets_skip_message">Жеңіл режимді қосу үшін Келесі түймесін түртіңіз.</string>
    <string name="easy_step_font_message">Хабар алмасу, электрондық пошта, контактілер, т.б. үшін қаріп өлшемін реттеңіз</string>
    <string name="tiny">Ұсақ</string>
    <string name="small">Кіші</string>
    <string name="normal">Қалыпты</string>
    <string name="large">Үлкен</string>
    <string name="huge">Ірі</string>
    <string name="easymode_label">Жеңіл режим</string>
    <string name="easy_mode_summary">Қарапайым баст. экран құрыл-н ж/е үлкенірек мәтін мен белгіше-ді пайд-з.</string>
    <string name="easy_mode_help">Қарапайым бастапқы экран пішімі және бағдарлама өзара әрекеттері арқылы құрылғыңызды оңай пайдаланыңыз. Үлкен мәтін және белгішелер де бастапқы экранға қолданылады.</string>
    <string name="enable_easy_mode">Жеңіл режимді қосу</string>
    <string name="more_information">Көбірек ақпарат</string>
    <string name="welcome">Қош келдіңіз!</string>
    <string name="accessibility">Қол жетімділік</string>
    <string name="talkback_description">Экранның кез келген жерінде тікбұрыш сызу арқылы Talkback мүмкіндігін қосуға болады.</string>
    <string name="accessibility_description">Қол жетімділік параметрлерін өзгерту үшін төмендегі Қол жетімділік түймесін түртіңіз.</string>
    <string name="location_sharing_title_baidu">Baidu location service</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu1">Baidu location service uses data from sources such as WLAN and mobile networks to help apps determine your approximate location, even when GPS is not available. You can change this option any time under Settings.</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu2">When the NLP function is installed and opened, Baidu location services will collect anonymous location data. This will occur even when no apps are running. Some data may be stored on your device.</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu3">This may incur additional charges. The data collected will be used to find your location and improve accuracy. We ensure that your data will not be shared with other parties or be used for purposes other than providing services. The following data will be collected.</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu4">"- ID, signal strength of WLAN AP to be surveyed from the periphery
- ID, signal strength to be surveyed from the peripheral base station (for GSM and CDMA)"</string>
    <string name="yes_agree_baidu">Allow Baidu location services to collect anonymous location data. This will occur even when no applications are running.</string>
    <string name="date_time_auto">Автоматты күн мен уақыт</string>
    <string name="date_picker_title">Күн</string>
    <string name="time_picker_title">Уақыт</string>
    <string name="mobile_data_msg">Ұялы желі арқылы деректерге өтуді қосу.</string>
    <string name="mobile_data_title">Ұялы деректер</string>
    <string name="mobile_data_connected">Деректер қосылды</string>
    <string name="stms_version">SM-G900F_EUR_20141118_0305</string>
    <string name="welcome_start_msg_att">Welcome to AT&amp;T Ready2Go!</string>
    <string name="email_account_r2g">Email шоттары</string>
    <string name="att_terms_conditions">AT&amp;T Ready2Go Terms and Conditions</string>
    <string name="label_AcctYahoo">Yahoo</string>
    <string name="label_AcctHotmail">Hotmail</string>
    <string name="label_AcctAOL">AOL қызметі</string>
    <string name="label_Setup_Othermail">Басқа есептік жазба-р</string>
    <string name="terms_conditions_r2g">Шарттар мен ережелер</string>
    <string name="terms_and_conditions_done">Аяқ.</string>
    <string name="home_sync_thankyou">Рақмет!</string>
    <string name="home_sync_easy_setup">Жеңіл орнату</string>
    <string name="home_sync_easy_setup_msg1">"1. Ұялы құрылғыда NFC қосыңыз. Содан кейін HomeSync бағдарламасын орнату үшін ұялы құрылғыны HomeSync құрылғысының үстіне орналастырыңыз.
2. HomeSync құрылғысын басқару үшін ұялы құрылғыда HomeSync бағдарламасын пайдаланыңыз. (Осыған ұқсас тінтуірді пайдалану арқылы HomeSync құрылғысын басқаруға болады.)"</string>
    <string name="home_sync_easy_setup_msg2">Wi-Fi желісіне қосылудың орнына Ethernet кабеліне қосылуға болады.</string>
    <string name="home_sync_wifi_msg">Интернетке кіру үшін Wi-Fi желісіне немесе Ethernet кабеліне қосылыңыз.</string>
    <string name="home_sync_display_aspect_ratio">Пропорциялар</string>
    <string name="home_sync_display_aspect_ratio_msg">Суретті жақсырақ көрсету үшін теледидарды қашықтан басқару пультін пайдалану арқылы теледидарда өлшемдер арақатынасын қолмен орнатуға болады.</string>
    <string name="home_sync_nfc_tag">Wi-Fi желісіне қосылудың орнына Ethernet кабеліне қосылуға болады.</string>
    <string name="welcome_desc_for_mum">"Пайдаланушы аймағыңыз осы планшетке қосылды.
Орнатуды аяқтағаннан кейін Ағымдағы бағдарламаларды пайдаланып, жаңаларын пайдалануыңызға болады.

Маңызды:

- Планшет иегері сіз орнатқан бағдарламаларды жойып, пайдаланушы аймағын жоюы мүмкін.
- Басқа пайдаланушылар өз бетінше бағдарлама рұқсаттарына өзгерістер енгізуі мүмкін.
- Компьютердегі сияқты бұл планшетті сенімді адамдармен бөлісуіңізге болады"</string>
    <string name="background_traffic_text">Фондық деректерді оңтайландыру қосылады. Бұл функция ұялы желілер арқылы алынып жатқан фондық деректер мөлшерін автоматты түрде басқарады. Бұл батарея қуатын үнемдейді және деректер тұтынуды азайтады. Бұл функция құрылғыны қалыпты пайдалануға әсер етпейді.</string>
    <string name="data_usage">Деректер пайд-у</string>
    <string name="location_activity_title">Google және сіздің орныңыз</string>
    <string name="location_agree_sharing_content">Бағдарламаларға Google орналасу қызметі арқылы орынды анықтау мүмкіндігін береді. Анонимді орналасу деректері жиналып, Google жіберіледі және құрылғыңызда сақталуы мүмкін. Бағдарламалар белсенді болмағанда да, жинақ орын алуы мүмкін</string>
    <string name="location_agree_use_search_content">Google бағдарламаларын пайдалану кезінде қосымша қатысты ақпарат алыңыз. Google бағдарламаларын пайдаланбай жатсаңыз да, GPS және Google орналасу қызметтеріне кіруі мүмкін</string>
    <string name="location_agree_use_wifi_scan_content">Орналасу нақтылығын жақсарту және басқа мақсаттар үшін Google орналасу қызметі мен басқа бағдарламалар тіпті Wi-Fi өшік болса да, жақын Wi-Fi желілерін іздеуі мүмкін.</string>
    <string name="cu_registration_title">Register with China Unicom</string>
    <string name="cu_registration_message_1">Your device information will be sent to the China Unicom server to register your device during the first boot-up. It uses data from sources such as WLAN and the mobile network. This may result in additional charges.</string>
    <string name="cu_registration_yes_agree">I understand and agree to the terms and conditions above.</string>
    <string name="ctc_registration_title">Register device with China Telecom</string>
    <string name="ctc_registration_message_1">Your device information will be registered with the China Telecom server. The registration will use WLAN or Mobile data. Connecting to a mobile network may result in additional charges depending on your payment plan.</string>
    <string name="ctc_registration_yes_agree">Мен осыған келісемін.</string>
    <string name="v3_title">Вакцина жіберу ақпараты</string>
    <string name="v3_info">"Үкімет саясатына сәйкес тұтынушылардың қорғауы үшін антивирус бағдарламасы орнатылды.

V3 антивирус бағдарламасы нақты уақытта бақылау және кезеңдік жаңартулармен орнатылды.

Жоспарыңызға байланысты ұялы байланыс желілеріне қосылу ақылы болуы мүмкін.

Нақты уақытта бақылау және автоматты жаңартулар антивирус бағдарламасының параметрлерінде өзгертілуі мүмкін."</string>
    <string name="dsa_dual_sim_always_on">Қос SIM әрдайым қосу функциясын қосыңыз</string>
    <string name="label_SamsungAccount">Samsung account</string>
    <string name="label_SamsungAccountDesc">Құрылғыңыздан толықтай пайдалану үшін Samsung есептік жазбасына кіріңіз немесе жасаңыз.</string>
    <string name="msg_sec_acct_modify_disabled">Есептік жазбаны өңдеу, орнату шеберін аяқтау үшін Параметрлер > Есептік жазбалар бөліміне өтіңіз.</string>
    <string name="insert_sim_card">SIM картасын салыңыз</string>
    <string name="insert_sim_card_message">Желі қызметтеріне өту үшін SIM картасына салу.</string>
    <string name="insert_uim_card">UIM картасын салу</string>
    <string name="insert_uim_card_message">Ұялы желіге қатынасу үшін UIM картасын кірістіріңіз.</string>
    <string name="insert_simuim_card_message">Insert a UIM/SIM card to access network services.</string>
</resources>
