<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="guide_samsung_legal_for_na">"By tapping Next or otherwise using the phone, you agree to Samsung's terms and conditions."</string>
    <string name="error_log_yes">Áno</string>
    <string name="error_log_no">Nie, ďakujem</string>
    <string name="error_log_collection">Súhlasíte, že poskytnete spoločnosti Samsung údaje z denníka chýb v prípade ľubovoľného zlyhania aktualizácie softvéru vášho zariadenia. To pomôže spoločnosti Samsung zlepšiť a zdokonaliť proces aktualizácie softvéru od spoločnosti Samsung a v konečnom dôsledku vám to pomôže uchovávať vaše zariadenie správne aktualizované.</string>
    <string name="error_log_collection_k">"SÚHLAS S POSKYTOVANÍM DIAGNOSTICKÝCH ÚDAJOV A ÚDAJOV O POUŽÍVANÍ

Spoločnosť Samsung by chcela pomôcť zlepšovať kvalitu a fungovanie svojich produktov a služieb. Spoločnosť Samsung a jej sesterské spoločnosti môžu zhromažďovať z vášho zariadenia diagnostické údaje a údaje o používaní na účely zlepšovania služieb a štatistické účely a tiež na sledovanie a riešenie diagnostických udalostí, ako sú napríklad neočakávané vypnutia systému a systémové chyby. Zhromažďovanie diagnostických údajov a údajov o používaní môže zahŕňať informácie o vašom spôsobe používania aplikácií, informácie o chybách z denníkov a podrobnosti o vašom používaní aplikácií (ich špecifických funkciách, frekvencii používania, využití pamäte/stave batérie). Všetky diagnostické údaje a údaje o používaní sa budú zhromažďovať a používať iba súhrnným spôsobom vo forme, ktorá neumožňuje identifikáciu vašej osoby ani vášho zariadenia a budú sa uchovávať po dobu 7 mesiacov oddelene od všetkých ostatných údajov, ktoré môžeme zhromažďovať. Keďže servery spoločnosti Samsung sú rozmiestnené po celom svete, údaje, ktoré zhromažďujeme, sa môžu uchovávať na serveroch umiestnených mimo vašej krajiny. Môžete sa rozhodnúť neposkytovať nám žiadne diagnostické údaje ani údaje o používaní a takéto rozhodnutie nebude mať žiadny vplyv na funkčnosť ani prevádzku vášho zariadenia. Zhromažďovanie vašich diagnostických údajov a údajov o používaní môžete tiež kedykoľvek vypnúť, a to prostredníctvom menu Nastavenia. Kliknutím na tlačidlo „Áno“ uvedené nižšie vyjadrujete svoj súhlas s tým, že spoločnosť Samsung a jej sesterské spoločnosti môžu zhromažďovať, používať, ukladať, zdieľať a zverejňovať diagnostické údaje a údaje o používaní z vášho zariadenia na účely stanovené vyššie a v súlade s pravidlami ochrany osobných údajov spoločnosti Samsung."</string>
    <string name="error_log_collection_k_serviceinfo">SÚHLAS S POSKYTOVANÍM DIAGNOSTICKÝCH ÚDAJOV A ÚDAJOV O POUŽÍVANÍSpoločnosť Samsung Electronics Co., Ltd. a jej dcérske spoločnosti („Samsung“) potrebujú vašu pomoc pri zlepšovaní kvality a výkonu svojich produktov a služieb. Vaše zariadenie obsahuje diagnostický softvér, ktorý môže s vaším súhlasom automaticky zhromažďovať diagnostické údaje a údaje o používaní vášho zariadenia. Diagnostický softvér môže tieto údaje odosielať spoločnosti Samsung na štatistickú analýzu za účelom zlepšovania kvality produktov a služieb a za účelom zaznamenávania a riešenia neočakávaných vypnutí či systémových chýb. Diagnostické údaje a údaje o používaní zhromažďované spoločnosťou Samsung môžu obsahovať informácie o tom, akým spôsobom používate vaše zariadenie alebo informácie o poskytovateľoch siete (vrátane stavu pripojenia, stavu nabíjania, stavu nastavenia (napríklad nastavenia displeja a napájania) atď.) a akým spôsobom používate aplikácie (vrátane frekvencie a času používania, stavu nastavenia, využitia pamäti a batérie, údajov protokolu, informácií o príslušných základňových staniciach atď.), avšak za predpokladu, že takéto údaje o polohe sú dostupné len ak je na vašom zariadení aktivovaná funkcia „Poloha“. Servery spoločnosti Samsung sa nachádzajú na celom svete a preto môžu byť zhromažďované údaje uložené mimo krajinu vášho pobytu vrátane krajín, v ktorých nemusia byť zákony na ochranu údajov také striktné. Ak budete súhlasiť s tým, že nám poskytnete tieto údaje, vyslovíte súhlas s vyššie uvedeným. Všetky diagnostické údaje a údaje o používaní zhromažďované na tento účel budú zhromaždené takým spôsobom, aby nebolo možné osobne identifikovať vás ani vaše zariadenie, a budú uchované len na dobu nevyhnutnú pre túto analýzu. Môžete sa rozhodnúť neposkytovať nám žiadne diagnostické údaje ani údaje o používaní. Toto rozhodnutie žiadnym spôsobom neovplyvní funkčnosť ani prevádzku vášho zariadenia. Tento softvér môžete kedykoľvek deaktivovať prostredníctvom nastavení vo vašom zariadení. Kliknutím na tlačidlo „Áno“ súhlasíte s (i) automatickým prenosom diagnostických údajov a údajov o používaní a (ii) zhromažďovaním, používaním, uchovávaním, zdieľaním a poskytovaním diagnostických údajov a údajov o používaní z vášho zariadenia spoločnosti Samsung na účely uvedené vyššie.</string>
    <string name="validation_email">Kontroluje sa konto Samsung account…</string>
    <string name="continue_for_a11y">Ak chcete aktivovať režim zjednodušenia ovládania, naďalej držte dva prsty na obrazovke, až kým nebudete počuť pípnutie.</string>
    <string name="canceled_a11y">Režim zjednodušenia ovládania nie je aktivovaný.</string>
    <string name="enabled_a11y">Režim zjednodušenia ovládania je aktivovaný.</string>
    <string name="terms_confirm">Rozumiem ustanoveniam a podmienkam uvedeným vyššie a súhlasím s nimi.</string>
    <string name="terms_title">EULA a diagnost. údaje</string>
    <string name="terms_title_upgrade">Licenčná zmluva koncového používateľa</string>
    <string name="settings_license_activity_loading">Načítava sa…</string>
    <string name="settings_license_activity_unavailable">Počas načítania sa vyskytla chyba.</string>
    <string name="thank_you">Ďakujeme!</string>
    <string name="data_connect_title">Dátová sieť</string>
    <string name="data_connection_text">Mnohé aplikácie, miniaplikácie a služby vo vašom zariadení alebo v zariadení, ku ktorému pristupujete prostredníctvom vášho zariadenia, vyžadujú internetové pripojenie. Ak nie je zapnuté pripojenie Wi-Fi, zariadenie sa pripojí k vašej mobilnej sieti, čo môže mať za následok ďalšie poplatky v závislosti od vášho tarifného programu.</string>
    <string name="reactivation_lock_title">Zámok opätovnej aktivácie</string>
    <string name="reactivation_lock_desc">Chráňte zariadenie pre prípad jeho straty alebo odcudzenia tým, že zabránite ostatným ľuďom v opätovnej aktivácii vášho zariadenia po jeho resetovaní. Na použitie tejto služby potrebujete konto Samsung.</string>
    <string name="reactivation_lock_desc2">Pred požiadaním o opravu v rámci záruky musíte vypnúť zámok opätovnej aktivácie. Zapamätajte si informácie o vašom konte Samsung, aby ste mohli znova aktivovať vaše zariadenie, keď sa zablokuje. Ak chcete vypnúť zámok opätovnej aktivácie, prejdite do menu Nastavenia > Zabezpečenie.</string>
    <string name="reactivatio_check_text">Zapnúť zámok opätovnej aktivácie</string>
    <string name="device_name_title">Meno zariadenia</string>
    <string name="device_name_warning">Zadajte názov zariadenia.</string>
    <string name="device_name_desc">Zadajte názov zariadenia na jeho jednoduchú identifikáciu pri používaní spojenia Bluetooth, Wi-Fi Direct alebo zdieľania pripojenia.</string>
    <string name="device_name_desc_wifi_only">Zadajte názov zariadenia na jeho jednoduchú identifikáciu pri používaní pripojenia Bluetooth a Wi-Fi Direct.</string>
    <string name="key_feature">Prehľadávať funkcie tlačidiel</string>
    <string name="app_name">Sprievodca nastavením Samsung</string>
    <string name="welcome_start_msg">Vitajte!</string>
    <string name="key_feature_button">Ďalšie informácie</string>
    <string name="tap_to_learn_more">Ťuknutím môžete získať ďalšie informácie.</string>
    <string name="setup_complete_message">Zariadenie je nastavené a pripravené na použitie.</string>
    <string name="select_language">Vybrať jazyk</string>
    <string name="start">Spustiť</string>
    <string name="sim_missing_title">Vložte kartu SIM</string>
    <string name="sim_missing_text">Vypnite zariadenie a vložte kartu SIM do zásuvky pre kartu SIM. Ak chcete teraz vynechať tento krok, nezabudnite neskôr vložiť kartu SIM. Kým to neurobíte, väčšina funkcií zariadenia nebude fungovať.</string>
    <string name="location_sharing_title">Použiť lokalizáciu cez Google</string>
    <string name="location_sharing_message">Lokalizačná služba Google používa údaje zo zdrojov ako siete Wi-Fi a mobilné siete na zistenie vašej približnej polohy, aj keď nie je k dispozícii systém GPS.</string>
    <string name="yes_agree">Povolenie lokalizačným službám Google zhromažďovať anonymné lokalizačné údaje. To sa bude vykonávať aj vtedy, keď nebudú spustené žiadne aplikácie.</string>
    <string name="yes_agree_use_location">Použiť moje umiestnenie pre výsledky vyhľadávania v službe Google a iné služby Google</string>
    <string name="opt_set_title">Voliteľné nastavenie</string>
    <string name="opt_set_msg">"Jednoduchý režim pomáha používať zariadenie jednoduchšie s funkciou jednoduchých miniaplikácií a možnosťou prispôsobenia veľkosti písma
Ťuknutím na začiarkavacie políčko jednoduchého režimu ho zapnete."</string>
    <string name="easy_btn_text">Povoliť inštaláciu v jednoduchom režime?</string>
    <string name="try_again_button_label">Skúste to znova</string>
    <string name="skip_button_label">Preskočiť</string>
    <string name="next_button_label">Ďalej</string>
    <string name="next_button_disable">Zakázané</string>
    <string name="button_tts">Tlačidlo</string>
    <string name="previous_button_label">Predch.</string>
    <string name="restart_button_label">Reštartovať</string>
    <string name="finish_button_label">Dokončiť</string>
    <string name="uim_missing_text">"Turn off your device, remove the battery, and carefully insert your UIM card with the gold contact side down. The cut-off corner should end up farthest away from the battery.
If you prefer to skip now, be sure to insert your UIM card later. Until you do, most of your device's features will not work."</string>
    <string name="sim_uim_missing_title">Nie je vložená žiadna karta UIM/SIM</string>
    <string name="sim_uim_missing_text">Vypnite zariadenie a starostlivo vložte kartu UIM/SIM do zásuvky pre kartu UIM/SIM. Ak chcete teraz vynechať tento krok, nezabudnite neskôr vložiť kartu UIM/SIM. Kým ju nevložíte, väčšina funkcií zariadenia nebude fungovať.</string>
    <string name="activation_progress_text">Vaše zariadenie sa aktivuje. Môže to trvať niekoľko minút. Počkajte, prosím…</string>
    <string name="activation_succ_title">Zariadenie je aktivované</string>
    <string name="activation_succ_text">Vaše zariadenie sa musí reštartovať na dokončenie úplnej aktivácie.</string>
    <string name="activation_fail_text">Nepodarilo sa aktivovať vaše zariadenie. Toto môže byť dočasný problém. Skúste to znova reštartovaním zariadenia.</string>
    <string name="network_charges_title">﻿Poplatky za používanie siete</string>
    <string name="network_charges_text">Používanie niektorých aplikácií, ako napríklad Internet, E-mail a podobne, a vykonávanie niektorých akcií použitím mobilných sietí môže znamenať ďalšie poplatky. Mobilné siete sa vyžadujú napríklad na registráciu konta Samsung account a používanie miniaplikácií, živých tapiet a rolujúcich informačných hlásení. Ďalšie informácie o poplatkoch za používanie siete budú poskytnuté v príslušnej situácii.</string>
    <string name="network_charges_mobile_warning">Paketové dátové pripojenie môže vyžadovať ďalšie poplatky. Pokračovať?</string>
    <string name="opt_dual_sim_msg">Neustále zapnutie režimu dvoch kariet SIM umožňuje prijímať hovory z oboch kariet SIM dokonca aj počas hovorov.</string>
    <string name="dual_simi_btn_text">Aktivovať neustále zapnutie dvoch kariet SIM?</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message1">Obľúbené aplikácie</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message2">Obľúbené kontakty</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message3">Obľúbené nastavenia</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message4">Jednoduché hodiny s budíkom</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message5">Orámovanie obrázka</string>
    <string name="easy_step_widgets_skip_message">Ťuknutím na tlačidlo Ďalej zapnete jednoduchý režim.</string>
    <string name="easy_step_font_message">Prispôsobenie veľkosti písma pre aplikácie Správy, E-mail, Kontakty atď.</string>
    <string name="tiny">Veľmi malé</string>
    <string name="small">Malé</string>
    <string name="normal">Normálne</string>
    <string name="large">Veľké</string>
    <string name="huge">Veľmi veľké</string>
    <string name="easymode_label">Jednoduchý režim</string>
    <string name="easy_mode_summary">Použije sa jednoduchšie rozlož. dom. obrazovky s väčším textom a ikonami.</string>
    <string name="easy_mode_help">Zariadenie môžete používať jednoduchšie vďaka jednoduchšiemu rozloženiu domovskej obrazovky a interakciám s aplikáciami. Pre domovskú obrazovku sa použije aj väčší text a väčšie ikony.</string>
    <string name="enable_easy_mode">Zapnúť jednoduchý režim</string>
    <string name="more_information">Ďalšie informácie</string>
    <string name="welcome">Vitajte!</string>
    <string name="accessibility">Zjednodušenie ovládania</string>
    <string name="talkback_description">Aplikáciu Talkback môžete zapnúť nakreslením obdĺžnika kdekoľvek na obrazovke bez uvoľnenia.</string>
    <string name="accessibility_description">Ťuknutím na tlačidlo Zjednodušenie ovládania zobrazené nižšie môžete zmeniť nastavenia zjednodušenia ovládania.</string>
    <string name="location_sharing_title_baidu">Baidu location service</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu1">Baidu location service uses data from sources such as WLAN and mobile networks to help apps determine your approximate location, even when GPS is not available. You can change this option any time under Settings.</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu2">When the NLP function is installed and opened, Baidu location services will collect anonymous location data. This will occur even when no apps are running. Some data may be stored on your device.</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu3">This may incur additional charges. The data collected will be used to find your location and improve accuracy. We ensure that your data will not be shared with other parties or be used for purposes other than providing services. The following data will be collected.</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu4">"- ID, signal strength of WLAN AP to be surveyed from the periphery
- ID, signal strength to be surveyed from the peripheral base station (for GSM and CDMA)"</string>
    <string name="yes_agree_baidu">Allow Baidu location services to collect anonymous location data. This will occur even when no applications are running.</string>
    <string name="wifi_scan_always_available_summary">Allow network location services and applications to scan for WLANs, even when WLAN is turned off.</string>
    <string name="date_time_auto">Automatický dátum a čas</string>
    <string name="date_picker_title">Dátum</string>
    <string name="time_picker_title">Čas</string>
    <string name="mobile_data_msg">Povoliť dátový prístup cez mobilnú sieť</string>
    <string name="mobile_data_title">Mobilné dáta</string>
    <string name="mobile_data_connected">Zariadenie je pripojené k mobilnej sieti.</string>
    <string name="stms_version">SM-G900F_EUR_20141215_0200</string>
    <string name="welcome_start_msg_att">Welcome to AT&amp;T Ready2Go!</string>
    <string name="email_account_r2g">E-mailové účty</string>
    <string name="att_terms_conditions">AT&amp;T Ready2Go Terms and Conditions</string>
    <string name="label_AcctYahoo">Yahoo</string>
    <string name="label_AcctHotmail">Hotmail</string>
    <string name="label_AcctAOL">AOL</string>
    <string name="label_Setup_Othermail">Ďalšie kontá</string>
    <string name="terms_conditions_r2g">Ustanovenia a podmienky</string>
    <string name="terms_and_conditions_done">Hot.</string>
    <string name="home_sync_thankyou">Ďakujeme!</string>
    <string name="home_sync_easy_setup">Jednoduchá inštalácia</string>
    <string name="home_sync_easy_setup_msg1">"1. ﻿Zapnite funkciu NFC v mobilnom zariadení. Potom položte vaše mobilné zariadenie na zariadenie HomeSync, aby sa nainštalovala aplikácia HomeSync.
2. Zariadenie HomeSync môžete ovládať pomocou aplikácie HomeSync v mobilnom zariadení. (Prípadne môžete ovládať zariadenie HomeSync myšou.)"</string>
    <string name="home_sync_easy_setup_msg2">Namiesto pripojenia k sieti Wi-Fi môžete pripojiť kábel siete Ethernet.</string>
    <string name="home_sync_wifi_msg">Ak chcete získať prístup na internet, pripojte sa k sieti Wi-Fi alebo pripojte kábel Ethernet.</string>
    <string name="home_sync_display_aspect_ratio">Pomer strán</string>
    <string name="home_sync_display_aspect_ratio_msg">Na lepšie zobrazenie obrazu manuálne nastavte pomer strán televízora diaľkovým ovládačom televízora.</string>
    <string name="home_sync_nfc_tag">Namiesto pripojenia k sieti Wi-Fi môžete pripojiť kábel siete Ethernet.</string>
    <string name="welcome_desc_for_mum">"Do tohto tabletu bola pridaná vaša používateľská oblasť.
Po dokončení nastavenia môžete používať aktuálne aplikácie a inštalovať nové.

Dôležité:

- Vlastník tabletu môže odinštalovať aplikácie, ktoré ste nainštalovali, a odstrániť vašu používateľskú oblasť.
- Ostatní používatelia môžu povoliť zmeny aplikačných povolení vo vašom mene.
- Tak ako v prípade ľubovoľného počítača, aj tento tablet by ste mali zdieľať iba s ľuďmi, ktorým dôverujete."</string>
    <string name="background_traffic_text">Optimalizácia dátových prenosov na pozadí sa zapne. Táto funkcia automaticky ovláda množstvo údajov prenášaných na pozadí, ktoré sa prijmú cez mobilné siete. Tým sa bude šetriť energia batérie a zníži sa spotreba údajov. Táto funkcia neovplyvňuje vaše normálne používanie zariadenia.</string>
    <string name="data_usage">Spotreba dát</string>
    <string name="location_activity_title">Google a vaša poloha</string>
    <string name="location_agree_sharing_content">Umožnite aplikáciám odhadovať vašu polohu pomocou lokalizačnej služby Google. Anonymné lokalizačné údaje sa budú zhromažďovať a odosielať do spoločnosti Google a môžu sa ukladať do vášho zariadenia. K zhromažďovaniu údajov môže dochádzať aj vtedy, keď nie sú spustené žiadne aplikácie.</string>
    <string name="location_agree_use_search_content">Ďalšie relevantné informácie získate pri používaní aplikácií Google. Systém GPS a lokalizačná služba Google sa môžu využívať, aj keď nepoužívate aplikácie Google.</string>
    <string name="location_agree_use_wifi_scan_content">Na zlepšenie presnosti lokalizácie a aj na iné účely môžu lokalizačná služba Google a ďalšie aplikácie vyhľadávať blízke siete Wi-Fi, aj keď je vypnuté pripojenie Wi-Fi.</string>
    <string name="cu_registration_title">Register with China Unicom</string>
    <string name="cu_registration_message_1">Your device information will be sent to the China Unicom server to register your device during the first boot-up. It uses data from sources such as WLAN and the mobile network. This may result in additional charges.</string>
    <string name="cu_registration_yes_agree">I understand and agree to the terms and conditions above.</string>
    <string name="ctc_registration_title">Register device with China Telecom</string>
    <string name="ctc_registration_message_1">Your device information will be registered with the China Telecom server. The registration will use WLAN or Mobile data. Connecting to a mobile network may result in additional charges depending on your payment plan.</string>
    <string name="ctc_registration_yes_agree">Súhlasím s týmto.</string>
    <string name="v3_title">Vakcinačné informácie</string>
    <string name="v3_info">"Na účely ochranu spotrebiteľa v súlade s vládnou politikou je nainštalovaný a spustený antivírusový program.

Antivírusový program V3 bol nainštalovaný s monitorovaním v reálnom čase a pravidelnými aktualizáciami.

Pripojenie k mobilným sieťam môže znamenať ďalšie poplatky v závislosti od vášho tarifného programu.

Monitorovanie v reálnom čase a automatické aktualizácie môžete zmeniť v nastaveniach antivírusového programu."</string>
    <string name="dsa_dual_sim_always_on">Neustále zapnutie režimu dvoch kariet SIM</string>
    <string name="label_SamsungAccount">Samsung account</string>
    <string name="label_SamsungAccountDesc">Prihláste sa alebo vytvorte si konto Samsung, aby ste mohli maximálne využívať vaše zariadenie.</string>
    <string name="msg_sec_acct_modify_disabled">Ak chcete upraviť konto, dokončite sprievodcu inštaláciou a prejdite do menu Nastavenia > Kontá.</string>
    <string name="insert_sim_card">Vložte kartu SIM</string>
    <string name="insert_sim_card_message">Vložte SIM kartu na prístup k službám siete.</string>
    <string name="insert_uim_card">Vložte kartu UIM</string>
    <string name="insert_uim_card_message">Vložte kartu UIM na prístup k mobilnej sieti.</string>
    <string name="insert_simuim_card_message">Insert a UIM/SIM card to access network services.</string>
    <string name="data_usage_enable_mobile">Mobil. dáta</string>
    <string name="ctc_data_warning_in_roaming">"You're now in the international roaming state, the mobile data is on, please pay attention to the local charge rates."</string>
    <string name="dlg_know">I know it</string>
</resources>
