<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="guide_samsung_legal_for_na">Bằng cách chạm vào Tiếp theo hoặc sử dụng điện thoại, bạn đã đồng ý với các điều khoản và điều kiện của Samsung.</string>
    <string name="error_log_yes">OK</string>
    <string name="error_log_no">Không, cảm ơn</string>
    <string name="error_log_collection">Bạn đồng ý cung cấp dữ liệu bản ghi lỗi cho Samsung từ bất kỳ lần Cập nhật Phần mềm nào không thành công mà thiết bị của bạn trải nghiệm. Việc này sẽ trợ giúp Samsung phát triển và nâng cao quy trình Cập nhật Phần mềm của Samsung và sau cùng, giúp thiết bị của bạn được cập nhật tốt.</string>
    <string name="error_log_collection_k">"ĐỒNG Ý CUNG CẤP DỮ LIỆU SỬ DỤNG VÀ CHẨN ĐOÁN
Samsung Electronics Co., Ltd. và các chi nhánh của Samsung (Samsung) mong muốn nhận được sự trợ giúp của bạn trong việc nâng cao chất lượng và hiệu suất sản phẩm cũng như dịch vụ của họ. Nếu được sự đồng ý của bạn, phần mềm chẩn đoán trong thiết bị của bạn có thể tự động thu thập dữ liệu sử dụng và chẩn đoán từ thiết bị của bạn. Phần mềm chẩn đoán có thể gửi dữ liệu này tới Samsung cho mục đích phân tích thống kê nhằm nâng cao chất lượng sản phẩm và dịch vụ, đồng thời theo dõi và xử lý lỗi hệ thống hoặc sự cố tắt máy bất ngờ. Dữ liệu sử dụng và chẩn đoán mà Samsung thu thập có thể chứa thông tin về cách bạn sử dụng thiết bị (bao gồm trạng thái kết nối, trạng thái sạc pin, trạng thái cài đặt (chẳng hạn như cài đặt hiển thị và nguồn),…) cũng như cách bạn sử dụng các ứng dụng (bao gồm tần suất và thời gian sử dụng, trạng thái cài đặt, mức sử dụng pin, bộ nhớ và dữ liệu nhật ký,…). Vì Samsung có máy chủ ở khắp nơi trên thế giới nên dữ liệu chúng tôi thu thập có thể được lưu ở ngoài quốc gia cư trú của bạn, bao gồm các quốc gia mà luật bảo vệ dữ liệu có thể chưa toàn diện. Khi đồng ý cung cấp dữ liệu này cho chúng tôi, bạn hoàn toàn đồng ý với điều này. Toàn bộ dữ liệu sử dụng và chẩn đoán được thu thập cho mục đích này sẽ được tổng hợp theo cách không nhận dạng cá nhân bạn hoặc thiết bị của bạn và chỉ được lưu giữ trong khoảng thời gian cần thiết cho hoạt động phân tích này. Bạn có thể chọn không cung cấp dữ liệu sử dụng và chẩn đoán cho chúng tôi và quyết định đó sẽ không ảnh hưởng tới chức năng hay hoạt động của thiết bị dưới bất kỳ hình thức nào. Bạn có thể chọn tắt phần mềm này vào bất kỳ lúc nào qua mục Cài đặt trên thiết bị của bạn.
Khi chạm vào nút Có dưới đây, bạn đồng ý với việc (i) tự động truyền dữ liệu sử dụng và chẩn đoán cũng như việc Samsung (ii) thu thập, sử dụng, lưu trữ, chia sẻ và công khai dữ liệu sử dụng và chẩn đoán từ thiết bị của bạn cho mục đích nêu trên."</string>
    <string name="error_log_collection_k_serviceinfo">ĐỒNG Ý CUNG CẤP DỮ LIỆU SỬ DỤNG VÀ CHẨN ĐOÁNSamsung Electronics Co., Ltd. và Công các Công ty con của Samsung (“Samsung”) mong muốn nhận được sự trợ giúp của bạn trong việc nâng cao chất lượng và hiệu suất sản phẩm cũng như dịch vụ. Nếu được sự đồng ý của bạn, phần mềm chẩn đoán trong thiết bị của bạn có thể tự động thu thập dữ liệu sử dụng và chẩn đoán từ thiết bị của bạn. Phần mềm chẩn đoán có thể gửi dữ liệu này tới Samsung cho mục đích phân tích thống kê nhằm nâng cao chất lượng sản phẩm và dịch vụ, đồng thời theo dõi và xử lý lỗi hệ thống hoặc sự cố tắt máy bất ngờ. Dữ liệu sử dụng và chẩn đoán mà Samsung thu thập có thể chứa thông tin về cách bạn sử dụng thiết bị hoặc thông tin về các nhà cung cấp mạng (bao gồm trạng thái kết nối, trạng thái sạc pin, trạng thái cài đặt (cài đặt hiển thị và cài đặt nguồn),…) và cách bạn sử dụng ứng dụng (bao gồm tần suất và thời gian sử dụng, trạng thái cài đặt, mức sử dụng pin và bộ nhớ, dữ liệu nhật ký, thông tin về trạm cơ sở hiện hành,…), tuy nhiên các thông tin vị trí này chỉ có khi chức năng \"Vị trí\" được kích hoạt trên thiết bị. Vì Samsung có máy chủ ở khắp nơi trên thế giới nên dữ liệu chúng tôi thu thập có thể được lưu ở ngoài quốc gia cư trú của bạn, bao gồm các quốc gia mà luật bảo vệ dữ liệu có thể không được toàn diện. Khi đồng ý cung cấp dữ liệu này cho chúng tôi, bạn hoàn toàn đồng ý với điều này. Toàn bộ dữ liệu sử dụng và chẩn đoán được thu thập cho mục đích này sẽ được tổng hợp theo cách không nhận dạng cá nhân bạn hoặc thiết bị của bạn và chỉ được lưu giữ trong khoảng thời gian cần thiết cho hoạt động phân tích này. Bạn có thể chọn không cung cấp dữ liệu sử dụng và chẩn đoán cho chúng tôi và quyết định đó sẽ không ảnh hưởng tới chức năng hay hoạt động của thiết bị dưới bất kỳ hình thức nào. Bạn có thể chọn tắt phần mềm này vào bất kỳ lúc nào qua mục Cài đặt trên thiết bị của bạn. Khi chạm vào nút “Có” dưới đây, bạn đồng ý với việc (i) tự động truyền dữ liệu sử dụng và chẩn đoán cũng như việc Samsung (ii) thu thập, sử dụng, lưu trữ, chia sẻ và công khai dữ liệu sử dụng và chẩn đoán từ thiết bị của bạn cho mục đích nêu trên.</string>
    <string name="validation_email">Đang kiểm tra Samsung account…</string>
    <string name="continue_for_a11y">Để bật chế độ Hỗ trợ, hãy tiếp tục giữ hai ngón tay trên màn hình đến khi bạn nghe tiếng bíp.</string>
    <string name="canceled_a11y">Chưa bật chế độ Trợ năng.</string>
    <string name="enabled_a11y">Đã bật chế độ Trợ năng.</string>
    <string name="terms_confirm">Tôi hiểu và đồng ý với điều kiện và điều khoản bên trên.</string>
    <string name="terms_title">EULA &amp; Dữ liệu chẩn đoán</string>
    <string name="terms_title_upgrade">Thỏa thuận cấp phép người dùng cuối</string>
    <string name="settings_license_activity_loading">Đang tải…</string>
    <string name="settings_license_activity_unavailable">Đã xảy ra lỗi khi đang tải.</string>
    <string name="thank_you">Cảm ơn!</string>
    <string name="data_connect_title">Mạng dữ liệu</string>
    <string name="data_connection_text">Nhiều ứng dụng, widget và dịch vụ trên thiết bị của bạn, hoặc chương trình bạn truy cập qua thiết bị của mình yêu cầu kết nối Internet. Nếu không bật Wi-Fi, thiết bị sẽ kết nối đến mạng di động của bạn, điều này có thể bị tính thêm phí tùy thuộc vào gói thanh toán của bạn.</string>
    <string name="reactivation_lock_title">Khóa kích hoạt lại</string>
    <string name="reactivation_lock_desc">Bảo vệ thiết bị của bạn trong trường hợp thất lạc hoặc bị đánh cắp bằng cách ngăn người khác kích hoạt lại thiết bị của bạn sau khi thiết bị đã được đặt lại. Bạn cần Samsung account để sử dụng dịch vụ này.</string>
    <string name="reactivation_lock_desc2">Trước khi yêu cầu sửa chữa theo bảo hành, bạn phải tắt chế độ khóa kích hoạt lại. Hãy nhớ thông tin Samsung account của bạn để có thể kích hoạt lại thiết bị khi bị khóa. Để tắt khóa kích hoạt lại, hãy đến Cài đặt > Bảo mật.</string>
    <string name="reactivatio_check_text">Bật khóa kích hoạt lại</string>
    <string name="device_name_title">Tên thiết bị</string>
    <string name="device_name_warning">Nhập tên thiết bị.</string>
    <string name="device_name_desc">Nhập tên thiết bị để dễ dàng xác định thiết bị của bạn khi dùng Bluetooth, Wi-Fi Direct hoặc chia sẻ kết nối internet.</string>
    <string name="device_name_desc_wifi_only">Nhập tên thiết bị để bạn có thể dễ dàng xác định thiết bị của bạn khi dùng Bluetooth và Wi-Fi Direct.</string>
    <string name="key_feature">Duyệt các tính năng chính</string>
    <string name="app_name">Hướng dẫn cài đặt Samsung</string>
    <string name="welcome_start_msg">Xin chào mừng!</string>
    <string name="key_feature_button">Tìm hiểu thêm</string>
    <string name="tap_to_learn_more">Chạm để tìm hiểu thêm.</string>
    <string name="setup_complete_message">Đã cài đặt điện thoại và sẵn sàng để sử dụng.</string>
    <string name="select_language">Chọn ngôn ngữ</string>
    <string name="start">Bắt đầu</string>
    <string name="sim_missing_title">Gắn thẻ SIM</string>
    <string name="sim_missing_text">Tắt thiết bị và gắn thẻ SIM vào khe SIM. Nếu bạn muốn bỏ qua bước này, hãy đảm bảo gắn thẻ SIM sau. Hầu hết tính năng của thiết bị sẽ không hoạt động cho đến khi bạn gắn thẻ SIM vào.</string>
    <string name="location_sharing_title">Sử dụng định vị của Google</string>
    <string name="location_sharing_message">Dịch vụ định vị của Google sử dụng dữ liệu từ các nguồn như mạng Wi-Fi và mạng di động để trợ giúp các ứng dụng xác định vị trí tương đối của bạn, ngay cả khi không có GPS.</string>
    <string name="yes_agree">Cho phép dịch vụ định vị của Google thu thập dữ liệu vị trí ẩn danh. Việc thu thập sẽ xảy ra ngay cả khi không có ứng dụng nào đang chạy.</string>
    <string name="yes_agree_use_location">Sử dụng Vị trí của bạn cho các kết quả tìm kiếm của Google và các dịch vụ khác của Google.</string>
    <string name="opt_set_title">Cài đặt tùy chọn</string>
    <string name="opt_set_msg">"Chế độ đơn giản giúp bạn sử dụng thiết bị dễ dàng hơn với các tính năng widget đơn giản và khả năng tuỳ chỉnh cỡ font.
Chạm vào kích hoạt chế độ đơn giản để bật chế độ này."</string>
    <string name="easy_btn_text">Kích hoạt cài đặt chế độ đơn giản?</string>
    <string name="try_again_button_label">Thử lại</string>
    <string name="skip_button_label">Bỏ qua</string>
    <string name="next_button_label">Tiếp</string>
    <string name="next_button_disable">Đã tắt</string>
    <string name="button_tts">Phím</string>
    <string name="previous_button_label">Trước</string>
    <string name="restart_button_label">Khởi động lại</string>
    <string name="finish_button_label">Hoàn tất</string>
    <string name="uim_missing_text">"Turn off your device, remove the battery, and carefully insert your UIM card with the gold contact side down. The cut-off corner should end up farthest away from the battery.
If you prefer to skip now, be sure to insert your UIM card later. Until you do, most of your device's features will not work."</string>
    <string name="sim_uim_missing_title">Chưa gắn thẻ UIM/SIM</string>
    <string name="sim_uim_missing_text">Tắt thiết bị và gắn thẻ UIM/SIM cẩn thận vào khe UIM/SIM. Nếu bạn muốn bỏ qua bước này, hãy đảm bảo gắn thẻ UIM/SIM sau đó. Hầu hết tính năng của thiết bị sẽ không hoạt động cho đến khi bạn gắn nó vào.</string>
    <string name="activation_progress_text">Đang kích hoạt thiết bị của bạn. Việc này có thể mất vài phút. Vui lòng chờ…</string>
    <string name="activation_succ_title">Đã kích hoạt thiết bị</string>
    <string name="activation_succ_text">Thiết bị của bạn cần khởi động lại để kích hoạt đầy đủ.</string>
    <string name="activation_fail_text">Kích hoạt thiết bị của bạn không thành công. Đây có thể là lỗi tạm thời. Hãy khởi động lại thiết bị của bạn và thử lại.</string>
    <string name="network_charges_title">Chi phí mạng</string>
    <string name="network_charges_text">Bạn có thể phải trả thêm phí khi sử dụng một số ứng dụng, chẳng hạn như Internet, Email,… và thực hiện một số thao tác sử dụng mạng di động. Ví dụ, cần có mạng di động để đăng ký Samsung account và sử dụng widget, hình nền động, cũng như nhãn thông tin. Thông tin thêm về cước phí mạng sẽ được cung cấp trong trường hợp khác.</string>
    <string name="network_charges_mobile_warning">Việc kết nối qua dữ liệu gói có thể phải trả thêm phí. Tiếp tục?</string>
    <string name="opt_dual_sim_msg">Việc luôn bật SIM kép cho phép bạn nhận cuộc gọi từ cả hai thẻ SIM ngay cả khi đang thực hiện các cuộc gọi.</string>
    <string name="dual_simi_btn_text">Kích hoạt chức năng luôn bật SIM kép?</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message1">Ứng dụng yêu thích</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message2">Danh bạ yêu thích</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message3">Cài đặt yêu thích</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message4">Đồng hồ chuông báo đơn giản</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message5">Khung ảnh</string>
    <string name="easy_step_widgets_skip_message">Chạm Tiếp để kích hoạt chế độ đơn giản.</string>
    <string name="easy_step_font_message">Tùy chỉnh cỡ font cho các ứng dụng Nhắn tin, Email, Danh bạ,…</string>
    <string name="tiny">Rất nhỏ</string>
    <string name="small">Nhỏ</string>
    <string name="normal">Bình thường</string>
    <string name="large">Lớn</string>
    <string name="huge">Siêu lớn</string>
    <string name="easymode_label">Chế độ đơn giản</string>
    <string name="easy_mode_summary">Sử dụng bố cục màn hình chờ đơn giản hơn, văn bản và biểu tượng lớn hơn.</string>
    <string name="easy_mode_help">Sử dụng thiết bị của bạn dễ dàng hơn với một bố cục màn hình chờ và tương tác ứng dụng đơn giản hơn. Văn bản và biểu tượng lớn hơn cũng sẽ được áp dụng cho màn hình chờ của bạn.</string>
    <string name="enable_easy_mode">Bật chế độ đơn giản</string>
    <string name="more_information">Nhiều thông tin hơn</string>
    <string name="welcome">Xin chào mừng!</string>
    <string name="accessibility">Hỗ trợ</string>
    <string name="talkback_description">Bạn có thể bật TalkBack bằng cách vẽ một hình chữ nhật bất cứ nơi nào trên màn hình mà không thả ra.</string>
    <string name="accessibility_description">Chạm vào Hỗ trợ bên dưới để thay đổi cài đặt trợ năng.</string>
    <string name="location_sharing_title_baidu">Baidu location service</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu1">Baidu location service uses data from sources such as WLAN and mobile networks to help apps determine your approximate location, even when GPS is not available. You can change this option any time under Settings.</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu2">When the NLP function is installed and opened, Baidu location services will collect anonymous location data. This will occur even when no apps are running. Some data may be stored on your device.</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu3">This may incur additional charges. The data collected will be used to find your location and improve accuracy. We ensure that your data will not be shared with other parties or be used for purposes other than providing services. The following data will be collected.</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu4">"- ID, signal strength of WLAN AP to be surveyed from the periphery
- ID, signal strength to be surveyed from the peripheral base station (for GSM and CDMA)"</string>
    <string name="yes_agree_baidu">Allow Baidu location services to collect anonymous location data. This will occur even when no applications are running.</string>
    <string name="wifi_scan_always_available_summary">Allow network location services and applications to scan for WLANs, even when WLAN is turned off.</string>
    <string name="date_time_auto">Thời gian tự động</string>
    <string name="date_picker_title">Thời gian</string>
    <string name="time_picker_title">Thời gian</string>
    <string name="mobile_data_msg">Cho phép truy cập dữ liệu qua mạng di động.</string>
    <string name="mobile_data_title">Dữ liệu di động</string>
    <string name="mobile_data_connected">Thiết bị đã được kết nối với mạng di động.</string>
    <string name="stms_version">SM-G900F_EUR_20141215_0200</string>
    <string name="welcome_start_msg_att">Chào mừng đến với AT&amp;T Ready2Go!</string>
    <string name="email_account_r2g">Tài khoản email</string>
    <string name="att_terms_conditions">Điều khoản và điều kiện của AT&amp;T Ready2Go</string>
    <string name="label_AcctYahoo">Yahoo</string>
    <string name="label_AcctHotmail">Hotmail</string>
    <string name="label_AcctAOL">AOL</string>
    <string name="label_Setup_Othermail">Các tài khoản khác</string>
    <string name="terms_conditions_r2g">Điều khoản và điều kiện</string>
    <string name="terms_and_conditions_done">H.tất</string>
    <string name="home_sync_thankyou">Cảm ơn!</string>
    <string name="home_sync_easy_setup">Cài đặt đơn giản</string>
    <string name="home_sync_easy_setup_msg1">"1. Bật NFC trên thiết bị di động của bạn. Sau đó đặt thiết bị di động của bạn lên trên thiết bị HomeSync để cài đặt ứng dụng HomeSync.
2. Sử dụng ứng dụng HomeSync trên thiết bị di động của bạn để điều khiển thiết bị HomeSync. (Ngoài ra, bạn cũng có thể điều khiển thiết bị HomeSync bằng cách sử dụng chuột.)"</string>
    <string name="home_sync_easy_setup_msg2">Bạn có thể kết nối cáp Ethernet thay vì kết nối với mạng Wi-Fi.</string>
    <string name="home_sync_wifi_msg">Để truy cập Internet, hãy kết nối mạng Wi-Fi hoặc kết nối cáp Ethernet.</string>
    <string name="home_sync_display_aspect_ratio">Tỉ lệ ngang/dọc</string>
    <string name="home_sync_display_aspect_ratio_msg">Để ảnh hiển thị rõ nét hơn, hãy đặt thủ công tỷ lệ ngang/dọc của TV bằng cách dùng điều khiển TV từ xa.</string>
    <string name="home_sync_nfc_tag">Bạn có thể kết nối cáp Ethernet thay vì kết nối với mạng Wi-Fi.</string>
    <string name="welcome_desc_for_mum">"Khu vực người dùng của bạn đã được thêm vào máy tính bảng này.
Sau khi thiết lập xong, bạn có thể dùng các ứng dụng hiện có hoặc tải về ứng dụng mới.

Quan trọng:

- Chủ máy tính bảng có thể gỡ ứng dụng bạn đã cài và xóa khu vực người dùng của bạn.
- Những người dùng khác có thể thay bạn cho phép việc thay đổi các quyền của ứng dụng.
- Cũng như đối với bất kỳ máy tính nào, bạn chỉ nên chia sẻ máy tính bảng này với những người mà bạn tin cậy."</string>
    <string name="background_traffic_text">Tối ưu hóa dữ liệu nền sẽ được bật. Chức năng này tự động kiểm soát lượng dữ liệu nền được nhận qua mạng di động. Điều này sẽ tiết kiệm pin và giảm mức tiêu thụ dữ liệu. Chức năng này sẽ không ảnh hưởng đến việc sử dụng thiết bị thông thường.</string>
    <string name="data_usage">Sử dụng dữ liệu</string>
    <string name="location_activity_title">Google và vị trí của bạn</string>
    <string name="location_agree_sharing_content">Cho phép ứng dụng ước tính vị trí của bạn với dịch vụ định vị của Google. Dữ liệu vị trí ẩn danh sẽ được thu thập và gửi đến Google và có thể được lưu trữ trên thiết bị của bạn. Việc thu thập có thể diễn ra khi không có ứng dụng nào đang chạy.</string>
    <string name="location_agree_use_search_content">Nhận thêm thông tin liên quan khi sử dụng ứng dụng Google. GPS và dịch vụ định vị của Google có thể được truy cập ngay cả khi bạn không sử dụng ứng dụng Google.</string>
    <string name="location_agree_use_wifi_scan_content">Để cải thiện độ chính xác của vị trí và cho các mục đích khác, dịch vụ định vị của Google và các ứng dụng khác có thể tìm các mạng Wi-Fi ở gần, ngay cả khi Wi-Fi tắt.</string>
    <string name="cu_registration_title">Register with China Unicom</string>
    <string name="cu_registration_message_1">Your device information will be sent to the China Unicom server to register your device during the first boot-up. It uses data from sources such as WLAN and the mobile network. This may result in additional charges.</string>
    <string name="cu_registration_yes_agree">I understand and agree to the terms and conditions above.</string>
    <string name="ctc_registration_title">Register device with China Telecom</string>
    <string name="ctc_registration_message_1">Your device information will be registered with the China Telecom server. The registration will use WLAN or Mobile data. Connecting to a mobile network may result in additional charges depending on your payment plan.</string>
    <string name="ctc_registration_yes_agree">Tôi đồng ý với nội dung này.</string>
    <string name="v3_title">Thông tin theo định hướng vắc-xin</string>
    <string name="v3_info">"Để bảo vệ người tiêu dùng theo chính sách của chính phủ, chương trình chống virus được cài đặt và đang chạy.

Chương trình chống virus V3 đã được cài đặt với khả năng theo dõi thời gian thực và cập nhật theo định kỳ.

Kết nối vào mạng di động có thể phát sinh thêm phí, tùy thuộc vào gói cước của bạn.

Theo dõi thời gian thực và cập nhật tự động có thể được thay đổi trong phần cài đặt của chương trình chống virus."</string>
    <string name="dsa_dual_sim_always_on">Luôn bật chế độ SIM kép</string>
    <string name="label_SamsungAccount">Samsung account</string>
    <string name="label_SamsungAccountDesc">Đăng nhập hoặc tạo Samsung account để tận dụng hết khả năng của thiết bị.</string>
    <string name="msg_sec_acct_modify_disabled">Để chỉnh sửa tài khoản, hãy hoàn tất hướng dẫn cài đặt và đi đến Cài đặt > Tài khoản.</string>
    <string name="insert_sim_card">Gắn thẻ SIM</string>
    <string name="insert_sim_card_message">Gắn thẻ SIM để truy cập mạng.</string>
    <string name="insert_uim_card">Gắn thẻ UIM</string>
    <string name="insert_uim_card_message">Gắn thẻ UIM để truy cập mạng di động của bạn.</string>
    <string name="insert_simuim_card_message">Insert a UIM/SIM card to access network services.</string>
    <string name="data_usage_enable_mobile">Dữ liệu di động</string>
    <string name="ctc_data_warning_in_roaming">"You're now in the international roaming state, the mobile data is on, please pay attention to the local charge rates."</string>
    <string name="dlg_know">I know it</string>
</resources>
