<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="guide_samsung_legal_for_na">"By tapping Next or otherwise using the phone, you agree to Samsung's terms and conditions."</string>
    <string name="error_log_yes">Да</string>
    <string name="error_log_no">Не, благодарам</string>
    <string name="error_log_collection">Се согласувате да му ги доставувате на Samsung податоците од дневникот за грешки од секое неуспешно ажурирање на софтверот што ќе се случи на уредот. Тоа ќе му помогне на Samsung да го подобри и развие процесот за ажурирање на софтверот Samsung и, конечно, ќе Ви помогне да го одржувате уредот правилно ажуриран.</string>
    <string name="error_log_collection_k">"СОГЛАСНОСТ ЗА ИСПРАЌАЊЕ ПОДАТОЦИ ЗА ДИЈАГНОСТИКА И КОРИСТЕЊЕ
Samsung Electronics Co., Ltd. и нејзините подружници (Samsung) би сакале да Ве замолат да им помогнете во подобрување на квалитетот и перформансите на своите производи и услуги. Вашиот уред содржи софтвер за дијагностика кој може, со Ваша согласност, автоматски да ги прибира податоците за дијагностика и користење од вашиот уред. Софтверот за дијагностика може да ги испраќа овие податоци до Samsung за статистичка анализа со цел да го подобри квалитетот на производите и услугите, но и да ги следи и да се справува со неочекуваните исклучувања или системските грешки. Податоците за дијагностика и користење кои ќе ги прибере Samsung може да содржат информации за начинот на кој го користите вашиот уред (вклучувајќи статус на поврзување, статус на полнење, статус на поставки (како на пример поставки за екранот и напојувањето) итн.) и начинот на кој ги користите Вашите апликации (вклучувајќи фреквенција и време на користење, статус на поставки, користење на батеријата и меморијата, податоци од дневникот итн.). Бидејќи Samsung има сервери кои се сместени низ целиот свет, податоците кои ги прибираме може да се складираат надвор од земјата во која живеете, вклучувајќи ги и земјите во кои законите за заштита на податоци може да не бидат многу разбирливи. Ако се согласите да ни ги испраќате овие податоци, тогаш експлицитно се согласувате со наведеното. Сите податоци за дијагностика и користење прибрани заради оваа намена ќе се групираат на начин на кој не може да бидете лично идентификувани ниту Вие ниту вашиот уред, а ќе бидат задржани само колку што е потребно за оваа анализа. Можете да изберете да не ни ги испраќате податоците за дијагностика и користење, а таквата одлука нема да влијае врз функционалноста или користењето на вашиот уред на каков било начин. Можете да изберете да го оневозможите овој софтвер во секое време, преку Опции во вашиот уред.
Со допирање на копчето Да подолу, Вие се согласувате со (i) автоматско испраќање на податоците за дијагностика и користење и (ii) прибирање, користење, складирање, споделување и објавување на податоците за дијагностика и користење од вашиот уред од страна на Samsung, заради причините наведени погоре."</string>
    <string name="error_log_collection_k_serviceinfo">СОГЛАСНОСТ ЗА ИСПРАЌАЊЕ ПОДАТОЦИ ЗА ДИЈАГНОСТИКА И КОРИСТЕЊЕSamsung Electronics Co., Ltd. и нејзините подружници („Samsung“) би сакале да Ве замолат да им помогнете во подобрување на квалитетот и перформансите на своите производи и услуги. Вашиот уред содржи софтвер за дијагностика кој може, со Ваша согласност, автоматски да ги прибира податоците за дијагностика и користење од вашиот уред. Софтверот за дијагностика може да ги испраќа овие податоци до Samsung за статистичка анализа со цел да го подобри квалитетот на производите и услугите, но и да ги следи и да се справува со неочекуваните исклучувања или системските грешки. Податоците за дијагностика и користење кои ќе ги прибере Samsung може да содржат информации за начинот на кој го користите вашиот уред или информации за мрежните оператори (вклучувајќи статус на поврзување, статус на полнење, статус на поставки (како на пример поставки за екранот и напојувањето) итн.) и начинот на кој ги користите Вашите апликации (вклучувајќи фреквенција и време на користење, статус на поставки, користење на батеријата и меморијата, податоци од дневникот, информации за применливите базни станици итн.), под услов тие информации за локација да се достапни само доколку функцијата „Локација“ е активирана на вашиот уред. Бидејќи Samsung има сервери кои се сместени низ целиот свет, податоците кои ги прибираме може да се складираат надвор од земјата во која живеете, вклучувајќи ги и земјите во кои законите за заштита на податоци може да не бидат многу разбирливи. Ако се согласите да ни ги испраќате овие податоци, тогаш експлицитно се согласувате и со претходно наведеното. Сите податоци за дијагностика и користење прибрани заради оваа намена ќе се групираат на начин на кој не може да бидете лично идентификувани ниту Вие ниту вашиот уред, а ќе бидат задржани само колку што е потребно за оваа анализа. Можете да изберете да не ни ги испраќате податоците за дијагностика и користење, а таквата одлука нема да влијае врз функционалноста или користењето на вашиот уред на каков било начин. Можете да изберете да го оневозможите овој софтвер во секое време, преку Опции во вашиот уред. Со допирање на копчето „Yes“ подолу, Вие се согласувате со (i) автоматско испраќање на податоците за дијагностика и користење и (ii) прибирање, користење, складирање, споделување и објавување на податоците за дијагностика и користење од вашиот уред од страна на Samsung, заради причините наведени погоре.</string>
    <string name="validation_email">Се проверува сметката Samsung…</string>
    <string name="continue_for_a11y">За да го овозможите Режимот за пристапност, држете го екранот со два прсти додека да слушнете тон за известување.</string>
    <string name="canceled_a11y">Режимот за пристапност не е овозможен.</string>
    <string name="enabled_a11y">Овозможен е режимот за пристапност.</string>
    <string name="terms_confirm">Ги разбирам и се согласувам со одредбите и условите погоре.</string>
    <string name="terms_title">Догов.и дијагн. подат.</string>
    <string name="terms_title_upgrade">Лиценцен договор за краен корисник</string>
    <string name="settings_license_activity_loading">Се вчитува…</string>
    <string name="settings_license_activity_unavailable">Дојде до грешка при вчитувањето.</string>
    <string name="thank_you">Благодариме!</string>
    <string name="data_connect_title">Мрежа на податоци</string>
    <string name="data_connection_text">Многу апликации, виџети и услуги на уредот, или до коишто пристапувате преку уредот, бараат поврзување со интернет. Ако не е вклучено Wi-Fi, уредот ќе се поврзе со мобилната мрежа, што може да се наплаќа дополнително, зависно од Вашиот тарифен план.</string>
    <string name="reactivation_lock_title">Закл. за преактивирање</string>
    <string name="reactivation_lock_desc">Заштитете го уредот ако го изгубите или го украдат спречувајќи други да го реактивираат уредот откако ќе се ресетира. Ви треба сметка Samsung за да ја користите оваа услуга.</string>
    <string name="reactivation_lock_desc2">Пред да побарате поправка според гаранцијата, треба да се исклучи заклучувањето за реактивирање. Запомнете ги информациите за сметката Samsung за да можете да го реактивирате уредот кога е заклучен. За да го оисклучите заклучувањето за реактивирање, одете во Поставки > Безбедност.</string>
    <string name="reactivatio_check_text">Овозможи го заклучувањето за преактивирање</string>
    <string name="device_name_title">Име на уред</string>
    <string name="device_name_warning">Внесете име на уредот.</string>
    <string name="device_name_desc">Внесете име на уредот за да можете лесно да го идентификувате уредот кога користите Bluetooth, Wi-Fi Direct или делење врска.</string>
    <string name="device_name_desc_wifi_only">Внесете име на уредот за да можете лесно да го идентификувате уредот кога користите Bluetooth и Wi-Fi Direct.</string>
    <string name="key_feature">Прегледај главни функции</string>
    <string name="app_name">Помошник за поставување Samsung</string>
    <string name="welcome_start_msg">Добредојде!</string>
    <string name="key_feature_button">Дознајте повеќе</string>
    <string name="tap_to_learn_more">Допрете да дознаете повеќе.</string>
    <string name="setup_complete_message">Уредот е поставен и подготвен за употреба.</string>
    <string name="select_language">Избери јазик</string>
    <string name="start">Почеток</string>
    <string name="sim_missing_title">Вметнете SIM-картичка</string>
    <string name="sim_missing_text">Исклучете го уредот и вметнете ја SIM-картичката во процепот. Ако сакате да го прескокнете овој чекор, вметнете ја SIM-картичката подоцна. Дотогаш повеќето функции на уредот нема да работат.</string>
    <string name="location_sharing_title">Употреба на лоцирање на Google</string>
    <string name="location_sharing_message">Услугата за лоцирање на Google користи податоци од извори како Wi-Fi и мобилни мрежи за да им помогне на апликациите да ја одредат вашата приближна локација, дури и кога не е достапно GPS.</string>
    <string name="yes_agree">Дозволи услугите за лоцирање на Google да прибираат податоци за локацијата анонимно. Ова ќе се случува и кога нема активни апликации.</string>
    <string name="yes_agree_use_location">Користи ја мојата локација за резултати на пребарување на Google и други услуги на Google.</string>
    <string name="opt_set_title">Опционално поставување</string>
    <string name="opt_set_msg">"Лесниот режим ви помага да го користите уредот полесно со функцијата за лесни виџети и можноста да се прилагоди големината на фонтовите
Допрете го квадрачето за лесен режим за да овозможите."</string>
    <string name="easy_btn_text">Да се вклучи поставување лесен режим?</string>
    <string name="try_again_button_label">Повторен обид</string>
    <string name="skip_button_label">Прескок.</string>
    <string name="next_button_label">Следно</string>
    <string name="next_button_disable">Исклучено</string>
    <string name="button_tts">Копче</string>
    <string name="previous_button_label">Претход.</string>
    <string name="restart_button_label">Рестартирање</string>
    <string name="finish_button_label">Заврши</string>
    <string name="uim_missing_text">"Turn off your device, remove the battery, and carefully insert your UIM card with the gold contact side down. The cut-off corner should end up farthest away from the battery.
If you prefer to skip now, be sure to insert your UIM card later. Until you do, most of your device's features will not work."</string>
    <string name="sim_uim_missing_title">Нема вметнато UIM/SIM-картичка</string>
    <string name="sim_uim_missing_text">Исклучете го уредот и внимателно вметнете ја UIM/SIM-картичката во процепот. Ако сакате да го скокнете овој чекор сега, вметнете UIM/SIM-картичка подоцна. Додека не вметнете, повеќето функции на уредот нема да работат.</string>
    <string name="activation_progress_text">Активирање на уредот. Ова може да потрае неколку минути. Почекајте…</string>
    <string name="activation_succ_title">Уредот е активиран</string>
    <string name="activation_succ_text">Уредот треба да се рестартира за да биде целосно активиран.</string>
    <string name="activation_fail_text">Неуспешно активирање на уредот. Ова може да е привремен проблем. Рестартирајте го уредот за да се обидете повторно.</string>
    <string name="network_charges_title">Мрежни промени</string>
    <string name="network_charges_text">Користејќи некои апликации, како интернет, е-пошта и сл., и вршејќи некои дејства користејќи ги мобилните мрежи, може да чини дополнително. На пример, мобилните мрежи треба да регистрираат сметка Samsung, и користат виџети, живи заднини и информативни ленти. Повеќе информации за мрежните трошоци ќе се дадат во други околности.</string>
    <string name="network_charges_mobile_warning">За поврзување преку пакетни податоци може да се наплаќа дополнително. Сепак продолжи?</string>
    <string name="opt_dual_sim_msg">Овозможувањето Секогаш вклучени две SIM овозможува да примате повици од двете SIM-картички дури и за време на повици.</string>
    <string name="dual_simi_btn_text">Да се овозможи секогаш вклучени две SIM-картички?</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message1">Омилени апликации</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message2">Омилени контакти</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message3">Омилени опции</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message4">Едноставен будилник</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message5">Рамка на слика</string>
    <string name="easy_step_widgets_skip_message">Допрете Следно за да се вклучи лесниот режим.</string>
    <string name="easy_step_font_message">Прилагоди големина на фонт за Размена на пораки, Email, Контакти итн.</string>
    <string name="tiny">Ситен</string>
    <string name="small">Мал</string>
    <string name="normal">Нормален</string>
    <string name="large">Голем</string>
    <string name="huge">Огромен</string>
    <string name="easymode_label">Лесен режим</string>
    <string name="easy_mode_summary">Користете поедноставен распоред на почетн. екран и поголем текст и икони.</string>
    <string name="easy_mode_help">Користете го уредот полесно со поедноставен распоред на почетниот екран и интеракција со апликациите. Ќе се применат и поголеми текст и икони на почетниот екран.</string>
    <string name="enable_easy_mode">Вклучи лесен режим</string>
    <string name="more_information">Повеќе информации</string>
    <string name="welcome">Добредојде!</string>
    <string name="accessibility">Пристапност</string>
    <string name="talkback_description">Може да вклучите Talkback со цртање правоаголник каде било на екранот без отпуштање.</string>
    <string name="accessibility_description">Допрете Пристапност подолу за да ги смените поставките за пристапност.</string>
    <string name="location_sharing_title_baidu">Baidu location service</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu1">Baidu location service uses data from sources such as WLAN and mobile networks to help apps determine your approximate location, even when GPS is not available. You can change this option any time under Settings.</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu2">When the NLP function is installed and opened, Baidu location services will collect anonymous location data. This will occur even when no apps are running. Some data may be stored on your device.</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu3">This may incur additional charges. The data collected will be used to find your location and improve accuracy. We ensure that your data will not be shared with other parties or be used for purposes other than providing services. The following data will be collected.</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu4">"- ID, signal strength of WLAN AP to be surveyed from the periphery
- ID, signal strength to be surveyed from the peripheral base station (for GSM and CDMA)"</string>
    <string name="yes_agree_baidu">Allow Baidu location services to collect anonymous location data. This will occur even when no applications are running.</string>
    <string name="wifi_scan_always_available_summary">Allow network location services and applications to scan for WLANs, even when WLAN is turned off.</string>
    <string name="date_time_auto">Автоматски датум и време</string>
    <string name="date_picker_title">Датум</string>
    <string name="time_picker_title">Време</string>
    <string name="mobile_data_msg">Овозможи податочен пристап преку мобилна мрежа.</string>
    <string name="mobile_data_title">Мобилни податоци</string>
    <string name="mobile_data_connected">Уредот е поврзан со мобилна мрежа.</string>
    <string name="stms_version">SM-G900F_EUR_20141215_0200</string>
    <string name="welcome_start_msg_att">Welcome to AT&amp;T Ready2Go!</string>
    <string name="email_account_r2g">Email сметки</string>
    <string name="att_terms_conditions">AT&amp;T Ready2Go Terms and Conditions</string>
    <string name="label_AcctYahoo">Yahoo</string>
    <string name="label_AcctHotmail">Hotmail</string>
    <string name="label_AcctAOL">AOL</string>
    <string name="label_Setup_Othermail">Други сметки</string>
    <string name="terms_conditions_r2g">Надлежности и услови</string>
    <string name="terms_and_conditions_done">Гот.</string>
    <string name="home_sync_thankyou">Благодариме!</string>
    <string name="home_sync_easy_setup">Лесно поставување</string>
    <string name="home_sync_easy_setup_msg1">"1. Вклучете го NFC на мобилниот уред. Потоа ставете го мобилниот уред врз уредот HomeSync за да ја инсталирате апликацијата HomeSync.
2. Користете ја апликацијата HomeSync на мобилниот уред за да го контролирате уредот HomeSync. (Или може да го користите уредот HomeSync со глувче.)"</string>
    <string name="home_sync_easy_setup_msg2">Може да поврзете кабел Етернет наместо да се поврзете со мрежа Wi-Fi.</string>
    <string name="home_sync_wifi_msg">За да пристапите на интернет, поврзете се мрежа Wi-Fi или поврзете кабел Етернет.</string>
    <string name="home_sync_display_aspect_ratio">Размер на слика</string>
    <string name="home_sync_display_aspect_ratio_msg">За подобар приказ на екранот, рачно поставете го размерот на сликата на телевизорот со далечинскиот управувач.</string>
    <string name="home_sync_nfc_tag">Може да поврзете кабел Етернет наместо да се поврзете со мрежа Wi-Fi.</string>
    <string name="welcome_desc_for_mum">"Вашето корисничко подрачје е додадено на таблетот.
Откако ќе завршите со поставување, може да ги користите моменталните апликации и да инсталирате нови.

Важно:

- Сопственикот на таблетот може да ги одинсталира апликациите што сте ги инсталирале и да го избрише Вашето корисничко подрачје.
- Други корисници може да дозволат промени на дозволите за апликациите наместо Вас.
- Како и секој компјутер, треба да го споделувате таблетот само со лица на коишто им верувате."</string>
    <string name="background_traffic_text">Ќе се вклучи оптимизација на податоците во заден план. Оваа функција автоматски го контролира количеството податоци во заден план што се примаат преку мобилните мрежи. Тоа ја штеди батеријата и го намалува трошењето податоци. Функцијава не влијае врз нормалното користење на уредот.</string>
    <string name="data_usage">Корист.податоци</string>
    <string name="location_activity_title">Google и Вашата локација</string>
    <string name="location_agree_sharing_content">Овозможува апликациите да ја проценуваат локацијата со услугата за лоцирање на Google. Ќе се приберат анонимни податоци за лоцирање и ќе се праќаат на Google и може да се складираат на уредот. Прибирањето може да се случува и кога нема активни апликации.</string>
    <string name="location_agree_use_search_content">Добивајте порелевантни информации кога користите апликации Google. GPS и услугата за лоцирање на Google може да се проценуваат дури и кога не користите апликации на Google.</string>
    <string name="location_agree_use_wifi_scan_content">За да се подобри точноста на лоцирањето и за други цели, услугата за лоцирање на Google и други апликации може да сканираат за блиски мрежи Wi-Fi, дури и кога е исклучено Wi-Fi.</string>
    <string name="cu_registration_title">Register with China Unicom</string>
    <string name="cu_registration_message_1">Your device information will be sent to the China Unicom server to register your device during the first boot-up. It uses data from sources such as WLAN and the mobile network. This may result in additional charges.</string>
    <string name="cu_registration_yes_agree">I understand and agree to the terms and conditions above.</string>
    <string name="ctc_registration_title">Register device with China Telecom</string>
    <string name="ctc_registration_message_1">Your device information will be registered with the China Telecom server. The registration will use WLAN or Mobile data. Connecting to a mobile network may result in additional charges depending on your payment plan.</string>
    <string name="ctc_registration_yes_agree">Се согласувам на ова.</string>
    <string name="v3_title">Информации според вакцините</string>
    <string name="v3_info">"За заштита на потрошувачите во согласност со владината политика, инсталирана е и активна антивирусна програма.

Антивирусната програма V3 беше инсталирана со следење во реално време и повремени ажурирања.

Поврзувањето со мобилни мрежи може да се наплаќа дополнително, зависно од Вашиот пакет.

Следењето во реално време и автоматските ажурирања можат да се сменат во поставките на антивирусната програма."</string>
    <string name="dsa_dual_sim_always_on">Секогаш вклучени две SIM</string>
    <string name="label_SamsungAccount">Samsung Account</string>
    <string name="label_SamsungAccountDesc">Најавете се или отворете сметка Samsung за да добиете најмногу од својот уред.</string>
    <string name="msg_sec_acct_modify_disabled">За да ја измените сметката, завршете го волшебникот за поставување и одете во Поставки > Сметки.</string>
    <string name="insert_sim_card">Вметнете SIM-карт.</string>
    <string name="insert_sim_card_message">Вметнете SIM-картичка за да пристапите кон мрежните услуги.</string>
    <string name="insert_uim_card">Вметнете UIM-картичка</string>
    <string name="insert_uim_card_message">Вметнете UIM-картичка за да пристапите на мобилната мрежа.</string>
    <string name="insert_simuim_card_message">Insert a UIM/SIM card to access network services.</string>
    <string name="data_usage_enable_mobile">Моб. подат.</string>
    <string name="ctc_data_warning_in_roaming">"You're now in the international roaming state, the mobile data is on, please pay attention to the local charge rates."</string>
    <string name="dlg_know">I know it</string>
</resources>
