<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="guide_samsung_legal_for_na">"By tapping Next or otherwise using the phone, you agree to Samsung's terms and conditions."</string>
    <string name="error_log_yes">Da</string>
    <string name="error_log_no">Nu, mulţumesc</string>
    <string name="error_log_collection">Sunteţi de acord să furnizaţi către Samsung datele legate de jurnalele de erori pentru orice Actualizare software nereuşită de pe dispozitivul dvs. Aceasta va ajuta Samsung să îmbunătăţească şi să optimizeze procesul de Actualizare software Samsung şi astfel va contribui la actualizarea corectă a dispozitivului dvs.</string>
    <string name="error_log_collection_k">"CONSIMŢĂMÂNT PENTRU FURNIZAREA DATELOR PRIVIND DIAGNOSTICAREA ŞI UTILIZAREA

Samsung doreşte ajutorul dvs. pentru îmbunătăţirea calităţii şi performanţei produselor şi serviciilor sale. Samsung şi afiliaţii săi pot colecta date privind diagnosticarea şi utilizarea de pe dispozitivul dvs., în scopuri statistice şi de îmbunătăţire a serviciilor, precum şi pentru a urmări şi a soluţiona evenimentele de diagnosticare, cum ar fi închiderile neaşteptate şi erorile de sistem. Colectarea datelor privind diagnosticarea şi utilizarea poate include informaţii despre modul în care utilizaţi aplicaţiile, informaţii de jurnal despre erori şi detalii despre utilizarea anumitor aplicaţii (funcţia aplicaţiilor, frecvenţa utilizării, utilizarea memoriei/bateriei). Toate datele privind diagnosticarea şi utilizarea vor fi colectate şi utilizate exclusiv în mod cumulat, într-o formă prin care dispozitivul sau dvs. nu sunteţi identificat personal, şi vor fi stocate timp de 7 luni, separat de orice alte date pe care le colectăm. Întrucât serverele Samsung se află în locaţii din întreaga lume, datele pe care le colectăm pot fi stocate pe servere din afara ţării dvs. Puteţi alege să nu ne oferiţi informaţii privind diagnosticarea şi utilizarea, iar această decizie nu va afecta în niciun mod funcţionalitatea sau utilizarea dispozitivului. De asemenea, puteţi alege oricând să dezactivaţi din Setări colectarea informaţiilor privind diagnosticarea şi utilizarea. Dacă faceţi clic pe butonul „Da” de mai jos, vă exprimaţi acordul expres pentru colectarea, utilizarea, stocarea, partajarea şi dezvăluirea de către Samsung şi afiliaţii săi a datelor privind diagnosticarea şi utilizarea de pe dispozitivul dvs., în scopurile descrise mai sus şi în conformitate cu politica de confidenţialitate Samsung."</string>
    <string name="error_log_collection_k_serviceinfo">ACORD PENTRU FURNIZAREA DATELOR DE DIAGNOSTICARE ŞI DE UTILIZARESamsung Electronics Co., Ltd. şi filialele sale („Samsung”) au nevoie de ajutorul dvs. pentru îmbunătăţirea calităţii şi a performanţei produselor şi serviciilor sale. Dispozitivul dvs. include software de diagnosticare care, cu acordul dvs., poate colecta în mod automat date de diagnosticare şi de utilizare de pe dispozitiv. Software-ul de diagnosticare poate trimite aceste date la Samsung pentru analiză statistică, în scopul de a îmbunătăţi calitatea produselor şi a serviciilor şi de a monitoriza şi soluţiona închiderile neaşteptate sau erorile de sistem. Datele de diagnosticare şi de utilizare colectate de Samsung pot include informaţii referitoare la modul în care utilizaţi dispozitivul sau informaţii despre furnizorii de reţea (inclusiv starea conexiunii, starea de încărcare, starea setărilor (precum setările afişajului şi de alimentare), etc.) şi la modul în care utilizaţi aplicaţiile (inclusiv frecvenţa şi durata de utilizare, starea setărilor, utilizarea memoriei şi a bateriei, date de înregistrare, informaţii despre staţiile de bază aplicabile, etc.), numai cu condiţia ca astfel de informaţii despre locaţie să fie disponibil doar dacă funcţia „Locaţia” este activată pe dispozitivul dvs. Deoarece Samsung are servere în toată lumea, este posibil ca datele pe care le colectăm să fie stocate în afara ţării dvs. de reşedinţă, inclusiv în ţări în care legile privind protecţia datelor pot fi mai puţin cuprinzătoare. Fiind de acord cu furnizarea acestor date, vă daţi şi acordul expres cu privire la acest lucru. Toate datele de diagnosticare şi de utilizare colectate în acest scop vor fi cumulate într-un mod care nu vă identifică personal şi care nu vă identifică dispozitivul şi sunt păstrate numai cât timp sunt necesare pentru această analiză. Puteţi alege să nu ne furnizaţi date de diagnosticare şi de utilizare, iar această decizie nu va avea niciun fel de impact asupra funcţionalităţii sau funcţionării dispozitivului. Puteţi alege să dezactivaţi acest software în orice moment, din Setările dispozitivului. Atingând butonul „Da” de mai jos, vă daţi acordul expres cu privire la (i) transmiterea automată a datelor de diagnosticare şi de utilizare şi la (ii) colectarea, utilizarea, stocarea, partajarea şi divulgarea de către Samsung a datelor de diagnosticare şi de utilizare de pe dispozitivul dvs., în scopurile menţionate mai sus.</string>
    <string name="validation_email">Verificare Samsung account…</string>
    <string name="continue_for_a11y">Pentru a activa modul Accesibilitate, continuaţi să ţineţi ecranul cu două degete până când auziţi un semnal sonor.</string>
    <string name="canceled_a11y">Modul Accesibilitate nu este activat.</string>
    <string name="enabled_a11y">Modul Accesibilitate este activat.</string>
    <string name="terms_confirm">Înţeleg şi accept termenii şi condiţiile de mai sus.</string>
    <string name="terms_title">EULA şi date de diagn.</string>
    <string name="terms_title_upgrade">Acord de licenţă pentru utilizatorul final</string>
    <string name="settings_license_activity_loading">Se încarcă…</string>
    <string name="settings_license_activity_unavailable">Eroare la încărcare</string>
    <string name="thank_you">Vă mulţumim!</string>
    <string name="data_connect_title">Reţea de date</string>
    <string name="data_connection_text">Numeroase aplicaţii, widget-uri şi servicii de pe dispozitiv, sau pe care le accesaţi prin intermediul dispozitivului, necesită o conexiune la internet. În cazul în care conexiunea Wi-Fi nu este activată, dispozitivul se va conecta la reţeaua mobilă, fapt care poate genera costuri suplimentare, în funcţie de planul tarifar.</string>
    <string name="reactivation_lock_title">Blocare reactivare</string>
    <string name="reactivation_lock_desc">Protejaţi-vă dispozitivul în cazul în care este pierdut sau furat, nepermiţându-le altor persoane să vă reactiveze dispozitivul după ce a fost resetat. Aveţi nevoie de un cont Samsung pentru a utiliza acest serviciu.</string>
    <string name="reactivation_lock_desc2">Înainte de a solicita o reparaţie în garanţie, blocarea pentru reactivare trebuie să fie dezactivată. Reţineţi informaţiile contului Samsung pentru a vă putea să vă reactivaţi dispozitivul când este blocat. Pentru a dezactiva blocarea pentru reactivare, deschideţi meniul Setări > Securitate.</string>
    <string name="reactivatio_check_text">Activaţi blocarea pentru reactivare</string>
    <string name="device_name_title">Nume dispozitiv</string>
    <string name="device_name_warning">Introduceţi numele dispozitivului.</string>
    <string name="device_name_desc">Introduceţi un nume de dispozitiv, pentru a putea să identificaţi uşor dispozitivul dvs. când utilizaţi Bluetooth, Wi-Fi Direct sau tetheringul.</string>
    <string name="device_name_desc_wifi_only">Introduceţi un nume de dispozitiv pentru a putea să identificaţi uşor dispozitivul dvs. când utilizaţi Bluetooth şi Wi-Fi Direct.</string>
    <string name="key_feature">Răsfoire funcţii cheie</string>
    <string name="app_name">Asistentul de configurare Samsung</string>
    <string name="welcome_start_msg">Bun venit!</string>
    <string name="key_feature_button">Aflaţi mai multe</string>
    <string name="tap_to_learn_more">Atingeţi pentru a afla mai multe.</string>
    <string name="setup_complete_message">Dispozitivul este configurat şi pregătit de utilizare.</string>
    <string name="select_language">Selectare limbă</string>
    <string name="start">Pornire</string>
    <string name="sim_missing_title">Introduceţi cartela SIM</string>
    <string name="sim_missing_text">Opriţi dispozitivul şi introduceţi cartela SIM în slotul pentru cartela SIM. Dacă preferaţi să omiteţi acum acest pas, introduceţi cartela SIM ulterior. Până atunci, majoritatea caracteristicilor dispozitivului vor fi nefuncţionale.</string>
    <string name="location_sharing_title">Utilizaţi locaţia Google</string>
    <string name="location_sharing_message">Serviciul de localizare Google utilizează date de la surse precum ar fi reţele Wi-Fi şi mobile pentru a permite aplicaţiilor să determine locaţia dvs. aproximativă, chiar şi atunci când serviciul GPS nu este disponibil.</string>
    <string name="yes_agree">Se permite serviciilor de localizare Google să colecteze date anonime privind locaţia. Colectarea va avea loc chiar şi atunci când nu se execută aplicaţii.</string>
    <string name="yes_agree_use_location">Utilizaţi Locaţia mea pentru rezultate ale căutării Google şi pentru alte servicii Google.</string>
    <string name="opt_set_title">Setare opţională</string>
    <string name="opt_set_msg">"Modul Simplu facilitează utilizarea dispozitivului, prin funcţia de widget-uri simple şi prin posibilitatea de a personaliza dimensiunea fontului
Pentru a-l activa, bifaţi caseta de selectare pentru modul simplu."</string>
    <string name="easy_btn_text">Activaţi configurarea modului Simplu?</string>
    <string name="try_again_button_label">Reîncercare</string>
    <string name="skip_button_label">Sar</string>
    <string name="next_button_label">Următor</string>
    <string name="next_button_disable">Dezactivat</string>
    <string name="button_tts">Buton</string>
    <string name="previous_button_label">Anterior</string>
    <string name="restart_button_label">Repornire</string>
    <string name="finish_button_label">Terminare</string>
    <string name="uim_missing_text">"Turn off your device, remove the battery, and carefully insert your UIM card with the gold contact side down. The cut-off corner should end up farthest away from the battery.
If you prefer to skip now, be sure to insert your UIM card later. Until you do, most of your device's features will not work."</string>
    <string name="sim_uim_missing_title">Nicio cartelă UIM/SIM introdusă</string>
    <string name="sim_uim_missing_text">Opriţi dispozitivul şi introduceţi cu atenţie cartela UIM/SIM în slotul pentru cartela UIM/SIM. Dacă preferaţi să omiteţi acum acest pas, nu uitaţi să introduceţi cartela UIM/SIM ulterior. Până atunci, majoritatea caracteristicilor dispozitivului vor fi nefuncţionale.</string>
    <string name="activation_progress_text">Se activează dispozitivul. Acest proces poate dura câteva minute. Aşteptaţi…</string>
    <string name="activation_succ_title">Dispozitiv activat</string>
    <string name="activation_succ_text">Dispozitivul trebuie repornit pentru a fi activat complet.</string>
    <string name="activation_fail_text">Dispozitivul nu a putut fi activat. Aceasta poate fi o problemă temporară. Reporniţi dispozitivul şi încercaţi din nou.</string>
    <string name="network_charges_title">Tarife de reţea</string>
    <string name="network_charges_text">Utilizarea unor aplicaţii, precum Internet, E-mail etc. şi efectuarea unor acţiuni utilizând reţelele mobile pot genera costuri suplimentare. De exemplu, reţelele mobile sunt necesare pentru înregistrarea unui cont Samsung şi pentru utilizarea de widget-uri, fundaluri live şi tickere de informaţii. Mai multe informaţii despre tarifele de reţea vor fi furnizate cu altă ocazie.</string>
    <string name="network_charges_mobile_warning">Conectarea folosind pachetele de date poate genera costuri suplimentare. Continuaţi?</string>
    <string name="opt_dual_sim_msg">Activarea permanentă a funcţiei SIM dual vă permite să primiţi apeluri de la ambele cartele SIM chiar şi în timpul apelurilor.</string>
    <string name="dual_simi_btn_text">Activaţi permanent funcţia SIM dual?</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message1">Aplicaţii preferate</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message2">Contacte preferate</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message3">Setări preferate</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message4">Ceas deşteptător simplu</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message5">Cadru de fotografie</string>
    <string name="easy_step_widgets_skip_message">Atingeţi Înainte pentru a activa modul Simplu.</string>
    <string name="easy_step_font_message">Particularizare dimensiune font pentru Mesagerie, E-mail, Agendă etc</string>
    <string name="tiny">Foarte mic</string>
    <string name="small">Mic</string>
    <string name="normal">Normal</string>
    <string name="large">Mare</string>
    <string name="huge">Foarte mare</string>
    <string name="easymode_label">Mod Simplu</string>
    <string name="easy_mode_summary">Un aspect simplu al ecranului de pornire, cu text şi pictograme mai mari.</string>
    <string name="easy_mode_help">Utilizaţi dispozitivul mai uşor, cu un aspect mai simplu al ecranului de pornire şi interacţiuni intuitive cu aplicaţiile. De asemenea, pe ecranul de pornire se vor afişa text şi pictograme mai mari.</string>
    <string name="enable_easy_mode">Activaţi modul Simplu</string>
    <string name="more_information">Mai multe informaţii</string>
    <string name="welcome">Bun venit!</string>
    <string name="accessibility">Accesibilitate</string>
    <string name="talkback_description">Puteţi activa Talkback desenând un dreptunghi oriunde pe ecran, fără a elibera.</string>
    <string name="accessibility_description">Atingeţi Accesibilitate mai jos pentru a schimba setările de accesibilitate.</string>
    <string name="location_sharing_title_baidu">Baidu location service</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu1">Baidu location service uses data from sources such as WLAN and mobile networks to help apps determine your approximate location, even when GPS is not available. You can change this option any time under Settings.</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu2">When the NLP function is installed and opened, Baidu location services will collect anonymous location data. This will occur even when no apps are running. Some data may be stored on your device.</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu3">This may incur additional charges. The data collected will be used to find your location and improve accuracy. We ensure that your data will not be shared with other parties or be used for purposes other than providing services. The following data will be collected.</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu4">"- ID, signal strength of WLAN AP to be surveyed from the periphery
- ID, signal strength to be surveyed from the peripheral base station (for GSM and CDMA)"</string>
    <string name="yes_agree_baidu">Allow Baidu location services to collect anonymous location data. This will occur even when no applications are running.</string>
    <string name="wifi_scan_always_available_summary">Allow network location services and applications to scan for WLANs, even when WLAN is turned off.</string>
    <string name="date_time_auto">Dată şi oră automate</string>
    <string name="date_picker_title">Dată</string>
    <string name="time_picker_title">Oră</string>
    <string name="mobile_data_msg">Activare acces de date prin reţeaua mobilă</string>
    <string name="mobile_data_title">Date mobile</string>
    <string name="mobile_data_connected">Dispozitivul este conectat la reţeaua mobilă.</string>
    <string name="stms_version">SM-G900F_EUR_20141215_0200</string>
    <string name="welcome_start_msg_att">Welcome to AT&amp;T Ready2Go!</string>
    <string name="email_account_r2g">Conturi email</string>
    <string name="att_terms_conditions">AT&amp;T Ready2Go Terms and Conditions</string>
    <string name="label_AcctYahoo">Yahoo</string>
    <string name="label_AcctHotmail">Hotmail</string>
    <string name="label_AcctAOL">AOL</string>
    <string name="label_Setup_Othermail">Alte conturi</string>
    <string name="terms_conditions_r2g">Termeni şi condiţii</string>
    <string name="terms_and_conditions_done">Gata</string>
    <string name="home_sync_thankyou">Vă mulţumim!</string>
    <string name="home_sync_easy_setup">Configurare simplă</string>
    <string name="home_sync_easy_setup_msg1">"1. Activaţi NFC pe dispozitivul mobil. Apoi, poziţionaţi dispozitivul mobil deasupra dispozitivului HomeSync pentru a instala aplicaţia HomeSync.
2. Utilizaţi aplicaţia HomeSync de pe dispozitivul mobil pentru a controla dispozitivul HomeSync. (De asemenea, puteţi controla dispozitivul HomeSync utilizând un mouse.)"</string>
    <string name="home_sync_easy_setup_msg2">Puteţi conecta un cablu Ethernet în loc să vă conectaţi la o reţea Wi-Fi.</string>
    <string name="home_sync_wifi_msg">Pentru a accesa internetul, conectaţi-vă la o reţea Wi-Fi sau conectaţi un cablu Ethernet.</string>
    <string name="home_sync_display_aspect_ratio">Proporţie</string>
    <string name="home_sync_display_aspect_ratio_msg">Pentru o afişare mai bună a imaginilor, setaţi manual raportul de aspect al televizorului utilizând telecomanda acestuia.</string>
    <string name="home_sync_nfc_tag">Puteţi conecta un cablu Ethernet în loc să vă conectaţi la o reţea Wi-Fi.</string>
    <string name="welcome_desc_for_mum">"Zona dvs. de utilizator a fost adăugată pe această tabletă.
După ce finalizaţi configurarea, puteţi utiliza aplicaţiile actuale şi puteţi instala altele noi.

Important:

- Proprietarul tabletei poate dezinstala aplicaţiile pe care le-aţi instalat şi poate şterge zona dvs. de utilizator.
- Alţi utilizatori pot permite modificarea permisiunilor aplicaţiilor în numele dvs.
- La fel ca în cazul oricărui computer, se recomandă să utilizaţi în comun această tabletă numai cu persoane în care aveţi încredere."</string>
    <string name="background_traffic_text">Optimizarea datelor din fundal va fi activată. Această funcţie controlează automat volumul datelor din fundal primite prin reţele mobile. Aceasta va economisi energia bateriei şi va reduce consumul de date. Funcţia nu afectează utilizarea normală a dispozitivului.</string>
    <string name="data_usage">Utilizare date</string>
    <string name="location_activity_title">Google şi locaţia dvs.</string>
    <string name="location_agree_sharing_content">Permiteţi aplicaţiilor să vă estimeze locaţia cu serviciul de localizare Google. Datele de locaţie anonime vor fi colectate şi trimise către Google şi pot fi stocate pe dispozitiv. Colectarea poate avea loc chiar şi când nu rulează nicio aplicaţie.</string>
    <string name="location_agree_use_search_content">Obţineţi informaţii mai relevante când utilizaţi aplicaţiile Google. GPS şi serviciul de localizare Google pot fi accesate chiar şi atunci când nu utilizaţi aplicaţiile Google.</string>
    <string name="location_agree_use_wifi_scan_content">Pentru a îmbunătăţi precizia locaţiei şi în alte scopuri, serviciul de localizare Google şi alte aplicaţii pot căuta reţele Wi-Fi din apropiere, chiar şi atunci când conexiunea Wi-Fi este dezactivată.</string>
    <string name="cu_registration_title">Register with China Unicom</string>
    <string name="cu_registration_message_1">Your device information will be sent to the China Unicom server to register your device during the first boot-up. It uses data from sources such as WLAN and the mobile network. This may result in additional charges.</string>
    <string name="cu_registration_yes_agree">I understand and agree to the terms and conditions above.</string>
    <string name="ctc_registration_title">Register device with China Telecom</string>
    <string name="ctc_registration_message_1">Your device information will be registered with the China Telecom server. The registration will use WLAN or Mobile data. Connecting to a mobile network may result in additional charges depending on your payment plan.</string>
    <string name="ctc_registration_yes_agree">Sunt de acord.</string>
    <string name="v3_title">Informaţii bazate pe vaccin</string>
    <string name="v3_info">"Pentru protecţia consumatorului în conformitate cu politica guvernamentală, programul antivirus este instalat şi funcţionează.

Programul antivirus V3 a fost instalat cu monitorizare în timp real şi actualizări periodice.

Conectarea la reţelele mobile poate genera costuri suplimentare, în funcţie de plan.

Monitorizarea în timp real şi actualizările automate se pot modifica din setările programului antivirus."</string>
    <string name="dsa_dual_sim_always_on">SIM dual permanent activă</string>
    <string name="label_SamsungAccount">Samsung account</string>
    <string name="label_SamsungAccountDesc">Conectaţi-vă sau creaţi un cont Samsung pentru a profita la maximum de dispozitiv.</string>
    <string name="msg_sec_acct_modify_disabled">Pentru a edita contul, finalizaţi expertul de configurare şi accesaţi Setări > Conturi.</string>
    <string name="insert_sim_card">Introd. cartela SIM</string>
    <string name="insert_sim_card_message">Introduceţi cartela SIM pentru a accesa serviciile de reţea.</string>
    <string name="insert_uim_card">Introducere cartelă UIM</string>
    <string name="insert_uim_card_message">Introduceţi o cartelă UIM pentru a accesa reţeaua mobilă.</string>
    <string name="insert_simuim_card_message">Insert a UIM/SIM card to access network services.</string>
    <string name="data_usage_enable_mobile">Date mobile</string>
    <string name="ctc_data_warning_in_roaming">"You're now in the international roaming state, the mobile data is on, please pay attention to the local charge rates."</string>
    <string name="dlg_know">I know it</string>
</resources>
