<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="guide_samsung_legal_for_na">Al pulsar Siguiente o usar el dispositivo, acepta los términos y condiciones de Samsung.</string>
    <string name="error_log_yes">Sí</string>
    <string name="error_log_no">No, gracias</string>
    <string name="error_log_collection">Usted acepta proporcionar a Samsung los datos del registro de errores de cualquier falla en la actualización de software que experimente el dispositivo. Esto ayudará a Samsung a mejorar su proceso de actualización de software y, en última instancia, lo ayudará a usted a mantener su dispositivo correctamente actualizado.</string>
    <string name="error_log_collection_k">"CONSENTIMIENTO PARA PROPORCIONAR DATOS DE USO Y DIAGNÓSTICO
Samsung Electronics Co., Ltd. y sus afiliadas (Samsung) desea su ayuda para mejorar la calidad y el rendimiento de sus productos y servicios. El dispositivo incluye un software de diagnóstico que puede, con su consentimiento, recopilar datos de uso y diagnóstico desde su dispositivo. El software de diagnóstico puede enviar estos datos a Samsung para elaborar un análisis estadístico con el fin de mejorar la calidad del producto y del servicio, realizar un seguimiento y tratar desconexiones inesperadas o errores del sistema. Entre los datos de uso y diagnóstico que Samsung recopila se puede incorporar información acerca de cómo utiliza su dispositivo (incluidos estado de conexión, estado de carga, estado de ajustes, como los ajustes de pantalla y energía, etc.) y cómo utiliza las aplicaciones (incluida la frecuencia y la duración de uso, el estado de ajustes, el uso de memoria y batería, los datos de registro, etc.). Debido a que Samsung cuenta con servidores en todo el mundo, los datos que recopilamos se pueden almacenar fuera de su país de residencia, incluso en países donde la ley sobre la protección de datos no es integral. Si acepta proporcionar sus datos, expresa su consentimiento. Todos los datos de uso y diagnóstico recopilados para este propósito se agruparán de manera que no se identifiquen personalmente sus datos o su dispositivo, y se retendrán por el tiempo necesario para este análisis. Puede escoger no proporcionar los datos de uso y diagnóstico, y tal decisión no tendrá impacto en la funcionalidad ni el funcionamiento de su dispositivo. Pude escoger desactivar este software en cualquier momento, a través de los ajustes de su dispositivo.
Si toca el botón Sí a continuación, en la presente usted acepta (i) la transmisión automática de los datos de uso y diagnóstico, y (ii) la recopilación, el uso, el almacenamiento y la divulgación de los datos de uso y diagnóstico de Samsung desde su dispositivo para los propósitos establecidos anteriormente."</string>
    <string name="error_log_collection_k_serviceinfo">CONSENTIMIENTO PARA PROPORCIONAR DATOS DE USO Y DIAGNÓSTICOSamsung Electronics Co., Ltd. y sus afiliadas (“Samsung”) desea su ayuda para mejorar la calidad y el rendimiento de sus productos y servicios. El dispositivo incluye un software de diagnóstico que puede, con su consentimiento, recopilar datos de uso y diagnóstico desde su dispositivo. El software de diagnóstico puede enviar estos datos a Samsung para elaborar un análisis estadístico con el fin de mejorar la calidad del producto y del servicio, realizar un seguimiento y tratar desconexiones inesperadas o errores del sistema. Los datos de uso y diagnóstico recopilados por Samsung pueden incluir información acerca de cómo utiliza su dispositivo o información acerca de los proveedores de red (incluidos el estado de conexión, el estado de carga, el estado de ajustes (como los ajustes de pantalla y energía), etc.) y cómo utiliza las aplicaciones (incluidos la frecuencia y la duración de uso, el estado de ajustes, el uso de memoria y batería, los datos de registro, información acerca de las estaciones base pertinentes, etc.), siempre y cuando, sin embargo, que dicha información de ubicación solo esté disponible si la función \"Ubicación\" está activada en su dispositivo. Debido a que Samsung cuenta con servidores en todo el mundo, los datos que recopilamos se pueden almacenar fuera de su país de residencia, incluso en países donde la ley sobre la protección de datos no es integral. Si acepta proporcionar sus datos, exprese su consentimiento. Todos los datos de uso y diagnóstico recopilados para este propósito se recopilarán de manera que no se identifiquen personalmente sus datos o su dispositivo, y se retendrán por el tiempo necesario para este análisis. Puede escoger no proporcionar los datos de uso y diagnóstico, y tal decisión no tendrá impacto en la funcionalidad ni el funcionamiento de su dispositivo. Pude escoger desactivar este software en cualquier momento, a través de los ajustes de su dispositivo. Si toca el botón “Sí” a continuación, en la presente usted acepta (i) la transmisión automática de los datos de uso y diagnóstico, y (ii) la recopilación, el uso, el almacenamiento y la divulgación de los datos de uso y diagnóstico de Samsung desde su dispositivo para los propósitos establecidos anteriormente.</string>
    <string name="validation_email">Comprobando Samsung account…</string>
    <string name="continue_for_a11y">Para activar el modo de Accesibilidad, siga pulsando la pantalla con dos dedos hasta escuchar un pitido.</string>
    <string name="canceled_a11y">Modo de Accesibilidad desactivado.</string>
    <string name="enabled_a11y">Modo de Accesibilidad activado.</string>
    <string name="terms_confirm">Comprendo y acepto los términos y condiciones anteriores.</string>
    <string name="terms_title">EULA y datos diagnóst.</string>
    <string name="terms_title_upgrade">Aceptar el acuerdo de licencia del usuario</string>
    <string name="settings_license_activity_loading">Cargando…</string>
    <string name="settings_license_activity_unavailable">Error al cargar.</string>
    <string name="thank_you">¡Gracias!</string>
    <string name="data_connect_title">Red de datos</string>
    <string name="data_connection_text">Muchas aplicaciones, widgets y servicios de su dispositivo, o a los que accede a través de su dispositivo, requieren una conexión a Internet. Si Wi-Fi no está activado, el dispositivo se conectará a sus redes móviles, lo que puede generar costos adicionales dependiendo de su plan de pago.</string>
    <string name="reactivation_lock_title">Bloqueo de reactivación</string>
    <string name="reactivation_lock_desc">Proteja su dispositivo en caso de que se le pierda o se lo roben impidiendo que otras personas reactiven su dispositivo después que se haya restablecido. Necesita una cuenta Samsung para usar este servicio.</string>
    <string name="reactivation_lock_desc2">Antes de solicitar una reparación en garantía, debe desactivar el bloqueo de reactivación. Recuerde la información de la cuenta Samsung para poder reactivar el dispositivo cuando esté bloqueado. Para desactivar el bloqueo de reactivación, vaya a Configuración > Seguridad.</string>
    <string name="reactivatio_check_text">Activar el bloqueo de reactivación</string>
    <string name="device_name_title">Nombre del dispositivo</string>
    <string name="device_name_warning">Introducir nombre de dispositivo.</string>
    <string name="device_name_desc">Introduzca un nombre de dispositivo para poder identificar su dispositivo fácilmente al usar Bluetooth, Wi-Fi Directo y anclaje a red.</string>
    <string name="device_name_desc_wifi_only">Introducir el nombre del dispositivo, esto facilitará identificarlo al usar Bluetooth y Wi-Fi Directo.</string>
    <string name="key_feature">Func. de teclas del explorador</string>
    <string name="app_name">Asistente de configuración de Samsung</string>
    <string name="welcome_start_msg">¡Bienvenido!</string>
    <string name="key_feature_button">Más información</string>
    <string name="tap_to_learn_more">Pulse para obtener más información.</string>
    <string name="setup_complete_message">El dispositivo está configurado y listo para usarse.</string>
    <string name="select_language">Seleccionar idioma</string>
    <string name="start">Iniciar</string>
    <string name="sim_missing_title">Inserte la tarjeta SIM</string>
    <string name="sim_missing_text">Apague el dispositivo e inserte la tarjeta SIM en la ranura. Si prefiere omitir este paso ahora, no olvide insertar la tarjeta SIM más adelante. Hasta que no lo haga, no funcionarán la mayoría de las funciones del dispositivo.</string>
    <string name="location_sharing_title">Utilizar ubicación de Google</string>
    <string name="location_sharing_message">Los servicios de ubicación de Google usan datos de fuentes como redes móviles y Wi-Fi para ayudar a las aplicaciones a determinar su ubicación aproximada, incluso cuando no hay una conexión GPS disponible.</string>
    <string name="yes_agree">Permitir que los servicios de ubicación de Google reúnan datos de ubicación anónimos. Esto ocurrirá incluso cuando no haya aplicaciones ejecutándose.</string>
    <string name="yes_agree_use_location">Usar Mi Ubicación para resultados de búsqueda en Google y otros servicios.</string>
    <string name="opt_set_title">Configuración opcional</string>
    <string name="opt_set_msg">"El modo fácil lo ayuda a usar su dispositivo más fácilmente con la función de widgets fáciles y la posibilidad de personalizar el tamaño de la fuente.
Pulse la casilla de selección del modo fácil para activarlo."</string>
    <string name="easy_btn_text">¿Activar Configuración de modo fácil?</string>
    <string name="try_again_button_label">Inténtelo de nuevo</string>
    <string name="skip_button_label">Omitir</string>
    <string name="next_button_label">Siguiente</string>
    <string name="next_button_disable">Desactivado</string>
    <string name="button_tts">Botón</string>
    <string name="previous_button_label">Anterior</string>
    <string name="restart_button_label">Reiniciar</string>
    <string name="finish_button_label">Finalizar</string>
    <string name="uim_missing_text">"Turn off your device, remove the battery, and carefully insert your UIM card with the gold contact side down. The cut-off corner should end up farthest away from the battery.
If you prefer to skip now, be sure to insert your UIM card later. Until you do, most of your device's features will not work."</string>
    <string name="sim_uim_missing_title">Sin tarjeta UIM/SIM insertada</string>
    <string name="sim_uim_missing_text">Apague el dispositivo e inserte cuidadosamente la tarjeta UIM/SIM en la ranura de tarjeta UIM/SIM. Si prefiere omitir este paso ahora, asegúrese de insertar la tarjeta UIM/SIM más tarde. Hasta que lo haga, la mayoría de las funciones del dispositivo no funcionarán.</string>
    <string name="activation_progress_text">Activando su dispositivo. Esto puede tardar uno minutos. Espere…</string>
    <string name="activation_succ_title">Dispositivo activado</string>
    <string name="activation_succ_text">Es necesario reiniciar su dispositivo para que esté totalmente activado.</string>
    <string name="activation_fail_text">No se pudo activar su dispositivo. Esto puede ser un problema temporal. Reinicie su dispositivo nuevamente.</string>
    <string name="network_charges_title">Cobros de red</string>
    <string name="network_charges_text">Usar algunas aplicaciones, como Internet, Correo, etc. y realizar algunas acciones usando redes móviles puede generar costos adicionales. Por ejemplo, se necesita de redes móviles para el registro en Samsung account y para usar widgets, fondos de pantalla con movimiento e información. Se entregará más información acerca de los costos por redes en otra ocasión.</string>
    <string name="network_charges_mobile_warning">La conexión mediante paquete de datos puede suponer costos adicionales. ¿Continuar?</string>
    <string name="opt_dual_sim_msg">Activar la tarjeta SIM dual siempre activada le permite recibir llamadas desde ambas tarjetas SIM incluso durante llamadas.</string>
    <string name="dual_simi_btn_text">¿Activar tarjeta SIM dual siempre?</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message1">Aplicaciones favoritas</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message2">Contactos favoritos</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message3">Configuración favorita</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message4">Alarma de reloj simple</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message5">Marco de imagen</string>
    <string name="easy_step_widgets_skip_message">Pulse Siguiente para activar el modo fácil.</string>
    <string name="easy_step_font_message">Personalizar el tamaño de la fuente para Mensajes, Correo, Contactos, etc.</string>
    <string name="tiny">Diminuto</string>
    <string name="small">Pequeño</string>
    <string name="normal">Normal</string>
    <string name="large">Grande</string>
    <string name="huge">Enorme</string>
    <string name="easymode_label">Modo Fácil</string>
    <string name="easy_mode_summary">Use diseño de pant. de inicio más simple, y texto e iconos más grandes.</string>
    <string name="easy_mode_help">Utilice su dispositivo con mayor facilidad con un diseño de pantalla de inicio e interacciones de aplicaciones más sencillos. Además se aplicarán texto e iconos más grandes en la pantalla de inicio.</string>
    <string name="enable_easy_mode">Activar modo Fácil</string>
    <string name="more_information">Más información</string>
    <string name="welcome">¡Bienvenido!</string>
    <string name="accessibility">Accesibilidad</string>
    <string name="talkback_description">Puede habilitar Talkback dibujando sin soltar un rectángulo en cualquier parte de la pantalla.</string>
    <string name="accessibility_description">Pulse Accesibilidad a continuación para cambiar la configuración de accesibilidad.</string>
    <string name="location_sharing_title_baidu">Baidu location service</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu1">Baidu location service uses data from sources such as WLAN and mobile networks to help apps determine your approximate location, even when GPS is not available. You can change this option any time under Settings.</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu2">When the NLP function is installed and opened, Baidu location services will collect anonymous location data. This will occur even when no apps are running. Some data may be stored on your device.</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu3">This may incur additional charges. The data collected will be used to find your location and improve accuracy. We ensure that your data will not be shared with other parties or be used for purposes other than providing services. The following data will be collected.</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu4">"- ID, signal strength of WLAN AP to be surveyed from the periphery
- ID, signal strength to be surveyed from the peripheral base station (for GSM and CDMA)"</string>
    <string name="yes_agree_baidu">Allow Baidu location services to collect anonymous location data. This will occur even when no applications are running.</string>
    <string name="wifi_scan_always_available_summary">Allow network location services and applications to scan for WLANs, even when WLAN is turned off.</string>
    <string name="date_time_auto">Fecha y hora automática</string>
    <string name="date_picker_title">Fecha</string>
    <string name="time_picker_title">Fecha</string>
    <string name="mobile_data_msg">Activar acceso de datos por red móvil.</string>
    <string name="mobile_data_title">Datos móviles</string>
    <string name="mobile_data_connected">El dispositivo se conectó a la red móvil.</string>
    <string name="stms_version">SM-G900F_EUR_20141215_0200</string>
    <string name="welcome_start_msg_att">¡Bienvenido a AT&amp;T Ready2Go!</string>
    <string name="email_account_r2g">Cuentas de correo</string>
    <string name="att_terms_conditions">Términos y condiciones de AT&amp;T Ready2Go</string>
    <string name="label_AcctYahoo">Yahoo</string>
    <string name="label_AcctHotmail">Hotmail</string>
    <string name="label_AcctAOL">AOL</string>
    <string name="label_Setup_Othermail">Otras cuentas</string>
    <string name="terms_conditions_r2g">Términos y condiciones</string>
    <string name="terms_and_conditions_done">Acep.</string>
    <string name="home_sync_thankyou">¡Gracias!</string>
    <string name="home_sync_easy_setup">Configuración fácil</string>
    <string name="home_sync_easy_setup_msg1">"1. Active NFC en su dispositivo móvil. Luego, coloque su dispositivo móvil en la parte superior del dispositivo HomeSync para instalar la aplicación HomeSync.
2. Use la aplicación HomeSync de su dispositivo móvil para controlar el dispositivo HomeSync. (Otra posibilidad, es controlar el dispositivo HomeSync con un mouse)"</string>
    <string name="home_sync_easy_setup_msg2">Puede conectar un cable Ethernet en vez de conectase a una red Wi-Fi.</string>
    <string name="home_sync_wifi_msg">Para acceder a Internet, conéctese a una red Wi-Fi o conecte un cable Ethernet.</string>
    <string name="home_sync_display_aspect_ratio">Relación de aspecto</string>
    <string name="home_sync_display_aspect_ratio_msg">Para una mejor visualización de imágenes, configure manualmente la relación de aspecto de su TV con el control remoto.</string>
    <string name="home_sync_nfc_tag">Puede conectar un cable Ethernet en vez de conectase a una red Wi-Fi.</string>
    <string name="welcome_desc_for_mum">"Se ha añadido su área de usuario a este dispositivo.
Después de finalizar la configuración, puede usar las aplicaciones actuales e instalar nuevas.

Importante:

- El usuario del dispositivo puede desinstalar las aplicaciones que ha instalado y eliminar su área de usuario.
- Otros usuarios pueden autorizar cambios a los permisos de aplicación en su nombre.
- Al igual que con una computadora, debe compartir este dispositivo sólo con personas de su confianza."</string>
    <string name="background_traffic_text">Se activará la optimización de datos en segundo plano. Esta función controla de forma automática la cantidad de datos en segundo plano que se reciben a través de las redes móviles. De esta forma, ahorrará batería y reducirá el consumo de datos. Esta función no afectará al uso normal del dispositivo.</string>
    <string name="data_usage">Uso de datos</string>
    <string name="location_activity_title">Google y su ubicación</string>
    <string name="location_agree_sharing_content">Permite a las aplicaciones calcular su ubicación con el servicio de ubicación de Google. Se reunirán y enviarán a Google datos de ubicación de forma anónima, y puede que se almacenen en el dispositivo. Esto puede ocurrir incluso cuando no haya aplicaciones ejecutándose.</string>
    <string name="location_agree_use_search_content">Obtenga información más relevante cuando use aplicaciones de Google. Puede tener acceso a GPS y al servicio de ubicación de Google, incluso cuando no esté utilizando aplicaciones de Google.</string>
    <string name="location_agree_use_wifi_scan_content">Para mejorar la precisión de la ubicación y para otros fines, el servicio de ubicación de Google y otras aplicaciones pueden buscar redes Wi-Fi cercanas, incluso cuando Wi-Fi está desactivado.</string>
    <string name="cu_registration_title">Register with China Unicom</string>
    <string name="cu_registration_message_1">Your device information will be sent to the China Unicom server to register your device during the first boot-up. It uses data from sources such as WLAN and the mobile network. This may result in additional charges.</string>
    <string name="cu_registration_yes_agree">I understand and agree to the terms and conditions above.</string>
    <string name="ctc_registration_title">Register device with China Telecom</string>
    <string name="ctc_registration_message_1">Your device information will be registered with the China Telecom server. The registration will use WLAN or Mobile data. Connecting to a mobile network may result in additional charges depending on your payment plan.</string>
    <string name="ctc_registration_yes_agree">Acepto.</string>
    <string name="v3_title">Información orientada a vacunas</string>
    <string name="v3_info">"Para garantizar la protección del consumidor de acuerdo con las políticas gubernamentales, el programa antivirus está instalado y funciona correctamente.

El programa antivirus V3 se instaló con supervisión en tiempo real y actualizaciones periódicas.

La conexión a redes móviles puede suponer cargos adicionales dependiendo de su plan de pago.

La supervisión en tiempo real y las actualizaciones automáticas se pueden controlar en el menú de configuración del programa."</string>
    <string name="dsa_dual_sim_always_on">Tarjeta SIM dual siempre activada</string>
    <string name="label_SamsungAccount">Cuenta Samsung</string>
    <string name="label_SamsungAccountDesc">Inicie sesión o cree una cuenta Samsung para aprovechar al máximo su dispositivo.</string>
    <string name="msg_sec_acct_modify_disabled">Para editar la cuenta, complete el asistente de configuración y vaya a Configuración > Cuentas.</string>
    <string name="insert_sim_card">Insertar tarjeta SIM</string>
    <string name="insert_sim_card_message">Inserte tarjeta SIM para acceder a los servicios de red</string>
    <string name="insert_uim_card">Insertar tarjeta UIM</string>
    <string name="insert_uim_card_message">Inserte una tarjeta UIM para acceder a su red móvil.</string>
    <string name="insert_simuim_card_message">Insert a UIM/SIM card to access network services.</string>
    <string name="data_usage_enable_mobile">Dato móvil</string>
    <string name="ctc_data_warning_in_roaming">"You're now in the international roaming state, the mobile data is on, please pay attention to the local charge rates."</string>
    <string name="dlg_know">I know it</string>
</resources>
