<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="guide_samsung_legal_for_na">Wenn Sie auf “Weiter“ tippen oder das Telefon anderweitig verwenden, stimmen Sei den AGBs von Samsung zu.</string>
    <string name="error_log_yes">Ja</string>
    <string name="error_log_no">Nein, danke</string>
    <string name="error_log_collection">Sie erklären sich bereit, Samsung die Fehlerprotokolldaten aus allen etwaigen fehlgeschlagenen Software-Updates bereitzustellen, die bei Ihrem Gerät auftreten. Dies unterstützt Samsung bei der Verbesserung und Erweiterung seines Software-Update-Prozesses und trägt letztlich dazu bei, dass Ihr Gerät stets über die richtigen Updates verfügt.</string>
    <string name="error_log_collection_k">"DER BEREITSTELLUNG VON DIAGNOSE- UND NUTZUNGSDATEN ZUSTIMMEN

Samsung bittet um Ihre Hilfe bei der Verbesserung der Qualität und Leistung seiner Produkte und Dienste. Samsung und seine angeschlossenen Unternehmen dürfen Diagnose- und Nutzungsdaten von Ihrem Gerät erheben, um Dienste zu verbessern und Statistiken zu erstellen sowie um Diagnoseereignisse wie unerwartete Abschaltungen und Systemfehler nachzuverfolgen und zu adressieren. Das Erheben von Diagnose- und Nutzungsdaten darf Nutzungsinformationen darüber, wie Sie Anwendungen verwenden, Protokollinformationen zu Fehlern sowie Details zu Ihrer Nutzung der Anwendungen (besondere Funktion, Häufigkeit der Nutzung, Speicher-/Akkugebrauch) umfassen. Alle Diagnose- und Nutzungsdaten werden nur in aggregierter Form, die Sie und Ihr Gerät nicht persönlich identifiziert, erhoben und genutzt; die Daten werden für 7 Monate von anderen von uns gesammelten Daten getrennt gespeichert. Da sich die Samsung-Server an unterschiedlichen Standorten auf der Welt befinden, dürfen die von uns gesammelten Daten auf Servern außerhalb Ihres Landes gespeichert werden. Sie können sich dafür entscheiden, uns keine Diagnose- und Nutzungsdaten zur Verfügung zu stellen; solch eine Entscheidung wird die Funktionalität und den Betrieb Ihres Geräts nicht beeinträchtigen. Sie können über die Einstellungen auch jederzeit das Erheben Ihrer Diagnose- und Nutzungsinformationen deaktivieren. Indem Sie unten auf die Schaltfläche “Ja” klicken, stimmen Sie der Erhebung, Nutzung, Speicherung, Weitergabe und Offenlegung der Diagnose- und Nutzungsdaten Ihres Geräts durch Samsung und seine angeschlossenen Unternehmen zu den oben beschriebenen Zwecken und in Übereinstimmung mit Samsungs Datenschutzrichtlinie zu."</string>
    <string name="error_log_collection_k_serviceinfo">ZUSTIMMUNG ZUR BEREITSTELLUNG VON DIAGNOSE- UND NUTZUNGSDATENSamsung Electronics Co., Ltd. und seine angeschlossenen Unternehmen (\"Samsung\") bitten Sie um Ihre Hilfe bei der Verbesserung der Qualität und der Leistung seiner Produkte und Dienste. Ihr Gerät enthält eine Diagnose-Software, die mit Ihrer Zustimmung automatisch Diagnose- und Nutzungsdaten von Ihrem Gerät erhebt. Die Diagnose-Software kann diese Daten zur statistischen Auswertung an Samsung senden, um Dienste zu verbessern sowie um unerwartete Abschaltungen oder Systemfehler nachzuverfolgen und zu adressieren. Das Erheben von Diagnose- und Nutzungsdaten darf Informationen darüber, wie Sie Ihr Gerät nutzen, Informationen über Netzbetreiber (einschließlich Verbindungsstatus, Ladestatus, Einstellungen wie z.B. Display- und Energieeinstellungen) sowie Details zu Ihrer Nutzung der Anwendungen (einschließlich Häufigkeit und Dauer der Nutzung, Einstellungen, Speicher-/Akkugebrauch, Protokollinformationen, Informationen über nahegelegene Mobilfunkbasisstationen) umfassen. Standortinformationen werden jedoch nur erfasst, wenn Sie die Standortfunktion Ihres Geräts aktiviert haben. Da sich die Samsung-Server an unterschiedlichen Standorten auf der Welt befinden, dürfen die von uns gesammelten Daten auf Servern außerhalb des Landes, in dem Sie Ihren Wohnsitz haben, gespeichert werden, einschließlich in Ländern, in denen die Datenschutzgesetze möglicherweise nicht so umfassend sind wie die entsprechenden Gesetze Ihres Landes. Mit der Bereitstellung dieser Daten erteilen Sie uns hierfür ausdrücklich Ihr Einverständnis. Alle Diagnose- und Nutzungsdaten werden nur in aggregierter Form, die Sie oder Ihr Gerät nicht persönlich identifiziert, erhoben und genutzt; die Daten werden nur so lange gespeichert, wie dies für die Analyse erforderlich ist. Sie können sich dafür entscheiden, uns keine Diagnose- und Nutzungsdaten zur Verfügung zu stellen; solch eine Entscheidung wird die Funktionalität und den Betrieb Ihres Geräts nicht beeinträchtigen. Sie können über die Einstellungen auch jederzeit das Erheben Ihrer Diagnose- und Nutzungsinformationen deaktivieren.Indem Sie unten auf die Schaltfläche \"Ja\" tippen, stimmen Sie a) der automatischen Übermittlung von Diagnose- und Nutzungsdaten und b) der Erhebung, Nutzung, Speicherung, Weitergabe und Offenlegung der Diagnose- und Nutzungsdaten Ihres Geräts zu den oben beschriebenen Zwecken durch Samsung zu.</string>
    <string name="validation_email">Das Samsung Konto wird überprüft…</string>
    <string name="continue_for_a11y">Wenn Sie den Eingabehilfe-Modus aktivieren möchten, halten Sie den Bildschirm mit zwei Fingern so lange bis Sie einen Signalton hören.</string>
    <string name="canceled_a11y">Barrierefreier Modus nicht aktiviert.</string>
    <string name="enabled_a11y">Barrierefreier Modus aktiviert.</string>
    <string name="terms_confirm">Ich stimme den oben angegebenen Geschäftsbedingungen zu.</string>
    <string name="terms_title">EULA &amp; Diagnosedaten</string>
    <string name="terms_title_upgrade">Endbenutzer-Lizenzvereinbarung</string>
    <string name="settings_license_activity_loading">Lädt…</string>
    <string name="settings_license_activity_unavailable">Fehler beim Laden</string>
    <string name="thank_you">Vielen Dank!</string>
    <string name="data_connect_title">Datennetzwerk</string>
    <string name="data_connection_text">Für viele Anwendungen, Widgets und Dienste auf Ihrem Gerät oder für solche, auf die Sie über Ihr Gerät zugreifen, ist eine Internetverbindung erforderlich. Wenn das WLAN nicht eingeschaltet ist, stellt das Gerät eine Verbindung zum Mobilnetz her. Je nach Ihrem Tarif können dabei zusätzliche Gebühren anfallen.</string>
    <string name="reactivation_lock_title">Reaktivierungssperre</string>
    <string name="reactivation_lock_desc">Schützen Sie Ihr Gerät für den Fall eines Verlusts oder Diebstahls, indem Sie andere Personen daran hindern, das Gerät nach dem Zurücksetzen zu reaktivieren. Für diesen Dienst benötigen Sie ein Samsung Konto.</string>
    <string name="reactivation_lock_desc2">Bevor Sie eine Reparatur als Garantieleistung anfordern können, muss die Reaktivierungssperre deaktiviert werden. Notieren Sie sich die Informationen zu Ihrem Samsung Konto, damit Sie Ihr Gerät im Falle einer Sperrung reaktivieren können. Sie können die Reaktivierungssperre unter „Einstellungen > Sicherheit“ deaktivieren.</string>
    <string name="reactivatio_check_text">Reaktivierungssperre einschalten</string>
    <string name="device_name_title">Gerätename</string>
    <string name="device_name_warning">Gerätenamen eingeben</string>
    <string name="device_name_desc">Geben Sie einen Gerätenamen ein, damit Ihr Gerät bei Verwendung von Bluetooth, Wi-Fi Direct oder Tethering leicht identifiziert werden kann.</string>
    <string name="device_name_desc_wifi_only">Geben Sie einen Gerätenamen ein, damit Ihr Gerät bei Verwendung von Bluetooth und Wi-Fi Direct identifiziert werden kann.</string>
    <string name="key_feature">Wichtige Merkmale durchsuchen</string>
    <string name="app_name">Samsung-Setup-Assistent</string>
    <string name="welcome_start_msg">Willkommen!</string>
    <string name="key_feature_button">Weitere Infos</string>
    <string name="tap_to_learn_more">Tippen Sie hier, um mehr zu erfahren.</string>
    <string name="setup_complete_message">Das Gerät ist eingerichtet und betriebsbereit</string>
    <string name="select_language">Sprache auswählen</string>
    <string name="start">Starten</string>
    <string name="sim_missing_title">SIM-Karte einlegen</string>
    <string name="sim_missing_text">Schalten Sie das Gerät aus und legen Sie die SIM-Karte in den SIM-Kartensteckplatz ein. Falls Sie diesen Schritt jetzt überspringen möchten, sollten Sie die SIM-Karte später einlegen. Ohne SIM-Karte sind die meisten Funktionen Ihres Geräts nicht verfügbar.</string>
    <string name="location_sharing_title">Standortdienst von Google verwenden</string>
    <string name="location_sharing_message">Google-Standortdienste können Ihre ungefähre Position mithilfe von Datenquellen wie WLAN oder Mobilnetzen ermitteln und diese Apps zur Verfügung stellen, auch wenn GPS nicht zur Verfügung steht</string>
    <string name="yes_agree">Google-Standortdiensten erlauben, anonyme Standortdaten zu sammeln. Diese werden selbst dann gesammelt, wenn keine Anwendung ausgeführt wird</string>
    <string name="yes_agree_use_location">Eigenen Standort für Google-Suchergebnisse und andere Google-Dienste verwenden</string>
    <string name="opt_set_title">Optionale Einstellung</string>
    <string name="opt_set_msg">"Im einfachen Modus können Sie Ihr Gerät einfacher mit der Funktion für einfache Widgets und der Möglichkeit zum Anpassen der Schriftgröße bedienen.
Tippen Sie zum Aktivieren auf das Kontrollkästchen „Einfacher Modus“."</string>
    <string name="easy_btn_text">Einrichtung für einfachen Modus aktivieren?</string>
    <string name="try_again_button_label">Erneut versuchen</string>
    <string name="skip_button_label">Überspringen</string>
    <string name="next_button_label">Weiter</string>
    <string name="next_button_disable">Deaktiviert</string>
    <string name="button_tts">Taste</string>
    <string name="previous_button_label">Zurück</string>
    <string name="restart_button_label">Neustart</string>
    <string name="finish_button_label">Beenden</string>
    <string name="uim_missing_text">"Turn off your device, remove the battery, and carefully insert your UIM card with the gold contact side down. The cut-off corner should end up farthest away from the battery.
If you prefer to skip now, be sure to insert your UIM card later. Until you do, most of your device's features will not work."</string>
    <string name="sim_uim_missing_title">Keine UIM/SIM-Karte eingelegt.</string>
    <string name="sim_uim_missing_text">Schalten Sie das Gerät aus und legen Sie die UIM/SIM-Karte vorsichtig in den UIM/SIM-Kartensteckplatz ein. Falls Sie diesen Schritt jetzt überspringen möchten, müssen Sie die UIM/SIM-Karte später einlegen. Ohne UIM/SIM-Karte sind die meisten Funktionen Ihres Geräts nicht verfügbar.</string>
    <string name="activation_progress_text">Gerät wird aktiviert. Dies kann einige Minuten in Anspruch nehmen. Bitte warten…</string>
    <string name="activation_succ_title">Gerät aktiviert</string>
    <string name="activation_succ_text">Ihr Gerät muss zur vollständigen Aktivierung neu gestartet werden.</string>
    <string name="activation_fail_text">Das Gerät konnte nicht aktiviert werden. Es handelt sich möglicherweise um ein vorübergehendes Problem. Versuchen Sie es erneut, und starten Sie das Gerät neu.</string>
    <string name="network_charges_title">Netzwerkänderungen</string>
    <string name="network_charges_text">Für die Nutzung einiger Anwendungen, z. B. Internet, E-Mail usw., sowie das Ausführen bestimmter Aktionen über mobile Datennetze können zusätzliche Kosten anfallen. Mobile Netzwerke müssen z. B. ein Samsung Konto registrieren und Widgets, Live-Wallpaper und Newsticket verwenden. Weitere Informationen zu Netzwerkgebühren werden an anderer Stelle zur Verfügung gestellt.</string>
    <string name="network_charges_mobile_warning">Die Verbindung über Paketdaten kann zusätzliche Kosten erzeugen. Fortfahren?</string>
    <string name="opt_dual_sim_msg">Durch die Aktivierung von „Dual-SIM immer aktiv“ können Sie Anrufe von beiden SIM-Karten empfangen, auch während eines Anrufs.</string>
    <string name="dual_simi_btn_text">„Dual-SIM immer aktiv“ aktivieren?</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message1">Bevorzugte Apps</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message2">Bevorzugte Kontakte</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message3">Bevorzugte Einstellungen</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message4">Einfacher Wecker</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message5">Bilderrahmen</string>
    <string name="easy_step_widgets_skip_message">Tippen Sie auf „Weiter“, um den einfachen Modus zu aktivieren.</string>
    <string name="easy_step_font_message">Schriftgröße für Messaging, E-Mails, Kontakte usw. anpassen</string>
    <string name="tiny">Sehr klein</string>
    <string name="small">Klein</string>
    <string name="normal">Normal</string>
    <string name="large">Groß</string>
    <string name="huge">Sehr groß</string>
    <string name="easymode_label">Einfacher Modus</string>
    <string name="easy_mode_summary">Ein einf. Startbildschirmlayout, sowie größ. Text und Symbole verwenden.</string>
    <string name="easy_mode_help">Vereinfachen Sie die Benutzung Ihres Geräts mit einem einfacheren Startbildschirm und unkomplizierten Anwendungsinteraktionen. Eine größere Schrift und größere Symbole werden ebenfalls für Ihren Startbildschirm eingerichtet.</string>
    <string name="enable_easy_mode">Einfachen Modus aktivieren</string>
    <string name="more_information">Weitere Informationen</string>
    <string name="welcome">Willkommen!</string>
    <string name="accessibility">Eingabehilfe</string>
    <string name="talkback_description">Sie können Talkback aktivieren, indem Sie an einer beliebigen Stelle des Bildschirms ein Rechteck zeichnen, ohne loszulassen.</string>
    <string name="accessibility_description">Tippen Sie unten auf „Eingabehilfe“, um die Eingabehilfeneinstellungen zu ändern.</string>
    <string name="location_sharing_title_baidu">Baidu location service</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu1">Baidu location service uses data from sources such as WLAN and mobile networks to help apps determine your approximate location, even when GPS is not available. You can change this option any time under Settings.</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu2">When the NLP function is installed and opened, Baidu location services will collect anonymous location data. This will occur even when no apps are running. Some data may be stored on your device.</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu3">This may incur additional charges. The data collected will be used to find your location and improve accuracy. We ensure that your data will not be shared with other parties or be used for purposes other than providing services. The following data will be collected.</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu4">"- ID, signal strength of WLAN AP to be surveyed from the periphery
- ID, signal strength to be surveyed from the peripheral base station (for GSM and CDMA)"</string>
    <string name="yes_agree_baidu">Allow Baidu location services to collect anonymous location data. This will occur even when no applications are running.</string>
    <string name="wifi_scan_always_available_summary">Allow network location services and applications to scan for WLANs, even when WLAN is turned off.</string>
    <string name="date_time_auto">Automatisch Datum und Uhrzeit</string>
    <string name="date_picker_title">Datum</string>
    <string name="time_picker_title">Zeit</string>
    <string name="mobile_data_msg">Datenzugriff über mobiles Netz aktivieren</string>
    <string name="mobile_data_title">Mobile Daten</string>
    <string name="mobile_data_connected">Das Gerät ist mit dem mobilen Netzwerk verbunden.</string>
    <string name="stms_version">SM-G900F_EUR_20141215_0200</string>
    <string name="welcome_start_msg_att">Willkommen bei AT&amp;T Ready2Go!</string>
    <string name="email_account_r2g">E-Mail-Konten</string>
    <string name="att_terms_conditions">Nutzungsbedingungen für AT&amp;T Ready2Go</string>
    <string name="label_AcctYahoo">Yahoo</string>
    <string name="label_AcctHotmail">Hotmail</string>
    <string name="label_AcctAOL">AOL</string>
    <string name="label_Setup_Othermail">Andere Konten</string>
    <string name="terms_conditions_r2g">Geschäftsbedingungen</string>
    <string name="terms_and_conditions_done">OK</string>
    <string name="home_sync_thankyou">Vielen Dank!</string>
    <string name="home_sync_easy_setup">Einfache Einrichtung</string>
    <string name="home_sync_easy_setup_msg1">"1. Aktivieren Sie auf Ihrem Mobilgerät NFC. Legen Sie dann Ihr Mobilgerät auf das HomeSync-Gerät, um die HomeSync-Anwendung zu installieren.
2. Mit der HomeSync-App auf Ihrem Mobilgerät können Sie das HomeSync-Gerät steuern. (Alternativ können Sie das HomeSync-Gerät mit einer Maus steuern.)"</string>
    <string name="home_sync_easy_setup_msg2">Sie können ein Ethernet-Kabel anschließen, anstatt eine Verbindung mit einem WLAN-Netzwerk herzustellen.</string>
    <string name="home_sync_wifi_msg">Stellen Sie eine Verbindung mit einem WLAN-Netzwerk oder mit einem Ethernet-Kabel her, um auf das Internet zuzugreifen.</string>
    <string name="home_sync_display_aspect_ratio">Bildseitenformat</string>
    <string name="home_sync_display_aspect_ratio_msg">Für eine bessere Anzeige des Bildes können Sie manuell mit der TV-Fernbedienung das Bildseitenformat Ihres Fernsehgeräts einstellen.</string>
    <string name="home_sync_nfc_tag">Sie können ein Ethernet-Kabel anschließen, anstatt eine Verbindung mit einem WLAN-Netzwerk herzustellen.</string>
    <string name="welcome_desc_for_mum">"Auf diesem Tablet wurde Ihr Benutzerbereich angelegt.
Nachdem Sie die Einrichtung beendet haben, können Sie die vorhandenen Anwendungen nutzen und neue installieren.

Wichtig:

- Der Besitzer des Tablets kann die von Ihnen installierten Apps deinstallieren und Ihren Benutzerbereich löschen.
- Andere Benutzer können in Ihrem Namen die Änderung von Anwendungsberechtigungen genehmigen.
- Wie für jeden Computer gilt auch hier, dass sie das Tablet nur mit solchen Personen gemeinsam verwenden sollten, denen Sie vertrauen."</string>
    <string name="background_traffic_text">Die Optimierung der Hintergrunddaten wird aktiviert. Diese Funktion steuert automatisch die Menge an Hintergrunddaten, die über mobile Netze empfangen werden. Dadurch wird Akkuleistung gespart und der Datenverbrauch reduziert. Diese Funktion wirkt sich nicht auf die normale Verwendung des Geräts aus.</string>
    <string name="data_usage">Datennutzung</string>
    <string name="location_activity_title">Google und Ihr Standort</string>
    <string name="location_agree_sharing_content">Zulassen, dass Apps Ihren Standort mit Google-Standortdiensten ermitteln. Anonyme Standortdaten werden gesammelt und an Google gesendet sowie eventuell auf Ihrem Gerät gespeichert. Das Sammeln ist auch dann möglich, wenn gerade keine App ausgeführt wird.</string>
    <string name="location_agree_use_search_content">Sie erhalten mehr relevante Informationen durch die Verwendung von Google Apps. Auf GPS und Google-Standortdienste kann auch dann zugegriffen werden, wenn Sie Google Apps gerade nicht verwenden.</string>
    <string name="location_agree_use_wifi_scan_content">Zur Verbesserung der Genauigkeit der Standortbestimmung und für weitere Einsatzzwecke können Google-Standortdienste und andere Apps nach in der Nähe befindlichen WLAN-Netzwerken suchen, auch wenn das WLAN deaktiviert ist.</string>
    <string name="cu_registration_title">Register with China Unicom</string>
    <string name="cu_registration_message_1">Your device information will be sent to the China Unicom server to register your device during the first boot-up. It uses data from sources such as WLAN and the mobile network. This may result in additional charges.</string>
    <string name="cu_registration_yes_agree">I understand and agree to the terms and conditions above.</string>
    <string name="ctc_registration_title">Register device with China Telecom</string>
    <string name="ctc_registration_message_1">Your device information will be registered with the China Telecom server. The registration will use WLAN or Mobile data. Connecting to a mobile network may result in additional charges depending on your payment plan.</string>
    <string name="ctc_registration_yes_agree">Ich stimme zu.</string>
    <string name="v3_title">Impfstoff-gesteuerte Informationen</string>
    <string name="v3_info">"Zum Schutz der Verbraucher in Übereinstimmung mit der Regierungspolitik wird das Antivirus-Programm installiert und ausgeführt.

Das Antivirus-Programm V3 wurde mit Echtzeitüberwachung und regelmäßigen Aktualisierungen installiert.

Bei einer Verbindung mit einem mobilen Netz fallen je nach Tarif möglicherweise zusätzliche Gebühren an.

Die Echtzeitüberwachung und die automatischen Updates können in den Einstellungen des Antivirus-Programms geändert werden."</string>
    <string name="dsa_dual_sim_always_on">Dual-SIM immer aktiv</string>
    <string name="label_SamsungAccount">Samsung Konto</string>
    <string name="label_SamsungAccountDesc">Melden Sie sich an oder erstellen Sie ein Samsung Konto, um mehr aus Ihrem Gerät herauszuholen.</string>
    <string name="msg_sec_acct_modify_disabled">Bearbeiten Sie das Konto, indem Sie den Setup-Assistenten ausführen und zu „Einstellungen > Konten“ wechseln.</string>
    <string name="insert_sim_card">SIM-Karte einlegen</string>
    <string name="insert_sim_card_message">SIM-Karte einsetzen, um auf Netzdienste zuzugreifen</string>
    <string name="insert_uim_card">UIM-Karte einsetzen</string>
    <string name="insert_uim_card_message">Legen Sie eine UIM-Karte ein, um auf das mobile Netzwerk zuzugreifen.</string>
    <string name="insert_simuim_card_message">Insert a UIM/SIM card to access network services.</string>
    <string name="data_usage_enable_mobile">Mobile Daten</string>
    <string name="ctc_data_warning_in_roaming">"You're now in the international roaming state, the mobile data is on, please pay attention to the local charge rates."</string>
    <string name="dlg_know">I know it</string>
</resources>
