<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="guide_samsung_legal_for_na">"By tapping Next or otherwise using the phone, you agree to Samsung's terms and conditions."</string>
    <string name="error_log_yes">Jah</string>
    <string name="error_log_no">Tänan, ei</string>
    <string name="error_log_collection">Nõustute edastama Samsungile vealogi andmed teie seadmes ette tulnud mis tahes tarkvaravärskenduse tõrke kohta. See aitab Samsungil täiustada ja edendada Samsungi tarkvaravärskenduste protsessi, mille tulemusena teie seade saab alati ajakohased värskendused.</string>
    <string name="error_log_collection_k">"NÕUSOLEK EDASTADA DIAGNOSTILISI JA KASUTAMISANDMEID

Samsung soovib teie abi oma toodete ja teenuste kvaliteedi ja toimivuse täiustamisel. Samsung ja selle sidusettevõtted võivad teie seadmest koguda diagnostilisi ja kasutusandmeid teenuse täiustamiseks või statistilistel eesmärkidel, samuti jälgida ja suunata diagnostikasündmusi, nagu ootamatud sulgemised ja süsteemitõrked. Diagnostiliste ja kasutusandmete kogumine võib hõlmata kasutusteavet selle kohta, kuidas te kasutate rakendusi, tõrgete logiteavet ja rakenduste kasutamise üksikasju (selle konkreetne funktsioon, kasutussagedus, mälu/aku kasutus). Kõik diagnostilised ja kasutusandmed kogutakse ja neid kasutatakse koondatult, vormis, mis ei tuvasta isiklikult teid ega teie seadet ning neid säilitatakse seitse kuud eraldi muudest andmetest, mida võime koguda. Kuna Samsungi serverid paiknevad üle maailma, võivad meie kogutud andmed olla talletatud väljaspool teie riiki. Võite otsustada meile diagnostilisi ja kasutusandmeid mitte edastada ja see otsus ei mõjuta kuidagi teie seadme funktsioneerimist või tööd. Diagnostiliste ja kasutusandmete kogumise saate ükskõik millal Sätetes keelata. Klõpsates all nuppu „Jah”, nõustute, et Samsung ja selle sidusettevõtted võivad koguda, kasutada, talletada, jagada ja avalikustada teie seadmest pärit diagnostilisi ja kasutusandmeid ülal nimetatud eesmärkidel ja vastavalt Samsungi privaatsuspoliitikale."</string>
    <string name="error_log_collection_k_serviceinfo">NÕUSOLEK JAGADA DIAGNOSTILISI ANDMEID JA KASUTUSANDMEIDEttevõte Samsung Electronics Co., Ltd. ja selle filiaalid (Samsung) soovivad teie abi oma toodete ja teenuste kvaliteedi ja jõudluse parandamisel. Teie seade sisaldab diagnostikatarkvara, mis võib teie loal teie seadmest automaatselt diagnostilisi andmeid ja kasutusandmeid koguda. Diagnostikatarkvara võib need andmed statistilise analüüsi eesmärgil Samsungile saata, et täiustada toodete ja teenuste kvaliteeti ning jälgida ja avastada ootamatuid sulgumisi või süsteemivigu. Samsungi poolt kogutavad diagnostilised andmed ja kasutusandmed võivad hõlmata teavet selle kohta, kuidas te oma seadet kasutate või teavet võrguteenuse osutajate kohta (sh ühenduse olek, laadimisolek, seadistusolek (nt kuva ja toite seaded), jne) ning selle kohta, kuidas te kasutate oma rakendusi (sh kasutussagedus ja -kestus, seadistuse olek, mälu- ja akukasutus, logiandmed, teave kasutatavate tugijaamade kohta jne), kuid sellised asukohaandmed on kättesaadavad ainult juhul, kui teie seadmes on aktiveeritud funktsioon „Asukoht”. Kuna Samsungil on servereid terves maailmas, võidakse kogutud andmeid talletada väljaspool teie elukohariiki, sh riikides, kus andmekaitseseadused ei pruugi olla sama ulatuslikud. Kui nõustute neid andmeid meiega jagama, olete sõnaselgelt sellega nõus. Kõik sellel eesmärgil kogutud diagnostilised andmed ja kasutusandmed koondatakse teid või teie seadet personaalselt tuvastamata ning neid säilitatakse ainult seni, kuni see on analüüsi jaoks vajalik. Võite otsustada neid diagnostilisi andmeid ja kasutusandmeid meiega mitte jagada ning selline otsus ei mõjutada mingil määral teie seadme funktsionaalsust ega kasutamist. Võite selle tarkvara mis tahes ajal oma seadmes seadete alt keelata. Puudutades allolevat nuppu Jah nõustute (i) diagnostiliste andmete ja kasutusandmete automaatse edastamisega, ja (ii) oma seadmest diagnostiliste andmete ja kasutusandmete kogumise, kasutamise, salvestamise ja avalikustamisega Samsungi poolt ülalloetletud eesmärkidel.</string>
    <string name="validation_email">Konto Samsung account kontrollimine…</string>
    <string name="continue_for_a11y">Juurdepääsurežiimi aktiveerimiseks jätkake kahe sõrme hoidmist ekraanil, kuni kuulete piiksu.</string>
    <string name="canceled_a11y">Juurdepääsurežiim pole aktiveeritud.</string>
    <string name="enabled_a11y">Juurdepääsurežiim on aktiveeritud.</string>
    <string name="terms_confirm">Mõistan ülaltoodud tingimusi ja nõustun nendega.</string>
    <string name="terms_title">EULA ja diagn. andmed</string>
    <string name="terms_title_upgrade">Lõppkasutaja litsentsileping</string>
    <string name="settings_license_activity_loading">Laadimine…</string>
    <string name="settings_license_activity_unavailable">Laadimise ajal ilmnes torge.</string>
    <string name="thank_you">Täname teid!</string>
    <string name="data_connect_title">Andmevõrk</string>
    <string name="data_connection_text">Mitmed seadmes olevad või seadme kaudu kasutatavad rakendused, vidinad ja teenused nõuavad internetiühendust. Kui Wi-Fi pole sisse lülitatud, loob seade ühenduse teie mobiilsidevõrguga, mille tulemusel võivad sõltuvalt teie paketist rakenduda lisatasud.</string>
    <string name="reactivation_lock_title">Uuesti aktiveerimise lukk</string>
    <string name="reactivation_lock_desc">Saate kaitsta oma seadet, kui see kaob või varastatakse, takistades teistel inimestel taasaktiveerida teie seadet pärast lähtestamist. Selle teenuse kasutamiseks vajate Samsungi kontot.</string>
    <string name="reactivation_lock_desc2">Enne kui taotlete garantiiparandust, tuleb desaktiveerida uuesti aktiveerimise lukk. Jätke meelde oma Samsungi konto andmed, et saaksite oma seadme uuesti aktiveerida, kui see on lukustatud. Uuesti aktiveerimise luku desaktiveerimiseks avage menüü Seaded > Turvalisus.</string>
    <string name="reactivatio_check_text">Aktiveeri uuesti aktiveerimise lukk</string>
    <string name="device_name_title">Seadme nimi</string>
    <string name="device_name_warning">Sisestage seadme nimi.</string>
    <string name="device_name_desc">Sisestage seadme nimi, et saaksite Bluetooth-ühendust, Wi-Fi Directi või modemit kasutades lihtsalt tuvastada oma seadme.</string>
    <string name="device_name_desc_wifi_only">Sisestage seadme nimi, et saaksite Bluetooth-uhendust ja Wi-Fi Directi kasutades lihtsalt tuvastada oma seadme.</string>
    <string name="key_feature">Sirvi võtmefunktsioone</string>
    <string name="app_name">Samsungi häälestusviisard</string>
    <string name="welcome_start_msg">Tere tulemast!</string>
    <string name="key_feature_button">Lisateave</string>
    <string name="tap_to_learn_more">Toksake, et saada lisateavet.</string>
    <string name="setup_complete_message">Teie telefon on seadistatud ja kasutamiseks valmis.</string>
    <string name="select_language">Vali keel</string>
    <string name="start">Alusta</string>
    <string name="sim_missing_title">Paigaldage SIM-kaart</string>
    <string name="sim_missing_text">Lülitage seade välja ja paigaldage SIM-kaart SIM-kaardi pessa. Kui eelistate praegu selle sammu vahele jätta, paigaldage SIM-kaart kindlasti hiljem. Kuni SIM-kaardi paigaldamiseni ei saa te kasutada enamikke seadme funktsioonidest.</string>
    <string name="location_sharing_title">"Kasuta Google'i asukohateenust"</string>
    <string name="location_sharing_message">"Google'i asukohateenus kasutab andmeid allikatest nagu Wi-Fi ja mobiilsidevorgud, et aidata rakendustel maarata teie ligikaudne asukoht ka siis, kui GPS pole saadaval."</string>
    <string name="yes_agree">"Luba Google'i asukohateenusel koguda anonüümseid asukohaandmeid. See toimub ka siis, kui ükski rakendus ei tööta."</string>
    <string name="yes_agree_use_location">"Kasuta minu asukohta Google'i otsingutulemuste ja teiste Google'i teenuste jaoks."</string>
    <string name="opt_set_title">Valikuline häälestamine</string>
    <string name="opt_set_msg">"Lihtne režiim aitab teil kasutada oma seadet veelgi lihtsamalt tänu lihtsate vidinate funktsioonile ja võimalusele kohandada fondi suurust
Aktiveerimiseks märkige lihtsa režiimi ruut."</string>
    <string name="easy_btn_text">Kas aktiveerida lihtsa režiimi seadistamine?</string>
    <string name="try_again_button_label">Proovige uuesti</string>
    <string name="skip_button_label">Jäta vah.</string>
    <string name="next_button_label">Järgmine</string>
    <string name="next_button_disable">Inaktiveeritud</string>
    <string name="button_tts">Nupp</string>
    <string name="previous_button_label">Eelmine</string>
    <string name="restart_button_label">Taaskäivita</string>
    <string name="finish_button_label">Lõpeta</string>
    <string name="uim_missing_text">"Turn off your device, remove the battery, and carefully insert your UIM card with the gold contact side down. The cut-off corner should end up farthest away from the battery.
If you prefer to skip now, be sure to insert your UIM card later. Until you do, most of your device's features will not work."</string>
    <string name="sim_uim_missing_title">UIM-/SIM-kaarti pole paigaldatud</string>
    <string name="sim_uim_missing_text">Lülitage seade välja ja paigaldage UIM-/SIM-kaart ettevaatlikult UIM-/SIM-kaardi pessa. Kui eelistate praegu selle sammu vahele jätta, paigaldage UIM-/SIM-kaart kindlasti hiljem. Kuni selle paigaldamiseni ei saa te kasutada enamikke seadme funktsioonidest.</string>
    <string name="activation_progress_text">Seadme aktiveerimine. See võib mõne minuti aega võtta. Palun oodake…</string>
    <string name="activation_succ_title">Seade on aktiveeritud</string>
    <string name="activation_succ_text">Taielikuks aktiveerimiseks peab seadme taaskaivitama.</string>
    <string name="activation_fail_text">Seadme aktiveerimine nurjus. See võib olla ajutine probleem. Uuesti proovimiseks taaskäivitage seade.</string>
    <string name="network_charges_title">Võrgutasud</string>
    <string name="network_charges_text">Kui kasutate mõnda rakendust, näiteks internetti, e-posti jne ning teete toiminguid mobiilsidevõrkude kaudu, võivad rakenduda lisatasud. Näiteks nõutakse mobiilsidevõrkude puhul konto Samsung account registreerimist ning vidinate, liikuvate taustpiltide ja infotiksujate kasutamist. Lisateavet võrgutasude kohta saate teistes olukordades.</string>
    <string name="network_charges_mobile_warning">Pakettandmesideühenduse loomisel võivad rakenduda lisatasud. Kas jätkata?</string>
    <string name="opt_dual_sim_msg">Alati sisselulitatud kaksik-SIM-i aktiveerimine voimaldab molema SIM-kaardi konesid vastu votta isegi konede ajal.</string>
    <string name="dual_simi_btn_text">Kas aktiveerida alati sisselülitatud kaksik-SIM?</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message1">Lemmikrakendused</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message2">Lemmikkontaktid</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message3">Lemmikseaded</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message4">Lihtne äratuskell</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message5">Pildiraam</string>
    <string name="easy_step_widgets_skip_message">Lihtsa režiimi aktiveerimiseks toksake valikut Järgmine.</string>
    <string name="easy_step_font_message">Kohandage sonumite, e-kirjade, kontaktide jne fondi suurust.</string>
    <string name="tiny">Pisike</string>
    <string name="small">Väike</string>
    <string name="normal">Tavaline</string>
    <string name="large">Suur</string>
    <string name="huge">Ülisuur</string>
    <string name="easymode_label">Lihtne režiim</string>
    <string name="easy_mode_summary">Kasutage lihtsamat avaekraani paigutust ning suuremat teksti ja ikoone.</string>
    <string name="easy_mode_help">Saate kasutada oma seadet kergemini tänu lihtsamale avaekraani paigutusele ja rakenduste infovahetusele. Samuti rakendatakse teie avaekraanile suurem tekst ja ikoonid.</string>
    <string name="enable_easy_mode">Aktiveeri lihtne režiim</string>
    <string name="more_information">Lisateave</string>
    <string name="welcome">Tere tulemast!</string>
    <string name="accessibility">Juurdepääs</string>
    <string name="talkback_description">Saate aktiveerida rakenduse Talkback, joonistades ukskoik kuhu ekraanil ristkuliku ilma lahti laskmata.</string>
    <string name="accessibility_description">Kui olete vaegnägija või -kuulja, toksake juurdepääsu seadetest muutmiseks allpool oleval nupul Juurdepääs.</string>
    <string name="location_sharing_title_baidu">Baidu location service</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu1">Baidu location service uses data from sources such as WLAN and mobile networks to help apps determine your approximate location, even when GPS is not available. You can change this option any time under Settings.</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu2">When the NLP function is installed and opened, Baidu location services will collect anonymous location data. This will occur even when no apps are running. Some data may be stored on your device.</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu3">This may incur additional charges. The data collected will be used to find your location and improve accuracy. We ensure that your data will not be shared with other parties or be used for purposes other than providing services. The following data will be collected.</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu4">"- ID, signal strength of WLAN AP to be surveyed from the periphery
- ID, signal strength to be surveyed from the peripheral base station (for GSM and CDMA)"</string>
    <string name="yes_agree_baidu">Allow Baidu location services to collect anonymous location data. This will occur even when no applications are running.</string>
    <string name="wifi_scan_always_available_summary">Allow network location services and applications to scan for WLANs, even when WLAN is turned off.</string>
    <string name="date_time_auto">Automaatne kuupäev ja kellaaeg</string>
    <string name="date_picker_title">Kuupäev</string>
    <string name="time_picker_title">Kellaaeg</string>
    <string name="mobile_data_msg">Luba andmepoordus mobiilivorgu kaudu.</string>
    <string name="mobile_data_title">Mobiilne andmeside</string>
    <string name="mobile_data_connected">Seade on ühendatud mobiilsidevõrguga.</string>
    <string name="stms_version">SM-G900F_EUR_20141215_0200</string>
    <string name="welcome_start_msg_att">Welcome to AT&amp;T Ready2Go!</string>
    <string name="email_account_r2g">E-posti kontod</string>
    <string name="att_terms_conditions">AT&amp;T Ready2Go Terms and Conditions</string>
    <string name="label_AcctYahoo">Yahoo</string>
    <string name="label_AcctHotmail">Hotmail</string>
    <string name="label_AcctAOL">AOL</string>
    <string name="label_Setup_Othermail">Muud kontod</string>
    <string name="terms_conditions_r2g">Tingimused</string>
    <string name="terms_and_conditions_done">Val.</string>
    <string name="home_sync_thankyou">Täname teid!</string>
    <string name="home_sync_easy_setup">Lihtne seadistus</string>
    <string name="home_sync_easy_setup_msg1">"1. Lülitage NFC oma mobiilsideseadmes sisse. Seejärel asetage mobiilsideseade HomeSync'i seadme peale, et installida HomeSync'i rakendust.
2. Kasutage oma mobiilsideseadmes olevat HomeSync'i rakendust, et juhtida HomeSync'i seadet. (Või juhtige HomeSync'i seadet arvutihiire abil.)"</string>
    <string name="home_sync_easy_setup_msg2">Wi-Fi vorguga uhenduse loomise asemel voite uhendada Etherneti kaabli.</string>
    <string name="home_sync_wifi_msg">Interneti kasutamiseks looge uhendus Wi-Fi vorguga voi uhendage Etherneti kaabel.</string>
    <string name="home_sync_display_aspect_ratio">Kuvasuhe</string>
    <string name="home_sync_display_aspect_ratio_msg">Paremate piltide kuvamiseks maarake teleri kaugjuhtimispuldi abil oma teleri kuvasuhe kasitsi.</string>
    <string name="home_sync_nfc_tag">Wi-Fi vorguga uhenduse loomise asemel voite uhendada Etherneti kaabli.</string>
    <string name="welcome_desc_for_mum">"Teie kasutuspiirkond on lisatud sellele tahvelseadmele.
Kui olete seadistamise lõpetanud, saate kasutada praegusi rakendusi ja installida uusi.

Tähtis.

- Tahvelseadme omanik saab desinstallida teie poolt installitud rakendused ning kustutada teie kasutuspiirkonna.
- Teised kasutajad saavad teie nimel lubada muudatusi rakenduse lubadesse.
- Nagu kõigi arvutitega, peaksite ka seda tahvelseadet jagama ainult usaldusväärsete inimestega."</string>
    <string name="background_traffic_text">Taustaandmete optimeerimine aktiveeritakse. See funktsioon reguleerib automaatselt mobiilsidevõrkude kaudu vastuvõetavate taustaandmete mahtu. See säästab akutoidet ja vähendab andmeside tarbimist. See funktsioon ei mõjuta teie tavalist seadme kasutamist.</string>
    <string name="data_usage">Andmekasutus</string>
    <string name="location_activity_title">Google ja teie asukoht</string>
    <string name="location_agree_sharing_content">"Lubage rakendustel leida oma asukoht Google'i asukohateenuse abil. Anonüümseid asukohaandmeid kogutakse ja saadetakse Google'ile ning neid võidakse hoiustada teie seadmes. Kogumine võib toimuda ka siis, kui ükski rakendus ei tööta."</string>
    <string name="location_agree_use_search_content">"Hankige rohkem asjakohast teavet, kasutades Google'i rakendusi. GPS ja Google'i asukohateenustele pääsete ligi isegi siis, kui te ei kasuta Google'i rakendusi."</string>
    <string name="location_agree_use_wifi_scan_content">"Asukoha tapsuse ja teiste eesmarkide parandamiseks saavad Google'i asukohateenus ja teised rakendused otsida lahedalasuvaid Wi-Fi vorke isegi siis, kui Wi-Fi on lulitatud valja."</string>
    <string name="cu_registration_title">Register with China Unicom</string>
    <string name="cu_registration_message_1">Your device information will be sent to the China Unicom server to register your device during the first boot-up. It uses data from sources such as WLAN and the mobile network. This may result in additional charges.</string>
    <string name="cu_registration_yes_agree">I understand and agree to the terms and conditions above.</string>
    <string name="ctc_registration_title">Register device with China Telecom</string>
    <string name="ctc_registration_message_1">Your device information will be registered with the China Telecom server. The registration will use WLAN or Mobile data. Connecting to a mobile network may result in additional charges depending on your payment plan.</string>
    <string name="ctc_registration_yes_agree">Nõustun sellega.</string>
    <string name="v3_title">Vaktsiiniga seotud teave</string>
    <string name="v3_info">"Kooskõlas valitsuse poliitikaga installitakse ja käivitatakse tarbija kaitsmiseks viirusevastane programm.

Viirusevastane programm V3 installiti koos reaalajas jälgimise ja perioodiliste värskendustega.

Sõltuvalt teie paketist võivad mobiilsidevõrkudega ühenduse loomisel rakenduda lisatasud.

Reaalajas jälgimist ja automaatset värskendamist saab muuta viirusevastase programmi seadetes."</string>
    <string name="dsa_dual_sim_always_on">Alati sisselülitatud kaksik-SIM</string>
    <string name="label_SamsungAccount">Samsung account</string>
    <string name="label_SamsungAccountDesc">Logige sisse või looge Samsungi konto, et võtta oma seadmest viimast.</string>
    <string name="msg_sec_acct_modify_disabled">Konto redigeerimiseks viige seadistusviisard lõpule ja avage menüü Seaded > Kontod.</string>
    <string name="insert_sim_card">Sisesta SIM-kaart</string>
    <string name="insert_sim_card_message">Sisestage SIM-kaart, et paaseda ligi vorguteenustele.</string>
    <string name="insert_uim_card">Sisestage UIM-kaart</string>
    <string name="insert_uim_card_message">Mobiilsidevõrgu kasutamiseks paigaldage UIM-kaart.</string>
    <string name="insert_simuim_card_message">Insert a UIM/SIM card to access network services.</string>
    <string name="data_usage_enable_mobile">Mob. a.side</string>
    <string name="ctc_data_warning_in_roaming">"You're now in the international roaming state, the mobile data is on, please pay attention to the local charge rates."</string>
    <string name="dlg_know">I know it</string>
</resources>
