<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="guide_samsung_legal_for_na">"By tapping Next or otherwise using the phone, you agree to Samsung's terms and conditions."</string>
    <string name="error_log_yes">Sim</string>
    <string name="error_log_no">Não obrigado</string>
    <string name="error_log_collection">Aceita fornecer à Samsung os dados do registo de erro de qualquer falha de Actualização do Software que ocorra no seu dispositivo. Isto ajudará a Samsung a melhorar e a optimizar o processo de Actualização do Software da Samsung e, em última análise, irá ajudá-lo a manter o seu dispositivo devidamente actualizado.</string>
    <string name="error_log_collection_k">"CONSENTIMENTO RELATIVO AO FORNECIMENTO DE DADOS DE DIAGNÓSTICO DE PROBLEMAS E DE UTILIZAÇÃO DE PRODUTOS E SERVIÇOS

A Samsung gostaria de contar com a sua ajuda na melhoria da qualidade e desempenho dos seus produtos e serviços. A Samsung e as suas afiliadas poderão recolher dados de diagnóstico e utilização do seu dispositivo para fins de melhoria do serviço e para fins estatísticos, e também para detectar e resolver situações de diagnóstico, tais como encerramentos inesperados e erros de sistema. A recolha de informação para fins de diagnóstico e utilização poderá incluir informações sobre a forma como o utilizador utiliza as aplicações, informações de registo de erros e pormenores relativos ao uso que o utilizador faz das aplicações (a sua função específica, frequência de utilização, utilização da memória/bateria). Todos os dados de diagnóstico e utilização serão recolhidos e utilizados de modo agregado e apenas de uma forma que não identifica pessoalmente o utilizador ou o seu dispositivo, sendo armazenados durante 7 meses separadamente de quaisquer outros dados que a Samsung possa recolher. Uma vez que os servidores da Samsung estão localizados por todo o mundo, os dados que a Samsung venha a recolher poderão vir a ser armazenados em servidores que se encontram fora do país do utilizador. O utilizador pode optar por não fornecer quaisquer dados de diagnóstico e utilização à Samsung, não tendo essa decisão qualquer impacto na funcionalidade ou operação do seu dispositivo. O utilizador pode também optar por desactivar a recolha das informações de diagnóstico e utilização que lhe dizem respeito a qualquer momento, através das Definições. Ao seleccionar o botão “Sim” abaixo, o utilizador declara que aceita a recolha, utilização, armazenamento, partilha e divulgação, pela Samsung e suas afiliadas, dos dados de diagnóstico e utilização do seu dispositivo para os fins acima indicados e de acordo com a política de privacidade da Samsung."</string>
    <string name="error_log_collection_k_serviceinfo">AUTORIZAÇÃO PARA FORNECER DADOS DE UTILIZAÇÃO E DIAGNÓSTICOA Samsung Electronics Co., Ltd. e respectivas afiliadas (\"Samsung\") gostaria de ter a sua ajuda para melhorar a qualidade e o desempenho dos seus produtos e serviços. O seu dispositivo inclui software de diagnóstico que pode, com o seu consentimento, recolher automaticamente dados de utilização e diagnóstico do seu dispositivo. O software de diagnóstico pode enviar estes dados para a Samsung, para análise estatística, de modo a melhorar a qualidade do produto e do serviço e monitorizar e resolver paragens ou erros do sistema inesperados. Os dados de utilização e diagnóstico recolhidos pela Samsung podem incluir informações sobre como utiliza o seu dispositivo ou informação sobre os fornecedores de serviços de rede (incluindo o estado de ligação, o estado de carregamento, o estado de configuração (tais como a configuração do ecrã e da alimentação), etc.) e sobre como utiliza as suas aplicações (incluindo a frequência e duração da utilização, o estado de configuração, a utilização da memória e bateria, os dados de registo, informações sobre estações de base aplicáveis, etc.), tendo em conta, no entanto, que tais informações de localização estarão apenas disponíveis se a funcionalidade \"Localização\" estiver activada no seu dispositivo. Uma vez que a Samsung tem servidores em todo o mundo, os dados que recolhemos poderão ser armazenados fora do seu país de residência, incluindo em países onde as leis de protecção de dados poderão não ser tão abrangentes. Ao aceitar o fornecimento destes dados, consente-o expressamente. Todos os dados de diagnóstico e utilização recolhidos para estes efeitos serão agregados de forma a não identificarem o utilizador ou o dispositivo pessoalmente e conservados apenas durante o período necessário para efectuar esta análise. Poderá optar por não fornecer estes dados de utilização e diagnóstico, sendo que essa decisão não afectará de forma alguma o funcionamento ou a utilização do seu dispositivo. Poderá assim optar por desactivar este software sempre que desejar; para tal, aceda a Definições, no seu dispositivo. Ao selecionar a opção \"Sim\" abaixo, autoriza, desta forma, (i) a transmissão automática de dados de utilização e diagnóstico e (ii) a recolha, a utilização, o armazenamento, a partilha e a divulgação, por parte da Samsung, de dados de utilização e diagnóstico do seu dispositivo, para os fins indicados anteriormente.</string>
    <string name="validation_email">A verificar Samsung account…</string>
    <string name="continue_for_a11y">Para activar o Modo de acessibilidade, continue a premir o ecrã com dois dedos até ouvir um bip.</string>
    <string name="canceled_a11y">O Modo de acessibilidade não está activado.</string>
    <string name="enabled_a11y">Modo de acessibilidade activado.</string>
    <string name="terms_confirm">Compreendo e aceito os termos e condições acima apresentados.</string>
    <string name="terms_title">EULA e Diagnóstico</string>
    <string name="terms_title_upgrade">Contrato de licença de utilizador final</string>
    <string name="settings_license_activity_loading">A carregar…</string>
    <string name="settings_license_activity_unavailable">Ocorreu um erro ao carregar.</string>
    <string name="thank_you">Obrigado!</string>
    <string name="data_connect_title">Rede de dados</string>
    <string name="data_connection_text">Muitos widgets, aplicações e os serviços existentes no seu dispositivo, ou aos quais acede através do seu dispositivo, exigem uma ligação à Internet. Se a rede Wi-Fi não estiver ligada, o dispositivo estabelece a ligação à sua rede móvel, o que pode implicar taxas adicionais dependendo do seu plano tarifário.</string>
    <string name="reactivation_lock_title">Bloqueio de reactivação</string>
    <string name="reactivation_lock_desc">Proteja o seu dispositivo em caso de perda ou roubo impedindo que outras pessoas reactivem o seu dispositivo depois de este ter sido reposto. Necessita de uma conta Samsung para utilizar este serviço.</string>
    <string name="reactivation_lock_desc2">Antes de solicitar uma reparação ao abrigo da garantia, é necessário desactivar o bloqueio de reactivação. Não se esqueça das informações da sua Conta Samsung, para que possa reactivar o seu dispositivo quando estiver bloqueado. Para desactivar o bloqueio de reactivação, vá a Definições > Segurança.</string>
    <string name="reactivatio_check_text">Activar o bloqueio de reactivação</string>
    <string name="device_name_title">Nome do dispositivo</string>
    <string name="device_name_warning">Introduzir nome do dispositivo.</string>
    <string name="device_name_desc">Introduza um nome de dispositivo para identificar mais facilmente o seu dispositivo quando utilizar Bluetooth, Wi-Fi Direct ou ancoragem.</string>
    <string name="device_name_desc_wifi_only">Introduza um nome de dispositivo para que possa identificar mais facilmente o seu dispositivo quando utilizar Bluetooth e Wi-Fi Direct.</string>
    <string name="key_feature">Consultar funções principais</string>
    <string name="app_name">Assistente de configuração Samsung</string>
    <string name="welcome_start_msg">Bem-vindo!</string>
    <string name="key_feature_button">Mais informações</string>
    <string name="tap_to_learn_more">Toque para obter mais informações.</string>
    <string name="setup_complete_message">O dispositivo está configurado e pronto para ser utilizado.</string>
    <string name="select_language">Seleccionar idioma</string>
    <string name="start">Iniciar</string>
    <string name="sim_missing_title">Inserir cartão SIM</string>
    <string name="sim_missing_text">Desligue o seu dispositivo e introduza o cartão SIM na ranhura do cartão SIM. Se preferir ignorar agora este passo, não se esqueça de introduzir o cartão SIM mais tarde. Até que o faça, a maioria das funções do seu dispositivo não funcionam.</string>
    <string name="location_sharing_title">Utilizar a localização Google</string>
    <string name="location_sharing_message">O serviço de localização do Google utiliza dados de origens tais como Wi-Fi e redes móveis para ajudar as aplicações a determinarem a sua localização aproximada, mesmo quando o GPS não está disponível.</string>
    <string name="yes_agree">Permitir que os serviços de localização do Google recolham dados de localização anónimos. Isto será efectuado mesmo sem quaisquer aplicações em execução.</string>
    <string name="yes_agree_use_location">Utilizar A minha localização para resultados de procura Google e outros serviços Google.</string>
    <string name="opt_set_title">Definição opcional</string>
    <string name="opt_set_msg">"O modo fácil ajuda o utilizador a utilizar o dispositivo mais facilmente com a função de widgets fáceis e a possibilidade de personalizar o tamanho da fonte
Toque na caixa de selecção do modo fácil para activar."</string>
    <string name="easy_btn_text">Activar configuração de modo fácil?</string>
    <string name="try_again_button_label">Tente novamente</string>
    <string name="skip_button_label">Saltar</string>
    <string name="next_button_label">Seguinte</string>
    <string name="next_button_disable">Desactivado</string>
    <string name="button_tts">Tecla</string>
    <string name="previous_button_label">Anterior</string>
    <string name="restart_button_label">Reiniciar</string>
    <string name="finish_button_label">Concluir</string>
    <string name="uim_missing_text">"Turn off your device, remove the battery, and carefully insert your UIM card with the gold contact side down. The cut-off corner should end up farthest away from the battery.
If you prefer to skip now, be sure to insert your UIM card later. Until you do, most of your device's features will not work."</string>
    <string name="sim_uim_missing_title">Nenhum cartão UIM/SIM inserido.</string>
    <string name="sim_uim_missing_text">Desligue o seu dispositivo e introduza com cuidado o seu cartão UIM/SIM no sector do cartão UIM/SIM. Se preferir ignorar agora este paço, não se esqueça de introduzir o seu cartão UIM/SIM mais tarde. Até que o faça, a maioria das funções do seu dispositivo não funcionam.</string>
    <string name="activation_progress_text">A activar o seu dispositivo. Isto pode levar alguns minutos. Aguarde…</string>
    <string name="activation_succ_title">Dispositivo activado</string>
    <string name="activation_succ_text">O seu dispositivo precisa de ser reiniciado para ficar totalmente activado.</string>
    <string name="activation_fail_text">Falha ao activar o seu dispositivo. Pode ser um problema temporário. Reinicie o seu dispositivo e tente novamente.</string>
    <string name="network_charges_title">Tarifas de rede</string>
    <string name="network_charges_text">A utilização de algumas aplicações, tais como Internet, E-mail, etc., e a execução de algumas acções utilizando redes móveis pode implicar custos adicionais. Por exemplo, é exigido às redes móveis o registo de uma Samsung account e a utilização de widgets, fundos animados e tickers de informação. Serão fornecidas mais informações sobre as taxas de rede noutras circunstâncias.</string>
    <string name="network_charges_mobile_warning">O acesso à rede através de pacotes de dados pode implicar a cobrança de taxas adicionais. Continuar?</string>
    <string name="opt_dual_sim_msg">A activação do SIM duplo sempre ligado permite-lhe receber chamadas dos dois cartões SIM mesmo durante as chamadas.</string>
    <string name="dual_simi_btn_text">Activar SIM duplo sempre ligado?</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message1">Aplicações Favoritas</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message2">Contactos Favoritos</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message3">Definições Favoritas</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message4">Relógio de Alarme Simples</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message5">Moldura de Imagem</string>
    <string name="easy_step_widgets_skip_message">Toque em Seguinte para activar o modo fácil.</string>
    <string name="easy_step_font_message">Personalizar o tamanho da fonte para Mensagens, E-mail, Contactos, etc.</string>
    <string name="tiny">Muito pequeno</string>
    <string name="small">Pequeno</string>
    <string name="normal">Normal</string>
    <string name="large">Grande</string>
    <string name="huge">Muito grande</string>
    <string name="easymode_label">Modo fácil</string>
    <string name="easy_mode_summary">Utilize esquema de ecrã principal mais simples, e texto e icones maiores.</string>
    <string name="easy_mode_help">Utilize mais facilmente o seu dispositivo com uma disposição do ecrã principal e interacções de aplicações mais simples. Texto e ícones maiores irão também ser aplicados ao seu ecrã principal.</string>
    <string name="enable_easy_mode">Activar modo fácil</string>
    <string name="more_information">Mais informações</string>
    <string name="welcome">Bem-vindo!</string>
    <string name="accessibility">Acessibilidade</string>
    <string name="talkback_description">Pode activar o Talkback desenhando um rectângulo em qualquer ponto do ecrã sem deixar de tocar no ecrã.</string>
    <string name="accessibility_description">Toque em Acessibilidade em baixo para alterar as definições de acessibilidade.</string>
    <string name="location_sharing_title_baidu">Baidu location service</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu1">Baidu location service uses data from sources such as WLAN and mobile networks to help apps determine your approximate location, even when GPS is not available. You can change this option any time under Settings.</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu2">When the NLP function is installed and opened, Baidu location services will collect anonymous location data. This will occur even when no apps are running. Some data may be stored on your device.</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu3">This may incur additional charges. The data collected will be used to find your location and improve accuracy. We ensure that your data will not be shared with other parties or be used for purposes other than providing services. The following data will be collected.</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu4">"- ID, signal strength of WLAN AP to be surveyed from the periphery
- ID, signal strength to be surveyed from the peripheral base station (for GSM and CDMA)"</string>
    <string name="yes_agree_baidu">Allow Baidu location services to collect anonymous location data. This will occur even when no applications are running.</string>
    <string name="wifi_scan_always_available_summary">Allow network location services and applications to scan for WLANs, even when WLAN is turned off.</string>
    <string name="date_time_auto">Data e hora automáticas</string>
    <string name="date_picker_title">Data</string>
    <string name="time_picker_title">Hora</string>
    <string name="mobile_data_msg">Permitir acesso de dados através de rede móvel.</string>
    <string name="mobile_data_title">Dados móveis</string>
    <string name="mobile_data_connected">Dispositivo ligado à rede móvel.</string>
    <string name="stms_version">SM-G900F_EUR_20141215_0200</string>
    <string name="welcome_start_msg_att">Welcome to AT&amp;T Ready2Go!</string>
    <string name="email_account_r2g">Contas de e-mail</string>
    <string name="att_terms_conditions">AT&amp;T Ready2Go Terms and Conditions</string>
    <string name="label_AcctYahoo">Yahoo</string>
    <string name="label_AcctHotmail">Hotmail</string>
    <string name="label_AcctAOL">AOL</string>
    <string name="label_Setup_Othermail">Outras contas</string>
    <string name="terms_conditions_r2g">Termos e condições</string>
    <string name="terms_and_conditions_done">Fim</string>
    <string name="home_sync_thankyou">Obrigado!</string>
    <string name="home_sync_easy_setup">Configuração fácil</string>
    <string name="home_sync_easy_setup_msg1">"1. Ligue o NFC no seu dispositivo móvel. Em seguida, coloque o seu dispositivo móvel sobre o dispositivo HomeSync para instalar a aplicação HomeSync.
2. Utilize a aplicação HomeSync no seu dispositivo móvel para controlar o dispositivo HomeSync. (Em alternativa, pode controlar o dispositivo HomeSync utilizando um rato)"</string>
    <string name="home_sync_easy_setup_msg2">Pode ligar um cabo Ethernet em vez de ligar a uma rede Wi-Fi.</string>
    <string name="home_sync_wifi_msg">Para aceder à Internet, estabeleça a ligação a uma rede Wi-Fi ou ligue um cabo Ethernet.</string>
    <string name="home_sync_display_aspect_ratio">Relação de visualização</string>
    <string name="home_sync_display_aspect_ratio_msg">Para uma melhor apresentação das fotografias, defina manualmente a relação da visualização da sua TV utilizando o telecomando da TV.</string>
    <string name="home_sync_nfc_tag">Pode ligar um cabo Ethernet em vez de ligar a uma rede Wi-Fi.</string>
    <string name="welcome_desc_for_mum">"A sua área de utilizador foi adicionada a este tablet.
Depois de terminar a configuração, pode utilizar as aplicações actuais e instalar novas.

Importante:

- O proprietário da tablet pode desinstalar as aplicações instaladas por si e eliminar a sua área de utilizador.
- Outros utilizadores podem autorizar alterações às permissões das aplicações em seu nome.
- Tal como com qualquer outro computador, deverá partilhar apenas este tablet com pessoas em quem confia."</string>
    <string name="background_traffic_text">A optimização de dados de segundo plano vai ser activada. Esta função controla automaticamente a quantidade de dados de segundo plano que estão a ser recebidos através de redes móveis. Desta forma poupa bateria e reduz o consumo de dados. Esta função não afecta a utilização normal do dispositivo.</string>
    <string name="data_usage">Utiliz de dados</string>
    <string name="location_activity_title">O Google e a sua localização</string>
    <string name="location_agree_sharing_content">Permita que as aplicações calculem a sua localização com o serviço de localização do Google. Serão recolhidos dados de localização anónimos e enviados para o Google, e poderão ser armazenados no seu dispositivo. A recolha poderá acontecer mesmo quando não estão a ser executadas aplicações.</string>
    <string name="location_agree_use_search_content">Obtenha informações mais relevantes quando utilizar as aplicações do Google. O GPS e o serviço de localização do Google poderão ser acedidos, mesmo quando não estiver a utilizar as aplicações do Google.</string>
    <string name="location_agree_use_wifi_scan_content">Para melhorar a precisão da localização e para outros fins, permita que o serviço de localização do Google e outras aplicações possam procurem redes Wi-Fi próximas, mesmo com o Wi-Fi desligado.</string>
    <string name="cu_registration_title">Register with China Unicom</string>
    <string name="cu_registration_message_1">Your device information will be sent to the China Unicom server to register your device during the first boot-up. It uses data from sources such as WLAN and the mobile network. This may result in additional charges.</string>
    <string name="cu_registration_yes_agree">I understand and agree to the terms and conditions above.</string>
    <string name="ctc_registration_title">Register device with China Telecom</string>
    <string name="ctc_registration_message_1">Your device information will be registered with the China Telecom server. The registration will use WLAN or Mobile data. Connecting to a mobile network may result in additional charges depending on your payment plan.</string>
    <string name="ctc_registration_yes_agree">Aceito isto.</string>
    <string name="v3_title">Informações de vacina</string>
    <string name="v3_info">"Para protecção do consumidor, de acordo com a política do governo, é instalado e executado o programa anti-vírus.

O programa anti-vírus V3 foi instalado com monitorização em tempo real e actualizações periódicas.

A ligação a redes móveis pode implicar a cobrança de taxas adicionais dependendo do seu plano tarifário.

A monitorização em tempo real e as actualizações automáticas podem ser alteradas nas definições de programa anti-vírus."</string>
    <string name="dsa_dual_sim_always_on">SIM duplo sempre ligado</string>
    <string name="label_SamsungAccount">Samsung account</string>
    <string name="label_SamsungAccountDesc">Inicie sessão ou crie uma Conta Samsung para tirar o máximo partido do seu dispositivo.</string>
    <string name="msg_sec_acct_modify_disabled">Para editar a conta, conclua o assistente de configuração e vá a Definições > Contas.</string>
    <string name="insert_sim_card">Inserir cartão SIM</string>
    <string name="insert_sim_card_message">Insira o cartão SIM para aceder aos serviços de rede.</string>
    <string name="insert_uim_card">Inserir cartão UIM</string>
    <string name="insert_uim_card_message">Insira um cartão UIM para aceder à sua rede móvel.</string>
    <string name="insert_simuim_card_message">Insert a UIM/SIM card to access network services.</string>
    <string name="data_usage_enable_mobile">Dad. móveis</string>
    <string name="ctc_data_warning_in_roaming">"You're now in the international roaming state, the mobile data is on, please pay attention to the local charge rates."</string>
    <string name="dlg_know">I know it</string>
</resources>
