<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="guide_samsung_legal_for_na">"By tapping Next or otherwise using the phone, you agree to Samsung's terms and conditions."</string>
    <string name="error_log_yes">Igen</string>
    <string name="error_log_no">Köszönöm, nem</string>
    <string name="error_log_collection">Ön beleegyezik abba, hogy a Samsung rendelkezésére bocsátja az eszköz valamennyi Szoftverfrissítési hibájáról készülő hibanapló adatait. Ezzel segít a Samsung cégnek a Samsung Szoftverfrissítés menetének tökéletesítésében és továbbfejlesztésében, és végső soron a saját eszköze megfelelő frissítéséhez is hozzájárul.</string>
    <string name="error_log_collection_k">"BELEEGYEZÉS A DIAGNOSZTIKAI ÉS HASZNÁLATI ADATOK RENDELKEZÉSRE BOCSÁTÁSÁBA

A Samsung az Ön segítségét kéri termékei és szolgáltatásai minőségének és működésének tökéletesítéséhez. A Samsung és kapcsolt vállalkozásai diagnosztikai és használati adatokat gyűjthetnek az Ön eszközéről szolgáltatástökéletesítési és statisztikai célokra, továbbá diagnosztikai események, például váratlan leállások és rendszerhibák nyomon követésére és orvoslására. A diagnosztikai és használati adatok gyűjtése az alkalmazások használatának módjával kapcsolatos információkra, a hibanaplókra és az alkalmazáshasználati adatokra (az adott alkalmazás konkrét funkciója, használatának gyakorisága, memória- és akkumulátorhasználat) terjedhet ki. A diagnosztikai és használati adatok gyűjtése és felhasználása kizárólag összesítve, az egyes felhasználók vagy eszközök azonosítását lehetővé nem tevő módon történik, azzal, hogy ezen adatokat 7 hónapig tároljuk, elkülönítve az általunk gyűjtött minden egyéb adattól. Mivel a Samsung szerverei a világ számos részén megtalálhatók, előfordulhat, hogy az általunk begyűjtött adatokat az Ön országán kívül működő szerver tárolja majd. Ön megtagadhatja a diagnosztikai és használati adatok rendelkezésünkre bocsátását, mely döntés semmilyen módon nem befolyásolja az eszköz működését és funkcióit. A diagnosztikai és használati adatok gyűjtését később is bármikor letilthatja a Beállításokban. Alább az „Igen” gombra kattintva Ön elfogadja, hogy a Samsung és kapcsolt vállalkozásai a fent ismertetett célokra, a Samsung adatvédelmi nyilatkozatával összhangban gyűjtsék, használják, tárolják, megosszák és nyilvánosságra hozzák az Ön eszközének diagnosztikai és használati adatait."</string>
    <string name="error_log_collection_k_serviceinfo">BELEEGYEZÉS DIAGNOSZTIKAI ÉS HASZNÁLATI ADATOK MEGADÁSÁBAA Samsung Electronics Co., Ltd. és leányvállalatai („Samsung”) az Ön segítségét kívánják kérni termékeik és szolgáltatásaik minőségének és teljesítményének javításához. Az Ön eszköze diagnosztikai szoftvert tartalmaz, amely – az Ön beleegyezésével – automatikusan diagnosztikai és használati adatokat gyűjt az Ön eszközéről. A termékek és szolgáltatások minőségének javítása, valamint a váratlan leállások és rendszerhibák nyomon követése és elhárítása érdekében a diagnosztikai szoftver elküldheti ezeket az adatokat a Samsunghoz statisztikai elemzésre. A Samsung által gyűjtött diagnosztikai és használati adatok magukban foglalhatnak az eszköz használatára vonatkozó adatokat, a szolgáltatókkal kapcsolatos adatokat (ideértve a kapcsolat állapotát, a töltés állapotát, a beállítások állapotát (pl. kijelző- és energiagazdálkodási beállítások) stb.), az alkalmazások használatára vonatkozó adatokat (ideértve a használat gyakoriságát és időtartamát, a beállítások állapotát, a memória- és az akkumulátorhasználatot, a naplóadatokat, a vonatkozó bázisállomásokkal kapcsolatos adatokat stb.), feltéve, hogy a „Helyszolgáltatások” funkció engedélyezve van a készülékén. Mivel a Samsung világszerte üzemeltet kiszolgálókat, az általunk gyűjtött adatok tárolása az Ön országán kívül is történhet, azaz olyan országokban is, ahol az adatvédelmi törvények esetleg nem olyan átfogóak. Az adatok megadásának elfogadásával Ön kifejezetten beleegyezik az itt leírtakba. Az e célra gyűjtött összes diagnosztikai és használati adat olyan módon lesz összesítve, amely nem azonosítja az Ön személyét vagy eszközét, és ezeket csak az elemzéshez szükséges ideig őrizzük meg. Ön dönthet úgy, hogy nem ad meg nekünk diagnosztikai és használati adatokat, és ez a döntése semmilyen módon sem befolyásolja eszközének funkcióit vagy működését. Eszközének Beállítások részében bármikor kikapcsolhatja ezt a szoftvert. Az alábbi „Igen” gomb megérintésével Ön beleegyezik a következőkbe: (i) a diagnosztikai és használati adatok automatikus továbbítása és (ii) az Ön eszközéről diagnosztikai és használati adatok Samsung általi gyűjtése, használata, tárolása, megosztása és felfedése a fent ismertetett célokból.</string>
    <string name="validation_email">Samsung account ellenőrzése…</string>
    <string name="continue_for_a11y">A Kisegítő lehetőségek üzemmód engedélyezéséhez tartsa két ujját a képernyőn, amíg hangjelzést nem hall.</string>
    <string name="canceled_a11y">Kisegítő lehetőségek üzemmód nincs engedélyezve.</string>
    <string name="enabled_a11y">Kisegítő lehetőségek üzemmód engedélyezve.</string>
    <string name="terms_confirm">Megértettem és elfogadom a fenti feltételeket.</string>
    <string name="terms_title">EULA &amp; diagn. adatok</string>
    <string name="terms_title_upgrade">Végfelhasználói licencszerződés</string>
    <string name="settings_license_activity_loading">Betöltés…</string>
    <string name="settings_license_activity_unavailable">A betöltés során hiba történt.</string>
    <string name="thank_you">Köszönjük!</string>
    <string name="data_connect_title">Adathálózat</string>
    <string name="data_connection_text">Az eszközön található vagy a segítségével elérhető számos alkalmazáshoz, widgethez és szolgáltatáshoz internetkapcsolat szükséges. Ha nincs bekapcsolva a Wi-Fi, az eszköz a mobilhálózathoz kapcsolódik, ami az előfizetési csomagtól függően további költséggel járhat.</string>
    <string name="reactivation_lock_title">Újraaktiválási zár</string>
    <string name="reactivation_lock_desc">Elveszítés vagy lopás esetére védje az eszközét azzal, hogy megakadályozza, hogy mások újraaktiválhassák a beállítások törlése után. Ennek a szolgáltatásnak a használatához Samsung accountra van szüksége.</string>
    <string name="reactivation_lock_desc2">Garanciális javítás igénylése előtt az újraaktiválási zárat ki kell kapcsolni. A zárolt eszköz újraaktiválásához jegyezze meg Samsung account-adatait. Az újraaktiválási zár kikapcsolásához válassza a Beállítások > Biztonság menüpontot.</string>
    <string name="reactivatio_check_text">Engedélyezze az újraaktiválási zárat</string>
    <string name="device_name_title">Eszköznév</string>
    <string name="device_name_warning">Adja meg az eszköz nevét.</string>
    <string name="device_name_desc">Adjon nevet az eszköznek, hogy Bluetooth, Wi-Fi Direct vagy internetmegosztás használatakor könnyen felismerje azt.</string>
    <string name="device_name_desc_wifi_only">Adjon nevet az eszköznek, hogy Bluetooth és Wi-Fi Direct használatakor könnyen felismerje azt.</string>
    <string name="key_feature">Gombfunkciók böngészése</string>
    <string name="app_name">Samsung beállítóvarázsló</string>
    <string name="welcome_start_msg">Üdvözöljük!</string>
    <string name="key_feature_button">További tudnivalók</string>
    <string name="tap_to_learn_more">Érintse meg a részletekért.</string>
    <string name="setup_complete_message">Az eszköz beállítva, használatra kész.</string>
    <string name="select_language">Nyelv kiválasztása</string>
    <string name="start">Indít</string>
    <string name="sim_missing_title">Helyezzen be SIM kártyát</string>
    <string name="sim_missing_text">Kapcsolja ki az eszközt, és helyezze be a SIM kártyát a SIM-foglalatba. Ha ezt a lépést most kihagyja, ne felejtse el a SIM kártyát később behelyezni. Amíg ezt meg nem teszi, az eszköz legtöbb funkciója nem lesz használható.</string>
    <string name="location_sharing_title">Google helyadatok használata</string>
    <string name="location_sharing_message">A Google helymeghatározó szolgáltatása Wi-Fi és mobilhálózatok, illetve hasonló források adatainak felhasználásával akkor is lehetővé teszi az alkalmazások számára az Ön helyének hozzávetőleges meghatározását, ha a GPS nem elérhető.</string>
    <string name="yes_agree">Engedélyezheti a Google helymeghatározó szolgáltatását a helyadatok névtelen gyűjtéséhez. A gyűjtésre akkor is sor kerül majd, amikor nem fut aktív alkalmazás.</string>
    <string name="yes_agree_use_location">Saját helyadatok felhasználása a Google keresésben és egyéb Google szolgáltatásokban.</string>
    <string name="opt_set_title">Opcionális beállítás</string>
    <string name="opt_set_msg">"Az Egyszerű üzemmód az Egyszerű widgetek funkcióval és a betűméret módosításának lehetőségével könnyíti meg az eszköz használatát
Az engedélyezéséhez érintse meg az Egyszerű üzemmód jelölőnégyzetet."</string>
    <string name="easy_btn_text">Engedélyezi az egyszerű üzemmód beállítását?</string>
    <string name="try_again_button_label">Próbálja újra</string>
    <string name="skip_button_label">Átugrik</string>
    <string name="next_button_label">Tovább</string>
    <string name="next_button_disable">Letiltva</string>
    <string name="button_tts">Gomb</string>
    <string name="previous_button_label">Előző</string>
    <string name="restart_button_label">Újraindítás</string>
    <string name="finish_button_label">Befejez</string>
    <string name="uim_missing_text">"Turn off your device, remove the battery, and carefully insert your UIM card with the gold contact side down. The cut-off corner should end up farthest away from the battery.
If you prefer to skip now, be sure to insert your UIM card later. Until you do, most of your device's features will not work."</string>
    <string name="sim_uim_missing_title">Nincs behelyezve UIM/SIM kártya</string>
    <string name="sim_uim_missing_text">Kapcsolja ki az eszközt, és óvatosan helyezze be az UIM/SIM kártyát az UIM/SIM-foglalatba. Ha ezt a lépést most kihagyja, ne felejtse el az UIM/SIM kártyát később behelyezni. Amíg ezt meg nem teszi, az eszköz legtöbb funkciója nem lesz használható.</string>
    <string name="activation_progress_text">Folyamatban van az eszköz aktiválása. Ez eltarthat néhány percig. Kis türelmet…</string>
    <string name="activation_succ_title">Eszköz aktiválva</string>
    <string name="activation_succ_text">A teljes aktiváláshoz újra kell indítani az eszközt.</string>
    <string name="activation_fail_text">Nem sikerült aktiválni az eszközt. Ez átmeneti probléma lehet. Indítsa újra az eszközt, és próbálja újra.</string>
    <string name="network_charges_title">Hálózati díjak</string>
    <string name="network_charges_text">Bizonyos alkalmazások, mint például az Internet, E-mail stb. használata, illetve egyes mobilhálózatot igénybe vevő műveletek végrehajtása további költséggel járhat. Például, mobilhálózat szükséges a Samsung account regisztrálásához, valamint widgetek, élő háttérképek és információs szalagok használatához. Adott esetben további tájékoztatás jelenik meg a hálózati díjakról.</string>
    <string name="network_charges_mobile_warning">Az adatkapcsolatért a szolgáltató további költségeket számíthat fel. Folytatja?</string>
    <string name="opt_dual_sim_msg">Az Állandó két SIM funkció engedélyezésével mindkét SIM kártyával fogadhat hívást, akár hívás közben is.</string>
    <string name="dual_simi_btn_text">Engedélyezi az állandó két SIM funkciót?</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message1">Kedvenc alkalmazások</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message2">Kedvenc névjegyek</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message3">Kedvenc beállítások</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message4">Egyszerű ébresztőóra</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message5">Képkeret</string>
    <string name="easy_step_widgets_skip_message">Érintse meg a Következő gombot az egyszerű üzemmód engedélyezéséhez.</string>
    <string name="easy_step_font_message">Betűméret testreszabása az Üzenetek, E-mail, Névjegyzék stb. alkalmazásokban</string>
    <string name="tiny">Nagyon kicsi</string>
    <string name="small">Kicsi</string>
    <string name="normal">Normál</string>
    <string name="large">Nagy</string>
    <string name="huge">Nagyon nagy</string>
    <string name="easymode_label">Egyszerű üzemmód</string>
    <string name="easy_mode_summary">Egyszerű elrendezésű kezdőképernyőt, nagyobb betűket és ikonokat használ.</string>
    <string name="easy_mode_help">Az egyszerűbb kezdőképernyő-elrendezés és alkalmazáskezelés megkönnyíti az eszköz használatát. Emellett nagyobb lesz az ikonok és a szöveg mérete a kezdőképernyőn.</string>
    <string name="enable_easy_mode">Egyszerű üzemmód engedélyezése</string>
    <string name="more_information">További információ</string>
    <string name="welcome">Üdvözöljük!</string>
    <string name="accessibility">Kisegítő lehetőségek</string>
    <string name="talkback_description">A Talkback engedélyezéséhez rajzoljon téglalapot bárhol a képernyőn, ujja felemelése nélkül.</string>
    <string name="accessibility_description">Érintse meg alább a Kisegítő lehetőségek gombot a kisegítő lehetőségek beállításainak módosításához.</string>
    <string name="location_sharing_title_baidu">Baidu location service</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu1">Baidu location service uses data from sources such as WLAN and mobile networks to help apps determine your approximate location, even when GPS is not available. You can change this option any time under Settings.</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu2">When the NLP function is installed and opened, Baidu location services will collect anonymous location data. This will occur even when no apps are running. Some data may be stored on your device.</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu3">This may incur additional charges. The data collected will be used to find your location and improve accuracy. We ensure that your data will not be shared with other parties or be used for purposes other than providing services. The following data will be collected.</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu4">"- ID, signal strength of WLAN AP to be surveyed from the periphery
- ID, signal strength to be surveyed from the peripheral base station (for GSM and CDMA)"</string>
    <string name="yes_agree_baidu">Allow Baidu location services to collect anonymous location data. This will occur even when no applications are running.</string>
    <string name="wifi_scan_always_available_summary">Allow network location services and applications to scan for WLANs, even when WLAN is turned off.</string>
    <string name="date_time_auto">Automatikus dátum és idő</string>
    <string name="date_picker_title">Dátum</string>
    <string name="time_picker_title">Idő</string>
    <string name="mobile_data_msg">Mobilhálózaton történő adathozzáférés engedélyezése</string>
    <string name="mobile_data_title">Mobil internetkapcsolat</string>
    <string name="mobile_data_connected">Az eszköz a mobilhálózathoz kapcsolódott.</string>
    <string name="stms_version">SM-G900F_EUR_20141215_0200</string>
    <string name="welcome_start_msg_att">Welcome to AT&amp;T Ready2Go!</string>
    <string name="email_account_r2g">E-mail fiókok</string>
    <string name="att_terms_conditions">AT&amp;T Ready2Go Terms and Conditions</string>
    <string name="label_AcctYahoo">Yahoo</string>
    <string name="label_AcctHotmail">Hotmail</string>
    <string name="label_AcctAOL">AOL</string>
    <string name="label_Setup_Othermail">Egyéb fiókok</string>
    <string name="terms_conditions_r2g">Feltételek</string>
    <string name="terms_and_conditions_done">Kész</string>
    <string name="home_sync_thankyou">Köszönjük!</string>
    <string name="home_sync_easy_setup">Egyszerű beállítás</string>
    <string name="home_sync_easy_setup_msg1">"1. Kapcsolja be az NFC-t a mobileszközén. Ezután helyezze a mobileszközt a HomeSync eszközre a HomeSync alkalmazás telepítéséhez.
2. A mobileszközre telepített HomeSync alkalmazás segítségével vezérelheti a HomeSync eszközt. (Másik lehetőségként egérrel is vezérelhető a HomeSync-eszköz)"</string>
    <string name="home_sync_easy_setup_msg2">Wi-Fi hálózathoz való kapcsolódás helyett Ethernet kábelt is csatlakoztathat.</string>
    <string name="home_sync_wifi_msg">Az internet eléréséhez kapcsolódjon Wi-Fi hálózathoz, vagy csatlakoztasson Ethernet-kábelt.</string>
    <string name="home_sync_display_aspect_ratio">Képoldalarány</string>
    <string name="home_sync_display_aspect_ratio_msg">A jobb képmegjelenítéshez állítsa be manuálisan a TV képarányát a TV-távvezérlő segítségével.</string>
    <string name="home_sync_nfc_tag">Wi-Fi hálózathoz való kapcsolódás helyett Ethernet kábelt is csatlakoztathat.</string>
    <string name="welcome_desc_for_mum">"Hozzáadta felhasználói területét a táblagéphez.
A beállítás befejezése után használhatja a meglévő alkalmazásokat, és újakat is telepíthet.

Fontos:

- A táblagép tulajdonosa eltávolíthatja az Ön által telepített alkalmazásokat, és törölheti a felhasználói területét.
- Más felhasználók módosításokat engedélyezhetnek az alkalmazásengedélyekben az Ön nevében.
- Mint minden számítógépet, ezt a táblagépet is csak olyan személlyel ossza meg, akiben megbízik."</string>
    <string name="background_traffic_text">Engedélyezi a háttérben futó adatkapcsolat optimalizálását. A funkció automatikusan ellenőrzi a mobilhálózaton keresztül a háttérben fogadott adatok mennyiségét. Ezzel kímélhető az akkumulátor, és csökkenthető az adathasználat. A funkció nem befolyásolja az eszköz normál használatát.</string>
    <string name="data_usage">Adathasználat</string>
    <string name="location_activity_title">Google és helyadatok</string>
    <string name="location_agree_sharing_content">Engedélyezheti az alkalmazások számára a hozzávetőleges helymeghatározást a Google helymeghatározó szolgáltatásának használatával. A helyadatok név nélkül lesznek elküldve a Google számára, és az eszköz tárolhatja őket. Az adatok gyűjtése olyankor is lehetséges, amikor éppen semmilyen alkalmazás nem fut.</string>
    <string name="location_agree_use_search_content">Pontosabb adatokhoz juthat a Google alkalmazások használatakor. A GPS és a Google helymeghatározó szolgáltatásának hozzáférésére akkor is sor kerülhet, amikor éppen nincs használatban Google alkalmazás.</string>
    <string name="location_agree_use_wifi_scan_content">A helymeghatározás pontosságának javítására és egyéb célok érdekében a Google helymeghatározó szolgáltatása és egyéb alkalmazások kikapcsolt Wi-Fi funkció mellett is kereshetnek közeli Wi-Fi hálózatokat.</string>
    <string name="cu_registration_title">Register with China Unicom</string>
    <string name="cu_registration_message_1">Your device information will be sent to the China Unicom server to register your device during the first boot-up. It uses data from sources such as WLAN and the mobile network. This may result in additional charges.</string>
    <string name="cu_registration_yes_agree">I understand and agree to the terms and conditions above.</string>
    <string name="ctc_registration_title">Register device with China Telecom</string>
    <string name="ctc_registration_message_1">Your device information will be registered with the China Telecom server. The registration will use WLAN or Mobile data. Connecting to a mobile network may result in additional charges depending on your payment plan.</string>
    <string name="ctc_registration_yes_agree">Elfogadom.</string>
    <string name="v3_title">Vakcinavezérelt információk</string>
    <string name="v3_info">"A kormányzati politikának megfelelő fogyasztóvédelem érdekében telepítve van és fut a víruskereső program.

A telepített V3 víruskereső program valós idejű figyelési és rendszeres frissítési funkcióval rendelkezik.

Mobilhálózati kapcsolat létesítése az előfizetési csomagtól függően további költséggel járhat.

A valós idejű figyelés és a rendszeres frissítés a víruskereső program beállításaiban módosítható."</string>
    <string name="dsa_dual_sim_always_on">Állandó két SIM</string>
    <string name="label_SamsungAccount">Samsung account</string>
    <string name="label_SamsungAccountDesc">Az eszköz lehetőségeinek maximális kiaknázásához jelentkezzen be Samsung accountjába, vagy hozzon létre ilyen fiókot.</string>
    <string name="msg_sec_acct_modify_disabled">A fiók szerkesztéséhez hajtsa végre a beállítóvarázslót, és válassza a Beállítások > Fiókok menüpontot.</string>
    <string name="insert_sim_card">Helyezze be a SIM-et</string>
    <string name="insert_sim_card_message">Hálózati szolgáltatások eléréséhez helyezze be a SIM kártyát.</string>
    <string name="insert_uim_card">Helyezzen be UIM kártyát</string>
    <string name="insert_uim_card_message">A mobilhálózat eléréséhez helyezzen be UIM kártyát.</string>
    <string name="insert_simuim_card_message">Insert a UIM/SIM card to access network services.</string>
    <string name="data_usage_enable_mobile">Mob. int.k.</string>
    <string name="ctc_data_warning_in_roaming">"You're now in the international roaming state, the mobile data is on, please pay attention to the local charge rates."</string>
    <string name="dlg_know">I know it</string>
</resources>
