<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="guide_samsung_legal_for_na">"By tapping Next or otherwise using the phone, you agree to Samsung's terms and conditions."</string>
    <string name="error_log_yes">Si</string>
    <string name="error_log_no">Non, grazas</string>
    <string name="error_log_collection">Aceptas fornecer a Samsung os datos do rexistro de erros correspondente a calquera fallo de actualización de software que experimente o teu dispositivo. Isto axudará a Samsung a mellorar o seu proceso de actualización de software e, en último lugar, axudarache a ti a manter o teu dispositivo correctamente actualizado.</string>
    <string name="error_log_collection_k">"CONSENTIMENTO PARA FORNECER DATOS DE USO E DIAGNÓSTICO

A Samsung gustaríalle contar coa súa axuda para mellorar a calidade e o desempeño dos seus produtos e servizos. É posible que Samsung e as súas filiais recompilen datos de uso e diagnóstico do seu dispositivo con propósitos estatísticos e de mellora do servizo, así como para rastrexar e responder a eventos de diagnóstico, como peches ou erros de sistema inesperados. Do mesmo xeito, é posible que a recompilación de uso e diagnóstico inclúa información acerca de como utiliza as aplicacións, información de rexistro de erros e detalles do seu uso das aplicacións (a súa función específica, a frecuencia de uso ou o uso da batería e da memoria). Todos os datos de uso e diagnóstico recompilaranse e usaranse só de maneira agregada de xeito que vostede non poida ser identificado persoalmente nin o seu dispositivo, e almacenaranse durante 7 meses separados de calquera outros datos que recompilemos. Debido a que os servidores de Samsung están instalados en todo o mundo, é posible que os datos que recompilemos se almacenen en servidores situados fóra do país. Pode escoller non fornecernos ningún dato de uso nin diagnóstico, e esta decisión non influirá de ningún xeito na funcionalidade nin funcionamento do dispositivo. Tamén pode escoller desactivar a recompilación da información de uso e diagnóstico en calquera momento en Configuración. Se fai clic no botón “Si” a continuación, vostede acepta a recompilación, uso, almacenamento, uso compartido e revelación por parte de Samsung e das súas filiais dos datos de uso e diagnóstico do seu dispositivo para os propósitos arriba indicados e de acordo coa política de privacidade de Samsung."</string>
    <string name="error_log_collection_k_serviceinfo">CONSENTIMENTO PARA PROPORCIONAR INFORMACIÓN DE DIAGNÓSTICO TÉCNICO E USOSamsung Electronics Co., Ltd. e os seus filiales (Samsung) desexan obter a súa axuda para mellorar a calidade e o rendemento dos seus produtos e servizos. O seu dispositivo inclúe un software de diagnóstico que pode, co seu consentimento, recoller automáticamente datos de diagnóstico técnico e uso do mesmo. Este software de diagnóstico pode enviar estes datos a Samsung para a realización de análises estatísticas destinadas a mellorar a calidade dos seus produtos e servizos, así como realizar un seguimiento dos apagados inesperados e erros do sistema tratando de buscar unha solución aos mesmos. Os datos de diagnóstico técnico e de uso recollidos por Samsung poden incluír información sobre como utiliza o seu dispositivo ou sobre os fornecedores das redes (incluíndo, o estado de conexión, o nivel de carga da batería e a configuración de axustes tales como os de pantalla e enerxía, etc.) e sobre como utiliza as aplicacións (incluída a frecuencia e duración do seu uso, a súa configuración, a utilización da memoria e da batería, datos de rexistro, información sobre as emisoras base relevantes, etc.), sempre e cando eu dispositivo ten activada a función de \"localización\". Dado que Samsung ten servidores localizados en todo o mundo, é posible que os datos recollidos se almacenen fóra do país de residencia do usuario, iincluíndo países que non proporcionen un nivel de protección equiparable. Ao aceptar o disposto neste aviso, vostede consente expresamente o fornezo de devandita información. Todos os datos de diagnóstico técnico e de uso recollidos con esta finalidade almacenaranse de forma que non identifiquen personalmente ao usuario ou ao seu dispositivo, e únicamente conservaranse durante o tempo necesario para realizar devandita análise .Pode decidir non proporcionarnos os datos de diagnóstico técnico e de uso sen que dita decisión afecte de forma algunha ao funcionamento do seu dispositivo. Tamén pode desactivar este software en calquera momento a través de os axustes do seu dispositivo.Ao pulsar o botón Sí que se amosa máis abaixo, acepta (i) a transmisión automática da información de diagnóstico técnico e de uso, e (ii) a recollida, o uso, o almacenamento, a compartición e a divulgación por parte de Samsung da información de diagnóstico técnico e de uso obtida do seu dispositivo coa finalidade indicada anteriormente.</string>
    <string name="validation_email">Comprobando a Samsung account…</string>
    <string name="continue_for_a11y">Para activar o modo de Accesibilidade, continúa tocando a pantalla con dous dedos ata que escoites un son.</string>
    <string name="canceled_a11y">Modo de accesibilidade non activado.</string>
    <string name="enabled_a11y">Modo de accesibilidade activado.</string>
    <string name="terms_confirm">Comprendo e acepto os termos e condicións anteriores.</string>
    <string name="terms_title">EULA e datos diagnóst.</string>
    <string name="terms_title_upgrade">Acordo de licenza de usuario final</string>
    <string name="settings_license_activity_loading">Cargando…</string>
    <string name="settings_license_activity_unavailable">Produciuse un erro ao cargar</string>
    <string name="thank_you">Grazas</string>
    <string name="data_connect_title">Rede de datos</string>
    <string name="data_connection_text">Moitas das aplicacións, widgets e servizos do dispositivo ou aos que accedes a través do teu dispositivo, requiren dispoñer dunha conexión á Internet. Se a rede Wi-Fi non se atopa activada, o dispositivo conectarase á túa rede móbil, o cal pode carrexar a aplicación de tarifas adicionais en función do teu plan de pago.</string>
    <string name="reactivation_lock_title">Bloqueo de reactivación</string>
    <string name="reactivation_lock_desc">Protexe o teu dispositivo en caso de perda ou roubo e impide que outras persoas reactiven o teu dispositivo unha vez restablecido. Precisas unha conta Samsung para usar este servizo.</string>
    <string name="reactivation_lock_desc2">Para poder solicitar unha reparación en garantía, deberá desactivarse o bloqueo de reactivación. Recorda a información da túa Samsung account para poder volver activar o dispositivo cando se bloquee. Para desactivar o bloqueo de reactivación, vai a Axustes > Seguridade.</string>
    <string name="reactivatio_check_text">Activar o bloqueo de reactivación</string>
    <string name="device_name_title">Nome do dispositivo</string>
    <string name="device_name_warning">Introducir nome de dispositivo+</string>
    <string name="device_name_desc">Insire o nome dun dispositivo para que poidas identificar facilmente o dispositivo mentres utilizas o Bluetooth, Wi-Fi Direct ou a ancoraxe á rede.</string>
    <string name="device_name_desc_wifi_only">Insire o nome dun dispositivo para que poidas identificar facilmente o dispositivo mentres utilizas o Bluetooth e Wi-Fi Direct</string>
    <string name="key_feature">Buscar funcións das teclas</string>
    <string name="app_name">Asistente de configuración de Samsung</string>
    <string name="welcome_start_msg">Benvido</string>
    <string name="key_feature_button">Máis información</string>
    <string name="tap_to_learn_more">Toca para obter máis información</string>
    <string name="setup_complete_message">O dispositivo está configurado e listo para usarse</string>
    <string name="select_language">Seleccionar idioma</string>
    <string name="start">Iniciar</string>
    <string name="sim_missing_title">Inserir tarxeta SIM</string>
    <string name="sim_missing_text">Apaga o dispositivo e insire a tarxeta SIM na rañura correspondente. Se prefires omitir este paso agora, asegúrate de inserir a tarxeta SIM máis tarde. Ata que o fagas, a maioría das funcións do dispositivo non funcionarán.</string>
    <string name="location_sharing_title">Usa a localización de Google</string>
    <string name="location_sharing_message">O servizo de localización de Google utiliza datos de fontes como redes Wi-Fi e móbiles para axudar ás aplicacións a determinar a túa localización aproximada, incluso cando o GPS non está dispoñible</string>
    <string name="yes_agree">Permite aos servizos de localización de Google recompilar datos de localización anónimos. Isto ocorrerá cando non se estea a executar ningunha aplicación.</string>
    <string name="yes_agree_use_location">Usa A miña localización para resultados de busca de Google e para outros servizos de Google</string>
    <string name="opt_set_title">Axuste opcional</string>
    <string name="opt_set_msg">"O Modo sinxelo axúdache a utilizar o dispositivo dun xeito máis fácil mediante a función Easy Widgets e a capacidade de personalizar o tamaño da fonte
Toca a caixa de selección de Modo sinxelo para activalo"</string>
    <string name="easy_btn_text">Desexas activar a configuración do modo sinxelo?</string>
    <string name="try_again_button_label">Inténtao outra vez</string>
    <string name="skip_button_label">Saltar</string>
    <string name="next_button_label">Seguinte</string>
    <string name="next_button_disable">Desactivado</string>
    <string name="button_tts">Botón</string>
    <string name="previous_button_label">Anterior</string>
    <string name="restart_button_label">Reiniciar</string>
    <string name="finish_button_label">Finalizar</string>
    <string name="uim_missing_text">"Turn off your device, remove the battery, and carefully insert your UIM card with the gold contact side down. The cut-off corner should end up farthest away from the battery.
If you prefer to skip now, be sure to insert your UIM card later. Until you do, most of your device's features will not work."</string>
    <string name="sim_uim_missing_title">Non hai ningunha tarxeta UIM/SIM inserida</string>
    <string name="sim_uim_missing_text">Apaga o dispositivo e insire detidamente a tarxeta UIM/SIM na rañura correspondente. Se prefires omitir este paso agora, asegúrate de inserir a tarxeta UIM/SIM máis tarde. Ata que o fagas, a maioría das funcións do dispositivo non funcionarán.</string>
    <string name="activation_progress_text">Activando o teu dispositivo. Isto pode tardar uns minutos. Agarda…</string>
    <string name="activation_succ_title">Dispositivo activado</string>
    <string name="activation_succ_text">O dispositivo precisa reiniciarse para estar totalmente activado</string>
    <string name="activation_fail_text">Non se puido activar o teu dispositivo. É posible que se trate dun problema temporal. Reinicia o dispositivo para tentalo de novo.</string>
    <string name="network_charges_title">Tarifas de rede</string>
    <string name="network_charges_text">O uso dalgunhas aplicacións, como Internet, Correo electrónico, etc., e levar a cabo algunhas accións mediante redes móbiles, pode carrexar custos adicionais. Por exemplo, as redes móbiles precisan rexistrar unha Samsung account e usar widgets, fondos de pantalla en directo e indicadores de información. Fornecerase máis información acerca das tarifas de rede noutras circunstancias.</string>
    <string name="network_charges_mobile_warning">Conectarse a través do paquete de datos pode carrexar custos adicionais. Continuar?</string>
    <string name="opt_dual_sim_msg">A activación da opción SIM dual sempre activada permíteche recibir chamadas das dúas tarxetas SIM incluso durante as chamadas</string>
    <string name="dual_simi_btn_text">Desexas activar SIM dual sempre activada?</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message1">Aplicacións Favoritas</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message2">Contactos Favoritos</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message3">Axustes Favoritos</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message4">Espertador Sinxelo</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message5">Marco de Imaxe</string>
    <string name="easy_step_widgets_skip_message">Toca Seguinte para activar o modo sinxelo</string>
    <string name="easy_step_font_message">Personalizar tamaño da fonte para Mensaxería, Correo electrónico, Contactos, etc.</string>
    <string name="tiny">Diminuto</string>
    <string name="small">Pequeno</string>
    <string name="normal">Normal</string>
    <string name="large">Grande</string>
    <string name="huge">Enorme</string>
    <string name="easymode_label">Modo sinxelo</string>
    <string name="easy_mode_summary">Usa un deseño de pant. inicio máis simple e texto e iconas máis grandes.</string>
    <string name="easy_mode_help">Usa o teu dispositivo máis facilmente cun deseño de pantalla de inicio e interactuacións de aplicación máis simples. Tamén se aplicarán texto e iconas máis grandes á túa pantalla de inicio.</string>
    <string name="enable_easy_mode">Activar o modo sinxelo</string>
    <string name="more_information">Máis información</string>
    <string name="welcome">Benvido</string>
    <string name="accessibility">Accesibilidade</string>
    <string name="talkback_description">Podes activar Talkback arrastrando un rectángulo a calquera parte da pantalla sen soltar</string>
    <string name="accessibility_description">Toca Accesibilidade a continuación para cambiar os axustes de accesibilidade.</string>
    <string name="location_sharing_title_baidu">Baidu location service</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu1">Baidu location service uses data from sources such as WLAN and mobile networks to help apps determine your approximate location, even when GPS is not available. You can change this option any time under Settings.</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu2">When the NLP function is installed and opened, Baidu location services will collect anonymous location data. This will occur even when no apps are running. Some data may be stored on your device.</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu3">This may incur additional charges. The data collected will be used to find your location and improve accuracy. We ensure that your data will not be shared with other parties or be used for purposes other than providing services. The following data will be collected.</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu4">"- ID, signal strength of WLAN AP to be surveyed from the periphery
- ID, signal strength to be surveyed from the peripheral base station (for GSM and CDMA)"</string>
    <string name="yes_agree_baidu">Allow Baidu location services to collect anonymous location data. This will occur even when no applications are running.</string>
    <string name="wifi_scan_always_available_summary">Allow network location services and applications to scan for WLANs, even when WLAN is turned off.</string>
    <string name="date_time_auto">Data e hora automáticas</string>
    <string name="date_picker_title">Data</string>
    <string name="time_picker_title">Hora</string>
    <string name="mobile_data_msg">Activa o acceso aos datos sobre a rede móbil</string>
    <string name="mobile_data_title">Datos móbiles</string>
    <string name="mobile_data_connected">Dispositivo conectado á rede móbil.</string>
    <string name="stms_version">SM-G900F_EUR_20141215_0200</string>
    <string name="welcome_start_msg_att">Welcome to AT&amp;T Ready2Go!</string>
    <string name="email_account_r2g">Contas de correo electrónico</string>
    <string name="att_terms_conditions">AT&amp;T Ready2Go Terms and Conditions</string>
    <string name="label_AcctYahoo">Yahoo</string>
    <string name="label_AcctHotmail">Hotmail</string>
    <string name="label_AcctAOL">AOL</string>
    <string name="label_Setup_Othermail">Outras contas</string>
    <string name="terms_conditions_r2g">Termos e condicións</string>
    <string name="terms_and_conditions_done">Fin.</string>
    <string name="home_sync_thankyou">Grazas</string>
    <string name="home_sync_easy_setup">Configuración sinxela</string>
    <string name="home_sync_easy_setup_msg1">"1. Activa NFC no teu dispositivo móbil. A continuación, coloca o teu dispositivo móbil sobre o dispositivo HomeSync para instalar a aplicación HomeSync.
2. Utiliza a aplicación HomeSync no teu dispositivo móbil para controlar o dispositivo HomeSync. (Tamén podes controlar o dispositivo HomeSync mediante un rato)"</string>
    <string name="home_sync_easy_setup_msg2">Podes conectar un cable de Ethernet en lugar de conectarte a unha rede Wi-Fi</string>
    <string name="home_sync_wifi_msg">Para acceder á Internet, conéctate a unha rede Wi-Fi ou conecta un cable de Ethernet</string>
    <string name="home_sync_display_aspect_ratio">Vista proporción</string>
    <string name="home_sync_display_aspect_ratio_msg">Para visualizar mellor as imaxes, axusta manualmente a relación de aspecto do televisor mediante o mando a distancia deste</string>
    <string name="home_sync_nfc_tag">Podes conectar un cable de Ethernet en lugar de conectarte a unha rede Wi-Fi</string>
    <string name="welcome_desc_for_mum">"Engadiuse a túa zona de usuario a este tablet.
En canto remates a configuración, poderás usar as aplicacións actuais e instalar outras novas.

Importante:

- O propietario do tablet pode desinstalar as aplicacións que instalaches e eliminar a túa zona de usuario.
- Os demais usuarios poden permitir cambios nos permisos das aplicacións no teu nome.
- Do mesmo xeito que con calquera ordenador, só debes compartir este tablet coas persoas nas que confías."</string>
    <string name="background_traffic_text">Activarase a optimización de datos en segundo plano. Esta función controla automaticamente a cantidade de datos en segundo plano que se están a recibir a través de redes móbiles. Deste xeito aforrarase batería e reducirase o consumo de datos. Esta función non afectará ao uso normal do dispositivo.</string>
    <string name="data_usage">Uso dos datos</string>
    <string name="location_activity_title">Google e a túa localización</string>
    <string name="location_agree_sharing_content">Permite que as aplicacións calculen a túa localización co servizo de localización de Google. Recompilaranse os datos de localización anónimos e enviaranse a Google e poden almacenarse no teu dispositivo. Esta recompilación pode ocorrer incluso cando non hai outras aplicacións executándose.</string>
    <string name="location_agree_use_search_content">Obtén máis información relevante cando utilices aplicacións de Google. Pode que se acceda ao GPS e ao servizo de localización de Google, incluso cando non estás utilizando aplicacións de Google.</string>
    <string name="location_agree_use_wifi_scan_content">Para mellorar a precisión de localización e para outros propósitos, permite que o servizo de localización e outras aplicacións de Google poidan buscar redes Wi-Fi próximas, incluso cando a rede Wi-Fi está desactivada</string>
    <string name="cu_registration_title">Register with China Unicom</string>
    <string name="cu_registration_message_1">Your device information will be sent to the China Unicom server to register your device during the first boot-up. It uses data from sources such as WLAN and the mobile network. This may result in additional charges.</string>
    <string name="cu_registration_yes_agree">I understand and agree to the terms and conditions above.</string>
    <string name="ctc_registration_title">Register device with China Telecom</string>
    <string name="ctc_registration_message_1">Your device information will be registered with the China Telecom server. The registration will use WLAN or Mobile data. Connecting to a mobile network may result in additional charges depending on your payment plan.</string>
    <string name="ctc_registration_yes_agree">Estou de acordo con isto.</string>
    <string name="v3_title">Información relacionada coas vacinas</string>
    <string name="v3_info">"Para protexer ao consumidor de acordo coa política do goberno, o programa antivirus está instalado e executándose.

O programa antivirus V3 instalouse con supervisión en tempo real e actualizacións periódicas.

A conexión con redes móbiles pode carrexar tarifas adicionais en función do teu plan.

A supervisión en tempo real e as actualizacións automáticas poden cambiarse nos axustes do programa antivirus."</string>
    <string name="dsa_dual_sim_always_on">SIM dual sempre activada</string>
    <string name="label_SamsungAccount">Samsung account</string>
    <string name="label_SamsungAccountDesc">Inicia sesión ou crea unha Samsung account para tirar o máximo proveito do teu dispositivo.</string>
    <string name="msg_sec_acct_modify_disabled">Para editar a conta, completa o asistente de configuración e vai a Axustes > Contas.</string>
    <string name="insert_sim_card">Inserir tarxeta SIM</string>
    <string name="insert_sim_card_message">Insira a tarxeta SIM para acceder aos servizos de rede.</string>
    <string name="insert_uim_card">Inserir tarxeta UIM</string>
    <string name="insert_uim_card_message">Insire unha tarxeta UIM para acceder á túa rede móbil.</string>
    <string name="insert_simuim_card_message">Insert a UIM/SIM card to access network services.</string>
    <string name="data_usage_enable_mobile">Datos móbi.</string>
    <string name="ctc_data_warning_in_roaming">"You're now in the international roaming state, the mobile data is on, please pay attention to the local charge rates."</string>
    <string name="dlg_know">I know it</string>
</resources>
