<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="guide_samsung_legal_for_na">"‏By tapping Next or otherwise using the phone, you agree to Samsung's terms and conditions."</string>
    <string name="error_log_yes">ہاں</string>
    <string name="error_log_no">نہیں شکریہ</string>
    <string name="error_log_collection">آپ کسی سافٹ ویئر تازہ کاری ناکامی کی غلطی کا جس کا آپ کے آلہ کو سابقہ ہوتا ہے لاگ ڈیٹا Samsung کو فراہم کرنے سے اتفاق کرتے ہیں۔ یہ Samsung کی سافٹ ویئر تازہ کاری کے عمل کو بہتر بنانے اور افزودہ کرنے میں Samsung کی معاونت کرے گا اور آخر کار آپ کے آلہ کو مناسب طور پر تازہ کاری کردہ رکھنے میں آپ کی مدد کرے گا۔</string>
    <string name="error_log_collection_k">"تشخیصی عمل اور استعمال کا ڈیٹا فراہم کرنے کیلئے رضامندی

Samsung اپنی مصنوعات اور خدمات کی کوالٹی اور کارکردگی بہتر بنانے میں آپ سے مدد لینا پسند کرے گا۔ Samsung اور اس سے ملحقہ اشخاص خدمت کی بہتری اور شماریات کے مقاصد کیلئے آپ کے آلہ سے تشخیصی عمل اور استعمال کے ڈیٹا کو جمع کرسکتے ہیں، تشخیصی وقوعہ جات کا کھوج لگا سکتے اور ان سے رجوع بھی کرسکتے ہیں، جیسے کہ غیر متوقع شٹ ڈاؤن اور سسٹم غلطیاں۔ تشخیصی عمل اور استعمال کی جمع آوری میں استعمال کرنے کی یہ معلومات کہ آپ ایپلیکیشنز کو کیسے استعمال کرتے ہیں، غلطیوں کی لاگ معلومات، اور آپ کے ایپلیکیشنز استعمال کرنے کی تفصیلات شامل ہوسکتی ہیں (اس کے اختصاصی فنکشنز، استعمال کی فریکوئنسی، میموری/بیٹری کا مصرف)۔ تمام تشخیصی عمل اور استعمال کے ڈیٹا کی جمع آوری کی جائے گی اور اس کو مجموعی طریقہ سے صرف ایک ایسی شکل میں استعمال کیا جائے گا جو آپ کو یا آپ کے آلہ کی شخصی طور پر شناخت نہ کرے، اور کسی دوسرے ڈیٹا سے جو ہم جمع کرسکتے ہیں علیحدہ طور پر 7 ماہگھنٹے کیلئے ذخیرہ کیا جاتا ہے۔ چونکہ Samsung کے سرور دنیا بھر میں واقع ہیں، یہ ڈیٹا جو ہم جمع کرتے ہیں آپ کے ملک سے باہر واقع سرورز پر ذخیرہ کیا جاسکتا ہے۔ آپ اس بات کا چناؤ کرسکتے ہیں کہ ہم کو تشخیصی عمل اور استعمال کا کوئی ڈیٹا فراہم نہ کریں، اور ایسا فیصلہ کسی بھی صورت میں آپ کے آلہ کی کارگذاری کی صلاحیت یا عمل کاری پر اثر انداز نہیں ہوگا۔ آپ کسی بھی وقت سیٹنگز کے ذریعہ اپنی تشخیصی عمل اور استعمال کی معلومات کی جمع آوری کو نا اہل بنانے کا چناؤ بھی کرسکتے ہیں۔ نیچے دئے گئے “ہاں” بٹن پر کلک کرنے سے، اس کے نتیجہ میں آپ جمع آوری کرنے، استعمال، ذخیرہ کرنے، شراکت کرنے سے اتفاق کرتے ہیں، اور بموجب Samsung کی رازداری پالیسی Samsung اور اس کے ملحقہ اشخاص کے ذریعہ آپ کے آلہ سے جمع کردہ تشخیصی عمل اور استعمال کا ڈیٹا اوپر متعین کردہ مقاصد کیلئے افشا کرنے سے۔"</string>
    <string name="error_log_collection_k_serviceinfo">ڈائیگناسٹک اور استعمال کا ڈیٹا فراہم کرنے کے لیے رضامندیSamsung Electronics Co., Ltd. اور اس کی ذیلی کمپنیاں (”Samsung”) اپنے پروڈکٹس اور سروسز کے معیار اور کارکردگی کو بہتر بنانے میں آپ کی مدد چاہیں گی۔ آپ کے آلہ میں ڈائیگناسٹک سافٹ ویئر شامل ہوتا ہے، جو آپ کی رضامندی سے، خود کار طور پر آپ کے آلہ سے ڈائیگناسٹک اور استعمال کا ڈیٹا جمع کر سکتا ہے۔ ڈائیگناسٹک سافٹ ویئر اعداد و شمار کا جائزہ پروڈکٹ اور سروس کا معیار بہتر بنانے اور غیر متوقع معطلیوں یا سسٹم کی خرابیوں کوتلاش کرنے اور ان کو حل کرنے کے لیے اس ڈیٹا کو Samsung کو بھیج سکتا ہے۔ Samsung کے حاصل کردہ ڈائیگناسٹک اور استعال کے ڈیٹا میں آپ کے آلہ کے استعمال کے طریقہ کار سے متعلق معلومات،نیٹ ورک فراہم کنندگان سے متعلق معلومات (بشمول کنکشن کی حالت، چارجنگ کی حالت،سیٹنگ کی حالت (جیسے ڈسپلے اور پاور سیٹنگز)، وغیرہ) ، آپ کے مختلف ایپلیکشنز کے استعمال کے طریقہ کار سے متعلق معلومات (بشمول فریکوئنسی اور استعمال کی مدت، سیٹنگ کی حالت، میموری اور بیٹری کا استعمال، لاگ ڈیٹا،متعلقہ Base اسٹیشنز کے بارے میں معلومات، وغیرہ)شامل ہیں۔ تاہم کچھ معلومات صرف تب ہی دستیاب ہوتی ہیں جب آپ کے آلے میں \"مقام\" کی نشاندہی کرنے کی صلاحیت فعال ہوگی۔ چونکہ Samsung کے Servers پوری دنیا میں مختلف مقامات پر واقع ہیں، Samsung کی جانب سے جمع کیا جانے والا ڈیٹا آپ کے رہائش کے ملک سے باہربھی محفوظ کیا جا سکتا ہے، بشمول ان ممالک کے جہاں ڈیٹا کے تحفظ کے قوانین زیادہ جامع یا موثر نہیں ہو سکتے ہیں۔ ہمیں یہ ڈیٹا فراہم کرنے میں اپنی رضامندی دے کر آپ مذکورہ شرط پر بالخصوص متفق ہونے کا اقرار کرتے ہیں۔ اس مقصد کے لیے جمع کردہ تمام ڈائیگناسٹک اور استعمال کا ڈیٹا ایسے طورمرتب کیا جائےگا جو آپ یا آپ کے آلہ کی ذاتی شناخت نہ کرتا ہو، اواراسے صرف اتنی مدت کے لیے محفوظ رکھا جائے گا جتنا کہ اس جانچ کاری کے لئے ضروری ہوگا۔ آپ اس بات کا مکمل اختیار رکھتے ہیں کہ آپ ہمیں ڈائگناسٹک اور استعمال کا ڈیٹا فراہم نہ کرنے کا انتخاب کر سکیں، اس فیصلے سے آپ کے آلہ کی فعالیت یا کارکردگی اثرانداز نہیں ہو گی۔ آپ اپنے آلہ میں سیٹنگز کے ذریعے، کسی بھی وقت اس سافٹ ویئر کو غیر فعال کرنے کا انتخاب کر سکتے ہیں۔ نیچے دیئے گئے \"Yes\" کے بٹن کودبا کر، آپ Samsung کو اختیار دیتے ہیں کہ وہ مندرجہ بالا مقاصد کے لیے آپ کے آلہ سے ڈائیگناسٹک اور استعمال کے ڈیٹا کو (i) خود کا رطریقہ سے منتقل کر سکتا ہے (ii) جمع کرسکتا ہے، استعمال اور محفوظ کر سکتا ہے،اور اگر چاہے تو کسی کے ساتھ یہ ڈیٹا Share and Disclose بھی کر سکتا ہے ۔</string>
    <string name="validation_email">‏Samsung account چیک ہورہا ہے…</string>
    <string name="continue_for_a11y">رسائی پذیری موڈ اہل بنانے کیلئے، دو انگلیوں کے ساتھ اسکرین تھامے رکھنا جاری رکھیں جب تک کہ آپ کو بیپ نہ سنائی دے۔</string>
    <string name="canceled_a11y">قابلیت رسائی موڈ اہل نہیں بنایا گیا۔</string>
    <string name="enabled_a11y">قابلیت رسائی موڈ اہل بنادیا۔</string>
    <string name="terms_confirm">میں سمجھتا ہوں اور مندرجہ بالا شرائط و ضوابط سے متفق ہوں۔</string>
    <string name="terms_title">‏EULA اور تشخیصی ڈیٹا</string>
    <string name="terms_title_upgrade">اختتامی صارف لائسنس معاہدہ</string>
    <string name="settings_license_activity_loading">لوڈ کررہا ہے…</string>
    <string name="settings_license_activity_unavailable">لوڈ کرنے کے دوران غلطی واقع ہوگئی</string>
    <string name="thank_you">آپ کا شکریہ!</string>
    <string name="data_connect_title">ڈیٹا نیٹورک</string>
    <string name="data_connection_text">بہت سی ایپلیکیشنز، وجیٹس، اور آپ کے آلہ پر خدمات، یا یہ کہ آپ اپنے آلہ کے ذریعہ رسائی کرتے ہیں، ایک انٹرنیٹ کنکشن درکار ہوتا ہے۔ اگر Wi-Fi آن نہیں کیا گیا ہے، تو آلہ آپ کے موبائل نیٹ ورک سے جڑے گا، جس کے نتیجہ میں آپ کے ادائیگی کے منصوبے پر منحصر اضافی اخراجات ہوسکتے ہیں۔</string>
    <string name="reactivation_lock_title">پھر فعال مقفل</string>
    <string name="reactivation_lock_desc">گم یا چوری ہوجانے کی صورت میں دوسرے لوگوں کو پھر سیٹ کرنے کے بعد آلے کو دوبارہ چالو کرنے سے روکنے کے لیے، اپنے آلے کو تحفظ دیں۔ اس خدمت کو استعمال کرنے کے لئے آپ کو Samsung account کی ضرورت ہے۔</string>
    <string name="reactivation_lock_desc2">اس سے پہلے کہ آپ وارنٹی کے تحت ایک مرمت کی درخواست کریں، دوبارہ فعالی مقفل کو نااہل کرنا ضروری ہوگا۔ اپنی Samsung account معلومات یاد رکھیں تاکہ اپنا آلہ مقفل ہوجانے پر آپ اسے پھر فعال کرسکیں۔ دوبارہ فعالی مقفل کو غیر فعال کرنے کے لیے، سیٹنگز > سیکیورٹی پر جائیں۔</string>
    <string name="reactivatio_check_text">دوبارہ فعالی مقفل اہل بنائیں</string>
    <string name="device_name_title">آلے کا نام</string>
    <string name="device_name_warning">آلہ کا نام درج کریں</string>
    <string name="device_name_desc">بلوٹوتھ، Wi-Fi Direct، ٹیتھرنگ کو استعمال کرتے وقت اپنے آلے کو آسانی سے شناخت کرنے کے لیے آلے کا نام درج کریں۔</string>
    <string name="device_name_desc_wifi_only">ایک آلہ نام داخل کریں تا کہ جب آپ بلیو ٹوتھ اور Wi-Fi Direct استعمال کررہے ہوں تو اپنا آلہ آسانی سے شناخت کرسکیں</string>
    <string name="key_feature">اہم فیچر براؤز کریں</string>
    <string name="app_name">سیمسنگ سیٹ اپ ویزارڈ</string>
    <string name="welcome_start_msg">خوش آمدید</string>
    <string name="key_feature_button">مزید سیکھیں</string>
    <string name="tap_to_learn_more">مزید سیکھنے کے لئے تھپتھپائیں</string>
    <string name="setup_complete_message">آلہ سیٹ اپ اور استعمال کے لئے تیار ہے</string>
    <string name="select_language">زبان کا انتخاب</string>
    <string name="start">شروع</string>
    <string name="sim_missing_title">سم کارڈ داخل کریں</string>
    <string name="sim_missing_text">اپنے آلے کا پاور آف کریں اور اپنا SIM کارڈ SIM کارڈ والے سلاٹ میں ڈالیں۔ اگر آپ ابھی اس مرحلے کو چھوڑنا پسند کریں تو، بعد میں اپنا SIM کارڈ یقینی طور پر ڈالیں۔ جب تک آپ نہیں ڈالتے ہیں، آپ کے آلے کی بیشتر خصوصیات کام نہیں کریں گی۔</string>
    <string name="location_sharing_title">‏Google محل وقوع استعمال کریں</string>
    <string name="location_sharing_message">‏Google محل وقوع خدمت آپ کے محل وقوع کا تعین کرنے میں ایپلیکیشنز کی مدد کرنے کے لئے ایسے وسائل سے کوائف استعمال کرتی ہے جیسے Wi-Fi اور موبائل نیٹ ورکس، حتی کہ جب GPS بھی دستیاب نہ ہو</string>
    <string name="yes_agree">‏Google محل وقوع خدمات کو گمنام محل وقوع کوائف جمع کرنے کی اجازت دیں۔ یہ اس وقت واقع ہوگا حتی جب کہ کوئی ایپلیکیشنز چل بھی نہ رہی ہوں۔</string>
    <string name="yes_agree_use_location">میرے محل وقوع کو Google تلاش کے نتائج اور دیگر Google خدمات کے لئے استعمال کریں</string>
    <string name="opt_set_title">اختیاری سیٹنگ</string>
    <string name="opt_set_msg">"آسان موڈ آسان وجیٹ فیچر کے ساتھ زیادہ آسانی سے آپ کا آلہ استعمال کرنے میں آپ کی مدد کرتا ہے اور تخصیص کاری کی قابلیت فونٹ سائز
اہل بنانے کے لئے آسان موڈ ٹک باکس پر تھپتھپائیں"</string>
    <string name="easy_btn_text">آسان موڈ سیٹ اپ اہل بنائیں؟</string>
    <string name="try_again_button_label">دوبارہ کوشش کریں</string>
    <string name="skip_button_label">چھوڑنا</string>
    <string name="next_button_label">اگلا</string>
    <string name="next_button_disable">نا اہل بنادیا</string>
    <string name="button_tts">بٹن</string>
    <string name="previous_button_label">پچھلا</string>
    <string name="restart_button_label">دوبارہ چالو کریں</string>
    <string name="finish_button_label">ختم</string>
    <string name="uim_missing_text">"‏Turn off your device, remove the battery, and carefully insert your UIM card with the gold contact side down. The cut-off corner should end up farthest away from the battery.
If you prefer to skip now, be sure to insert your UIM card later. Until you do, most of your device's features will not work."</string>
    <string name="sim_uim_missing_title">کوئی SIM/UIM کارڈ داخل نہیں کیا گیا</string>
    <string name="sim_uim_missing_text">اپنے آلہ کو آف کریں اور احتیاط سے SIM/UIM کارڈ سلاٹ میں اپنا SIM/UIM کارڈ داخل کریں۔ اگر ابھی آپ اس مرحلہ کو چھوڑنے پر ترجیح دیتے ہیں تو، یقینی بنائیں کہ آپ اپنا SIM/UIM بعد میں داخل کرتے ہیں۔ آپ کے اسے داخل کئے جانے تک، آپ کے آلہ کی زیادہ تر خصوصیات کام نہیں کریں گی۔</string>
    <string name="activation_progress_text">آپ کا آلہ زیر عمل کررہا ہے۔ اس میں چند منٹ لگ سکتے ہیں۔ برائے مہربانی انتظار کیجیئے…</string>
    <string name="activation_succ_title">آلہ زیر عمل ہوگیا</string>
    <string name="activation_succ_text">مکمل طور زیر عمل ہونے کے لئے آپ کے آلہ کو پھر چالو کرنے کی ضرورت ہے</string>
    <string name="activation_fail_text">آپ کا آلہ زیر عمل کرنا ناکام ہوگیا۔ یہ ایک عارضی مسئلہ ہوسکتا ہے۔ دوبارہ کوشش کرنے کے لئے اپنا آلہ پھر چالو کریں۔</string>
    <string name="network_charges_title">نیٹ ورک اخراجات</string>
    <string name="network_charges_text">کچھ ایپلیکیشنز استعمال کرنے سے، جیسے کہ انٹرنیٹ، ای میل، وغیرہ، اور موبائل نیٹ ورکس استعمال کر کے کچھ عملیات انجام دینے سے، اضافی اخراجات ہو سکتے ہیں۔ مثال کے طور پر، موبائل نیٹ ورکس کے لئے ایک Samsung account رجسٹر کرنا، اور وجیٹس کا استعمال، لائیو وال پیپرز، اور معلومات ٹکرز درکار ہوتے ہیں۔ نیٹ ورک اخراجات کے متعلق مزید معلومات دیگر حالات میں فراہم کی جائیں گی۔</string>
    <string name="network_charges_mobile_warning">بذریعہ پیکٹ ڈیٹا جڑنے سے اضافی اخراجات ہوسکتے ہیں۔ جاری رکھیں؟</string>
    <string name="opt_dual_sim_msg">دوھری SIM ھمیشہ آن اہل بنانے سے آپ دونوں SIM کارڈز سے کالز وصول کرسکتے ہیں حتی کہ کالز کے دوران بھی</string>
    <string name="dual_simi_btn_text">دوہری سم ھمیشہ آن اہل بنائیں؟</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message1">پسندیدہ ایپلیکیشنز</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message2">پسندیدہ رابطہ افراد</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message3">پسندیدہ سیٹنگز</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message4">سادہ الارم گھڑی</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message5">تصویر کا فریم</string>
    <string name="easy_step_widgets_skip_message">آسان موڈ اہل بنانے کے لئے تھپتھپائیں</string>
    <string name="easy_step_font_message">پیغام رسانی، ای میل، رابطہ افراد وغیرہ کے لئے فونٹ سائز مخصوص بنائیں</string>
    <string name="tiny">ننھا</string>
    <string name="small">چھوٹا</string>
    <string name="normal">نارمل</string>
    <string name="large">بڑا</string>
    <string name="huge">عظیم الجثہ</string>
    <string name="easymode_label">آسان موڈ</string>
    <string name="easy_mode_summary">ایک زیادہ سادہ ہوم اسکرین لے آؤٹ، اور زیادہ بڑے ٹیکسٹ اور آئیکن کا استعمال کریں۔</string>
    <string name="easy_mode_help">ایک سادہ سے ہوم اسکرین لے آؤٹ اور اپلیکیشن کے تعاملات کے ساتھ اپنے آلے کو زیادہ آسانی سے استعمال کریں۔ آپ کے اسکرین پر بڑے متن اور آئیکنز کا بھی اطلاق ہوگا۔</string>
    <string name="enable_easy_mode">آسان موڈ اہل بنائیں</string>
    <string name="more_information">اور معلومات</string>
    <string name="welcome">خوش آمدید</string>
    <string name="accessibility">رسائی پذیری</string>
    <string name="talkback_description">آپ اسکرین پر کسی بھی جگہ ایک مستطیل کھینچ کر بغیر چھوڑے ہوئے ٹاک بیک کو اہل بناسکتے ہیں</string>
    <string name="accessibility_description">ایکسیس ایبلیٹی کی سیٹنگز کو تبدیل کرنے کے لئے ذیل میں ایکسیس ایبلیٹی پر ٹیپ کریں۔</string>
    <string name="location_sharing_title_baidu">‏Baidu location service</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu1">‏Baidu location service uses data from sources such as WLAN and mobile networks to help apps determine your approximate location, even when GPS is not available. You can change this option any time under Settings.</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu2">‏When the NLP function is installed and opened, Baidu location services will collect anonymous location data. This will occur even when no apps are running. Some data may be stored on your device.</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu3">‏This may incur additional charges. The data collected will be used to find your location and improve accuracy. We ensure that your data will not be shared with other parties or be used for purposes other than providing services. The following data will be collected.</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu4">"- ID, signal strength of WLAN AP to be surveyed from the periphery
- ID, signal strength to be surveyed from the peripheral base station (for GSM and CDMA)"</string>
    <string name="yes_agree_baidu">‏Allow Baidu location services to collect anonymous location data. This will occur even when no applications are running.</string>
    <string name="wifi_scan_always_available_summary">‏Allow network location services and applications to scan for WLANs, even when WLAN is turned off.</string>
    <string name="date_time_auto">خودکار تاریخ اور وقت</string>
    <string name="date_picker_title">تاریخ</string>
    <string name="time_picker_title">وقت</string>
    <string name="mobile_data_msg">موبائل نیٹ ورک پر رسائی کرنے کو کوائف اہل بنائیں</string>
    <string name="mobile_data_title">موبائل کوائف</string>
    <string name="mobile_data_connected">موبائل نیٹ ورک سے مربوط آلہ۔</string>
    <string name="stms_version">‏SM-G900F_EUR_20141215_0200</string>
    <string name="welcome_start_msg_att">‏Welcome to AT&amp;T Ready2Go!</string>
    <string name="email_account_r2g">ایی میل اکاونٹ</string>
    <string name="att_terms_conditions">‏AT&amp;T Ready2Go Terms and Conditions</string>
    <string name="label_AcctYahoo">‏Yahoo</string>
    <string name="label_AcctHotmail">‏Hotmail</string>
    <string name="label_AcctAOL">‏AOL</string>
    <string name="label_Setup_Othermail">دوسرے اکاؤنٹ</string>
    <string name="terms_conditions_r2g">شرائط اور ضوابط</string>
    <string name="terms_and_conditions_done">مکمل</string>
    <string name="home_sync_thankyou">آپ کا شکریہ!</string>
    <string name="home_sync_easy_setup">آسان سیٹ اپ</string>
    <string name="home_sync_easy_setup_msg1">"1. اپنے موبائل آلہ پر NFC ان کریں۔ پھر HomeSync ایپلیکیشن نصب کرنے کے لئے اپنے آلہ کو HomeSync آلہ پر سب سے اوپر رکھیں۔
2۔ اپنے موبائل آلہ سے HomeSync آلہ کو کنٹرول کرنے کے لئے HomeSync ایپلیکیشن استعمال کریں۔ (متبادل طور پر، آپ HomeSync آلہ کو ایک ماؤس استعمال کر کے کنٹرول کر سکتے ہیں۔)"</string>
    <string name="home_sync_easy_setup_msg2">آپ ایک Wi-Fi نیٹ ورک سے جڑنے کے بجائے ایک ایتھرنیٹ کیبل جوڑ سکتے ہیں</string>
    <string name="home_sync_wifi_msg">انٹرنیٹ پر رسائی کے لئے، ایک Wi-Fi نیٹ ورک سے جڑیں یا ایک ایتھرنیٹ کیبل استعمال کریں</string>
    <string name="home_sync_display_aspect_ratio">تناسب نظر</string>
    <string name="home_sync_display_aspect_ratio_msg">ایک بہتر تصویر ڈسپلے کے لئے، اپنا TV ریموٹ کنٹرول استعمال کر کے ہاتھ سے اپنے TV کا تناسب نظر سیٹ کریں</string>
    <string name="home_sync_nfc_tag">آپ ایک Wi-Fi نیٹ ورک سے جڑنے کے بجائے ایک ایتھرنیٹ کیبل جوڑ سکتے ہیں</string>
    <string name="welcome_desc_for_mum">"آپ کا صارف رقبہ اس ٹیبلیٹ پر اضافہ کیا جاچکا ہے۔
آپ کے سیٹ اپ کرنا ختم کرنے کے بعد، آپ موجودہ ایپلیکیشن استعمال کرسکتے اور نئی اشیا نصب کرسکتے ہیں۔

اہم:

- ٹیبلیٹ کا مالک ان ایپلیکیشنز کی نا تنصیب کرسکتا ہے جو آپ نے نصب کی ہیں اور آپ کے صارف رقبہ کو حذف کرسکتے ہیں۔
- دوسرے صارفین آپ کی جانب سے ایپلیکیشنز کو تبدیلی کی اجازت کی منظوری دے سکتے ہیں۔
- جیسا کہ کسی بھی کمپیوٹر کے ساتھ ہوتا ہے، ضروری ہے کہ آپ صرف ان لوگوں کے ساتھ اس ٹیبلیٹ کی شراکت کریں جن پر آپ بھروسا کرتے ہیں۔"</string>
    <string name="background_traffic_text">پس منظر میں ڈیٹا کی کاکردگی فعال ہوجائے گی۔ یہ فنکشن خودکار طور پر موبائل نیٹ ورکس کے ذریعہ وصول ہوئے پس منظر کے ڈیٹا کی مقدار پر قابو رکھتا ہے۔ یہ بیٹری کی قوت بچائے گا اور ڈیٹا کی کھپت کم کرے گا۔ یہ عمل آپ کے ذریعہ آلے کے معمول کے استعمال کو متاثر نہیں کرے گا۔</string>
    <string name="data_usage">ڈیٹا کا استعمال</string>
    <string name="location_activity_title">‏Google اور آپ کا محل وقوع</string>
    <string name="location_agree_sharing_content">ایپس کو Google کی محل وقوع خدمت کے ساتھ آپکے محل وقوع کا اندازہ لگانے کی اجازت دیتے ہیں۔ گمنام مقام کوائف جمع کیے جائیں گے اور Google کو بھیجے جائیں گے، اور آپ کے آلہ پر ذخیرہ کیے جا سکتے ہیں۔ جمع کرنا تب بھی واقع ہو سکتا ہے جب کوئی ایپس نہ چل رہی ہوں۔</string>
    <string name="location_agree_use_search_content">مزید متعلقہ معلومات Google ایپس استعمال کرتے ہوئے حاصل کریں۔ GPS اور Google کا محل وقوع خدمت، رسائی ہو سکتی ہے، حتی کہ جب آپ Google ایپس استعمال نہ بھی کر رہے ہوں۔</string>
    <string name="location_agree_use_wifi_scan_content">محل وقوع کی درستی بہتر بنانے اور دیگر مقاصد کیلئے، Google کی محل وقوع خدمت اور دیگر ایپس قریبی Wi-Fi نیٹ ورکس کیلئے اسکین کر سکتی ہیں اس وقت بھی جب Wi-Fi بند ہو</string>
    <string name="cu_registration_title">‏Register with China Unicom</string>
    <string name="cu_registration_message_1">‏Your device information will be sent to the China Unicom server to register your device during the first boot-up. It uses data from sources such as WLAN and the mobile network. This may result in additional charges.</string>
    <string name="cu_registration_yes_agree">‏I understand and agree to the terms and conditions above.</string>
    <string name="ctc_registration_title">‏Register device with China Telecom</string>
    <string name="ctc_registration_message_1">‏Your device information will be registered with the China Telecom server. The registration will use WLAN or Mobile data. Connecting to a mobile network may result in additional charges depending on your payment plan.</string>
    <string name="ctc_registration_yes_agree">میں اس سے اتفاق کرتا ہوں۔</string>
    <string name="v3_title">ویکسین سے حاصل معلومات</string>
    <string name="v3_info">"سرکاری پالیسی کے مطابق صارفین کے تحفظ کے لیے، انٹی وائرس پروگرام نصب ہے اور چل رہا ہے۔

 انٹی وائرس پروگرام V3 مکمل نگرانی اور وقفہ جاتی اپ ڈیٹس کے ساتھ نصب کیا گیا تھا۔

موبائل نیٹ ورک سے جوڑنے پر آپ کے پلان کے لحاظ سے اضافی چارجز لگ سکتے ہیں۔

بروقت نگرانی اور خودکار اپ ڈیٹ کو انٹی وائرس پروگرام کے سیٹنگز میں تبدیل کیا جاسکتا ہے۔"</string>
    <string name="dsa_dual_sim_always_on">دوھری SIM ھمیشہ آن</string>
    <string name="label_SamsungAccount">‏Samsung account</string>
    <string name="label_SamsungAccountDesc">اپنے آلے کی کی زیادہ تر چیزوں کو حاصل کرنے کے لئے سائن ان کریں یا ایکSamsung account بنائیں۔</string>
    <string name="msg_sec_acct_modify_disabled">اکاؤنٹ میں ترمیم کے لیے، سیٹ اپ ویزارڈ مکمل کریں اور سیٹنگز > اکاؤنٹس پر جائیں۔</string>
    <string name="insert_sim_card">‏SIM کارڈ داخل کریں</string>
    <string name="insert_sim_card_message">نیٹورک سروس استعمال کے لیے SIM کارڈ ڈالیں</string>
    <string name="insert_uim_card">‏UIM کارڈ داخل کریں</string>
    <string name="insert_uim_card_message">اپنے موبائل نیٹ ورک تک رسائی کے لیے ایک UIM کارڈ داخل کریں۔</string>
    <string name="insert_simuim_card_message">‏Insert a UIM/SIM card to access network services.</string>
    <string name="data_usage_enable_mobile">موبائل ڈیٹا</string>
    <string name="ctc_data_warning_in_roaming">"‏You're now in the international roaming state, the mobile data is on, please pay attention to the local charge rates."</string>
    <string name="dlg_know">‏I know it</string>
</resources>
