<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="guide_samsung_legal_for_na">"By tapping Next or otherwise using the phone, you agree to Samsung's terms and conditions."</string>
    <string name="error_log_yes">Bəli</string>
    <string name="error_log_no">Xeyr, çox sağ olun</string>
    <string name="error_log_collection">Siz Samsung-u cihazınızın qarşılaşdığı istənilən Proqram Yeniləməsi xətası üzrə xəta jurnalı məlumatları ilə təmin etməyə dair razılaşırsınız. Bu, Samsung-a Samsung Proqram Yenilməsi prosesini yaxşılaşdırmağa və təkmilləşdirməyə və nəticədə cihazınızı tam yenilənmiş saxlamağa kömək edəcək.</string>
    <string name="error_log_collection_k">"DİAQNOSTİK VƏ İSTİFADƏ MƏLUMATLARININ TƏMİN EDİLMƏSİ BARƏDƏ RAZILIQ
Samsung Electronics Co., Ltd. və törəmələri (Samsung) məhsul və xidmətlərinin keyfiyyəti və işinin yaxşılaşdırılmasında köməyinizə müraciət edə bilər. Sizin cihazınız sizin razılığınızla avtomatik olaraq diaqnostik və istifadə məlumatlarını cihazınızdan toplaya bilən diaqnostik proqram təminatını ehtiva edir. Diaqnostik proqram təminatı məhsul və xidmət keyfiyyətinin yaxşılışdırılması üçün statistik təhlil keçirilməsi və gözlənilməz bağlanma və ya sistem xəttalarının izlənilməsi və ünvanlandırılması məqsədilə bu məlumatını Samsung-a göndərə bilər. Samsung tərəfindən toplanan diaqnostik və istifadə məlumatı sizin cihazınızdan istifadəniz (o cümlədən, bağlantı statusu, yüklənmə statusu, parametr statusu (məs, displey və enerji parametrləri) və s.) və proqramlardan istifadəniz (o cümlədən, istifadə tezliyi və müddəti, parametr statusu, yaddaş və batareya istifadəsi, jurnal məlumatı və s.) barədə məlumatlarınızı ehtiva edə bilər. Samsung bütün dünya üzrə xidmət göstərdiyi üçün topladığın məlumatı yaşayış ölkəsindən kənarda, o cümlədən məlumatın mühafizəsi qanunlarının ümumi olmadığı ölkələrdə saxlana bilər. Bizi bu məlumatla təmin etməyə razılaşmaqla siz xüsusilə buna razılıq verirsiniz. Bu məqsəd üçün toplanan bütün diaqnostik və məlumat istifadəsi sizi şəxsən və cihazınızı müəyyən etməyəcək dərəcədə işlənəcək və yalnız təhlillər üçün lazım olduqda istifadə ediləcək. Siz bizi diaqnostik və istifadə məlumatı ilə təmin etməməyi də seçə bilərsiniz və bu cür qərar heç bir halda sizin cihazınızın funksionallığı və ya əməliyyatına təsir etməyəcək. Siz istənilən zaman cihazınızdakı Parametrlərdən bu funksiyanı qeyri-aktiv etməyi seçə bilərsiniz.
Aşağıda Bəli düyməsini seçərək, siz razılaşırsınız ki, (i) diaqnostik və istifadə məlumatını avtomatik göndərəcəksiniz və (ii) Samsung cihazınızdakı diaqnostik və istifadə məlumatını yuxarıda qeyd edilmiş məqsədlər üçün toplaya, istifadə edə, saxlaya, paylaşa və açıqlaya biləcək."</string>
    <string name="error_log_collection_k_serviceinfo">DİAQNOSTİKA VƏ İSTİFADƏ HAQQINDA MƏLUMATLARIN TƏQDİM EDİLMƏSİ İLƏ BAĞLI RAZILIQSamsung Electronics Co., Ltd. şirkəti və onun əlaqəli cəmiyyətləri (”Samsung”) öz əmtəə və xidmətlərinin keyfiyyətinin və icra göstəricilərinin artırılmasında Sizin köməyinizdən istifadə etmək istəyir. Sizin cihazınıza diaqnostik proqram quraşdırılıb və bu proqram, Sizin icazənizlə, avtomatik olaraq cihazdan diaqnostika və istifadə ilə bağlı məlumatları toplaya bilər. Diaqnostik proqram sözügedən məlumatları, cihazda və xidmətlərdə baş vermiş səhvlərin aradan qaldırılması və qəflətən cihazın söndürülməsinin və ya cihazda olan səhvlərin aradan qaldırılması məqsədi ilə statistik analizin aparılması üçün Samsung şirkətinə göndərə bilər. Cihazın istifadə olunması, şəbəkə təminatçıları (bağlantı statusu, enerjinin yüklənməsi statusu, seçimlər statusu (ekran və enerji məlumatları və s.) daxil olmaqla) və Siz öz proqram təminatlarınızdan istifadə qaydalarınız barəsində məlumatlar (tezlik və davamlıq göstəricisi, ayarlar statusu, yaddaşın və batareya, loqlar, baş stansiyalar barəsində məlumatlar və s.) Samsung şirkəti tərəfindən toplanan diaqnostik və istifadə məlumatlarına daxildirlər, lakin məkan barəsində məlumat cihazınızda “Məkan” funksiyası aktiv olduqda toplana bilər. Samsung şirkətinin öz xidmətlərini dünyanın hər yerində göstərməsini nəzərə alaraq, əldə olunan məlumatlar sizin yerləşdiyiniz ölkədən kənar məlumatların qorunması barəsində qanunvericiliyin mövcud olmayan ölkələrində də saxlaya bilər və məlumatları təqdim edərək siz bununla razılaşırsınız. Bütün diaqnostik və istifadə məlumatları, Sizi və ya Sizin cihazınızı müəyyənləşdirə bilməyəcək qaydada toplanacaq və analizin əldə olunması üçün tələb olunduğu müddət ərzində saxlanılacaq. Siz diaqnostik və istifadə məlumatlarının təqdim edilməməsi ilə bağlı qərar qəbul edə bilərsiniz və bu qərar Sizin cihazınızın işləməsinə və funksionallığına heç bir təsir göstərməyəcək. Siz, həmçinin, bu proqram təminatını, cihazın “Ayarlar” bölməsi vasitəsi ilə istənilən vaxt söndürə bilərsiniz.“Bəli” düyməsinə basaraq Siz (i) diaqnostik və istifadə məlumatlarının avtomatik ötürülməsi və (ii) burada göstərilən məqsədlər üçün Samsung tərəfindən Sizin cihaz barəsində əldə olunmuş məlumatların toplanmasına, istifadəsinə, saxlanmasına və açıqlanmasına razılıq verirsiniz.</string>
    <string name="validation_email">Samsung account yoxlanır…</string>
    <string name="continue_for_a11y">Çıxış rejimini aktivləşdirmək üçün bip səsi eşidənədək iki barmağınızla ekranı tutmağa davam edin.</string>
    <string name="canceled_a11y">Çıxış rejimi aktivləşdirilməmişdir.</string>
    <string name="enabled_a11y">Çıxış rejimi aktivləşdirilmişdir.</string>
    <string name="terms_confirm">Mən yuxarıdakı şərtləri və qaydaları başa düşürəm və onları qəbul edirəm.</string>
    <string name="terms_title">EULA və Diaqn Məlumat</string>
    <string name="terms_title_upgrade">Son istifadəçi lisenziya razılaşması</string>
    <string name="settings_license_activity_loading">Yüklənir…</string>
    <string name="settings_license_activity_unavailable">Yükləmə zamanı səhv baş verdi.</string>
    <string name="thank_you">Təşəkkür edirik!</string>
    <string name="data_connect_title">Məlumat şəbəkəsi</string>
    <string name="data_connection_text">Sizin cihazınızda olan və ya cihazınız vasitəsilə qoşulduğunuz əksər proqramlar, interfeyslər və xidmətlər internet əlaqəsi tələb edir. Wi-Fi söndürülmədiyi halda cihaz sizin mobil şəbəkənizə qoşulacaq ki, bu, sizin ödəmə planınızdan asılı olaraq əlavə xərclər ilə nəticələnə bilər</string>
    <string name="reactivation_lock_title">Qeyri-aktivl kilidi</string>
    <string name="reactivation_lock_desc">Cihazınız sıfırlandıqdan sonra başqa insanların onu yenidən aktivləşdirməsinin qarşısını alaraq onu itmə və ya oğurlanmadan mühafizə edin. Bu xidmətdən istifadə etmək üçün sizə Samsung hesabı lazımdır.</string>
    <string name="reactivation_lock_desc2">Zəmanət altında bərpa sorğusu verməzdən öncə təkrar aktivləşmə kilidi qeyri-aktiv edilməlidir. Cihazınız kilidlənən zamanı onu yenidən aktiv etmək üçün Samsung hesabınızın məlumatını unutmayın. Təkrar aktivləşmə kilidini söndürmək üçün Parametrlər > Təhlükəsizlik seçin.</string>
    <string name="reactivatio_check_text">Təkrar aktivləşdirmək kilidini aktiv edin</string>
    <string name="device_name_title">Cihazın adı</string>
    <string name="device_name_warning">Cihaz adını daxil edin.</string>
    <string name="device_name_desc">Bluetooth, Wi-Fi Direct və bağlanmadan istifadə edərkən cihazınızı asanlıqla tanımaq üçün cihaz adından istifadə edin.</string>
    <string name="device_name_desc_wifi_only">Bluetooth və Wi-Fi Direct-dən istifadə edərkən cihazınızı asanlıqla tanımaq üçün cihaz adından istifadə edin.</string>
    <string name="key_feature">Əsas xüsusiyyətlərə bax</string>
    <string name="app_name">Samsung qurulma ustası</string>
    <string name="welcome_start_msg">Xoş gəlmisiniz!</string>
    <string name="key_feature_button">Əlavə məlumat</string>
    <string name="tap_to_learn_more">Ətraflı öyrənmək üçün vurun.</string>
    <string name="setup_complete_message">Cihaz quruldu və istifadəyə hazırdır.</string>
    <string name="select_language">Dili seç</string>
    <string name="start">Başla</string>
    <string name="sim_missing_title">SIM kartı daxil et</string>
    <string name="sim_missing_text">Cihazınızı söndürün və SIM kartınızı ehtiyatla SIM kart yerinə daxil edin. Bu mərhələni buraxmaq istəyirsinizsə, daha sonra SIM kartı daxil etməyi unutmayın. Bunu edənə kimi cihaz funksiyalarının əksəriyyəti işləməyəcək.</string>
    <string name="location_sharing_title">Use Google location</string>
    <string name="location_sharing_message">Google-un məkan xidməti hətta GPS mümkün olmadıqda belə təxmini olduğunuz yeri təyin etmək üçün Wi-Fi və mobil şəbəkələr kimi mənbələrin məlumatlarını istifadə edir.</string>
    <string name="yes_agree">Google-un məkan xidmətinə anonim məkan məlumatları toplamağa icazə ver. Heç bir proqram işləmədikdə belə toplanma baş verəcək.</string>
    <string name="yes_agree_use_location">Use My Location for Google search results and other Google services.</string>
    <string name="opt_set_title">Könüllü parametr</string>
    <string name="opt_set_msg">"Asan rejim sizə asan piktoqramlar xüsusiyyətindən istifadə etməyə və şrift ölçüsünü fərdiləşdirməyə imkan verir
Aktivləşdirmək üçün asan rejimi qeyd edin."</string>
    <string name="easy_btn_text">Asan rejimin quraşdırılması aktiv edilsin?</string>
    <string name="try_again_button_label">Yenidən cəhd edin</string>
    <string name="skip_button_label">Burax</string>
    <string name="next_button_label">Növbəti</string>
    <string name="next_button_disable">Qeyri-aktivdir</string>
    <string name="button_tts">Düymə</string>
    <string name="previous_button_label">Əvvəlki</string>
    <string name="restart_button_label">Yenidən başlat</string>
    <string name="finish_button_label">Finiş</string>
    <string name="uim_missing_text">"Turn off your device, remove the battery, and carefully insert your UIM card with the gold contact side down. The cut-off corner should end up farthest away from the battery.
If you prefer to skip now, be sure to insert your UIM card later. Until you do, most of your device's features will not work."</string>
    <string name="sim_uim_missing_title">UIM/SIM kart daxil edilməmişdir</string>
    <string name="sim_uim_missing_text">Cihazınızı söndürün və UIM/SIM kartınızı ehtiyatla UIM/SIM kart slotuna daxil edin. Bu mərhələni buraxmaq istəyirsinizsə, daha sonra UIM/SIM kartı daxil etməyi unutmayın. Bunu edənə kimi cihaz funksiyalarının əksəriyyəti işləməyəcək.</string>
    <string name="activation_progress_text">Cihazınızın aktivləşdirilməsi. Bu, bir neçə dəqiqə çəkə bilər. Lütfən gözləyin…</string>
    <string name="activation_succ_title">Cihaz aktivləşdirildi</string>
    <string name="activation_succ_text">Tam aktivləşdirilməsi üçün cihazınız yenidən başladılmalıdır.</string>
    <string name="activation_fail_text">Cihazınızı aktivləşdirmək alınmadı. Bu, müvəqqəti problem ola bilər. Yenidən cəhd etmək üçün cihazınızı söndürüb yandırın</string>
    <string name="network_charges_title">Şəbəkə tarifləri</string>
    <string name="network_charges_text">Bəzi proqramlardan, məsələn, İnternet, E-poçt və s. istifadə və mobil şəbəkələrdən istifadə edərək bəzi əməliyyatları icra etmək əlavə xərclərə səbəb ola bilər. Məsələn, mobil şəbəkələrin Samsung account-u qeydiyyatdan keçirməli və piktoqramlar, canlı divar kağızları və məlumat biletlərindən istifadə tələb edə bilər. Şəbəkə tarifləri barədə ətraflı məlumat digər şərtlərdə təmin ediləcək.</string>
    <string name="network_charges_mobile_warning">Paket məlumatları vasitəsilə qoşulma əlavə qiymət tətbiq edə bilər. Davam edilsin?</string>
    <string name="opt_dual_sim_msg">İki SIM kartın həmişə aktiv olması zəng zamanı hər iki SIM kartdan zəng qəbul etməyə imkan verir.</string>
    <string name="dual_simi_btn_text">İkili SIM kart həmişə aktiv edilsin?</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message1">Sevimli proqramlar</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message2">Sevimli kontaktlar</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message3">Sevimli parametrlər</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message4">Sadə zəngli saat</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message5">Şəkil çərçivəsi</string>
    <string name="easy_step_widgets_skip_message">Asan rejimi aktivləşdirmək üçün Növbətiyə vurun.</string>
    <string name="easy_step_font_message">Mesajlaşma, E-poçt, Kontaktlar və s. üçün şrift ölçüsünü fərdiləşdir.</string>
    <string name="tiny">Lap kiçik</string>
    <string name="small">Kiçik</string>
    <string name="normal">Normal</string>
    <string name="large">Geniş</string>
    <string name="huge">Böyük</string>
    <string name="easymode_label">Asan rejim</string>
    <string name="easy_mode_summary">Sadə əsas ekran tərtib və daha geniş mətn və nişanl istifadə edin.</string>
    <string name="easy_mode_help">Sadə əsas ekran tərtibatı və proqram interaksiyaları ilə cihazınızdan daha asanlıqla istifadə edin. Daha geniş mətn və nişanlar da eynilə əsas ekranınıza tətbiq ediləcək.</string>
    <string name="enable_easy_mode">Asan rejimi aktivləşdirin</string>
    <string name="more_information">Daha çox məlumat</string>
    <string name="welcome">Xoş gəlmisiniz!</string>
    <string name="accessibility">Xüsusi imkanlar</string>
    <string name="talkback_description">Buraxılış olmadan ekranın istənilən yerində düzbucaqlı çəkməklə Talkback-i aktivləşdirə bilərsiniz.</string>
    <string name="accessibility_description">Çıxış imkanı parametrlərini dəyişmək üçün aşağıda Çıxış imkanına vurun.</string>
    <string name="location_sharing_title_baidu">Baidu location service</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu1">Baidu location service uses data from sources such as WLAN and mobile networks to help apps determine your approximate location, even when GPS is not available. You can change this option any time under Settings.</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu2">When the NLP function is installed and opened, Baidu location services will collect anonymous location data. This will occur even when no apps are running. Some data may be stored on your device.</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu3">This may incur additional charges. The data collected will be used to find your location and improve accuracy. We ensure that your data will not be shared with other parties or be used for purposes other than providing services. The following data will be collected.</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu4">"- ID, signal strength of WLAN AP to be surveyed from the periphery
- ID, signal strength to be surveyed from the peripheral base station (for GSM and CDMA)"</string>
    <string name="yes_agree_baidu">Allow Baidu location services to collect anonymous location data. This will occur even when no applications are running.</string>
    <string name="wifi_scan_always_available_summary">Allow network location services and applications to scan for WLANs, even when WLAN is turned off.</string>
    <string name="date_time_auto">Avtomatik tarix və vaxt</string>
    <string name="date_picker_title">Tarix</string>
    <string name="time_picker_title">Vaxt</string>
    <string name="mobile_data_msg">Mobil şəbəkə üzərindən məlumat müraciətini aktiv edin.</string>
    <string name="mobile_data_title">Mobil məlumatlar</string>
    <string name="mobile_data_connected">Mobil şəbəkəyə qoşulan cihaz.</string>
    <string name="stms_version">SM-G900F_EUR_20141215_0200</string>
    <string name="welcome_start_msg_att">Welcome to AT&amp;T Ready2Go!</string>
    <string name="email_account_r2g">Elektron poçt hesabları</string>
    <string name="att_terms_conditions">AT&amp;T Ready2Go Terms and Conditions</string>
    <string name="label_AcctYahoo">Yahoo</string>
    <string name="label_AcctHotmail">Hotmail</string>
    <string name="label_AcctAOL">AOL</string>
    <string name="label_Setup_Othermail">Digər hesablar</string>
    <string name="terms_conditions_r2g">Şərtlər</string>
    <string name="terms_and_conditions_done">Edilib</string>
    <string name="home_sync_thankyou">Təşəkkür edirik!</string>
    <string name="home_sync_easy_setup">Asan quraşdırma</string>
    <string name="home_sync_easy_setup_msg1">"1. Mobil cihazınızda NFC-ni yandırın. Daha sonra HomeSync proqramını quraşdırmaq üçün mobil cihazınızı HomeSync cihazının üzərinə yerləşdirin.
2. HomeSync cihazını idarə etmək üçün mobil cihazınızdakı HomeSync proqramından istifadə edin. (Alternativ olaraq HomeSync cihazınızı siçan vasitəsilə də idarə edə bilərsiniz.)"</string>
    <string name="home_sync_easy_setup_msg2">Siz Wi-Fi şəbəkəsinə qoşulmaq əvəzinə Ethernet kabelini qoşa bilərsiniz.</string>
    <string name="home_sync_wifi_msg">İnternetə daxil olmaq üçün Wi-Fi şəbəkəsinə qoşulun və ya Ethernet kabelini qoşun.</string>
    <string name="home_sync_display_aspect_ratio">Görünüş nisbəti</string>
    <string name="home_sync_display_aspect_ratio_msg">Şəklin daha yaxşı görünməsi üçün TV-nın pultundan istifadə edərək TV-nin aspekt nisbətini qurun.</string>
    <string name="home_sync_nfc_tag">Siz Wi-Fi şəbəkəsinə qoşulmaq əvəzinə Ethernet kabelini qoşa bilərsiniz.</string>
    <string name="welcome_desc_for_mum">"Sizin istifadəçi sahəniz bu planşetə əlavə edildi.
Quraşdırmanı bitirdikdən sonra siz cari proqramlardan istifadə edə və yenilərini quraşdıra bilərsiniz.

Diqqət:

- Planşetin sahibi sizin quraşdırdığınız proqramları və istifadəçi sahəsini silə bilər.
- Digər istifadəçilər sizin adınızdan proqram icazələrinə dəyişikliklər edə bilər.
- İstənilən kompüterdə bu planşeti yalnız etibar etdiyiniz insanlarla paylaşa bilərsiniz"</string>
    <string name="background_traffic_text">Fon məlumatının optimallaşdırılması aktiv ediləcək. Bu funksiya avtomatik olaraq mobil şəbəkələrlə qəbul edilən fon məlumatının sayını idarə edir. Bu bateraya enerjisinə qənaət edəcək və məlumatdan istifadəni azaldacaq. Bu funksiya sizin cihazdan normal istifadənizə təsir etməyəcək.</string>
    <string name="data_usage">Məlum istifadə</string>
    <string name="location_activity_title">Google və sizin yeriniz</string>
    <string name="location_agree_sharing_content">Google məkan xidməti ilə sizin yerinizi təyin etmək üçün proqramlara icazə verir. Məkan barədə anonim məlumat toplanacaq və Google-a göndəriləcək və sizin cihazınızın yaddaşında saxlana bilər. Hətta heç bir proqram çalışmadıqda toplama baş verə bilər</string>
    <string name="location_agree_use_search_content">Google proqramlarından istifadə edən zaman daha müvafiq olan məlumat əldə et. Hətta Google proqramlarından istifadə etmədiyinizdə belə GPS və Google məkan xidmətinə çıxış mümkün ola bilər</string>
    <string name="location_agree_use_wifi_scan_content">Məkanın dəqiqliyinin yaxşılaşdırılması və digər məqsədlər üçün Google məkan xidməti və hətta Wi-Fi qeyri-işlək olduqda belə digər proqramlar yaxınlıqdakı Wi-Fi şəbəkələrini axtara bilər.</string>
    <string name="cu_registration_title">Register with China Unicom</string>
    <string name="cu_registration_message_1">Your device information will be sent to the China Unicom server to register your device during the first boot-up. It uses data from sources such as WLAN and the mobile network. This may result in additional charges.</string>
    <string name="cu_registration_yes_agree">I understand and agree to the terms and conditions above.</string>
    <string name="ctc_registration_title">Register device with China Telecom</string>
    <string name="ctc_registration_message_1">Your device information will be registered with the China Telecom server. The registration will use WLAN or Mobile data. Connecting to a mobile network may result in additional charges depending on your payment plan.</string>
    <string name="ctc_registration_yes_agree">Bununla razıyam.</string>
    <string name="v3_title">Vaksiyadan asılı məlumat</string>
    <string name="v3_info">"Dövlət siyasətinə əsasən istehlakçı mühafizəsi üçün antivirus proqramı quraşdırılmışdır və işləyir.

Antivirus proqramı V3 real-zamanda yoxlama və mütəmadi yeniləmələrlə quraşdırılmışdır.

Mobil şəbəkələrə qoşulma planınızdan asılı olaraq əlavə xərclərə səbəb ola bilər.

Real zamanda yoxlama və avtomatik yeniləmələr antivirus proqram parametrlərindən dəyişdirilə bilər."</string>
    <string name="dsa_dual_sim_always_on">İkili SIM həmişə aktiv</string>
    <string name="label_SamsungAccount">Samsung account</string>
    <string name="label_SamsungAccountDesc">Cihazınızdan daha çox faydalanmaq üçün Samsung hesabı yaradın və ya daxil olun.</string>
    <string name="msg_sec_acct_modify_disabled">Hesabı redaktə etmək üçün qurma köməkçisini tamamlayın və Parametrlər > Hesablar seçin.</string>
    <string name="insert_sim_card">SIM kartı daxil et</string>
    <string name="insert_sim_card_message">Şəbəkə xidmətlərinə daxil olmaq üçün SİM kartı daxil edin.</string>
    <string name="insert_uim_card">UIM kartı daxil edin</string>
    <string name="insert_uim_card_message">Mobil şəbəkəyə çıxmaq üçün UIM kartını daxil edin.</string>
    <string name="insert_simuim_card_message">Insert a UIM/SIM card to access network services.</string>
    <string name="data_usage_enable_mobile">Mobil tarif</string>
    <string name="ctc_data_warning_in_roaming">"You're now in the international roaming state, the mobile data is on, please pay attention to the local charge rates."</string>
    <string name="dlg_know">I know it</string>
</resources>
