<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="guide_samsung_legal_for_na">"By tapping Next or otherwise using the phone, you agree to Samsung's terms and conditions."</string>
    <string name="error_log_yes">Ya</string>
    <string name="error_log_no">Tidak, terima kasih</string>
    <string name="error_log_collection">Anda bersetuju untuk memberi Samsung data log ralat dari sebarang kegagalan Kemas Kini Perisian yang dialami peranti anda. Ini akan membantu Samsung meningkatkan serta menambah baik proses Kemas Kini Perisian Samsung dan akhirnya membantu peranti anda dikemas kini dengan betul.</string>
    <string name="error_log_collection_k">"PERSETUJUAN UNTUK MENYEDIAKAN DATA DIAGNOSTIK DAN PENGGUNAAN
Samsung Electronics Co., Ltd. dan sekutunya (Samsung) ingin meminta bantuan anda dalam menambah baik kualiti dan prestasi produk dan perkhidmatannya. Peranti anda termasuklah perisian diagnostik yang boleh, dengan persetujuan anda, secara automatik mengumpul data diagnostik dan penggunaan dari peranti anda. Perisian diagnostik mungkin menghantar data ini ke Samsung untuk analisis statistik yang bertujuan menambah baik produk dan kualiti perkhidmatan, dan menjejaki serta menyelesaikan penutupan atau ralat sistem yang tidak dijangka. Data diagnostik dan penggunaan yang dikumpulkan oleh Samsung mungkin termasuk maklumat tentang cara penggunaan peranti anda (termasuk status sambungan, status pengecasan, status aturan (seperti aturan paparan dan kuasa), dll.) dan cara anda menggunakan aplikasi (termasuk kekerapan dan tempoh penggunaan, status aturan, penggunaan memori dan bateri, data log, dll.). Memandangkan Samsung mempunyai pelayan yang ditempatkan di seluruh pelosok dunia, data yang kami kumpul mungkin disimpan di luar negara tempat tinggal anda, termasuk negara di mana undang-undang perlindungan data mungkin tidak komprehensif. Dengan bersetuju memberikan data ini kepada kami, anda secara nyata bersetuju dengan perkara ini. Semua data diagnostik dan penggunaan untuk tujuan ini akan teragregat dalam cara yang tidak mengenal pasti anda atau peranti anda, dan dikekalkan hanya selagi diperlukan untuk analisis ini. Anda boleh memilih untuk tidak memberikan kami data diagnostik dan penggunaan, dan keputusan demikian tidak akan memberi kesan terhadap fungsi atau operasi peranti anda dalam mana-mana cara. Anda boleh memilih untuk menyahaktifkan perisian ini pada bila-bila masa, melalui Aturan pada peranti anda.
Dengan mengetik pada butang Ya di bawah, anda dengan ini bersetuju dengan (i) pemindahan automatik data diagnostik dan penggunaan dan (ii) pengumpulan, penggunaan, penyimpanan, perkongsian dan pendedahan oleh Samsung bagi data diagnostik dan penggunaan dari peranti anda untuk tujuan yang dinyatakan di atas."</string>
    <string name="error_log_collection_k_serviceinfo">PERSETUJUAN UNTUK MENYEDIAKAN DATA DIAGNOSTIK DAN PENGGUNAANSamsung Electronics Co., Ltd. dan sekutunya (”Samsung”) ingin meminta bantuan anda dalam memperbaiki kualiti dan prestasi produk dan perkhidmatannya. Peranti anda termasuklah perisian diagnostik yang boleh, dengan persetujuan anda, secara automatik mengumpul data diagnostik dan penggunaan dari peranti anda. Perisian diagnostik mungkin menghantar data ini ke Samsung untuk analisis statistik yang bertujuan memperbaiki produk dan kualiti perkhidmatan, dan menjejaki serta menyelesaikan penutupan atau ralat sistem yang tidak dijangka. Data diagnostik dan penggunaan yang dikumpulkan oleh Samsung mungkin termasuk maklumat tentang cara penggunaan peranti anda atau maklumat mengenai pembekal perkhidmatan (termasuk status sambungan, status pengecasan, status aturan (seperti aturan paparan dan kuasa), dll.) dan cara anda menggunakan aplikasi (termasuk kekerapan dan tempoh penggunaan, status aturan, penggunaan memori dan bateri, data log, maklumat tentang stesen utama yang berkaitan, dll.), maklumat lokasi seperti berikut hanya tersedia dengan syarat jika kefungsian \"Lokasi\" diaktifkan pada peranti anda. Memandangkan Samsung mempunyai pelayan yang ditempatkan di seluruh pelosok dunia, data yang kami kumpul mungkin disimpan di luar negara tempat tinggal anda, termasuk negara di mana undang-undang perlindungan data mungkin tidak komprehensif. Dengan bersetuju memberikan data ini kepada kami, anda secara nyata bersetuju dengan perkara ini. Semua data diagnostik dan penggunaan untuk tujuan ini akan teragregat dalam cara yang tidak mengenal pasti anda atau peranti anda, dan dikekalkan hanya selagi diperlukan untuk analisis ini. Anda boleh memilih untuk tidak memberikan kami data diagnostik dan penggunaan, dan keputusan demikian tidak akan memberi kesan terhadap fungsi atau operasi peranti anda dalam mana-mana cara. Anda boleh memilih untuk menyahaktifkan perisian ini pada bila-bila masa, melalui Aturan pada peranti anda. Dengan mengetik pada butang \"Ya\" di bawah, anda dengan ini bersetuju dengan (i) pemindahan automatik data diagnostik dan penggunaan dan (ii) pengumpulan, penggunaan, penyimpanan, perkongsian dan pendedahan oleh Samsung bagi data diagnostik dan penggunaan dari peranti anda untuk tujuan yang dinyatakan di atas.</string>
    <string name="validation_email">Menyemak akaun Samsung…</string>
    <string name="continue_for_a11y">Untuk mengaktifkan mod Pencapaian, teruskan memegang skrin dengan dua jari sehingga anda mendengar bunyi bip.</string>
    <string name="canceled_a11y">Mod Pencapaian tidak diaktifkan.</string>
    <string name="enabled_a11y">Mod Pencapaian diaktifkan.</string>
    <string name="terms_confirm">Saya memahami dan bersetuju dengan terma dan syarat di atas.</string>
    <string name="terms_title">EULA &amp; Data Diagnostik</string>
    <string name="terms_title_upgrade">Perjanjian lesen pengguna akhir</string>
    <string name="settings_license_activity_loading">Memuat…</string>
    <string name="settings_license_activity_unavailable">Ralat berlaku semasa memuatkan.</string>
    <string name="thank_you">Terima kasih!</string>
    <string name="data_connect_title">Rangkaian data</string>
    <string name="data_connection_text">Kebanyakan aplikasi, widget dan perkhidmatan pada peranti anda, atau yang anda capai melalui peranti anda memerlukan sambungan Internet. Jika Wi-Fi tidak dihidupkan, peranti akan menyambung ke rangkaian mudah alih anda, yang mungkin menyebabkan caj tambahan bergantung pada pelan pembayaran anda.</string>
    <string name="reactivation_lock_title">Kunci pengaktifan semula</string>
    <string name="reactivation_lock_desc">Lindungi peranti anda sekiranya ia hilang atau dicuri dengan menghalang orang lain daripada mengaktifkan semula peranti anda selepas ia telah ditetapkan semula. Anda memerlukan Samsung account untuk menggunakan perkhidmatan ini.</string>
    <string name="reactivation_lock_desc2">Sebelum anda meminta pembaikan di bawah waranti, kunci pengaktifan semula mesti dinyahaktifkan. Ingat maklumat Samsung account anda supaya anda boleh mengaktifkan semula peranti apabila ia terkunci. Untuk menyahaktifkan kunci pengaktifan semula, pergi ke Aturan > Keselamatan.</string>
    <string name="reactivatio_check_text">Aktifkan kunci pengaktifan semula</string>
    <string name="device_name_title">Nama peranti</string>
    <string name="device_name_warning">Masukkan nama peranti.</string>
    <string name="device_name_desc">Masukkan nama peranti untuk mengenal pasti peranti anda dengan mudah semasa menggunakan Bluetooth, Wi-Fi Direct atau penambatan.</string>
    <string name="device_name_desc_wifi_only">Masukkan nama peranti supaya anda boleh mengenal pasti peranti anda dengan mudah semasa menggunakan Bluetooth dan Wi-Fi Direct.</string>
    <string name="key_feature">Layari ciri utama</string>
    <string name="app_name">Wizard persediaan Samsung</string>
    <string name="welcome_start_msg">Selamat datang!</string>
    <string name="key_feature_button">Ketahui lebih lanjut</string>
    <string name="tap_to_learn_more">Ketik untuk mengetahui lebih lanjut.</string>
    <string name="setup_complete_message">Peranti telah disediakan dan siap untuk digunakan.</string>
    <string name="select_language">Pilih bahasa</string>
    <string name="start">Mula</string>
    <string name="sim_missing_title">Masukkan kad SIM</string>
    <string name="sim_missing_text">Matikan peranti anda dan masukkan kad SIM anda ke dalam slot kad SIM. Jika anda memilih untuk melangkau langkah ini sekarang, pastikan anda memasukkan kad SIM anda kemudian. Kebanyakan ciri peranti anda tidak akan berfungsi sehingga anda memasukkannya.</string>
    <string name="location_sharing_title">Guna lokasi Google</string>
    <string name="location_sharing_message">Perkhidmatan lokasi Google menggunakan data daripada sumber seperti rangkaian Wi-Fi dan mudah alih untuk membantu aplikasi menentukan anggaran lokasi anda, walaupun apabila GPS tidak tersedia.</string>
    <string name="yes_agree">Benarkan perkhidmatan lokasi Google mengumpulkan data lokasi tanpa nama. Ini berlaku walaupun ketika aplikasi tidak dijalankan.</string>
    <string name="yes_agree_use_location">Gunakan Lokasi saya utk mendapatkan hasil carian Google dan perkhidmatan Google yang lain.</string>
    <string name="opt_set_title">Aturan pilihan</string>
    <string name="opt_set_msg">"Mod Mudah membantu anda untuk menggunakan peranti anda dengan lebih mudah dengan ciri widget mudah dan keupayaan untuk menyesuaikan saiz fon
Ketik kotak tanda mod mudah untuk mengaktifkan."</string>
    <string name="easy_btn_text">Aktifkan mod persediaan mudah?</string>
    <string name="try_again_button_label">Cuba lagi</string>
    <string name="skip_button_label">Langkau</string>
    <string name="next_button_label">Selepas</string>
    <string name="next_button_disable">Dinyahaktifkan</string>
    <string name="button_tts">Butang</string>
    <string name="previous_button_label">Sebelum</string>
    <string name="restart_button_label">Mula semula</string>
    <string name="finish_button_label">Selesai</string>
    <string name="uim_missing_text">"Turn off your device, remove the battery, and carefully insert your UIM card with the gold contact side down. The cut-off corner should end up farthest away from the battery.
If you prefer to skip now, be sure to insert your UIM card later. Until you do, most of your device's features will not work."</string>
    <string name="sim_uim_missing_title">Tiada kad UIM/SIM dimasukkan</string>
    <string name="sim_uim_missing_text">Matikan peranti anda dan masukkan kad UIM/SIM anda dengan berhati-hati ke dalam slot kad UIM/SIM. Jika anda memilih untuk melangkau langkah ini sekarang, pastikan anda memasukkan kad UIM/SIM anda kemudian. Kebanyakan ciri peranti anda tidak akan berfungsi sehingga anda memasukkannya.</string>
    <string name="activation_progress_text">Mengaktifkan peranti anda. Ini boleh mengambil beberapa minit. Sila tunggu…</string>
    <string name="activation_succ_title">Peranti diaktifkan</string>
    <string name="activation_succ_text">Peranti anda perlu dimulakan semula untuk diaktifkan sepenuhnya.</string>
    <string name="activation_fail_text">Gagal mengaktifkan peranti anda. Ini mungkin masalah sementara. Mulakan semula peranti anda untuk mencuba lagi.</string>
    <string name="network_charges_title">Caj rangkaian</string>
    <string name="network_charges_text">Menggunakan beberapa aplikasi, seperti Internet, E-mel, dsb., dan melaksanakan beberapa tindakan menggunakan rangkaian mudah alih, mungkin dikenakan caj tambahan. Contohnya, rangkaian mudah alih diperlukan untuk mendaftar akaun Samsung, dan menggunakan widget, hiasan latar langsung dan pendetik maklumat. Lebih maklumat mengenai caj rangkaian akan disediakan dalam keadaan lain.</string>
    <string name="network_charges_mobile_warning">Bersambung melalui data paket boleh dikenakan caj tambahan. Teruskan?</string>
    <string name="opt_dual_sim_msg">Mengaktifkan SIM duaan yang sentiasa hidup membenarkan anda menerima panggilan daripada kedua-dua kad SIM walaupun semasa dalam panggilan.</string>
    <string name="dual_simi_btn_text">Aktifkan SIM duaan sentiasa hidup?</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message1">Aplikasi Kegemaran</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message2">Kenalan Kegemaran</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message3">Aturan Kegemaran</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message4">Jam Penggera Biasa</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message5">Bingkai gambar</string>
    <string name="easy_step_widgets_skip_message">Ketik Berikutnya untuk mengaktifkan mod mudah.</string>
    <string name="easy_step_font_message">Sesuaikan saiz fon untuk Pemesejan, E-mel, Kenalan, dll.</string>
    <string name="tiny">Sangat kecil</string>
    <string name="small">Kecil</string>
    <string name="normal">Biasa</string>
    <string name="large">Besar</string>
    <string name="huge">Sangat besar</string>
    <string name="easymode_label">Mod mudah</string>
    <string name="easy_mode_summary">Gunakan reka letak skrin utama yang ringkas, dan teks dan ikon yang lebih besar.</string>
    <string name="easy_mode_help">Gunakan peranti anda secara lebih mudah dengan reka letak skrin utama dan interaksi aplikasi yang ringkas. Teks dan ikon yang lebih besar juga akan digunakan pada skrin utama anda.</string>
    <string name="enable_easy_mode">Aktifkan mod mudah</string>
    <string name="more_information">Maklumat lanjut</string>
    <string name="welcome">Selamat datang!</string>
    <string name="accessibility">Pencapaian</string>
    <string name="talkback_description">Anda boleh mengaktifkan Talkback dengan melukis segi empat di mana jua pada skrin tanpa melepaskan sentuhan.</string>
    <string name="accessibility_description">Ketik Pencapaian di bawah untuk mengubah aturan pencapaian.</string>
    <string name="location_sharing_title_baidu">Baidu location service</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu1">Baidu location service uses data from sources such as WLAN and mobile networks to help apps determine your approximate location, even when GPS is not available. You can change this option any time under Settings.</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu2">When the NLP function is installed and opened, Baidu location services will collect anonymous location data. This will occur even when no apps are running. Some data may be stored on your device.</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu3">This may incur additional charges. The data collected will be used to find your location and improve accuracy. We ensure that your data will not be shared with other parties or be used for purposes other than providing services. The following data will be collected.</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu4">"- ID, signal strength of WLAN AP to be surveyed from the periphery
- ID, signal strength to be surveyed from the peripheral base station (for GSM and CDMA)"</string>
    <string name="yes_agree_baidu">Allow Baidu location services to collect anonymous location data. This will occur even when no applications are running.</string>
    <string name="wifi_scan_always_available_summary">Allow network location services and applications to scan for WLANs, even when WLAN is turned off.</string>
    <string name="date_time_auto">Tarikh dan waktu automatik</string>
    <string name="date_picker_title">Tarikh</string>
    <string name="time_picker_title">Masa</string>
    <string name="mobile_data_msg">Aktifkan capaian data pada rangkaian mudah alih.</string>
    <string name="mobile_data_title">Data mudah alih</string>
    <string name="mobile_data_connected">Peranti disambungkan ke rangkaian mudah alih.</string>
    <string name="stms_version">SM-G900F_EUR_20141215_0200</string>
    <string name="welcome_start_msg_att">Welcome to AT&amp;T Ready2Go!</string>
    <string name="email_account_r2g">Akaun e-mel</string>
    <string name="att_terms_conditions">AT&amp;T Ready2Go Terms and Conditions</string>
    <string name="label_AcctYahoo">Yahoo</string>
    <string name="label_AcctHotmail">Hotmail</string>
    <string name="label_AcctAOL">AOL</string>
    <string name="label_Setup_Othermail">Akaun lain</string>
    <string name="terms_conditions_r2g">Syarat-Syarat</string>
    <string name="terms_and_conditions_done">Siap</string>
    <string name="home_sync_thankyou">Terima kasih!</string>
    <string name="home_sync_easy_setup">Persediaan mudah</string>
    <string name="home_sync_easy_setup_msg1">"1. Hidupkan NFC pada peranti mudah alih anda. Kemudian letakkan peranti mudah alih anda di atas peranti HomeSync untuk memasang aplikasi HomeSync.
2. Gunakan aplikasi HomeSync pada peranti mudah alih anda untuk mengawal peranti HomeSync. (Anda juga boleh mengawal peranti HomeSync menggunakan tetikus.)"</string>
    <string name="home_sync_easy_setup_msg2">Anda boleh sambungkan kabel Ethernet sebagai ganti menyambung ke rangkaian Wi-Fi.</string>
    <string name="home_sync_wifi_msg">Untuk mencapai Internet, sambung ke rangkaian Wi-Fi atau sambungkan kabel Ethernet.</string>
    <string name="home_sync_display_aspect_ratio">Nisbah bidang</string>
    <string name="home_sync_display_aspect_ratio_msg">Untuk paparan gambar yang lebih baik, tetapkan nisbah aspek TV anda secara manual menggunakan kawalan jauh TV anda.</string>
    <string name="home_sync_nfc_tag">Anda boleh sambungkan kabel Ethernet sebagai ganti menyambung ke rangkaian Wi-Fi.</string>
    <string name="welcome_desc_for_mum">"Kawasan pengguna anda telah ditambah pada tablet ini.
Selepas selesai penyediaan, anda boleh menggunakan aplikasi semasa dan memasang yang baru.

Penting:

- Pemilik tablet boleh menyahpasang aplikasi yang anda telah pasang dan memadam kawasan pengguna anda.
- Pengguna lain boleh membenarkan perubahan pada kebenaran aplikasi bagi pihak anda.
- Seperti lain-lain komputer, anda perlu berkongsi tablet ini hanya dengan mereka yang anda percayai sahaja."</string>
    <string name="background_traffic_text">Pengoptimuman data latar belakang akan diaktifkan. Fungsi ini secara automatik mengawal jumlah data latar belakang yang diterima melalui rangkaian mudah alih. Ini akan menjimatkan kuasa bateri dan mengurangkan penggunaan data. Fungsi ini tidak akan menjejaskan penggunaan biasa peranti anda.</string>
    <string name="data_usage">Penggunaan data</string>
    <string name="location_activity_title">Google dan lokasi anda</string>
    <string name="location_agree_sharing_content">Membenarkan aplikasi untuk menganggarkan lokasi anda dengan perkhidmatan lokasi Google. Data lokasi tanpa nama akan dikumpul dan dihantar ke Google, dan boleh disimpan di peranti anda. Pengumpulan boleh berlaku walaupun tiada aplikasi yang berjalan.</string>
    <string name="location_agree_use_search_content">Dapatkan lebih maklumat yang berkaitan apabila menggunakan aplikasi Google. GPS dan perkhidmatan lokasi Google boleh dicapai, walaupun anda tidak menggunakan aplikasi Google.</string>
    <string name="location_agree_use_wifi_scan_content">Untuk meningkatkan ketepatan lokasi dan untuk tujuan lain, perkhidmatan lokasi Google dan aplikasi lain boleh mengimbas rangkaian Wi-Fi berdekatan, walaupun Wi-Fi dimatikan.</string>
    <string name="cu_registration_title">Register with China Unicom</string>
    <string name="cu_registration_message_1">Your device information will be sent to the China Unicom server to register your device during the first boot-up. It uses data from sources such as WLAN and the mobile network. This may result in additional charges.</string>
    <string name="cu_registration_yes_agree">I understand and agree to the terms and conditions above.</string>
    <string name="ctc_registration_title">Register device with China Telecom</string>
    <string name="ctc_registration_message_1">Your device information will be registered with the China Telecom server. The registration will use WLAN or Mobile data. Connecting to a mobile network may result in additional charges depending on your payment plan.</string>
    <string name="ctc_registration_yes_agree">Saya setuju dengan ini.</string>
    <string name="v3_title">Maklumat didorong vaksin</string>
    <string name="v3_info">"Bagi perlindungan pengguna mengikut dasar kerajaan, program antivirus dipasang dan berjalan.

Program antivirus V3 telah dipasang dengan pemantauan masa nyata dan kemas kini berkala.

Menyambung ke rangkaian mudah alih mungkin dikenakan caj tambahan, bergantung kepada pelan anda.

Pemantauan masa nyata dan kemas kini automatik boleh ditukar dalam aturan program antivirus."</string>
    <string name="dsa_dual_sim_always_on">SIM Duaan sentiasa hidup</string>
    <string name="label_SamsungAccount">Samsung account</string>
    <string name="label_SamsungAccountDesc">Log masuk atau cipta Samsung account untuk memanfaatkan peranti anda sepenuhnya.</string>
    <string name="msg_sec_acct_modify_disabled">Untuk menyunting akaun, selesaikan wizard persediaan dan pergi ke Aturan > Akaun.</string>
    <string name="insert_sim_card">Masukkan kad SIM</string>
    <string name="insert_sim_card_message">Masukkan kad SIM utk mencapai perkhidmatan rangkaian.</string>
    <string name="insert_uim_card">Sisipkan kad UIM</string>
    <string name="insert_uim_card_message">Masukkan kad UIM untuk mencapai rangkaian mudah alih anda.</string>
    <string name="insert_simuim_card_message">Insert a UIM/SIM card to access network services.</string>
    <string name="data_usage_enable_mobile">Data mobile</string>
    <string name="ctc_data_warning_in_roaming">"You're now in the international roaming state, the mobile data is on, please pay attention to the local charge rates."</string>
    <string name="dlg_know">I know it</string>
</resources>
