<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="guide_samsung_legal_for_na">Jak tykniesz Dalij abo inakszy użijesz telefōnu, przichwolisz Samsungowym prawidłōm użiwaniŏ.</string>
    <string name="error_log_yes">Ja</string>
    <string name="error_log_no">Niy, dziynkuja.</string>
    <string name="error_log_collection">Użytkownik zobowiōnzuje sie posyłać firmie Samsung informacyje z dziynnika felerōw dotyczōnce kŏżdyj niypodarzōnyj aktualizacje ôprogramowaniŏ na maszinie. Informacyje te pomogōm firmie Samsung ulepszyć i usprŏwnić proces aktualizacje ôprogramowaniŏ Samsung, i jednako zadbać ô aktualność masziny.</string>
    <string name="validation_email">Badanie kōnta Samsung…</string>
    <string name="continue_for_a11y">Coby załōnczyć tryb Dostympność, durś trzimej ekranu dwōma palcami do mōmyntu, kej usłyszysz klang.</string>
    <string name="canceled_a11y">Niy załōnczōno trybu Dostympność.</string>
    <string name="enabled_a11y">Załōczōno tryb Dostympność.</string>
    <string name="terms_confirm">Rozumia i akceptuja powyższe prawidła i warōnki.</string>
    <string name="terms_title">EULA a diag. dane</string>
    <string name="terms_title_upgrade">Licyncyjnŏ ugoda ôd kōńcowygo uzitkownika</string>
    <string name="settings_license_activity_loading">Ladowaniy…</string>
    <string name="settings_license_activity_unavailable">Przi zebiyraniu zaszeł feler.</string>
    <string name="thank_you">Dziyńki!</string>
    <string name="data_connect_title">Nec z danymi</string>
    <string name="data_connection_text">Wiela aplikacyj, widgetōw i usug zainsztalowanych na maszinie abo Dostympnych za jeji pōmocōm wymŏgŏ połōnczyniŏ internecowego. Kej nec Wi-Fi niy je załōnczōny, maszina połōnczy sie z necym mobilniŏkowym, co poradzi sprowić narachowanie dŏlszych ôpłat w zalyżności ôd planu taryfowego.</string>
    <string name="reactivation_lock_title">Blokada reaktywacji</string>
    <string name="reactivation_lock_desc">Chrōń swoja maszina kej trefi sie jeji stracynie abo zachabiynie, bez sztopowanie niypowołanych ôsōb przed reaktywacyjōm masziny po jej zresetowaniu. Do używania tyj usugi trza kōnta Samsung.</string>
    <string name="reactivation_lock_desc2">Przed tym jak bydziesz dŏwōł maszina do naprawy gwarancyjnyj, trza wyłōnczyć blokada reaktywacyji. Spamiyntej info ô Kōncie Samsung, coby jeszcze rŏz aktywować maszina po jeji zablokowaniu. Coby wyłōnczyć blokada reaktywacyji, przelyź do ôpcyji Sztalowanie > Zabezpieczynia.</string>
    <string name="reactivatio_check_text">Załōncz szpera na reaktywowaniu</string>
    <string name="device_name_title">Miano masziny</string>
    <string name="device_name_warning">Podej miano ôd masziny.</string>
    <string name="device_name_desc">Podej miano masziny, coby poradzić zidentyfikować maszina, kej używŏsz fōnkcyjŏ Bluetooth, Wi-Fi Direct abo router.</string>
    <string name="device_name_desc_wifi_only">Podej miano masziny coby szło ajnfach zidentyfikować ta maszina bez czas używania fōnkcyji Bluetooth i Wi-Fi Direct.</string>
    <string name="key_feature">Fōnkcjŏ knefla przeglōndaniŏ</string>
    <string name="app_name">Kreatōr sztalowaniŏ Samsung</string>
    <string name="welcome_start_msg">Witōmy!</string>
    <string name="key_feature_button">Dowiedz sie wiyncyj</string>
    <string name="tap_to_learn_more">Tyknij, coby pokŏzać wiyncyj info.</string>
    <string name="setup_complete_message">Maszina je skōnfigurowanŏ i fertich do użytku.</string>
    <string name="select_language">Ôbier gŏdka</string>
    <string name="start">Sztart</string>
    <string name="sim_missing_title">Wraź karta SIM</string>
    <string name="sim_missing_text">Wyłōncz maszina i poleku wraź karta SIM do gniŏzda karty SIM. Kej chcesz przeskŏkać ten krok, wraź karta SIM potym. Do kej tego niy złōnaczysz, niy poradzisz używać wiynkszości fōnkcyji.</string>
    <string name="location_sharing_title">Użyj lokalizacyji Google</string>
    <string name="location_sharing_message">Usuga lokalizacyji Google używŏ danych, kere sōm ze zdrzōdeł takich jak nece Wi-Fi i mobilniŏkowe, coby ôkreślić przybliżonŏ lokalizacjŏ bez aplikacjŏ, aji kej GPS niy je dostympny.</string>
    <string name="yes_agree">Powiydz \"ja\" usugōm lokalizacyji Google na zamlowanie anonimowych danych ô lokalizacyji. Dane bydōm zamlowane aji i kej żŏdnŏ aplikacjŏ niy bydzie załōnczōno.</string>
    <string name="yes_agree_use_location">Użyj mojej lokalizacyji do wynikōw wysznupywaniŏ Google i inkszych usug Google</string>
    <string name="opt_set_title">Nasztalowaniy ôpcjōnalne</string>
    <string name="opt_set_msg">"Tryb Letki ulekszŏ używanie masziny dziynki fōnkcyji Letkich widgetōw a tyż skuli tego co idzie dosztalować wielgość czciōnki
Tyknij pola ôznaczynia trybu Letkigo coby go załōnczyć."</string>
    <string name="easy_btn_text">Załōnczyć nasztalowania trybu Letkigo?</string>
    <string name="try_again_button_label">Badnij jeszcze rŏz</string>
    <string name="skip_button_label">Pōmiń</string>
    <string name="next_button_label">Dalij</string>
    <string name="next_button_disable">Załōnczōne</string>
    <string name="button_tts">Knefel</string>
    <string name="previous_button_label">Nazŏd</string>
    <string name="restart_button_label">Załōncz zajś</string>
    <string name="finish_button_label">Skōńcz</string>
    <string name="uim_missing_text">"Wyłōncz maszina, wychrōń bateryjŏ a pozōrnie wraź karta SIM/UIM ze złotym sztekrym na spodku. Urżniyntŏ eka mo przijś nojdalij ôd bateryje.
Jak chcesz terŏzki przelyź dalij, pamiyntej, coby niyskorzij wrazić karta SIM/UIM. Podwiela jij niy wrazisz, wiynkszoś ôpcyj od masziny niy bydzie fungować."</string>
    <string name="sim_uim_missing_title">Niy wrażōno karty UIM/SIM</string>
    <string name="sim_uim_missing_text">Wyłōncz maszina i pozornie wraź karta UIM/SIM do gniŏzda ôd karty UIM/SIM. Jak chcesz ôstawic tyn krok, wraź karta SIM niyskorzij. Podwiela jij niy wrazisz, wiynkszoś fōnkcyj ôd masziny niy bydzie fungować.</string>
    <string name="activation_progress_text">Aktywacyjŏ Twojij masziny. Poradzi trwać pŏra minut. Doczkej…</string>
    <string name="activation_succ_title">Maszina załōnczōno</string>
    <string name="activation_succ_text">Aby w pełni aktywować urządzenie, należy je uruchomić ponownie.</string>
    <string name="activation_fail_text">Bez czas sztartowaniŏ masziny jeszcze rŏz, może trefić sie feler abo stracynie Twojich ôryginalnych danych. Idź nazŏd do jednego kroku nazŏd.</string>
    <string name="network_charges_title">Necowe płaty</string>
    <string name="network_charges_text">Kej używŏsz niykerych aplikacyji, np.. Internec, poczta e-mail, itp.., abo kej łōnaczysz cosik ze necami mobilniŏkōw, może Wōm narachować płat. Na przikłŏd trza mieć połōnczyniy z necym mobilniŏkōw, coby sie zaregistrować do kōnta Samsung i używać widgety, animowane tapety abo teksty ruchomych informacyji. Wiyncyj informacyji nt. ôpłat necowych bydzie przekŏzane bez inkszŏ przyleżitość.</string>
    <string name="network_charges_mobile_warning">Połōnczynie bez nec może sprowić co bydzie naliczynie dodatkowych ôpłŏt. Kōntynuować?</string>
    <string name="opt_dual_sim_msg">Włōnczyniy fōnkcyji Dwie karty SIM zŏwdy załōnczōne dŏwŏ ôdbieraniy połōnczyń z ôbuch kart SIM tyż w czasie trwajōncych gŏdkōw.</string>
    <string name="dual_simi_btn_text">Dwie karty SIM zŏwdy włōnczone?</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message1">Nojrodsze aplikacyje</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message2">Nŏjrŏdsze kōntakty</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message3">Nojrodsze nasztalowania</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message4">Budzik standardowy</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message5">Rōmka ôbrŏzka</string>
    <string name="easy_step_widgets_skip_message">Tyknij ôpcyje Dalij, coby włōnczyć Tryb Letki.</string>
    <string name="easy_step_font_message">Nafasuj wielgoś ôd czciōnki do wiadōmości, emaili, kōntaktōw itd.</string>
    <string name="tiny">Blank mały</string>
    <string name="small">Mały</string>
    <string name="normal">Normalny</string>
    <string name="large">Wielgi</string>
    <string name="huge">Fest wielgi</string>
    <string name="easymode_label">Tryb Letki</string>
    <string name="easy_mode_summary">Użiwej lekszego rozłożyniŏ sztartowygo ekrōnu, wielgszyj czciōnki a ikōn.</string>
    <string name="easy_mode_help">Używej swoja maszina lekszyj z lekszym ukłŏdym ôd sztartowygo ekrōnu a lekszōm interakcyjōm ze aplikacjami. Sztartowy ekraōn bydzie mioł ku tymu srogsze czciōnki a ikōny.</string>
    <string name="enable_easy_mode">Załōnczyć konfiguracja trybu Ułatwiynia</string>
    <string name="more_information">Wiyncy info</string>
    <string name="welcome">Witōmy!</string>
    <string name="accessibility">Dostympność</string>
    <string name="talkback_description">Możesz załōnczyć fōnkcyjŏ Talkback, bez szkryflanie prostokōnta kaj chcesz na ekranie bez ôdrywaniŏ rynki.</string>
    <string name="accessibility_description">Kej tykniesz knefla \"Dostympność\", poradzisz zmiynić nasztalowania dostympności.</string>
    <string name="location_sharing_title_baidu">Użyj placu z Mapy Baidu</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu1">Usuga lokalizacyjnŏ Baidu użiwo danych z zdrzodeł takich jak WLAN a mobilne nece, coby pomōż znŏjś twoja lokalizacyjŏ, nawet jak GPS niy ma dostympny. Możesz kejkolwiyk zmiynić ta ôpcyjŏ w Nasztalowaniach.</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu2">Jak NLP je zainsztalowane i ôdymkniynte, usuga Baidu bydzie zbiyrać anōnimowe dane ôd lokalizacyje. Bydzie to robić tyż jak niy funguje żŏdnŏ aplikacyjŏ. Niykere dane może zachowywać na twoij maszinie.</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu3">To może być ekstra płatne. Zebrane dane bydōm przidajne do znŏleziyniŏ twoij lokalizacyje a polepszeniŏ akuratności. Istujymy, co twoje dane niy bydōm udostympniane inkszym fyrmōm ani użiwane do czego inkszego jak ta usuga. Byda zbiyroł take dane.</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu4">"- ID, signal strength of WLAN AP to be surveyed from the periphery
- ID, signal strength to be surveyed from the peripheral base station (for GSM and CDMA)"</string>
    <string name="yes_agree_baidu">Zwōl usugōm lokalizacyjnym Baidu zamlować anōnimowe dane ô lokalizacyjach. Bydzie to robić tyż, jak żŏdnŏ aplikacyjŏ niy funguje.</string>
    <string name="wifi_scan_always_available_summary">Allow network location services and applications to scan for WLANs, even when WLAN is turned off.</string>
    <string name="date_time_auto">Autōmatycznŏ data a godzina</string>
    <string name="date_picker_title">Data</string>
    <string name="time_picker_title">Godzina</string>
    <string name="mobile_data_msg">Załōncz dostymp do danych bez nec mobilniŏkowy</string>
    <string name="mobile_data_title">Mobilne dane</string>
    <string name="mobile_data_connected">Urządzenie połączono z siecią komórkową.</string>
    <string name="stms_version">SM-G900F_EUR_20141215_0200</string>
    <string name="welcome_start_msg_att">Witōmy w AT&amp;T ready2go!</string>
    <string name="email_account_r2g">Kōnta e-mail</string>
    <string name="att_terms_conditions">AT&amp;T Ready2Go - prawidła i warōnki.</string>
    <string name="label_AcctYahoo">Yahoo</string>
    <string name="label_AcctHotmail">Hotmail</string>
    <string name="label_AcctAOL">AOL</string>
    <string name="label_Setup_Othermail">Inksze kōnta</string>
    <string name="terms_conditions_r2g">Prawidła i warōnki</string>
    <string name="terms_and_conditions_done">OK</string>
    <string name="home_sync_thankyou">Dziyńki!</string>
    <string name="home_sync_easy_setup">Leko kōnfiguracjŏ</string>
    <string name="home_sync_easy_setup_msg1">"1. Załōncz NFC w maszinie mobilniŏkowyj. Potym wraż maszina mobilniŏkowŏ na maszinie HomeSync, coby zainsztalować aplikacyjŏ HomeSync.
2. Korzystej z aplikacje HomeSync w maszinie mobilniŏkowyj, coby szterować maszinōm HomeSync. (Poradzisz tyż szterować maszinōm HomeSync przi pōmocy myszy)"</string>
    <string name="home_sync_easy_setup_msg2">Poradzisz podłōnczyć kabel Ethernet zamiast łōnczeniŏ sie z necym Wi-Fi.</string>
    <string name="home_sync_wifi_msg">Połōncz z necym Wi-Fi abo podłōncz kabel Ethernet, coby mieć dostymp do Internecu.</string>
    <string name="home_sync_display_aspect_ratio">Format ôd ôbrŏzu</string>
    <string name="home_sync_display_aspect_ratio_msg">Coby poprawić jakość wyświytlaniŏ ôbrŏzkōw ustŏw ryncznie proporcje na telewizorze przi pōmocy pilota.</string>
    <string name="home_sync_nfc_tag">Poradzisz podłōnczyć kabel Ethernet zamiast łōnczeniŏ sie z necym Wi-Fi.</string>
    <string name="welcome_desc_for_mum">"Do tego tabletu dodano Twōj ôbszar użytkownika.
Jak kōnfiguracyjŏ bydzie fertich bydziesz poradziōł korzystać z terŏźnych aplikacyji i insztalować nowe.

Wŏżne:

- Właściciel tabletu może ôdinsztalować aplikacyje zainsztalowane bez Ciebie i wyciepnōńć Twōj ôbszar użytkownika.
- Inksze użytkowniki mogōm dozwŏlać na zmiany w zwōlach aplikacyji we Twojim imiyniu.
- Tak jak w przy kŏżdym kōmputerze, tyn tablet trza udostympniać ino zaufanym ôsobōm."</string>
    <string name="background_traffic_text">Załōncza ôptymalizacyjŏ danych na zadku. Ta fōnkcyjŏ autōmatyczniy szteryje,, wiela danych na zadku je zebiyranych z mobilnych necōw. Skuli tego idzie szporować energijŏ ôd beteryje i zmniyjszyć użicie danych. Ta fōnkcyjŏ niy zmiyniŏ nōrmalnygo użiwaniŏ masziny.</string>
    <string name="data_usage">Używanie danych</string>
    <string name="location_activity_title">Google i Twoja lokalizacyjŏ</string>
    <string name="location_agree_sharing_content">Pozwalŏ aplikacyjōm ustalanie Twojij lokalizacyje przi użyciu usugi lokalizacyji Google. Anōnimowe dane lokalizacyje bydōm zebiyrane i wysyłane do Google i mogōm być trzimane w Twojij maszinie. Zebiyraniy tych danych może być i wtedy, kej aplikacyje niy działajōm.</string>
    <string name="location_agree_use_search_content">Zbierej wiyncyj ôdpowiednich info kej używosz aplikacyji Google. Dostymp do GPS i usugi lokalizacyji Google może mieć plac tyż kej niy używosz aplikacyji Google.</string>
    <string name="location_agree_use_wifi_scan_content">Coby poprŏwić dokładnośc lokalizacyji (i niy ino skuli tego), usługa lokalizacyje Google i inksze aplikacyja mogō skanować i sznupać za pobliskimi necami Wi-Fi nawet kej Wi-Fi je wyłōnczōne.</string>
    <string name="cu_registration_title">Registruj z China Unicom</string>
    <string name="cu_registration_message_1">Info z Twojij masziny ôstanie posłane na serwer China Unicom coby zaregistrować Twoja maszina bez czas piyrszego rozruchu. Bydōm użyte dane z Wi-Fi abo neca mobilniŏkowego. Może to złōnaczyć narachowanie dodatkowego płatu.</string>
    <string name="cu_registration_yes_agree">Rozumia i zgodzōm się na prawidła na wiyrchu.</string>
    <string name="ctc_registration_title">Register device with China Telecom</string>
    <string name="ctc_registration_message_1">Your device information will be registered with the China Telecom server. The registration will use WLAN or Mobile data. Connecting to a mobile network may result in additional charges depending on your payment plan.</string>
    <string name="ctc_registration_yes_agree">Dŏwōm na to zwōla</string>
    <string name="v3_title">Info ô szczepiōnce</string>
    <string name="v3_info">"Dlŏ ôchrōny kōnzumyntōw, wedle przikŏzōń rzōndu, antywirusowy program je zainsztalowany a funguje.

Antywirusowy prōgram V# je zainsztalowany z mōnitōrowaniym w realnym czasie a ôkrysowymi aktualizacyjami.

Połōnczynia z mobilnymi necami mogōm być ekstra płatne.

Mōnitōrowaniy w realnym czasie a ôkrysowei aktualizacyje idzie pomiynić nasztalowaniach ôd antywirusowygo programu."</string>
    <string name="dsa_dual_sim_always_on">Dwie karty SIM zŏwdy włōnczōne</string>
    <string name="label_SamsungAccount">Kōnto Samsung</string>
    <string name="label_SamsungAccountDesc">Zaloguj sie abo załōż Kōnto Samsung coby cōłkym używać masziny.</string>
    <string name="msg_sec_acct_modify_disabled">Coby poprŏwiać kōnto, skōńcz sztalowanie bez pōmagera sztalowaniŏ i przelyź do menu Sztalowanie > Kōnta.</string>
    <string name="insert_sim_card">Wraź karta SIM</string>
    <string name="insert_sim_card_message">Włōż karta SIM, coby dostać dostymp do usug necowych.</string>
    <string name="insert_uim_card">Wraź karta UIM</string>
    <string name="insert_uim_card_message">Włóż kartę UIM, aby uzyskać dostęp do sieci komórkowej.</string>
    <string name="insert_simuim_card_message">Wraź UIM/SIM karta, coby połōnczyć się z necym</string>
    <string name="data_usage_enable_mobile">Trans. dan.</string>
    <string name="ctc_data_warning_in_roaming">"You're now in the international roaming state, the mobile data is on, please pay attention to the local charge rates."</string>
    <string name="dlg_know">I know it</string>
</resources>
