<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="guide_samsung_legal_for_na">Sa pamamagitan ng pag-tap sa Susunod o kung hindi man, paggamit sa telepono, sumasang-ayon ka sa mga tuntunin at kundisyon ng Samsung.</string>
    <string name="error_log_yes">Oo</string>
    <string name="error_log_no">Hindi, salamat na lang.</string>
    <string name="error_log_collection">Sumasang-ayon ka na ibigay sa Samsung ang data ng log ng error mula sa anumang pagpalya sa Update sa Software na mararanasan ng iyong device. Makakatulong ito sa Samsung na pahusayin at pagbutihin ang proseso ng Update sa Software ng Samsung at makakatulong din ito sa iyo na panatilihing naka-update nang wasto ang iyong device.</string>
    <string name="error_log_collection_k_serviceinfo">CONSENT TO PROVIDE DIAGNOSTIC AND USAGE DATASamsung Electronics Co., Ltd. and its affiliates (”Samsung”) would like your help in improving the quality and performance of its products and services. Your device includes diagnostic software that may, with your consent, automatically collect diagnostic and usage data from your device. Diagnostic software may send this data to Samsung for statistical analysis in order to improve product and service quality, and track and address unexpected shutdowns or system errors. Diagnostic and usage data collected by Samsung may include information on how you use your device or information about network providers (including connection status, charging status, setting status (such as display and power settings), etc.) and how you use your applications (including frequency and duration of use, setting status, memory and battery usage, log data, information about applicable base stations, etc.), provided however that such location information is only available if the \"Location\" functionality is activated on your device. Since Samsung has servers located all over the world, the data we collect may be stored outside your country of residence, including countries where the data protection laws may not be as comprehensive. By agreeing to provide us with this data, you expressly consent to this. All diagnostic and usage data collected for this purpose will be aggregated in a manner that does not personally identify you or your device, and is retained only as long as necessary for this analysis. You may choose not to provide us with diagnostic and usage data, and such decision will not impact the functionality or operation of your device in any way. You may choose to disable this software at any time, through Settings on your device. By tapping on the \"Yes\" button below, you hereby agree to (i) the automatic transmit of diagnostic and usage data and (ii) the collection, use, storage, sharing and disclosure by Samsung of diagnostic and usage data from your device for the purposes set out above.</string>
    <string name="validation_email">Sinusuri ang Samsung account…</string>
    <string name="continue_for_a11y">"Upang paganahin ang Accessibility mode, tuluy-tuloy na hawakan ang screen gamit ang dalawang daliri hangga't sa makarinig ka ng beep."</string>
    <string name="canceled_a11y">Hindi pinagana ang Accessibility mode.</string>
    <string name="enabled_a11y">Pinagana ang Accessibility mode.</string>
    <string name="terms_confirm">Nauunawaan at sumasang-ayon ako sa mga tuntunin at kundisyon na nasa itaas.</string>
    <string name="terms_title">EULA &amp; Diagnostic Data</string>
    <string name="terms_title_upgrade">End User License Agreement</string>
    <string name="settings_license_activity_loading">Naglo-load…</string>
    <string name="settings_license_activity_unavailable">May naganap na error habang naglo-load.</string>
    <string name="thank_you">Salamat!</string>
    <string name="data_connect_title">Network ng data</string>
    <string name="data_connection_text">Nangangailangan ng koneksyon sa Internet ang maraming application, widget, at serbisyo sa iyong device, o ang iyong ina-access sa pamamagitan ng iyong device. Kung hindi naka-on ang Wi-Fi, kokonekta ang device sa iyong mobile network, na maaaring magresulta sa mga karagdagang singil depende sa iyong plan ng pagbabayad.</string>
    <string name="reactivation_lock_title">Lock sa reactivation</string>
    <string name="reactivation_lock_desc">Protektahan ang iyong device kung sakaling mawawala o mananakaw ito sa pamamagitan ng pagpigil sa ibang mga tao na muling i-reactivate ang iyong device pagkatapos nitong ma-reset. Kailangan mo ng Samsung account upang gamitin ang serbisyong ito.</string>
    <string name="reactivation_lock_desc2">Bago ka humiling ng isang pagkukumpuni sa ilalim ng warranty, ang reactivation lock ay dapat hindi pinagana. Tandaan ang impormasyon ng iyong Samsung account upang maaari mong muling i-aktibo ang iyong aparato kapag ito ay naka-lock. Upang huwag paganahin ang reactivation lock, pumunta sa Mga Setting > Seguridad.</string>
    <string name="reactivatio_check_text">Paganahin ang reactivation lock</string>
    <string name="device_name_title">Pangalan ng device</string>
    <string name="device_name_warning">Ipasok ang pangalan ng device.</string>
    <string name="device_name_desc">Ipasok ang pangalan ng device upang madaling matukoy ang iyong device kapag gumagamit ng Bluetooth, Wi-Fi Direct, o tethering.</string>
    <string name="device_name_desc_wifi_only">Magpasok ng pangalan ng device para madali mong makilala ang device mo kapag gumagamit ka ng Bluetooth at Wi-Fi Direct.</string>
    <string name="key_feature">I-browse ang mga key feature</string>
    <string name="app_name">Setup wizard ng Samsung</string>
    <string name="welcome_start_msg">Welcome!</string>
    <string name="key_feature_button">Learn more</string>
    <string name="tap_to_learn_more">I-tap upang matuto nang higit pa.</string>
    <string name="setup_complete_message">Device is set up and ready to use.</string>
    <string name="select_language">Pumili ng wika</string>
    <string name="start">Simulan</string>
    <string name="sim_missing_title">Ipasok ang SIM card</string>
    <string name="sim_missing_text">"I-off ang iyong device at ipasok ang iyong SIM card sa slot ng SIM card. Kung gusto mong laktawan ito, siguraduhing ipasok ang iyong SIM card sa ibang pagkakataon. Hangga't hindi mo ito nagagawa, hindi gagana ang mga feature ng iyong device."</string>
    <string name="location_sharing_title">Gumamit ng lokasyon ng Google</string>
    <string name="location_sharing_message">Gumagamit ng data ang serbisyo sa lokasyon ng Google na galing sa mga pinagmumulan gaya ng Wi-Fi at mga mobile network upang tulungan ang apps na matukoy ang iyong tinatayang lokasyon kahit na hindi available ang GPS.</string>
    <string name="yes_agree">Payagan ang mga serbisyo sa lokasyon ng Google na mangolekta ng anonymous na data ng lokasyon. Magaganap ito kahit na walang mga tumatakbong application.</string>
    <string name="yes_agree_use_location">Use My Location for Google search results and other Google services.</string>
    <string name="opt_set_title">Opsyonal na setting</string>
    <string name="opt_set_msg">"Tumutulong ang easy mode sa iyo na gamitin ang iyong device nang mas madali gamit ang mga feature ng madadaling gamiting widget at ang kakayahang i-customize ang laki ng font
I-tap ang tickbox ng easy mode upang paganahin."</string>
    <string name="easy_btn_text">Paganahin ang easy mode na setup?</string>
    <string name="try_again_button_label">Subukang muli</string>
    <string name="skip_button_label">Laktawan</string>
    <string name="next_button_label">Susunod</string>
    <string name="next_button_disable">Hindi pinagana</string>
    <string name="button_tts">Button</string>
    <string name="previous_button_label">Nakaraan</string>
    <string name="restart_button_label">I-restart</string>
    <string name="finish_button_label">Tapos na</string>
    <string name="uim_missing_text">"I-off ang iyong device, alisin ang baterya, at maingat na ilagay ang iyong UIM card nang nakaharap sa ibaba ang bahaging may gold contact. Ang sulok na may putol ay dapat na malayo sa baterya.
Kung gusto mong laktawan ngayon, siguraduhing ilagay ang UIM card sa ibang pagkakataon. Hangga't hindi mo inilalagay, hindi gagana ang karamihan sa mga feature ng device mo."</string>
    <string name="sim_uim_missing_title">Walang inilagay na UIM/SIM card</string>
    <string name="sim_uim_missing_text">I-off ang iyong device at maingat na ilagay ang iyong UIM/SIM card sa slot ng UIM/SIM card. Kung mas gusto mong laktawan ang hakbang na ito ngayon, siguraduhing ilalagay mo ang iyong UIM/SIM card sa ibang pagkakataon. Hanggang sa ilagay mo ito, hindi gagana ang karamihan ng mga feature ng iyong device.</string>
    <string name="activation_progress_text">Ina-activate ang iyong device. Maaari itong magtagal nang ilang minuto. Pakihintay…</string>
    <string name="activation_succ_title">Na-activate na ang device</string>
    <string name="activation_succ_text">Kailangang mag-restart ng iyong device upang maging ganap na na-activate.</string>
    <string name="activation_fail_text">Nabigong i-activate ang iyong device. Maaaring isa itong pansamantalang problema. I-restart ang iyong device upang subukang muli.</string>
    <string name="network_charges_title">Mga singil sa network</string>
    <string name="network_charges_text">Ang paggamit ng ilang application, gaya ng Internet, Email, atbp., at pagsasagawa ng ilang aksyon gamit ang mga mobile network, ay maaaring magdulot ng mga karagdagang singil. Halimbawa, kailangan ang mga mobile network upang magparehistro ng Samsung account, at gumamit ng mga widget, live na wallpaper, at ticker ng impormasyon. Ibibigay sa ibang pagkakataon ang higit pang impormasyon tungkol sa mga singil sa network.</string>
    <string name="network_charges_mobile_warning">Maaaring magtamo ng karagdagang mga singilin ang pagkonekta sa pamamagitan ng packet data. Magpatuloy?</string>
    <string name="opt_dual_sim_msg">Binibigyang-daan ka ng pagpapagana ng palaging naka-on ang dual SIM na makatanggap ng mga tawag mula sa parehong mga SIM card kahit na may tawag.</string>
    <string name="dual_simi_btn_text">Paganahin ang laging naka-on na dual SIM?</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message1">Mga paboritong app</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message2">Favourite Contacts</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message3">Mga paboritong setting</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message4">Simple Alarm Clock</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message5">Picture frame</string>
    <string name="easy_step_widgets_skip_message">I-tap ang Susunod upang paganahin ang madaling mode.</string>
    <string name="easy_step_font_message">I-customize ang laki ng font para sa Pagpapadala ng Mensahe, Email, Mga Contact atbp.</string>
    <string name="tiny">Napakaliit</string>
    <string name="small">Maliit</string>
    <string name="normal">Normal</string>
    <string name="large">Malaki</string>
    <string name="huge">Malaking malaki</string>
    <string name="easymode_label">Easy mode</string>
    <string name="easy_mode_summary">Gumamit ng mas simple layout ng home screen, at mas malaki text at icon.</string>
    <string name="easy_mode_help">Gamitin ang iyong device nang mas madali na may mas simpleng layout ng home screen at mga pakikipag-ugnayan sa application. Maglalapat din ng mas malalaking text at icon sa iyong home screen.</string>
    <string name="enable_easy_mode">Paganahin ang easy mode</string>
    <string name="more_information">Higit pang impormasyon</string>
    <string name="welcome">Welcome!</string>
    <string name="accessibility">Accessibility</string>
    <string name="talkback_description">Maaari mong paganahin ang Talkback sa pamamagitan ng pagguhit ng parihaba kahit saan sa screen nang hindi bumibitaw.</string>
    <string name="accessibility_description">I-tap ang Accessibility sa ibaba para palitan ang mga setting ng accessibility.</string>
    <string name="location_sharing_title_baidu">Serbisyo sa lokasyon ng Baidu</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu1">Gumagamit ang serbisyo sa lokasyon ng Baidu ng data mula sa mga mapagkukunan gaya ng WLAN at mga mobile network para tulungan ang mga app na matukoy ang iyong tinatayang lokasyon, kahit na hindi available ang GPS. Maaari mong baguhin ang opsyong ito anumang oras sa ilalim ng Mga Setting.</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu2">Kapag naka-install at nakabukas ang function na NLP, mangongolekta ang mga serbisyo sa lokasyon ng Baidu ng hindi nakikilalang data ng lokasyon. Magaganap ito kahit na walang tumatakbong mga app. Maaaring i-store sa iyong device ang ilang data.</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu3">Maaari itong makakuha ng mga karagdagang pagsingil. Gagamitin ang data na nakolekta para hanapin ang iyong lokasyon at pahusayin ang katumpakan. Sinisugurado namin na hindi ibabahagi ang iyong data sa iba pang mga party o hindi gagamitin para sa mga layuning bukod sa pagbibigay ng serbisyo. Kokolektahin ang sumusunod na data.</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu4">"- ID, lakas ng signal ng WLAN AP na susuriin mula sa periphery
- ID, lakas ng signal na susuriin mula sa pangunahing istasyon ng peripheral (para sa GSM at CDMA)."</string>
    <string name="yes_agree_baidu">Payagan ang mga serbisyo sa lokasyon ng Baidu na mangolekta ng hindi nakikilalang data ng lokasyon. Magaganap ito kahit na walang tumatakbong mga application.</string>
    <string name="wifi_scan_always_available_summary">Allow network location services and applications to scan for WLANs, even when WLAN is turned off.</string>
    <string name="date_time_auto">Awtomatikong petsa at oras</string>
    <string name="date_picker_title">Petsa</string>
    <string name="time_picker_title">Oras</string>
    <string name="mobile_data_msg">Paganahin ang access sa data sa pamamagitan ng mobile network.</string>
    <string name="mobile_data_title">Mobile data</string>
    <string name="mobile_data_connected">Nakakonekta ang device sa mobile network.</string>
    <string name="stms_version">SM-G900F_EUR_20141215_0200</string>
    <string name="welcome_start_msg_att">Welcome sa AT&amp;T Ready2Go!</string>
    <string name="email_account_r2g">Mga Email account</string>
    <string name="att_terms_conditions">Mga Tuntunin at Kundisyon ng AT&amp;T Ready2Go</string>
    <string name="label_AcctYahoo">Yahoo</string>
    <string name="label_AcctHotmail">Hotmail</string>
    <string name="label_AcctAOL">AOL</string>
    <string name="label_Setup_Othermail">Iba pang mga account</string>
    <string name="terms_conditions_r2g">Mga tuntunin at kundisyon</string>
    <string name="terms_and_conditions_done">Tapos na</string>
    <string name="home_sync_thankyou">Salamat!</string>
    <string name="home_sync_easy_setup">Madaling setup</string>
    <string name="home_sync_easy_setup_msg1">" 1. I-on ang NFC sa iyong mobile device. Pagkatapos, ipatong ang iyong mobile device sa HomeSync device upang i-install ang HomeSync application.
2. Gamitin ang HomeSync app sa iyong mobile device upang makontrol ang HomeSync device. (Maaari mo ring kontrolin ang HomeSync device gamit ang isang mouse.)"</string>
    <string name="home_sync_easy_setup_msg2">Maaari kang magkonekta ng Ethernet cable sa halip na kumonekta sa isang Wi-Fi network.</string>
    <string name="home_sync_wifi_msg">Upang i-access ang Internet, kumonekta sa isang Wi-Fi network o magkonekta ng Ethernet cable.</string>
    <string name="home_sync_display_aspect_ratio">Aspect ratio</string>
    <string name="home_sync_display_aspect_ratio_msg">Para sa mas magandang picture display, manu-manong itakda ang aspect ratio ng iyong TV gamit ang remote control ng iyong TV.</string>
    <string name="home_sync_nfc_tag">Maaari kang magkonekta ng Ethernet cable sa halip na kumonekta sa isang Wi-Fi network.</string>
    <string name="welcome_desc_for_mum">"Naidagdag na ang iyong lugar ng user sa tablet na ito.
Kapag tapos ka nang mag-set up, magagamit mo ang mga kasalukuyang application at makakapag-install ka ng mga bagong application.

Mahalaga:

- Maaaring i-uninstall ng may-ari ng tablet ang apps na iyong na-install at made-delete niya ang iyong lugar ng user.
- Maaaring payagan ng iba pang mga user ang mga pagbabago sa mga pahintulot sa application sa iyong ngalan.
- Katulad ng isang computer, dapat mo lang ibahagi ang tablet na ito sa mga taong pinagkakatiwalaan mo."</string>
    <string name="background_traffic_text">Papaganahin ang pag-optimize ng background data. Awtomatikong kinokontrol ng function na ito ang dami ng background data na natatanggap sa pamamagitan ng mga mobile network. Makakatipid ito ng power ng baterya at mababawasan ang pagkonsumo ng data. Hindi maaapektuhan ng function na ito ang iyong normal na paggamit ng device.</string>
    <string name="data_usage">Paggamit data</string>
    <string name="location_activity_title">Ang Google at lokasyon mo</string>
    <string name="location_agree_sharing_content">Pahintulutan ang mga app na tantiyahin ang iyong lokasyon gamit ang serbisyo sa lokasyon ng Google. Kokolektahin ang hindi kilalang data ng lokasyon at ipapadala sa Google, at maaaring i-imbak sa iyong device. Maaaring mangyari ang pagkolekta kahit na walang ginagamit na app.</string>
    <string name="location_agree_use_search_content">Tumanggap ng marami pang kaugnay na impormasyon kapag gumagamit ng mga Google app. Maaaring gamitin ang GPS at serbisyo sa lokasyon ng Google, kahit pa hindi ka gumagamit ng mga Google app.</string>
    <string name="location_agree_use_wifi_scan_content">Para mapahusay ang katumpakan ng lokasyon at para sa iba pang layunin, ang serbisyo sa lokasyon ng Google at ng iba pang app ay maaaring mag-scan ng mga kalapit na Wi-Fi network, kahit pa naka-off ang Wi-Fi.</string>
    <string name="cu_registration_title">Register with China Unicom</string>
    <string name="cu_registration_message_1">Your device information will be sent to the China Unicom server to register your device during the first boot-up. It uses data from sources such as WLAN and the mobile network. This may result in additional charges.</string>
    <string name="cu_registration_yes_agree">I understand and agree to the terms and conditions above.</string>
    <string name="ctc_registration_title">Register device with China Telecom</string>
    <string name="ctc_registration_message_1">Your device information will be registered with the China Telecom server. The registration will use WLAN or Mobile data. Connecting to a mobile network may result in additional charges depending on your payment plan.</string>
    <string name="ctc_registration_yes_agree">Sumasang-ayon ako dito.</string>
    <string name="v3_title">Impormasyong nakatuon sa vaccine</string>
    <string name="v3_info">"Para sa proteksyon ng mamimili alinsunod sa patakaran ng gobyerno, ang antivirus program ay naka-install at tumatakbo.

Na-install ang antivirus program V3 nang may real-time na pagsubaybay at pana-panahong mga pag-update.

Maaaring makaipon ng mga karagdagang singilin kapag kumonekta sa mga mobile network depende sa iyong plano.

Maaaring baguhin ang real-time na pagsubaybay at mga awtomatikong pag-update sa mga setting ng antivirus program."</string>
    <string name="dsa_dual_sim_always_on">Palaging naka-on ang Dual SIM</string>
    <string name="label_SamsungAccount">Samsung account</string>
    <string name="label_SamsungAccountDesc">Mag-sign in o gumawa ng Samsung account para masulit ang iyong device.</string>
    <string name="msg_sec_acct_modify_disabled">Para i-edit ang account, kumpletuhin ang setup wizard at pumunta sa Mga Setting > Mga Account.</string>
    <string name="insert_sim_card">Ipasok ang SIM card</string>
    <string name="insert_sim_card_message">Magpasok ng SIM card upang ma-access ang mga serbisyo sa network.</string>
    <string name="insert_uim_card">Insert UIM card</string>
    <string name="insert_uim_card_message">Maglagay ng UIM card para ma-access ang iyong mobile network.</string>
    <string name="insert_simuim_card_message">Insert a UIM/SIM card to access network services.</string>
    <string name="data_usage_enable_mobile">Mobile data</string>
    <string name="ctc_data_warning_in_roaming">"You're now in the international roaming state, the mobile data is on, please pay attention to the local charge rates."</string>
    <string name="dlg_know">I know it</string>
</resources>
