<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="guide_samsung_legal_for_na">"By tapping Next or otherwise using the phone, you agree to Samsung's terms and conditions."</string>
    <string name="error_log_yes">ဟုတ္ကဲ့</string>
    <string name="error_log_no">ေက်းဇူးတင္ပါတယ္ မလိုပါ</string>
    <string name="error_log_collection">သင့္ ကိရိယာ အေတြ႔အၾကံဳမ်ား မည္သည့္ ေဆာ့ဝဲလ္ အပ္ဒိတ္ မေအာင္ျမင္မႈအမွား မွတ္တမ္း ေဒတာကို Samsung အား ေပးရန္ သင္ သေဘာတူသည္။ ဤအရာက Samsung ၏ ေဆာ့ဝဲ အပ္ဒိတ္ လုပ္ငန္းစဥ္ မြမ္းမံၿပီး ျမွင့္တင္ရန္ Samsung ကို ေထာက္ကူကာ သင့္ကိရိယာ ေသခ်ာ အပ္ဒိတ္ဆက္လုပ္ၿပီး သင့္ကို အဆံုးစြန္ ကူညီသည္။</string>
    <string name="error_log_collection_k_serviceinfo">စက္ခၽြတ္ယြင္းခ်က္ ႏွင္႔ သံုးစြဲမႈေဒတာ ေဖာ္ျပရန္သေဘာတူညီမႈဆမ္ေဆာင္း အီလက္ထေရာနစ္ ကုမၸဏီ လီမိတက္ ႏွင္႔ ၄င္း၏ စပ္ဆက္ အဖြဲ႔အစည္းမ်ား (“ဆမ္ေဆာင္း”) သည္ ၄င္းထုတ္ပစၥည္းမ်ားႏွင္႔ ဝန္ေဆာင္မႈမ်ား၏ အရည္အေသြးႏွင္႔ စြမ္းေဆာင္ ခ်က္မ်ား ပိုမိုတိုးတက္လာေအာင္ ကူညီပါမည္။သင့္စက္ပစၥည္းတြင္ သင္၏ သေဘာတူညီခ်က္ ႏွင္႔အတူ သံုးစြဲမႈေဒတာ ႏွင့္ စက္ခ်ိဳ႕ယြင္းခ်က္မ်ား ကို အလိုအေလ်ာက္ စုေဆာင္းေပးေသာ ေဆာ့ပ္ဝဲ ပါရွိပါသည္။ စက္ခၽြတ္ယြင္းခ်က္ ရွာေဖြေသာ ေဆာ့ပ္ဝဲသည္၊ ထုတ္ကုန္ႏွင့္ ဝန္ေဆာင္မႈ အရည္အေသြးတို႔ တိုးတက္ေကာင္းမြန္ရန္ ႏွင့္၊ မေမွ်ာ္လင့္ပဲ စက္ပိတ္ သြားျခင္း (သို႔) စက္စနစ္ အမွားမ်ား ျဖစ္လာျခင္း တို႔အား ေျခရာခံရန္ႏွင့္ ရင္ဆိုင္ေျဖရွင္းရန္ အလို႔ငွာ၊ ၎ေဒတာမ်ားကို ကိန္းဂဏန္းစာရင္းဇယား စိစစ္ေလ့လာရန္အတြက္ ဆမ္ေဆာင္းသို႔ ပို႔ပါမည္။ ဆမ္ေဆာင္းမွ စုေဆာင္းထားေသာ စက္ခြ်တ္ယြင္း ခ်က္ ႏွင့္ သံုးစြဲမႈ ေဒတာတြင္ (ခ်ိတ္ဆက္မႈ အေျခ အေန၊ အားသြင္းမႈ အေျခအေန၊ (ျပသမႈႏွင့္ ပါဝါ သတ္မွတ္ခ်က္မ်ားကဲ့သုိ႔ေသာ) ဆက္တင္ အေျခ အေန အစရွိသည္တုိ႔ အပါအဝင္) ကြန္ယက္ ပံ့ပုိး ေပးမႈမ်ား၏ အခ်က္အလက္ (သို႔) သင္စက္ကိရိယာ အသံုးျပဳပံု အခ်က္အလက္တို႔ ပါဝင္ႏိုင္ပါသည္။ထို႔ျပင္ (ႀကိမ္ႏႈန္းႏွင့္ အသံုးျပဳသည့္ အခ်ိန္ကာလ၊ ဆက္တင္အေျခအေန၊ မွတ္ဥာဏ္ႏွင့္ ဘတၳရီ သံုး စြဲမႈ၊ ေလာ့ဂ္ေဒတာ၊ အသံုးျပဳႏုိင္ေသာ အေျခစုိက္ ဌာနမ်ားအေၾကာင္း အခ်က္အလက္မ်ား အပါအဝင္) သင္ အပလီေကးရွင္းမ်ား(Applications) အသံုးျပဳပံုႏွင္႔ ပတ္သတ္ေသာ အခ်က္အလက္မ်ား လည္း ပါဝင္ႏိုင္ပါသည္။ သို႔ရာတြင္ တည္ေနရာ အခ်က္အလက္သည္ \"တည္ေနရာ\" အသံုးျပဳႏုိင္မႈ ကုိ သင့္စက္ကိရိယာတြင္ ခလုပ္ဖြင္႔ေပးမွသာလွ်င္ ရရွိႏုိင္လိမ့္မည္ ျဖစ္ပါသည္။ ကမာၻ႔ေနရာအႏွ႔ံတြင္ ဆမ္ေဆာင္းဆာဗာမ်ား ရွိထား ေသာေၾကာင္႔၊ ကၽြႏု္ပ္တို႔ စုေဆာင္းေသာ ေဒတာမ်ား ကို ေဒတာအကာအကြယ္ေပး ဥပေဒမ်ား က်ယ္ က်ယ္ျပန္႔ျပန္႔ မရွိေသးေသာ ႏိုင္ငံမ်ား အပါအဝင္ သင္ေနထိုင္ရာ ႏိုင္ငံ၏ ျပင္ပ၌ သိုေလွာင္ထားပါ မည္။ ဤေဒတာမ်ားအား ကၽြႏု္ပ္တို႔ကို ေပးမည္ဟု သေဘာတူညီျခင္းျဖင့္၊ သင္သည္ ဤအေၾကာင္း ကိစၥကို အတိအလင္း သေဘာတူျခင္း ျဖစ္သည္။ထိုရည္ရြယ္ခ်က္အတြက္ စုေဆာင္းထားသည့္ စက္ခၽြတ္ယြင္းခ်က္ႏွင့္ သုံးစြဲမႈ ေဒတာအားလုံးကို သင္ႏွင့္ သင္၏ ကိရိယာအား ပုဂၢိဳလ္ေရးအရ ေဖာ္ထုတ္မည္ မဟုတ္ေသာပံုစံျဖင့္ စုစည္း ထားမည္ျဖစ္ၿပီး၊ စီစစ္ျခင္းအတြက္ လိုအပ္ေသာ အတိုင္းအတာ ထိသာ ထိန္းသိမ္းထားမည္ ျဖစ္ပါသည္။စက္ခၽြတ္ယြင္းခ်က္ႏွင့္ သုံးစြဲမႈ ေဒတာတို႔ကို ကၽြႏု္ပ္တို႔အား မေဖာ္ျပရန္သင္ ေရြးခ်ယ္ႏိုင္ျပီး၊ ယင္း ဆုံးျဖတ္ခ်က္သည္ သင့္စက္ကိရိယာ၏ လုပ္ငန္း ေဆာင္တာ (သို႔) လုပ္ေဆာင္မႈတို႔ကို မည္သည့္ နည္းႏွင္႔မွ် ထိခိုက္ေစမည္ မဟုတ္ပါ။ သင္၏စက္ကိရိယာရွိ ဆက္တင္မွတဆင္႔ ဤ ေဆာ့ပ္ဝဲကို အလုပ္မလုပ္ရန္ အခ်ိန္မေရြး ပိတ္ ထားရန္လည္း သင့္အေနႏွင့္ ေရြးခ်ယ္ႏိုင္ပါသည္။ ေအာက္ပါ \"ဟုတ္ကဲ့\" ကို ႏွိပ္ျခင္းျဖင့္၊ သင္သည္ (၁) စက္ခၽြတ္ယြင္းခ်က္ႏွင့္ သုံးစြဲမႈ ေဒတာတို႔ကို အလိုအေလ်ာက္ေပးပို႔ျခင္း (၂) အထက္တြင္ သတ္မွတ္ထားေသာ ရည္ရြယ္ခ်က္မ်ားအတြက္ သင္၏ ကိရိယာမွ စက္ခၽြတ္ယြင္းခ်က္ ရွာေဖြေသာ ေဒတာႏွင့္ သုံးစြဲမႈ ေဒတာတို႔ကို ဆမ္ေဆာင္းမွ စုေဆာင္းျခင္း၊ အသုံးျပဳျခင္း၊ သိုေလွာင္ျခင္း၊ မွ်ေဝျခင္းႏွင့္ ထုတ္ေဖာ္ျခင္းတို႔ ေဆာင္ရြက္ရန္ သင့္အေနျဖင့္ သေဘာတူသည္။</string>
    <string name="validation_email">Samsung account စစ္ေဆးေနသည္…</string>
    <string name="continue_for_a11y">သံုးခြင့္ရမႈ အေနအထား ဖြင့္ရန္ တီတီျမည္သံ ၾကားသည္အထိ ဖန္သားျပင္ကို လက္ႏွစ္ေခ်ာင္းျဖင့္ ဆက္ထိန္းထားပါ။</string>
    <string name="canceled_a11y">သံုးခြင့္ရမႈ အေနအထား ဖြင့္မထားပါ။</string>
    <string name="enabled_a11y">သံုးခြင့္ရမႈ အေနအထား ဖြင့္ထားသည္။</string>
    <string name="terms_confirm">အထက္ပါအားလံုးကို နားလည္ၿပီး သေဘာတူပါသည္။</string>
    <string name="terms_title">EULA ႏွင့္ ခၽြတ္ယြင္းခ်က္ ေဒတာမ်ား</string>
    <string name="terms_title_upgrade">သံုးစြဲသူ လိုင္စင္ သေဘာတူခ်က္ ရပ္ပါ</string>
    <string name="settings_license_activity_loading">အခ်က္အလက္ျဖည့္သြင္းေနပါသည္</string>
    <string name="settings_license_activity_unavailable">တင္ေနစဥ္ အမွားျဖစ္ပြား။</string>
    <string name="thank_you">ေက်းဇူးတင္ပါတယ္!</string>
    <string name="data_connect_title">ေဒတာ ကြန္ယက္</string>
    <string name="data_connection_text">သင့္ကိရိယာေပၚ (သို႔) သင့္ကိရိယာမွတဆင့္ ဝင္ေရာက္ထားသည့္ မ်ားျပားေသာ အပလီေကးရွင္းမ်ား၊ ဝစ္ဂတ္မ်ားႏွင့္ ဝန္ေဆာင္မႈမ်ားက အင္တာနက္ ခ်ိတ္ဆက္မႈ တစ္ခု လိုသည္။ Wi-Fi ဖြင့္မထားပါက ကိရိယာက သင့္ မိုဘိုင္း ကြန္ယက္ကို ခ်ိတ္ဆက္မည္ျဖစ္ကာ သင့္ ေငြေပးေခ်မႈ အစီအစဥ္အေပၚ မူတည္၍ အပိုေငြ က်ခံရႏိုင္သည္။</string>
    <string name="reactivation_lock_title">ျပန္လည္အသက္သြင္းျခင္း ေသာ့</string>
    <string name="reactivation_lock_desc">အခုိးခံရလွ်င္ (သုိ႔) ေပ်ာက္ဆံုးသြားလွ်င္ သင့္ကိရိယာကုိ ျပန္သတ္မွတ္ၿပီးေနာက္ အျခားသူမ်ားမွ ျပန္အသက္သြင္းျခင္း မျပဳလုပ္ႏုိင္ရန္ ကာကြယ္ပါ။ ဤဝန္ေဆာင္မႈ သံုးႏိုင္ရန္ Samsung account တစ္ခု လိုအပ္သည္။</string>
    <string name="reactivation_lock_desc2">အာမခံခ်က္အရ ျပဳျပင္မႈကုိ သင္မေတာင္းဆုိမီ ျပန္လည္ လုပ္ေဆာင္ေစသည့္ ေသာ့ကုိ ပိတ္ရမည္။ သင့္ကိရိယာ ေလာ့က်သြားသည့္အခါ ၄င္းကုိ ျပန္လည္ လုပ္ေဆာင္ေစရန္ သင့္ Samsung account အခ်က္အလက္ကုိမွတ္သားပါ။ ျပန္လည္လုပ္ေဆာင္ေစသည့္ ေသာ့ကုိ ပိတ္ရန္ သတ္မွတ္ခ်က္မ်ား > လံုျခံဳေရး သုိ႔ သြားပါ။</string>
    <string name="reactivatio_check_text">ျပန္အသက္ဝင္ေစျခင္းေသာ့ ရေစပါ</string>
    <string name="device_name_title">စက္ကိရိယာ အမည္</string>
    <string name="device_name_warning">ကိရိယာ အမည္ ထည့္ပါ။</string>
    <string name="device_name_desc">ဘလူးတုသ္၊ (သို႔) Wi-Fi Direct မွ်ေဝသံုးစြဲျခင္း သံုးေနစဥ္ သင့္ကိရိယာ အလြယ္တကူခြဲျခားသိရန္ ကိရိယာတစ္ခုအမည္ ထည့္ပါ။</string>
    <string name="device_name_desc_wifi_only">ကိရိယာ တစ္ခု၏ အမည္ ရိုက္ထည့္ျခင္းျဖင့္ ဘလူးတုသ္ႏွင့္ Wi-Fi Direct သံုးေနစဥ္ သင့္ကိရိယာကို လြယ္ကူစြာ ခြဲျခားသိႏိုင္သည္။</string>
    <string name="key_feature">ကီး အစီအစဥ္မ်ား ရွာေဖြပါ</string>
    <string name="app_name">ဆမ္ေဆာင္း တည္ေဆာက္မႈ ဝစ္ဇာ့တ္</string>
    <string name="welcome_start_msg">ႀကိဳဆိုပါသည္!</string>
    <string name="key_feature_button">ဆက္ျပီး ေလ့လာပါ</string>
    <string name="tap_to_learn_more">ေနာက္ထပ္ ေလ့လာရန္ ႏွိပ္ပါ။</string>
    <string name="setup_complete_message">ကိရိယာကို တပ္ဆင္သတ္မွတ္ၿပီး ျဖစ္ရာ သံုးဖို႔ အသင့္ရွိေနပါၿပီ။</string>
    <string name="select_language">ဘာသာစကားေရြးပါ</string>
    <string name="start">စတင္ပါ</string>
    <string name="sim_missing_title">SIM ကတ္ ထည့္သြင္းပါ</string>
    <string name="sim_missing_text">သင့္ကိရိယာ ပါဝါဖြင့္ၿပီး သင့္ SIM ကတ္ကို SIM ကတ္ အေပါက္ထဲ ထည့္ပါ။ ဤအဆင့္ကို ေက်ာ္လိုပါက ေနာက္တြင္ သင့္ SIM ကတ္ကို ထည့္ျဖစ္ပါေစ။ မလုပ္မခ်င္း ကိရိယာ၏ လုပ္ေဆာင္မႈ အမ်ားစု အလုပ္လုပ္မည္ မဟုတ္ပါ။</string>
    <string name="location_sharing_title">ဂူးဂဲလ္ တည္ေနရာသံုးပါ</string>
    <string name="location_sharing_message">Google တည္ေနရာ ဝန္ေဆာင္မႈသည္၊ GPS အလုပ္ မလုပ္ခ်ိန္မွာကိုပင္၊ Wi-Fi ႏွင့္ မိုဘိုင္း ကြန္ရက္မ်ား ကဲ့သို႔ေသာ ရင္းျမစ္မ်ားမွ ေဒတာကို အသံုးျပဳၿပီး ပရိုဂရမ္မ်ား အေနႏွင့္ သင္၏ တည္ေနရာ ခန္႔မွန္းေျခကို ရွာႏိုင္ေအာင္ ကူေပးသည္။</string>
    <string name="yes_agree">အမည္မသိေနရာမ်ား၏ အခ်က္အလက္ကို စုုေဆာင္းရန္ ဂူဂဲလ္ တည္ေနရာ ဝန္ေဆာင္မႈကိုု ခြင့္ျပဳပါ။ အပလီေကးရွင္းမ်ား လႈပ္ရွားေနျခင္း မရွိလွ်င္ေတာင္ ၎ ျဖစ္ေပၚႏိုုင္သည္။</string>
    <string name="yes_agree_use_location">ကၽြန္ေတာ္/ကၽြန္မ၏တည္ေနရာ ဂူးဂဲလ္ ရွာေဖြမႈ ရလဒ္မ်ားႏွင့္ အျခား ဂူးဂဲလ္ ဝန္ေဆာင္မႈမ်ားအတြက္သံုးပါ။</string>
    <string name="opt_set_title">ေရြ႔းစရာမ်ား သတ္မွတ္ေပးျခင္း</string>
    <string name="opt_set_msg">"အလြယ္ အေနအထားက သင့္အား သင္၏ ကိရိယာကို အလြယ္သံုး လုပ္ႏိုင္စြမ္းပါၿပီး ဖြန္႔ဆိုက္ စိတ္ႀကိဳက္ ေျပာင္းလို႔ ရႏိုင္သည့္ ဝီဂ်က္မ်ားကို ပိုလြယ္ကူစြာ သံုး၍ရ
ဖြင့္ေပးရန္ အလြယ္အေနအထား ျခစ္ရန္အကြက္ကို ပုတ္ပါ။"</string>
    <string name="easy_btn_text">လြယ္ကူအေနအထား တည္ေဆာက္မည္လား ?</string>
    <string name="try_again_button_label">ထပ္မံၾကိဳးစားပါ။</string>
    <string name="skip_button_label">ေက်ာ္</string>
    <string name="next_button_label">ေနာက္</string>
    <string name="next_button_disable">ရပ္ဆုိင္းေစၿပီး</string>
    <string name="button_tts">ခလုတ္</string>
    <string name="previous_button_label">လြန္ခဲ့ေသာ</string>
    <string name="restart_button_label">ျပန္စပါ</string>
    <string name="finish_button_label">ၿပီးဆုံးပါၿပီ</string>
    <string name="uim_missing_text">"သင့္ကိရိယာကို ပိတ္ျပီး ဘက္ထရီ ျဖဳတ္လိုုက္ၿပီးေနာက္ UIM ကတ္ကိုု ေရႊေရာင္အဆက္ ေအာက္ဖက္ထားျပီး ဂရုုတစိုုက္ ထည့္သြင္းပါ။ တိထားသည့္ ေထာင့္သည္ ဘက္ထရီႏွင့္ အေဝးဆံုုးမွာ ဆံုုးသြားသင့္သည္။
အကယ္၍ ယခုု ေက်ာ္ပစ္လိုုပါက ေနာက္ပိုုင္းတြင္ UIM ကတ္ကိုု ထည့္ျဖစ္ေအာင္ ေသခ်ာပါေစ။ ထိုုကဲ့သိုု႔ မျပဳလုုပ္မခ်င္း သင့္ကိရိယာ၏ လုပ္ေဆာင္မႈ အမ်ားစုု အလုုပ္လုုပ္မည္ မဟုုတ္ေပ္။"</string>
    <string name="sim_uim_missing_title">UIM/SiM ကဒ္ ထည့္သြင္းထားျခင္းမရွိ။</string>
    <string name="sim_uim_missing_text">သင္၏ စက္ ကိုု ပိတ္ထားျပီး ဂရုုတစိုုက္ျဖင့္ UIM/SIM ကဒ္ကိုု ၎ UIM/SIM ကဒ္ထည့္သည့္ေအာက္ခံျပားထဲသိုု႔တည့္ပါ။ အကယ္၍ သင္ ဒီအဆင့္ကိုု ေက်ာ္သြားလိုုပါက ေနာက္ပိုုင္း တြင္ UIM/SIM ကဒ္ကိုု ထည့္ရန္ ေနာက္တြင္ ထည့္ရန္ သတိရပါ။ ၎ ကဒ္ကိုု မထည့္မခ်င္း သင့္ကိရိယာရဲ႕ အစီအစဥ္မ်ား အလုုပ္လုုပ္ မည္မဟုုတ္ပါ</string>
    <string name="activation_progress_text">သင့္ ကိရိယာ သက္ဝင္ေအာင္လုပ္ျခင္း။ ဤအရာက မိနစ္ အနည္းငယ္ ၾကာႏိုင္သည္။ ေက်းဇူးျပဳ၍ ေစာင့္ပါ…</string>
    <string name="activation_succ_title">ကိရိယာ သက္ဝင္ေနပါၿပီ</string>
    <string name="activation_succ_text">အျပည့္အဝ သက္ဝင္ေစရန္ သင့္ကိရိယာကို ျပန္စဖို႔လိုသည္။</string>
    <string name="activation_fail_text">သင့္ကိရိယာ သက္ဝင္ေအာင္လုပ္ရန္ မေအာင္ျမင္ပါ။ ဤသည္မွာ ယာယီ ျပႆနာ တစ္ခု ျဖစ္မည္။ ျပန္ၾကိဳးစားရန္ သင့္ကိရိယာ ျပန္စပါ။</string>
    <string name="network_charges_title">ကြန္ရက္ ေတာင္းခံေငြမ်ား</string>
    <string name="network_charges_text">အင္တာနက္၊ အီးေမးလ္ စသည့္ အက္ပ္အခ်ဳိ႕ကို သံုးျခင္းႏွင့္ မိုဘိုင္း ကြန္ယက္ကို သံုး၍ လႈပ္ရွားမႈအခ်ဳိ႕ လုပ္ေဆာင္ျခင္းက ေငြအပိုေဆာင္း က်ခံ႐ႏိုင္သည္။ ဥပမာ မိုဘိုင္း ကြန္ယက္မ်ားက Samsung account တစ္ခု မွတ္ပံုတင္ရန္ လိုၿပီး ဝစ္ဂက္မ်ား၊ တိုက္ရိုက္ နံရံကပ္စကၠဴမ်ားႏွင့္ သတင္း အခ်က္အလက္ တစ္ကာမ်ားကို သံုးသည္။ ကြန္ယက္ အဖိုးအခ အေၾကာင္း သတင္းအခ်က္အလက္မ်ားကို အျခားအေျခအေနတြင္ ေပးမည္။</string>
    <string name="network_charges_mobile_warning">ဆက္လက္လုပ္ေဆာင္လုိပါသလား?</string>
    <string name="opt_dual_sim_msg">စမတ္ ႏွစ္မ်ိဳး SIM ကို ဖြင့္ေပးျခင္းျဖင့္ သင္သည္ ေခၚေနခ်ိန္မွာကို SIM ကဒ္ ႏွစ္ခုစလံုးမွ ေခၚမႈကို လက္ခံ၍ ရႏိုင္။</string>
    <string name="dual_simi_btn_text">ႏွစ္မ်ိဳးသံုး SIM ကို အၿမဲဖြင့္ထား?</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message1">စိတ္ႀကိဳက္ အာပ္မ်ား</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message2">စိတ္ႀကိဳက္ အဆက္အသြယ္မ်ား</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message3">စိတ္ႀကိဳက္ သတ္မွတ္ခ်က္မ်ား</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message4">သာမန္ ႏႈိးစက္ နာရီ</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message5">႐ုပ္ပုံေဘာင္</string>
    <string name="easy_step_widgets_skip_message">လြယ္ကူေသာ အေနအထားကို ျဖစ္ေျမာက္ေစရန္အတြက္ ေနာက္တခုကို ေခါက္ပါ။</string>
    <string name="easy_step_font_message">မဲဆဲဇ္ေရးရန္၊ အီးေမးလ္၊ အဆက္အသြယ္မ်ား စသည့္အတြက္ ဖြန္႔ ဆိုက္ကို စိတ္ႀကိဳက္လုပ္ယူပါ။</string>
    <string name="tiny">အေသးဆံုး</string>
    <string name="small">အေသး</string>
    <string name="normal">ပံုမွန္</string>
    <string name="large">အႀကီး</string>
    <string name="huge">အႀကီးဆံုး</string>
    <string name="easymode_label">လြယ္ကူ အေနအထား</string>
    <string name="easy_mode_summary">ပို၍ ရိုးရွင္းေသာ မူလ ဖန္သားျပင္ပုံစံ တစ္ခုႏွင့္ ပိုႀကီးေသာ စာသား ႏွင့္ သေကၤတကို သုံးပါ။</string>
    <string name="easy_mode_help">ပို၍ရိုးရွင္းေသာ မူလဖန္သားျပင္ အျပင္အဆင္ တစ္ခုႏွင့္ အပလီေကးရွင္း တုန္႔လွယ္မႈမ်ားျဖင့္ သင့္ကိရိယာကို ပို၍လြယ္ကူစြာ သံုးပါ။ သင့္မူလဖန္သားျပင္သို႔ ပို၍ၾကီးေသာ စာသားႏွင့္ သေကၤတမ်ားကို သက္ေရာက္ေစမည္။</string>
    <string name="enable_easy_mode">လြယ္ကူသည့္အေနအထားသို႔ ျဖစ္ေအာင္လုပ္ထားသည္</string>
    <string name="more_information">ေနာက္ထပ္ အခ်က္အလက္မ်ား</string>
    <string name="welcome">ႀကိဳဆိုပါသည္!</string>
    <string name="accessibility">ဝင္ေရာက္ႏုိင္ခြင့္</string>
    <string name="talkback_description">ဖန္သားျပင္ေပၚ တေနရာရာတြင္ ေဒါင့္မွန္စတုဂံတခုကို လက္မလႊတ္ဘဲ ေရးဆြဲျခင္းအားျဖင့္ Talkback ကို ျဖစ္ေျမာက္ေအာင္ လုပ္ႏိုင္သည္။</string>
    <string name="accessibility_description">ဘလူးတုသ္၊ (သို႔) Wi-Fi Direct မွ်ေဝသံုးစြဲျခင္း သံုးေနစဥ္ သင့္ကိရိယာ အလြယ္တကူခြဲျခားသိရန္ ကိရိယာတစ္ခုအမည္ ထည့္ပါ။</string>
    <string name="location_sharing_title_baidu">Baidu တည္ေနရာ၀န္ေဆာင္မႈ</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu1">GPS မရသည့္အခ်ိန္တြင္ပင္ သင့္ ခန္႔မွန္း တည္ေနရာကို ဆံုးျဖတ္ရန္ အပ္မ်ားကို ကူညီရန္ WLAN ႏွင့္မိုဘိုင္းလ္ကြန္ယက္ကဲ့သို႔ ရင္းျမစ္မ်ားမွေဒတာကို Baidu တည္ေနရာ ဝန္ေဆာင္မႈကသံုးသည္။ ဤေရြးခ်ယ္ရန္ကို ဆက္တင္မ်ား ေအာက္တြင္ မည္သည့္အခ်ိန္မဆို ေျပာင္းႏိုင္သည္္။</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu2">NLP လုပ္ေဆာင္ခ်က္ကို သြင္းျပီး ဖြင့္ခ်ိန္တြင္ Baidu တည္ေနရာဝန္ေဆာင္မႈမ်ားမွ အမည္မသိ တည္ေနရာအခ်က္အလက္ကို စုေဆာင္းမည္။ အပ္မ်ား အလုပ္မေနေစကာမူ ဤဟာ ျဖစ္ေပၚမည္။ ေဒတာအခ်ိဳ႕အား သင့္ကိရိယာထဲမွာ သိမ္းထားမည္္။</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu3">ယင္းသည္ အပိုကုန္က်မႈမ်ားျဖစ္ေစႏိုင္သည္။ စုေဆာင္းထားေသာ ေဒတာမ်ားကို သင့္တည္ေနရာကိုရွာရန္ႏွင့္ တိက်မႈပိုရွိေစရန္ အသံုးျပဳမည္။ သင့္ေဒတာမ်ားကို အျခားပါတီမ်ားအား မွ်ေဝမည္မဟုတ္ပါ၊ သို႔မဟုတ္ ဝန္ေဆာင္မႈ ျဖစ္စဥ္မွတပါး အသံုးျပဳမည္မဟုတ္ပါ။ ေအာက္ပါ ေဒတာမ်ားကို စုေဆာင္းမည္္။</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu4">"- ID၊ WLAN AP အခ်က္ျပအားတို႔ကို အရံထံမွ စစ္တမ္းေကာက္မည္
- ID၊ အခ်က္ျပအားတို႔ကို အရန္အေျခစိုက္ဌာန (GSM ႏွင့္ CDMA အတြက္) ထံမွ စစ္တမ္းေကာက္မည္"</string>
    <string name="yes_agree_baidu">အမည္မသိ တည္ေနရာ ေဒတာကို စုေဆာင္းရန္ Baidu တည္ေနရာ၀န္ေဆာင္မႈမ်ားကို ခြင့္ျပဳပါ။ အပလီေကးရွင္းမ်ား ဖြင့္မထားစဥ္တြင္ပင္ ထိုသုိ႔ျဖစ္ေနမည္္။</string>
    <string name="wifi_scan_always_available_summary">Allow network location services and applications to scan for WLANs, even when WLAN is turned off.</string>
    <string name="date_time_auto">အလိုအေလ်ာက္ ေန႔စြဲႏွင့္ အခ်ိန္</string>
    <string name="date_picker_title">ေန႔စြဲ</string>
    <string name="time_picker_title">အခ်ိန္</string>
    <string name="mobile_data_msg">မိုဘိုင္းကြန္ယက္ေပၚမွတဆင့္ ေဒတာအသံုးျပဳမႈရယူပါ။</string>
    <string name="mobile_data_title">မိုဘိုင္း ေဒတာ</string>
    <string name="mobile_data_connected">ကိရိယာသည္ မုိဘုိင္းကြန္ယက္သုိ႔ ခ်ိတ္ဆက္ထားသည္။</string>
    <string name="stms_version">SM-G900F_EUR_20141215_0200</string>
    <string name="welcome_start_msg_att">Welcome to AT&amp;T Ready2Go!</string>
    <string name="email_account_r2g">အီးေမးလ္ အေကာင့္မ်ား</string>
    <string name="att_terms_conditions">AT&amp;T Ready2Go Terms and Conditions</string>
    <string name="label_AcctYahoo">Yahoo</string>
    <string name="label_AcctHotmail">Hotmail</string>
    <string name="label_AcctAOL">AOL</string>
    <string name="label_Setup_Othermail">အျခားစားရင္းမ်ား</string>
    <string name="terms_conditions_r2g">သတ္မွတ္ခ်က္မ်ားႏွင့္ အေျခအေနမ်ား</string>
    <string name="terms_and_conditions_done">ၿပီးပါၿပီ</string>
    <string name="home_sync_thankyou">ေက်းဇူးတင္ပါတယ္!</string>
    <string name="home_sync_easy_setup">လြယ္ကူစြာ တည္ေဆာက္ျခင္း</string>
    <string name="home_sync_easy_setup_msg1">"1. သင့္မိုဘိုင္း ကိရိယာေပၚတြင္ NFC ဖြင့္ပါ။ ၿပီးေနာက္ HomeSync ပရိုဂရမ္ တပ္ဆင္ရန္ သင့္မိုဘိုင္း ကိရိယာကို HomeSync ေပၚတြင္ ထားပါ။
၂။ HomeSync ကိရိယာ ထိန္းခ်ဳပ္ရန္ သင့္မိုဘိုင္း ကိရိယာေပၚရွိ HomeSync အက္ပ္ သံုးပါ။ (တနည္းအားျဖင့္ ေမာက္စ္တစ္ခု သံုး၍ HomeSync ကိရိယာကို ထိန္းခ်ဳပ္ႏိုင္သည္။)"</string>
    <string name="home_sync_easy_setup_msg2">Wi-Fi ကြန္ယက္တစ္ခုသို႔ ခ်ိတ္ဆက္ျခင္းအစား အီသာနက္ ၾကိဳးတစ္ခုျဖင့္ ခ်ိတ္ဆက္ႏိုင္သည္။</string>
    <string name="home_sync_wifi_msg">အင္တာနက္ ဝင္ေရာက္ရန္ Wi-Fi ကြန္ယက္ တစ္ခုသို႔ ခ်ိတ္ဆက္ပါ (သို႔) အီသာနက္ ၾကိဳးတစ္ခုျဖင့္ ခ်ိတ္ဆက္ပါ။</string>
    <string name="home_sync_display_aspect_ratio">အျမင္ အခ်ိဳး</string>
    <string name="home_sync_display_aspect_ratio_msg">ပိုေကာင္းသည့္ ပံုျပသမႈအတြက္ သင့္ TV အေဝးထိန္း သံုး၍ TV ပံုပန္းသြင္ျပင္ အခ်ဳိးကို ကိုယ္တိုင္ သတ္မွတ္ပါ။</string>
    <string name="home_sync_nfc_tag">Wi-Fi ကြန္ယက္တစ္ခုသို႔ ခ်ိတ္ဆက္ျခင္းအစား အီသာနက္ ၾကိဳးတစ္ခုျဖင့္ ခ်ိတ္ဆက္ႏိုင္သည္။</string>
    <string name="welcome_desc_for_mum">"သင္၏ သံုးသူ ဧရိယာကို ဒီတက္ဘလက္ထဲသို႔ ထပ္ေပါင္းထည့္လိုက္သည္။
သင္ ဆက္တင္ လုပ္ၿပီးပါက၊ သင္ လက္ရွိ အပလီေကးရွင္းမ်ားကို သံုးၿပီး၊ အသစ္တခု အင္စေတာ လုပ္ပါ။

အေရးႀကီး :

-တက္ဘလက္ ပိုင္ရွင္သည္ သင္ အင္စေတာ လုပ္ခဲ့သည့္ အက္ပ္မ်ားကို အဲန္အင္စေတာ လုပ္ၿပီး၊ သင့္ သံုးသူ ဧရိယာကို ဖ်က္ပစ္ႏိုင္သည္။
-သင့္ကိုယ္စား အျခားသံုးသူမ်ားက အပလီေကးရွင္း၏ အခြင့္မ်ားကို ေျပာင္းပစ္ႏိုင္သည္။
- ဘယ္ကြန္ျပဴတာနဲ႔မဆုိ သင္ ယံုရသူမ်ားကိုသာ ဒီတက္ဘလက္ကို မၽွေဝေပးပါ။"</string>
    <string name="background_traffic_text">ေနာက္ခံျမင္ကြင္း၏ ေဒတာ စိတ္ႀကိဳက္ျပင္ဆင္ျခင္းကို ဖြင့္ပါလိမ့္မည္။ ဤ လုပ္ငန္းေဆာင္တာသည္ မိုဘုိင္းကြန္ရက္မ်ားမွ တဆင့္ လက္ခံေနဆဲ ျဖစ္ေသာ ေနာက္ခံျမင္ကြင္း ေဒတာ ပမာဏကို အလိုလို ထိန္းခ်ဳပ္မည္ ျဖစ္သည္။ ဤအရာသည္ ဘက္ထရီပါ၀ါကို ေခၽြတာေစလိမ့္မည္ ျဖစ္ၿပီး ေဒတာ သုံစြဲႏႈန္းကို ေလွ်ာ့ခ်မည္ ျဖစ္သည္။ ဤ လုပ္ငန္းေဆာင္တာသည္ သင္ သာမာန္ သုံးေနေသာ ကိရိယာကို ထိခိုက္ေစလိမ့္မည္ မဟုတ္ပါ။</string>
    <string name="data_usage">ေဒတာ အသံုးျပဳမႈ</string>
    <string name="location_activity_title">Google ႏွင့္ သင့္ တည္ေနရာ</string>
    <string name="location_agree_sharing_content">အက္ပ္မ်ားကို သင့္ တည္ေနရာအား Google ၏ တည္ေနရာဝန္ေဆာင္မႈျဖင့္ ခန္႔မွန္းရန္ ခြင့္ျပဳသည္။ အမည္မေဖာ္ျပေသာ တည္ေနရာ ေဒတာကို ရယူၿပီး Google သို႔ ပို႔ကာ သင့္ကိရိယာေပၚ သိုေလွာင္ထားႏိုင္သည္။ မည္သည့္ အက္ပ္မွ် လုပ္ေဆာင္မေနေသာ္မွ ေကာက္ယူမႈ ျဖစ္ႏိုင္သည္။</string>
    <string name="location_agree_use_search_content">Google အက္ပ္မ်ား သံုးေနစဥ္ သက္ဆိုင္ရာ ေနာက္ထပ္အခ်က္အလက္မ်ား ရယူပါ။ သင္ Google အက္မ်ား သံုးမေနေသာ္မွ GPS ႏွင့္ Google ၏ တည္ေနရာ ဝန္ေဆာင္မႈကို ဝင္ေရာက္ႏိုင္သည္။</string>
    <string name="location_agree_use_wifi_scan_content">တည္ေနရာ တိက်မႈ ျမွင့္တင္ရန္ႏွင့္ အျခားရည္ရြယ္ခ်က္မ်ားအတြက္ Wi-Fi ပိတ္ထားေသာ္မွ Google ၏ တည္ေနရာ ဝန္ေဆာင္မႈႏွင့္ အျခား အက္ပ္မ်ားက အနီးရွိ Wi-Fi ကြန္ယက္မ်ားကို စကန္လုပ္ႏိုင္သည္။</string>
    <string name="cu_registration_title">Register with China Unicom</string>
    <string name="cu_registration_message_1">Your device information will be sent to the China Unicom server to register your device during the first boot-up. It uses data from sources such as WLAN and the mobile network. This may result in additional charges.</string>
    <string name="cu_registration_yes_agree">I understand and agree to the terms and conditions above.</string>
    <string name="ctc_registration_title">Register device with China Telecom</string>
    <string name="ctc_registration_message_1">Your device information will be registered with the China Telecom server. The registration will use WLAN or Mobile data. Connecting to a mobile network may result in additional charges depending on your payment plan.</string>
    <string name="ctc_registration_yes_agree">ဤအရာကို ကၽြႏု္ပ္ သေဘာတူပါသည္။</string>
    <string name="v3_title">ေလဟာနယ္-စုပ္ထုတ္စက္ အခ်က္အလက္</string>
    <string name="v3_info">"အစိုးရ ေပၚလစီအရ သံုးစြဲသူကို အကာအကြယ္ေပးရန္ အတြက္၊ ဗိုင္းရပ္ သတ္ေသာ ပရိုဂရမ္ကို တပ္ဆင္ထားၿပီး အလုပ္ လုပ္ေနပါသည္။

ဗိုင္းရပ္သတ္ေသာ ပရိုဂရမ္ V3 ကို အခုသြင္း-အခုသုံး ႀကီးၾကပ္ေဆာင္ရြက္ေသာ အပါအ၀င္ ပုံမွန္ အပ္ဒိတ္မ်ားႏွင့္ အတူ တပ္ဆင္ထားပါသည္။

မိုဘုိင္းကြန္ရက္မ်ားသို႔ ခ်ိတ္ဆက္ျခင္းသည္ သင့္အစီအစဥ္ အေပၚတြင္ မူတည္ၿပီး အပိုေငြမ်ား က်သင့္ႏိုင္ပါသည္။

အခုသြင္း-အခုသုံး ႀကီးၾကပ္ေဆာင္ရြက္ျခင္းႏွင့္ အလိုလို အပ္ဒိတ္လုပ္ျခင္းတို႔ကို ဗိုင္းရပ္သတ္ေသာ ပရိုဂရမ္ ဆက္တင္၌ ေျပာင္းလဲႏုိင္ပါသည္။"</string>
    <string name="dsa_dual_sim_always_on">ႏွစ္မ်ိဳးသံုး SIM ကို အၿမဲဖြင့္ထားပါ</string>
    <string name="label_SamsungAccount">Samsung account</string>
    <string name="label_SamsungAccountDesc">သင့္ ကိရိယာမွ အမ်ားဆံုး ရရွိႏုိင္ရန္ Samsung account ဖန္တီးပါ (သို႕) ၄င္းသုိ႔ ၀င္ေရာက္ပါ။</string>
    <string name="msg_sec_acct_modify_disabled">အေကာင့္ကုိ ျပင္ဆင္ရန္ စတင္ျခင္း ဝစ္ဇတ္ကုိ ၿပီးေျမာက္ေအာင္ လုပ္ေဆာင္ၿပီး သတ္မွတ္ခ်က္မ်ား > အေကာင့္မ်ား သုိ႔သြားပါ။</string>
    <string name="insert_sim_card">SIM ကဒ္ကို ထည့္ပါ</string>
    <string name="insert_sim_card_message">ကြန္ယက္ ၀န္ေဆာင္မႈမ်ားကုိ ၀င္ေရာက္ရရန္ SIM ကဒ္ကုိ ထည့္ပါ။</string>
    <string name="insert_uim_card">UIM ကဒ္ကိုထည့္ပါ</string>
    <string name="insert_uim_card_message">သင့္ မုိဘုိင္းကြန္ယက္ကုိ သံုးရန္ UIM ကတ္ကုိ ထည့္ပါ။</string>
    <string name="insert_simuim_card_message">Insert a UIM/SIM card to access network services.</string>
    <string name="data_usage_enable_mobile">မီဒီယာ ေအာ္ဒီယို</string>
    <string name="ctc_data_warning_in_roaming">"You're now in the international roaming state, the mobile data is on, please pay attention to the local charge rates."</string>
    <string name="dlg_know">I know it</string>
</resources>
