<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="guide_samsung_legal_for_na">"By tapping Next or otherwise using the phone, you agree to Samsung's terms and conditions."</string>
    <string name="error_log_yes">Evet</string>
    <string name="error_log_no">Hayır teşekkürler</string>
    <string name="error_log_collection">Cihazınızın yaşadığı herhangi bir Yazılım Güncelleme arızasından kaynaklanan hata kayıt verilerini Samsung’a sağlamayı kabul ediyorsunuz. Bu Samsung’un Yazılım Güncelleme işlemini geliştirmesine ve iyileştirmesine ve cihazınızın uygun şeklide güncel tutmanız konusunda Samsung’a yardımcı olur.</string>
    <string name="error_log_collection_k">"TANILAMA VE KULLANIM VERİLERİ SAĞLAMA İZNİ
Samsung Electronics Co., Ltd. ve iştirakleri (Samsung) ürün ve hizmetlerinin kalite ve performansını geliştirmek için yardımınızı rica etmektedir. Cihazınızda, vereceğiniz izin ile cihazınızdan tanılama ve kullanım verilerini otomatik olarak toplayabilecek bir tanılama yazılımı bulunmaktadır. Tanılama yazılımı bu verileri ürün ve hizmet kalitesinin geliştirilmesi ve beklenmeyen kapanmalar veya sistem hatalarının izlenmesi ve incelenmesi için istatistiksel analiz oluşturulması amacıyla Samsung'a gönderebilir. Samsung tarafından toplanan tanılama ve kullanım verileri cihazınızı nasıl kullandığınız (bağlantı durumu, şarj etme durumu, ayar durumu (ekran ve güç ayarları vb. gibi) dahil) ve uygulamalarınızı nasıl kullandığınız (kullanım sıklığı ve süresi, ayar durumu, bellek ve pil kullanımı, günlük verileri vb. dahil) ile ilgili bilgiler içerebilir. Samsung'un dünyanın her yerinde sunucularının olması sebebiyle topladığımız veriler, veri koruma yasalarının ülkenizle aynı oranda kapsamlı olmama ihtimali olan ülkeler dahil olmak üzere, ikamet ettiğiniz ülkenin dışında bir yerde saklanabilir. Bizlere bu verileri sağlamayı kabul ederek buna izin vermiş olursunuz. Bu amaçla toplanan tanılama ve kullanım verileri kişisel olarak sizin veya cihazınızın kimliğini saptamayan bir şekilde toplanır ve yalnızca bu analiz için gerekli olduğu sürece tutulur. Bize tanılama ve kullanım verileri sağlamamayı seçebilirsiniz ve bu seçim cihazınızın işlevselliğini veya çalışmasını hiçbir şekilde etkilemez. Bu yazılımı istediğiniz zaman cihazınızdaki Ayarlar bölümünden devre dışı bırakabilirsiniz.
Aşağıdaki Evet düğmesine dokunarak (i) tanılama ve kullanım verilerinin otomatik aktarımını (ii) yukarıda belirtilen amaçlarla cihazınızdaki tanılama ve kullanım verilerinin Samsung tarafından toplanmasını, kullanılmasını, saklanmasını, paylaşılmasını ve açıklanmasını kabul etmiş olursunuz."</string>
    <string name="error_log_collection_k_serviceinfo">"TANILAMA VE KULLANIM VERİLERİ SAĞLAMA İZNİSamsung Electronics Co., Ltd. ve iştirakleri (”Samsung”) ürün ve hizmetlerinin kalite ve performansını geliştirmek için yardımınızı rica etmektedir. Cihazınızda, vereceğiniz izin ile cihazınızdan tanılama ve kullanım verilerini otomatik olarak toplayabilecek bir tanılama yazılımı bulunmaktadır. Tanılama yazılımı bu verileri ürün ve hizmet kalitesinin geliştirilmesi ve beklenmeyen kapanmalar veya sistem hatalarının izlenmesi ve incelenmesi için istatistiksel analiz oluşturulması amacıyla Samsung'a gönderebilir. Samsung tarafından toplanan tanılama ve kullanım verileri şunları içerebilir: cihazınızı nasıl kullandığınız hakkında veya ağ sağlayıcıları hakkında bilgi (bağlantı durumu, şarj etme durumu, ayar durumu (ekran ve güç ayarları vb. gibi) dahil) ve uygulamalarınızı nasıl kullandığınız (kullanım sıklığı ve süresi, ayar durumu, bellek ve pil kullanımı, günlük verileri, kullanılabilir baz istasyonları vb. dahil) hakkında bilgi. Konum bilgileri sadece cihazınızda \"Konum\" işlevi etkin olduğunda kullanılabilir. Samsung'un dünyanın her yerinde sunucularının olması sebebiyle topladığımız veriler, veri koruma yasalarının ülkenizle aynı oranda kapsamlı olmama ihtimali olan ülkeler dahil olmak üzere, ikamet ettiğiniz ülkenin dışında bir yerde saklanabilir. Bizlere bu verileri sağlamayı kabul ederek buna izin vermiş olursunuz. Bu amaçla toplanan tanılama ve kullanım verileri kişisel olarak sizin veya cihazınızın kimliğini saptamayan bir şekilde toplanır ve yalnızca bu analiz için gerekli olduğu sürece tutulur. Bize tanılama ve kullanım verileri sağlamamayı seçebilirsiniz ve bu seçim cihazınızın işlevselliğini veya çalışmasını hiçbir şekilde etkilemez. Bu yazılımı istediğiniz zaman cihazınızdaki Ayarlar bölümünden devre dışı bırakabilirsiniz. Aşağıdaki ”Evet” düğmesine dokunarak (i) tanılama ve kullanım verilerinin otomatik aktarımını (ii) yukarıda belirtilen amaçlarla cihazınızdaki tanılama ve kullanım verilerinin Samsung tarafından toplanmasını, kullanılmasını, saklanmasını, paylaşılmasını ve açıklanmasını kabul etmiş olursunuz."</string>
    <string name="validation_email">Samsung account kontrol ediliyor…</string>
    <string name="continue_for_a11y">Erişebilirlik modunu etkinleştirmek için bir bip sesi duyana kadar ekranı parmağınızla tutmaya devam edin.</string>
    <string name="canceled_a11y">Erişebilirlik modu etkin değil.</string>
    <string name="enabled_a11y">Erişebilirlik modu etkin.</string>
    <string name="terms_confirm">Yukarıdaki hüküm ve koşulları anladım ve kabul ediyorum.</string>
    <string name="terms_title">EULA ve Teşhis Verisi</string>
    <string name="terms_title_upgrade">Son kullanıcı lisans sözleşmesi</string>
    <string name="settings_license_activity_loading">Yükleniyor…</string>
    <string name="settings_license_activity_unavailable">Yükleme sırasında hata oluştu.</string>
    <string name="thank_you">Teşekkür ederiz!</string>
    <string name="data_connect_title">Veri ağı</string>
    <string name="data_connection_text">Cihazınızda yer alan veya cihazınız yoluyla eriştiğiniz birçok uygulama, widget ve hizmet, bir Internet bağlantısı gerektirir. Wi-Fi açık değilse cihaz mobil ağınıza bağlanacaktır ve bu da ödeme planınıza bağlı olarak ek ücretlerle sonuçlanabilir.</string>
    <string name="reactivation_lock_title">Etkinleştirme kilidi</string>
    <string name="reactivation_lock_desc">Cihazınızı, kaybolması veya çalınması durumunda, sıfırlandıktan sonra diğer insanların cihazınızı yeniden etkinleştirmesini önleyerek koruyun. Bu hizmeti kullanabilmek için bir Samsung account sahibi olmanız gerekir.</string>
    <string name="reactivation_lock_desc2">Garanti kapsamında bir onarım isteğinde bulunmadan önce yeniden etkinleştirme kilidinin devre dışı bırakılması gerekir. Kilitlendiğinde cihazınızı yeniden etkinleştirebilmek için Samsung account bilgilerinizi unutmayın. Yeniden etkinleştirme kilidini devre dışı bırakmak için Ayarlar > Güvenlik bölümüne gidin.</string>
    <string name="reactivatio_check_text">Etkinleştirme kilidini aktif et</string>
    <string name="device_name_title">Cihaz adı</string>
    <string name="device_name_warning">Cihaz adı girin.</string>
    <string name="device_name_desc">Böylece Bluetooth, Wi-Fi Direct ve internet paylaşımı kullanırken cihazınızı kolayca belirleyebilmek için bir cihaz adı girin.</string>
    <string name="device_name_desc_wifi_only">Bir cihaz adı girin, böylece Bluetooth ve Wi-Fi Direct kullanırken cihazınızı kolayca belirleyebilirsiniz</string>
    <string name="key_feature">Anahtar özelliklere gözat</string>
    <string name="app_name">Samsung kurulum sihirbazı</string>
    <string name="welcome_start_msg">Hoş Geldiniz!</string>
    <string name="key_feature_button">Daha fazla bilgi</string>
    <string name="tap_to_learn_more">Daha fazla bilgi için dokunun</string>
    <string name="setup_complete_message">Cihaz kuruldu ve kullanıma hazır.</string>
    <string name="select_language">Dil seç</string>
    <string name="start">Başlat</string>
    <string name="sim_missing_title">SIM kartı takın</string>
    <string name="sim_missing_text">Cihazınızı kapatın ve SIM kartınızı SIM kart yuvasına takın. Bu adımı şimdi atlamayı tercih ederseniz SIM kartınızı daha sonra takmayı unutmayın. SIM kartınızı takana kadar cihazınızın birçok özelliği çalışmayacaktır.</string>
    <string name="location_sharing_title">Google konum bilgisini kullan</string>
    <string name="location_sharing_message">Google konum servisi GPS kullanılamadığında dahi uygulamalara yaklaşık konumunu belirlemede yardımcı olmak için Wi-Fi ve mobil ağlar gibi kaynaklardan veri toplar.</string>
    <string name="yes_agree">Google konum servislerinin anonim konum bilgisi toplamasına izin ver. Bu, hiçbir uygulama çalışmıyorken de meydana gelecektir.</string>
    <string name="yes_agree_use_location">Konumum bilgilerini Google arama sonuçları ve diğer Google servisleri için kullan.</string>
    <string name="opt_set_title">İsteğe bağlı ayar</string>
    <string name="opt_set_msg">"Kolay mod, kolay widget'lar özelliği ve yazı tipini özelleştirme özelliği ile cihazınızı daha kolay kullanmanızı sağlar.
Etkinleştirmek için kolay mod işaret kutusuna dokunun."</string>
    <string name="easy_btn_text">Kolay mod ayarları etkinleştirilsin mi?</string>
    <string name="try_again_button_label">Tekrar dene</string>
    <string name="skip_button_label">Geç</string>
    <string name="next_button_label">İleri</string>
    <string name="next_button_disable">Devre dışı</string>
    <string name="button_tts">Düğme</string>
    <string name="previous_button_label">Önceki</string>
    <string name="restart_button_label">Yeniden başlat</string>
    <string name="finish_button_label">Son</string>
    <string name="uim_missing_text">"Turn off your device, remove the battery, and carefully insert your UIM card with the gold contact side down. The cut-off corner should end up farthest away from the battery.
If you prefer to skip now, be sure to insert your UIM card later. Until you do, most of your device's features will not work."</string>
    <string name="sim_uim_missing_title">UIM/SIM kart takılı değil.</string>
    <string name="sim_uim_missing_text">Cihazınızı kapatın ve UIM/SIM kartınızı dikkatli bir şekilde UIM/SIM kart yuvasına takın. Bu adımı şimdi atlamayı tercih ederseniz UIM/SIM kartınızı daha sonra takmayı unutmayın. UIM/SIM kartınızı takana kadar cihazınızın birçok özelliği çalışmayacaktır.</string>
    <string name="activation_progress_text">Cihazınız etkinleştiriliyor. Bu birkaç dakika sürebilir. Lütfen bekleyin…</string>
    <string name="activation_succ_title">Cihaz etkinleştirildi</string>
    <string name="activation_succ_text">Cihazınızın tamamen etkinleşmesi için yeniden başlatılması gerekiyor</string>
    <string name="activation_fail_text">Cihazınız etkinleştirilemedi. Bu geçici bir sorun olabilir. Tekrar denemek için cihazınızı yeniden başlatın.</string>
    <string name="network_charges_title">Ağ ücretleri</string>
    <string name="network_charges_text">"İnternet, E-posta vb. bazı uygulamaları kullanmak ve mobil ağ kullanarak bazı eylemler gerçekleştirmek ekstra ücrete tabi olabilir. Örneğin mobil ağlar bir Samsung account'u kaydetmek ve widget'ları, canlı duvar kağıtlarını ve bilgi kayan yazılarını kullanmak için gereklidir. Diğer durumlardaki ağ ücretleri hakkında daha fazla bilgi sağlanacaktır."</string>
    <string name="network_charges_mobile_warning">Paket verisi kanalıyla bağlanmak ek ücretlere neden olabilir devam edilsin mi?</string>
    <string name="opt_dual_sim_msg">Çift SIM her zaman açık özelliğini etkinleştirmek görüşme sırasında dahi her iki SIM karttan arama almanızı sağlar.</string>
    <string name="dual_simi_btn_text">Çift SIM her zaman açık etkinleştirilsin mi?</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message1">Favori Uygl.</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message2">Favori Kişiler</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message3">Favori Ayarları</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message4">Basit Alarm Saati</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message5">Resim Çerçevesi</string>
    <string name="easy_step_widgets_skip_message">"Kolay modu etkinleştirmek için Next'e dokunun."</string>
    <string name="easy_step_font_message">Mesajlaşma, E-posta, Kişiler, vs. için, yazı büyüklüğünü özelleştirin.</string>
    <string name="tiny">Çok küçük</string>
    <string name="small">Küçük</string>
    <string name="normal">Normal</string>
    <string name="large">Büyük</string>
    <string name="huge">Çok büyük</string>
    <string name="easymode_label">Kolay mod</string>
    <string name="easy_mode_summary">Daha basit bir ana ekran düzeni, daha büyük metin ve simgeler kullanın.</string>
    <string name="easy_mode_help">Daha sade bir ana ekran düzeni ve uygulama etkileşimleriyle cihazınızı daha kolay kullanın. Ayrıca ana ekranınıza da daha büyük metin ve simgeler uygulanacaktır.</string>
    <string name="enable_easy_mode">Kolay modu etkinleştir</string>
    <string name="more_information">Daha fazla bilgi</string>
    <string name="welcome">Hoş Geldiniz!</string>
    <string name="accessibility">Erişilebilirlik</string>
    <string name="talkback_description">"Ekranın üzerinde herhangi bir yerde bırakmadan bir dikdörtgen çizerek Talkback'i etkinleştirebilirsiniz."</string>
    <string name="accessibility_description">Erişilebilirlik ayarlarını değiştirmek için aşağıda Erişilebilirlik öğesine dokunun.</string>
    <string name="location_sharing_title_baidu">Baidu location service</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu1">Baidu location service uses data from sources such as WLAN and mobile networks to help apps determine your approximate location, even when GPS is not available. You can change this option any time under Settings.</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu2">When the NLP function is installed and opened, Baidu location services will collect anonymous location data. This will occur even when no apps are running. Some data may be stored on your device.</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu3">This may incur additional charges. The data collected will be used to find your location and improve accuracy. We ensure that your data will not be shared with other parties or be used for purposes other than providing services. The following data will be collected.</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu4">"- ID, signal strength of WLAN AP to be surveyed from the periphery
- ID, signal strength to be surveyed from the peripheral base station (for GSM and CDMA)"</string>
    <string name="yes_agree_baidu">Allow Baidu location services to collect anonymous location data. This will occur even when no applications are running.</string>
    <string name="wifi_scan_always_available_summary">Allow network location services and applications to scan for WLANs, even when WLAN is turned off.</string>
    <string name="date_time_auto">Otomatik tarih ve saat</string>
    <string name="date_picker_title">Tarih</string>
    <string name="time_picker_title">Saat</string>
    <string name="mobile_data_msg">Mobil ağ üzerinden veri erişimini etkinleştir.</string>
    <string name="mobile_data_title">Mobil verisi</string>
    <string name="mobile_data_connected">Cihaz mobil ağa bağlı.</string>
    <string name="stms_version">SM-G900F_EUR_20141215_0200</string>
    <string name="welcome_start_msg_att">Welcome to AT&amp;T Ready2Go!</string>
    <string name="email_account_r2g">E-posta hesapları</string>
    <string name="att_terms_conditions">AT&amp;T Ready2Go Terms and Conditions</string>
    <string name="label_AcctYahoo">Yahoo</string>
    <string name="label_AcctHotmail">Hotmail</string>
    <string name="label_AcctAOL">AOL</string>
    <string name="label_Setup_Othermail">Diğer hesaplar</string>
    <string name="terms_conditions_r2g">Hüküm ve koşullar</string>
    <string name="terms_and_conditions_done">Tmam</string>
    <string name="home_sync_thankyou">Teşekkür ederiz!</string>
    <string name="home_sync_easy_setup">Kolay kurulum</string>
    <string name="home_sync_easy_setup_msg1">"1. Mobil cihazınızda NFC'yi açın. Daha sonra HomeSync uygulamasını kurmak için mobil cihazınızı HomeSync cihazının üstüne yerleştirin.
2. HomeSync cihazını kontrol etmek için mobil cihazınızdaki HomeSync uygulamasını kullanın. (Alternatif olarak HomeSync cihazını bir fare kullanarak da kontrol edebilirsiniz.)"</string>
    <string name="home_sync_easy_setup_msg2">WiFi ağına bağlanmak yerine bir Ethernet kablosu takabilirsiniz</string>
    <string name="home_sync_wifi_msg">Internete erişmek için bir Wi-Fi ağına bağlanın veya bir Ethernet kablo bağlayın</string>
    <string name="home_sync_display_aspect_ratio">En-boy oranı</string>
    <string name="home_sync_display_aspect_ratio_msg">Daha iyi bir resim görüntüsü için, TV uzaktan kumandanızı kullanarak televizyonunuzun en-boy oranını manüel olarak ayarlayın</string>
    <string name="home_sync_nfc_tag">WiFi ağına bağlanmak yerine bir Ethernet kablosu takabilirsiniz</string>
    <string name="welcome_desc_for_mum">"Kullanıcı bölgeniz bu tablete eklendi.
Kurmayı bitirdikten sonra, mevcut uygulamaları kullanabilir ve yenilerini yükleyebilirsiniz.

Önemli:

- Tablet'in sahibi yüklediğiniz uygulamaları kaldırabilir ve kullanıcı bölgenizi silebilir.
- Diğer kullanıcılar sizin adınıza uygulama izinlerinde değişikliğe izin verebilirler.
- Herhangi bir bilgisayarda olduğu gibi, bu tableti sadece güvendiğiniz kişilerle paylaşın."</string>
    <string name="background_traffic_text">Arka plan veri optimizasyonu etkinleştirilecek. Bu işlev mobil ağlar üzerinden alınan arka plan verilerinin miktarını otomatik olarak kontrol eder. Bu, pil gücünden tasarruf sağlar ve veri tüketimini azaltır. Bu işlev, cihazın normal kullanımını etkilemez.</string>
    <string name="data_usage">Veri kullanımı</string>
    <string name="location_activity_title">Google ve konumunuz</string>
    <string name="location_agree_sharing_content">"Uygulamaların Google konum servisini kullanarak konumunuzu tahmin etmesine izin verin. Anonim konum verileri toplanacak ve Google'a gönderilecek ve cihazınıza kaydedilebilecek. Veri toplama herhangi bir uygulama çalışmıyorken de devam edebilir."</string>
    <string name="location_agree_use_search_content">Google uygulamalarını kullanırken daha fazla ilgili bilgi alın. GPS ve Google konum servisine Google uygulamalarını kullanmıyorsanız da erişilebilir.</string>
    <string name="location_agree_use_wifi_scan_content">Konum hassasiyetini iyileştirmek ve diğer amaçlar için Google konum servisi ve diğer uygulamalar yakındaki Wi-Fi ağlarını Wi-Fi kapalıyken bile tarayabilir.</string>
    <string name="cu_registration_title">Register with China Unicom</string>
    <string name="cu_registration_message_1">Your device information will be sent to the China Unicom server to register your device during the first boot-up. It uses data from sources such as WLAN and the mobile network. This may result in additional charges.</string>
    <string name="cu_registration_yes_agree">I understand and agree to the terms and conditions above.</string>
    <string name="ctc_registration_title">Register device with China Telecom</string>
    <string name="ctc_registration_message_1">Your device information will be registered with the China Telecom server. The registration will use WLAN or Mobile data. Connecting to a mobile network may result in additional charges depending on your payment plan.</string>
    <string name="ctc_registration_yes_agree">Bunu kabul ediyorum.</string>
    <string name="v3_title">Aşıya bağlı bilgiler</string>
    <string name="v3_info">"Devlet politikasına uygun olarak tüketici koruması için antivirüs programı yüklendi ve çalıştırılıyor.

Antivirüs programı V3, gerçek zamanlı izleme ve düzenli güncellemelerle birlikte yüklendi.

Mobil ağlara bağlanıldığında planınıza bağlı olarak ekstra ücretler uygulanabilir.

Gerçek zamanlı izleme ve otomatik güncellemeler, antivirüs programı ayarlarından değiştirilebilir."</string>
    <string name="dsa_dual_sim_always_on">Çift SIM her zaman açık</string>
    <string name="label_SamsungAccount">Samsung account</string>
    <string name="label_SamsungAccountDesc">Cihazınızdan en iyi şekilde faydalanmak için oturum açın ya da bir Samsung Account oluşturun.</string>
    <string name="msg_sec_acct_modify_disabled">Hesabı düzenlemek için kurulum sihirbazını tamamlayın ve Ayarlar > Hesaplar öğesine gidin.</string>
    <string name="insert_sim_card">SIM kartını takın</string>
    <string name="insert_sim_card_message">Şebeke servislerine erişmek için SIM kartını takın.</string>
    <string name="insert_uim_card">UIM kartını takın</string>
    <string name="insert_uim_card_message">Mobil ağınıza erişmek için bir UIM kartı takın.</string>
    <string name="insert_simuim_card_message">Insert a UIM/SIM card to access network services.</string>
    <string name="data_usage_enable_mobile">Mobil veri</string>
    <string name="ctc_data_warning_in_roaming">"You're now in the international roaming state, the mobile data is on, please pay attention to the local charge rates."</string>
    <string name="dlg_know">I know it</string>
</resources>
