<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="guide_samsung_legal_for_na">"By tapping Next or otherwise using the phone, you agree to Samsung's terms and conditions."</string>
    <string name="error_log_yes">Sí</string>
    <string name="error_log_no">No, gràcies</string>
    <string name="error_log_collection">"Accepta proporcionar a Samsung les dades del registre d'error de qualsevol error d'Actualització de software que pateixi el seu dispositiu. Això ajudarà a Samsung a millorar el procés d'Actualització de software de Samsung i, en definitiva, l'ajudarà a mantenir el seu dispositiu actualitzat correctament."</string>
    <string name="error_log_collection_k">"CONSENTIMENT DE PROVISIÓ DE DADES D'ÚS I DIAGNÒSTIC

Samsung vol ajudar-lo a millorar la qualitat i el rendiment dels seus productes i serveis. Samsung i els seus afiliats poden recollir dades d'ús i diagnòstic del seu dispositiu amb finalitats estadístiques i de millora de serveis, i també per fer el seguiment i dirigir esdeveniments diagnòstics, com ara apagades o errors de sistema inesperats. La recollida d'ús i diagnòstic pot incloure informació d'ús sobre com utilitza aplicacions, informació de registres sobre errors i detalls del seu ús d'aplicacions (la seva funció específica, la freqüència d'ús, l'ús de memòria/bateria). Totes les dades d'ús i diagnòstic es recolliran i s'utilitzaran de manera agregada només en un format que no l'identifica personalment ni a vostè ni al seu dispositiu, i s'emmagatzemaran durant 7 mesos separadament de qualsevol altra dada que recollim. Com que els servidors de Samsung estan distribuïts per tot el món, les dades que recollim es poden emmagatzemar als serveis ubicats fora del seu país. Pot escollir no proporcionar-nos cap dada d'ús i diagnòstic, i aquesta decisió no tindrà cap mena d'impacte sobre la funcionalitat o funcionament del seu dispositiu. També pot escollir deshabilitar la recollida d'informació d'ús i diagnòstic en qualsevol moment mitjançant Ajustaments. En fer clic al botó “Sí” següent, mitjançant aquest document accepta la recollida, ús, emmagatzematge, compartició i divulgació per part de Samsung i els seus afiliats de dades d'ús i diagnòstic des del seu dispositiu per a les finalitat descrites anteriorment i d'acord amb la política de privadesa de Samsung."</string>
    <string name="error_log_collection_k_serviceinfo">"CONSENTIMENT PER PROPORCIONAR INFORMACIÓ DE DIAGNÒSTIC TÉCNIC I D' ÚSSamsung Electronics Co., Ltd. i les seves filials (Samsung) desitgen obtenir la seva ajuda per a millorar la qualitat i rendiment dels seus productes i serveis. El seu dispositiu inclou un software de diagnòstic que pot, amb el seu consentiment, recollir automàticament informació de diagnòstic técnic i d' ús del seu dispositiu. Aquest software pot enviar informació a Samsung per al seu anàlisis estadístic amb l'objectiu de millorar la qualitat dels seus productes i serveis i fer el seguiment d'errors del sistema i apagades inesperades. La informació de diagnòstic técnic i d´ ús recollides per Samsung poden incloure informació sobre cóm utilitza el seu dispositiu o informació sobre el proveïdors de xarxa (incloent, l' estat de connexió, el nivell de càrrega de la bateria, i la configuració dels ajustaments tals com els de pantalla i energia, etc.) i sobre com s'utilitzen les aplicacions (inclosa la freqüència i duració del seu ús, la seva configuració, l’utilització de la memòria i la bateria, dades de registre, informació sobre les estacions base aplicables, etc.), sempre que la opció \"Ubicació\" estiga activada al vostre dispositiu. Al disposar Samsung de servidors per tot el món, la información que recollim pot estar allotjada fora del seu país de residència, incloent països que no proporcionen un nivel de protecció equiparable. En aceptar el que disposa aquest avís, vostè consent expressament el subministrament d’aquesta informació. Tota la informació de diagnòstic técnic i d’ ús recollida amb aquest objectiu s'emmagatzemaran de forma que no identifiqui personalment a l'usuari o al seu dispositiu i únicament es conservaran durant el temps necessari per realitzar aquest anàlisi. Pot decidir no proporcionar-nos la informació de diagnòstic técnic i d’ús, sense que la decisió afecte de cap manera al funcionament del seu dispositiu. També pot desactivar aquest software en qualsevol moment a través dels Ajustaments del seu dispositiu.En prémer el botó Sí que apareix a continuació, vosté accepta la (i) transmissió automàtica de la informació de diagnòstic técnic i d’ús, i la (ii) recollida, ús, emmagatzemament, ús compartit i divulgació per part de Samsung de la informació de diagnòstic téncic i d’ús obtinguda del seu dispositiu amb la finalitat indicada anteriorment."</string>
    <string name="validation_email">Comprovant Samsung account…</string>
    <string name="continue_for_a11y">Per habilitar el mode Accessibilitat, continuï sostenint la pantalla amb dos dits fins que escolti un bip.</string>
    <string name="canceled_a11y">"Mode d'accessibilitat no habilitat."</string>
    <string name="enabled_a11y">"Mode d'accessibilitat habilitat."</string>
    <string name="terms_confirm">"Entenc i accepto les Condicions d'ús de dalt."</string>
    <string name="terms_title">EULA i dades diagnòs</string>
    <string name="terms_title_upgrade">"Acord de llicència d'usuari final"</string>
    <string name="settings_license_activity_loading">Carregant…</string>
    <string name="settings_license_activity_unavailable">"S'ha produït un error de càrrega"</string>
    <string name="thank_you">Gràcies!</string>
    <string name="data_connect_title">Xarxa de dades</string>
    <string name="data_connection_text">Moltes aplicacions, widgets i serveis següents del dispositiu, o que accedeix des del dispositiu, requereixen una connexió a Internet. Si el Wi-Fi no està activat, el dispositiu es connectarà a la seva xarxa mòbil, cosa que pot comportar càrrecs addicionals en funció del seu pla de pagament.</string>
    <string name="reactivation_lock_title">Bloqueig de reactivació</string>
    <string name="reactivation_lock_desc">"Protegeixi el dispositiu en cas de pèrdua o robatori per evitar que altres persones el reactivin quan s'hagi restablert. Necessita un Samsung account per utilitzar aquest servei."</string>
    <string name="reactivation_lock_desc2">"Abans de sol·licitar una reparació sota garantia, el bloqueig de reactivació s'ha de deshabilitar. Recordi la seva informació de Samsung account per tal de poder reactivar el dispositiu quan estigui bloquejat. Per deshabilitar el bloqueig de reactivació, vagi a Ajustaments > Seguretat."</string>
    <string name="reactivatio_check_text">Habilitar el bloqueig de reactivació</string>
    <string name="device_name_title">Nom dispositiu</string>
    <string name="device_name_warning">Introduir nom de dispositiu</string>
    <string name="device_name_desc">Introdueixi un nom de dispositiu per identificar-lo amb facilitat quan utilitzi Bluetooth, Wi-Fi Direct o tethering.</string>
    <string name="device_name_desc_wifi_only">Introdueixi un nom de dispositiu per poder-lo identificar fàcilment quan utilitzi Bluetooth i Wi-Fi Direct</string>
    <string name="key_feature">Examinar les funcions clau</string>
    <string name="app_name">Assistent de configuració de Samsung</string>
    <string name="welcome_start_msg">Benvingut!</string>
    <string name="key_feature_button">Obtenir més informació</string>
    <string name="tap_to_learn_more">Toqui per obtenir més informació</string>
    <string name="setup_complete_message">El dispositiu està configurat i llest per utilitzar-se</string>
    <string name="select_language">Seleccionar idioma</string>
    <string name="start">Iniciar</string>
    <string name="sim_missing_title">Inserir targeta SIM</string>
    <string name="sim_missing_text">"Apagui el dispositiu i insereixi la targeta SIM a la ranura de targeta SIM. Si prefereix ometre aquest pas ara, asseguri's d'inserir la targeta SIM més tard. Fins que no ho faci, la majoria de les funcions del dispositiu no funcionaran."</string>
    <string name="location_sharing_title">Utilitzar ubicació de Google</string>
    <string name="location_sharing_message">"El servei d'ubicació de Google utilitza dades d'orígens com xarxes Wi-Fi i mòbils per ajudar a les aplicacions a determinar la seva ubicació aproximada, fins i tot quan el GPS no està disponible"</string>
    <string name="yes_agree">"Permetre als serveis d'ubicació de Google recopilar dades d'ubicació anònimes. Aquesta acció es produirà fins i tot quan no s'executi cap aplicació."</string>
    <string name="yes_agree_use_location">Utilitzar La meva ubicació per als resultats de Google i altres serveis de Google</string>
    <string name="opt_set_title">Ajustament opcional</string>
    <string name="opt_set_msg">"El mode Senzill l'ajuda a utilitzar el dispositiu amb més facilitat amb la funció dels seus widgets preferits i la capacitat de personalitzar la mida de font
Toqui mode Senzill per personalitzar-lo"</string>
    <string name="easy_btn_text">Habilitar configuració de mode senzill?</string>
    <string name="try_again_button_label">Tornar-ho a intentar</string>
    <string name="skip_button_label">Ometre</string>
    <string name="next_button_label">Següent</string>
    <string name="next_button_disable">Deshabilitat</string>
    <string name="button_tts">Botó</string>
    <string name="previous_button_label">Anterior</string>
    <string name="restart_button_label">Reiniciar</string>
    <string name="finish_button_label">Acabar</string>
    <string name="uim_missing_text">"Turn off your device, remove the battery, and carefully insert your UIM card with the gold contact side down. The cut-off corner should end up farthest away from the battery.
If you prefer to skip now, be sure to insert your UIM card later. Until you do, most of your device's features will not work."</string>
    <string name="sim_uim_missing_title">"No s'ha introduït cap targeta UIM/SIM"</string>
    <string name="sim_uim_missing_text">"Apagui el dispositiu i insereixi amb cura la targeta UIM/SIM a la ranura de targeta UIM/SIM. Si prefereix ometre aquest pas ara, asseguri's d'inserir la targeta UIM/SIM més tard. Fins que no la insereixi, la majoria de les funcions del dispositiu no funcionaran."</string>
    <string name="activation_progress_text">Activant el seu dispositiu. Aquesta acció pot trigar uns minuts. Esperi…</string>
    <string name="activation_succ_title">Dispositiu activat</string>
    <string name="activation_succ_text">El seu dispositiu necessita reiniciar-se per estar activat completament</string>
    <string name="activation_fail_text">Error en activar el dispositiu. Això pot ser degut a un problema temporal. Reiniciï el dispositiu per tornar-ho a intentar.</string>
    <string name="network_charges_title">Càrrecs de xarxa</string>
    <string name="network_charges_text">"L'ús d'algunes aplicacions, com ara Internet, Correu electrònic, etc., i realitzar algunes accions amb xarxes mòbils, pot comportar càrrecs addicionals. Per exemple, calen xarxes mòbils per registrar Samsung account i utilitzar widgets, fons de pantalla animats i llistes de missatges d'informació. Es proporcionarà més informació sobre càrrecs de xarxes en altres circumstàncies."</string>
    <string name="network_charges_mobile_warning">La connexió mitjançant paquet de dades pot suposar un cost addicional. Vol continuar?</string>
    <string name="opt_dual_sim_msg">Si habilita SIM dual sempre activa, podrà rebre trucades de les dues targetes SIM fins i tot durant trucades</string>
    <string name="dual_simi_btn_text">Habilitar SIM dual sempre activa?</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message1">Aplicacions preferides</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message2">Contactes preferits</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message3">Ajustaments preferits</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message4">Despertador senzill</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message5">Marc de la foto</string>
    <string name="easy_step_widgets_skip_message">Toqui Següent per habilitar el mode senzill</string>
    <string name="easy_step_font_message">Personalitzar mida de font per a Missatgeria, Correu electrònic, Contactes, etc.</string>
    <string name="tiny">Diminuta</string>
    <string name="small">Petit</string>
    <string name="normal">Normal</string>
    <string name="large">Gran</string>
    <string name="huge">Enorme</string>
    <string name="easymode_label">Mode Senzill</string>
    <string name="easy_mode_summary">Utilitzi disseny de pantalla inici més simple, i icones i text més gran.</string>
    <string name="easy_mode_help">"Utilitzi el dispositiu més fàcilment amb un disseny de pantalla d'inici i unes interaccions d'aplicació directes. També s'aplicaran textos i icones més grans a la seva pantalla d'inici."</string>
    <string name="enable_easy_mode">Habilitar mode senzill</string>
    <string name="more_information">Més informació</string>
    <string name="welcome">Benvingut!</string>
    <string name="accessibility">Accessibilitat</string>
    <string name="talkback_description">Pot habilitar Talkback dibuixant un rectangle a qualsevol lloc de la pantalla sense deixar anar</string>
    <string name="accessibility_description">"Toqui Accessibilitat a continuació per canviar els ajustaments d'accessibilitat."</string>
    <string name="location_sharing_title_baidu">Baidu location service</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu1">Baidu location service uses data from sources such as WLAN and mobile networks to help apps determine your approximate location, even when GPS is not available. You can change this option any time under Settings.</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu2">When the NLP function is installed and opened, Baidu location services will collect anonymous location data. This will occur even when no apps are running. Some data may be stored on your device.</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu3">This may incur additional charges. The data collected will be used to find your location and improve accuracy. We ensure that your data will not be shared with other parties or be used for purposes other than providing services. The following data will be collected.</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu4">"- ID, signal strength of WLAN AP to be surveyed from the periphery
- ID, signal strength to be surveyed from the peripheral base station (for GSM and CDMA)"</string>
    <string name="yes_agree_baidu">Allow Baidu location services to collect anonymous location data. This will occur even when no applications are running.</string>
    <string name="wifi_scan_always_available_summary">Allow network location services and applications to scan for WLANs, even when WLAN is turned off.</string>
    <string name="date_time_auto">Data i hora automàtiques</string>
    <string name="date_picker_title">Data</string>
    <string name="time_picker_title">Hora</string>
    <string name="mobile_data_msg">"Permetre l'accès de dades a la xarxa mòbil"</string>
    <string name="mobile_data_title">Dades mòbils</string>
    <string name="mobile_data_connected">El dispositiu està connectat a la xarxa mòbil.</string>
    <string name="stms_version">SM-G900F_EUR_20141215_0200</string>
    <string name="welcome_start_msg_att">Welcome to AT&amp;T Ready2Go!</string>
    <string name="email_account_r2g">Comptes de correu electrònic</string>
    <string name="att_terms_conditions">AT&amp;T Ready2Go Terms and Conditions</string>
    <string name="label_AcctYahoo">Yahoo</string>
    <string name="label_AcctHotmail">Hotmail</string>
    <string name="label_AcctAOL">AOL</string>
    <string name="label_Setup_Othermail">Altres comptes</string>
    <string name="terms_conditions_r2g">Termes i condicions</string>
    <string name="terms_and_conditions_done">Fin.</string>
    <string name="home_sync_thankyou">Gràcies!</string>
    <string name="home_sync_easy_setup">Configuració senzilla</string>
    <string name="home_sync_easy_setup_msg1">"1. Activi NFC al seu dispositiu mòbil. Després, posi el dispositiu mòbil sobre el dispositiu HomeSync per instal·lar l'aplicació HomeSync.
2. Utilitzi l'aplicació HomeSync al seu dispositiu mòbil per controlar el dispositiu HomeSync. (De forma alternativa, pot controlar el dispositiu HomeSync amb un ratolí.)"</string>
    <string name="home_sync_easy_setup_msg2">Pot connectar un cable Ethernet en lloc de connectar-se a una xarxa Wi-Fi</string>
    <string name="home_sync_wifi_msg">Per accedir a Internet, connecti a una xarxa Wi-Fi o connecti un cable Ethernet</string>
    <string name="home_sync_display_aspect_ratio">"Proporció d'aspecte"</string>
    <string name="home_sync_display_aspect_ratio_msg">"Per a una millor visualització de fotos, defineixi la relació d'aspecte de la seva TV amb el control remot de la TV"</string>
    <string name="home_sync_nfc_tag">Pot connectar un cable Ethernet en lloc de connectar-se a una xarxa Wi-Fi</string>
    <string name="welcome_desc_for_mum">"La seva àrea d'usuari s'ha afegit a aquest tablet.
Després de finalitzar la configuració, pot utilitzar les aplicacions actuals i instal·lar-ne de noves.

Important:

- El propietari del tablet pot desinstal·lar les aplicacions que ha instal·lat i esborrar la seva àrea d'usuari.
- Altres usuaris poden permetre canvis a permisos d'aplicacions en nom seu.
- Com en qualsevol ordinador, només ha de compartir aquest tablet amb gent de la seva confiança."</string>
    <string name="background_traffic_text">"S'habilitarà l'optimització de dades de fons. Aquesta funció controla automàticament la quantitat de dades en segon pla que es reben mitjançant xarxes mòbils. Aquesta acció estalviarà bateria i reduirà el consum de dades. Aquesta funció no afectarà l'ús normal del dispositiu."</string>
    <string name="data_usage">Ús de dades</string>
    <string name="location_activity_title">Google i la seva ubicació</string>
    <string name="location_agree_sharing_content">"Permet a les aplicacions estimar la seva ubicació amb el servei d'ubicació de Google. Es recopilaran dades d'ubicació anònimes i s'enviaran a Google, i es poden emmagatzemar al seu dispositiu. La recopilació és pot produir fins i tot quan no s'estigui executant cap aplicació."</string>
    <string name="location_agree_use_search_content">"Obtingui informació més important en utilitzar aplicacions de Google. Es pot accedir al GPS i al servei d'ubicació de Google fins i tot quan no està utilitzant aplicacions de Google."</string>
    <string name="location_agree_use_wifi_scan_content">"Per millorar la precisió de la ubicació i per a altres motius, permeti que el servei d'ubicació de Google i altres aplicacions puguin cercar xarxes Wi-Fi properes, fins i tot quan el Wi-Fi estigui apagat"</string>
    <string name="cu_registration_title">Register with China Unicom</string>
    <string name="cu_registration_message_1">Your device information will be sent to the China Unicom server to register your device during the first boot-up. It uses data from sources such as WLAN and the mobile network. This may result in additional charges.</string>
    <string name="cu_registration_yes_agree">I understand and agree to the terms and conditions above.</string>
    <string name="ctc_registration_title">Register device with China Telecom</string>
    <string name="ctc_registration_message_1">Your device information will be registered with the China Telecom server. The registration will use WLAN or Mobile data. Connecting to a mobile network may result in additional charges depending on your payment plan.</string>
    <string name="ctc_registration_yes_agree">Ho accepto.</string>
    <string name="v3_title">Informació orientada a vacunes</string>
    <string name="v3_info">"Per protecció del consumidor d'acord amb la política del govern, el programa antivirus està instal·lat i en funcionament.

El programa antivirus V3 s'ha instal·lat amb supervisió en temps real i actualitzacions periòdiques.

La connexió a xarxes mòbils pot comportar càrrecs addicionals en funció del seu pla.

La supervisió en temps real i les actualitzacions automàtiques es poden canviar als ajustaments del programa antivirus."</string>
    <string name="dsa_dual_sim_always_on">SIM dual sempre activa</string>
    <string name="label_SamsungAccount">Samsung account</string>
    <string name="label_SamsungAccountDesc">Iniciï la sessió o creï un Samsung account per obtenir el màxim profit del seu dispositiu.</string>
    <string name="msg_sec_acct_modify_disabled">"Per editar el compte, completi l'assistent de configuració i vagi a Ajustaments > Comptes."</string>
    <string name="insert_sim_card">Inserir targeta SIM</string>
    <string name="insert_sim_card_message">Insereixi la targeta SIM per a accedir als serveis de xarxa</string>
    <string name="insert_uim_card">Introduir targeta UIM</string>
    <string name="insert_uim_card_message">Insereixi una targeta UIM per accedir a la xarxa mòbil.</string>
    <string name="insert_simuim_card_message">Insert a UIM/SIM card to access network services.</string>
    <string name="data_usage_enable_mobile">Dades mòb</string>
    <string name="ctc_data_warning_in_roaming">"You're now in the international roaming state, the mobile data is on, please pay attention to the local charge rates."</string>
    <string name="dlg_know">I know it</string>
</resources>
