<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="guide_samsung_legal_for_na">"By tapping Next or otherwise using the phone, you agree to Samsung's terms and conditions."</string>
    <string name="error_log_yes">Da</string>
    <string name="error_log_no">Ne, hvala</string>
    <string name="error_log_collection">Slažete se da ćete Samsungu pružiti zapise o grešci za bilo koju grešku u Aktualizaciji softvera koja se dogodi na vašem uređaju. Ovo će pomoći Samsungu da poboljša proces Aktualizacije softvera na Samsungu, a vama će omogućiti da vaš uređaj uvijek bude ispravno aktualiziran.</string>
    <string name="error_log_collection_k">"PRISTANAK NA PRUŽANJE DIJAGNOSTIČKIH PODATAKA I PODATAKA O UPOTREBI
Tvrtka Samsung Electronics Co., Ltd. i pridružene tvrtke (\"Samsung\") cijene vašu pomoć u poboljšanju kvalitete i performansi njenih proizvoda i usluga. Vaš uređaj sadrži dijagnostički softver koji uz vaš pristanak automatski prikuplja dijagnostičke podatke i podatke o upotrebi s vašeg uređaja. Dijagnostički softver ove podatke može poslati tvrtki Samsung radi statističke analize koja pomaže u poboljšanju kvalitete proizvoda i usluge te u svrhu praćenja i otklanjanja uzroka neočekivanih isključivanja ili sistemskih pogrešaka. Dijagnostički podaci i podaci o upotrebi koje Samsung prikuplja mogu uključivati informacije o načinu na koji koristite uređaj (uključujući status veze, status napunjenosti, postavke (kao što su postavke zaslona i napajanja) itd.) i aplikacija (uključujući učestalost i trajanje upotrebe, postavke, status memorije i baterije, podatke zapisnika itd.). Budući da Samsung ima poslužitelje u cijelom svijetu, podaci koje prikupimo možda će se pohraniti izvan vaše zemlje prebivališta, uključujući zemlje u kojima zakoni o zaštiti podataka možda nisu sveobuhvatni. Ako pristanete da prikupljamo ove podatke, izričito pristajete i na navedeno. Svi dijagnostički podaci i podaci o upotrebi prikupljeni u ovu svrhu grupirat će se tako da se vas ili vaš uređaj ne može osobno prepoznati te će se čuvati samo onoliko koliko je potrebno za analizu. Možete odlučiti da nam nećete pružati dijagnostičke podatke i podatke o upotrebi te takva odluka ni na koji način neće utjecati na funkcionalnost ili rad uređaja. Ovaj softver možete u bilo kojem trenutku onemogućiti putem Postavki na vašem uređaju.
Odabirom gumba \"Da\" u nastavku slažete se s (i) automatskim prijenosom dijagnostičkih podataka i podataka o upotrebi, kao i s time da (ii) tvrtka Samsung prikuplja, koristi, pohranjuje, dijeli i otkriva dijagnostičke podatke i podatke o upotrebi s vašeg uređaja u gore navedene svrhe."</string>
    <string name="error_log_collection_k_serviceinfo">PRISTANAK NA PRUŽANJE DIJAGNOSTIČKIH PODATAKA I PODATAKA O UPOTREBITvrtka Samsung Electronics Co., Ltd. i pridružene tvrtke (\"Samsung\") cijene vašu pomoć u poboljšanju kvalitete i performansi njenih proizvoda i usluga. Vaš uređaj sadrži dijagnostički softver koji uz vaš pristanak automatski prikuplja dijagnostičke podatke i podatke o upotrebi s vašeg uređaja. Dijagnostički softver ove podatke može poslati tvrtki Samsung radi statističke analize koja pomaže u poboljšanju kvalitete proizvoda i usluge te u svrhu praćenja i otklanjanja uzroka neočekivanih isključivanja ili sistemskih pogrešaka. Dijagnostički podaci i podaci o upotrebi koje Samsung prikuplja mogu uključivati informacije o načinu na koji koristite uređaj ili informacije o mrežnim operaterima (uključujući status veze, status napunjenosti, postavke (kao što su postavke zaslona i napajanja) itd.) i aplikacija (uključujući učestalost i trajanje upotrebe, postavke, status memorije i baterije, podatke zapisnika, informacije o primjenjivim baznim stanicama itd.), pod uvjetom da su takve informacije o lokaciji dostupne samo ako je funkcija \"Lokacija\" aktivirana na vašem uređaju. Budući da Samsung ima poslužitelje u cijelom svijetu, podaci koje prikupimo možda će se pohraniti izvan vaše zemlje prebivališta, uključujući zemlje u kojima zakoni o zaštiti podataka možda nisu sveobuhvatni. Ako pristanete da prikupljamo ove podatke, izričito pristajete i na navedeno. Svi dijagnostički podaci i podaci o upotrebi prikupljeni u ovu svrhu grupirat će se tako da se vas ili vaš uređaj ne može osobno prepoznati te će se čuvati samo onoliko koliko je potrebno za analizu. Možete odlučiti da nam nećete pružati dijagnostičke podatke i podatke o upotrebi te takva odluka ni na koji način neće utjecati na funkcionalnost ili rad uređaja. Ovaj softver možete u bilo kojem trenutku onemogućiti putem Postavki na vašem uređaju. Odabirom gumba \"Da\" u nastavku slažete se s (i) automatskim prijenosom dijagnostičkih podataka i podataka o upotrebi, kao i s time da (ii) tvrtka Samsung prikuplja, koristi, pohranjuje, dijeli i otkriva dijagnostičke podatke i podatke o upotrebi s vašeg uređaja u gore navedene svrhe.</string>
    <string name="validation_email">Provjera usluge Samsung account…</string>
    <string name="continue_for_a11y">Da biste uključili Način pristupačnosti, nastavite držati zaslon s dva prsta dok ne čujete zvučni signal.</string>
    <string name="canceled_a11y">Nije uključen Način pristupačnosti.</string>
    <string name="enabled_a11y">Uključen Način pristupačnosti.</string>
    <string name="terms_confirm">Razumijem i prihvaćam gore navedene uvjete i odredbe.</string>
    <string name="terms_title">EULA i dijagn. podaci</string>
    <string name="terms_title_upgrade">Ugovor o licenci krajnjeg korisnika</string>
    <string name="settings_license_activity_loading">Učitavanje…</string>
    <string name="settings_license_activity_unavailable">Greška tijekom učitavanja.</string>
    <string name="thank_you">Hvala!</string>
    <string name="data_connect_title">Podatkovna mreža</string>
    <string name="data_connection_text">Mnoge aplikacije, widgeti i usluge na uređaju ili kojima pristupate s uređaja trebaju internet vezu. Ako Wi-Fi nije uključen, uređaj će se spojiti na vašu mobilnu mrežu što može povećati troškove ovisno o vašoj tarifi.</string>
    <string name="reactivation_lock_title">Zaklj. ponovne aktivacije</string>
    <string name="reactivation_lock_desc">Zaštitite uređaj u slučaju da ga izgubite ili da bude ukraden tako da spriječite druge ljude da ponovno aktiviraju vaš uređaj nakon što se ponovno postavi. Za korištenje ove usluge potreban vam je Samsung račun.</string>
    <string name="reactivation_lock_desc2">Prije nego što zatražite popravak pod jamstvom, morate isključiti zaključavanje ponovne aktivacije. Zapamtite svoje podatke o Samsung računu kako biste mogli ponovo aktivirati svoj uređaj kada je zaključan. Za isključivanje zaključavanja ponovne aktivacije idite na Postavke > Sigurnost.</string>
    <string name="reactivatio_check_text">Uklj. zaključ. ponovne aktivacije</string>
    <string name="device_name_title">Naziv uređaja</string>
    <string name="device_name_warning">Unesite naziv uređaja.</string>
    <string name="device_name_desc">Unesite naziv uređaja da biste jednostavno prepoznali svoj uređaj kada koristite funkcije Bluetooth, Wi-Fi Direct ili dijeljenje.</string>
    <string name="device_name_desc_wifi_only">Unesite naziv uređaja da biste jednostavno prepoznali svoj uređaj kada koristite funkcije Bluetooth i Wi-Fi Direct.</string>
    <string name="key_feature">Pregled glavnih značajki</string>
    <string name="app_name">Samsung čarobnjak za postavke</string>
    <string name="welcome_start_msg">Dobro došli!</string>
    <string name="key_feature_button">Saznajte više</string>
    <string name="tap_to_learn_more">Dotaknite da biste saznali više.</string>
    <string name="setup_complete_message">Uređaj je postavljen i spreman za korištenje.</string>
    <string name="select_language">Odaberite jezik</string>
    <string name="start">Početak</string>
    <string name="sim_missing_title">Umetnite SIM karticu</string>
    <string name="sim_missing_text">Isključite uređaj i umetnite SIM karticu u utor za SIM karticu. Ako biste radije preskočili taj korak, umetnite SIM karticu kasnije. Dok to ne napravite, većina značajki na vašem uređaju neće raditi.</string>
    <string name="location_sharing_title">Koristite uslugu Google lokacija</string>
    <string name="location_sharing_message">Google usluge lokacije koriste podatke iz izvora kao što su Wi-Fi i mobilne mreže da bi pomogle aplikacijama pri određivanju približne lokacije čak i kada GPS nije dostupan.</string>
    <string name="yes_agree">Omogući Google uslugama lokacije preuzimanje anonimnih podataka o lokaciji. Obavit će se bez obzira je li neka aplikacija aktivna.</string>
    <string name="yes_agree_use_location">Koristi moju lokaciju za rezultate Google pretraživanja i druge Google usluge.</string>
    <string name="opt_set_title">Neobavezna postavka</string>
    <string name="opt_set_msg">"Jednostavan način olakšava korištenje uređaja prikazom koji koristi veće ikone te jednostavniji izgled aplikacija i widgeta.
Za uključivanje označite potvrdni okvir."</string>
    <string name="easy_btn_text">Uključiti jednostavni način?</string>
    <string name="try_again_button_label">Ponovite</string>
    <string name="skip_button_label">Dalje</string>
    <string name="next_button_label">Dalje</string>
    <string name="next_button_disable">Onemogućeno</string>
    <string name="button_tts">Tipka</string>
    <string name="previous_button_label">Nazad</string>
    <string name="restart_button_label">Ponovno pokreni</string>
    <string name="finish_button_label">Završi</string>
    <string name="uim_missing_text">"Turn off your device, remove the battery, and carefully insert your UIM card with the gold contact side down. The cut-off corner should end up farthest away from the battery.
If you prefer to skip now, be sure to insert your UIM card later. Until you do, most of your device's features will not work."</string>
    <string name="sim_uim_missing_title">Nije umetnuta UIM/SIM kartica</string>
    <string name="sim_uim_missing_text">Isključite uređaj i pažljivo umetnite UIM/SIM karticu u utor za UIM/SIM karticu. Ako biste radije preskočili taj korak, svakako umetnite UIM/SIM karticu kasnije. Dok to ne napravite, većina značajki na vašem uređaju neće raditi.</string>
    <string name="activation_progress_text">Aktivacija uređaja. Može potrajati nekoliko minuta. Pričekajte…</string>
    <string name="activation_succ_title">Uređaj aktiviran</string>
    <string name="activation_succ_text">Trebate ponovno pokrenuti uređaj da bi se u potpunosti aktivirao.</string>
    <string name="activation_fail_text">Neuspješna aktivacija uređaja. Ovo bi mogao biti privremeni problem. Ponovno pokrenite uređaj i pokušajte ponovno.</string>
    <string name="network_charges_title">Troškovi mreže</string>
    <string name="network_charges_text">Korištenje nekih aplikacija kao što su Internet, Email itd. i izvođenje nekih akcija pomoću mobilnih mreža može povećati troškove. Na primjer, mobilne su mreže potrebne za registraciju usluge Samsung account i korištenje widgeta, živih pozadina i traka s informacijama. Više informacija o mrežnim troškovima bit će navedeno u drugim okolnostima.</string>
    <string name="network_charges_mobile_warning">Spajanje preko paketnih podataka može izazvati dodatne troškove. Nastaviti?</string>
    <string name="opt_dual_sim_msg">Ako uključite uslugu dvije SIM kartice uvijek uključene, moći ćete primati pozive s obje SIM kartice, čak i za vrijeme poziva.</string>
    <string name="dual_simi_btn_text">Dual SIM uvijek uključen?</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message1">Omiljene Aplikacije</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message2">Omiljeni Kontakti</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message3">Omiljene postavke</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message4">Jednostavna Budilica</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message5">Okvir za sliku</string>
    <string name="easy_step_widgets_skip_message">Dodirnite Nastavak za uključivanje jednostavnog načina.</string>
    <string name="easy_step_font_message">Prilagodi veličinu fonta za Poruke, Email, Imenik itd.</string>
    <string name="tiny">Sitno</string>
    <string name="small">Malo</string>
    <string name="normal">Normalno</string>
    <string name="large">Veliko</string>
    <string name="huge">Jako veliko</string>
    <string name="easymode_label">Jednostavan način</string>
    <string name="easy_mode_summary">Koristite jednostavniji izgled početnog zaslona, veći tekst i ikone.</string>
    <string name="easy_mode_help">Lakše koristite uređaj s jednostavnijim izgledom početne stranice i interakcijama aplikacije. Veći tekst i ikone također će se primijeniti na početni zaslon.</string>
    <string name="enable_easy_mode">Uključiti jednostavan način</string>
    <string name="more_information">Detalji</string>
    <string name="welcome">Dobro došli!</string>
    <string name="accessibility">Pristupačnost</string>
    <string name="talkback_description">Možete uključiti Talkback tako da nacrtate pravokutnik bilo gdje na zaslonu bez otpuštanja.</string>
    <string name="accessibility_description">Dodirnite Pristupačnost u nastavku da biste promijenili postavke pristupačnosti.</string>
    <string name="location_sharing_title_baidu">Baidu location service</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu1">Baidu location service uses data from sources such as WLAN and mobile networks to help apps determine your approximate location, even when GPS is not available. You can change this option any time under Settings.</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu2">When the NLP function is installed and opened, Baidu location services will collect anonymous location data. This will occur even when no apps are running. Some data may be stored on your device.</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu3">This may incur additional charges. The data collected will be used to find your location and improve accuracy. We ensure that your data will not be shared with other parties or be used for purposes other than providing services. The following data will be collected.</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu4">"- ID, signal strength of WLAN AP to be surveyed from the periphery
- ID, signal strength to be surveyed from the peripheral base station (for GSM and CDMA)"</string>
    <string name="yes_agree_baidu">Allow Baidu location services to collect anonymous location data. This will occur even when no applications are running.</string>
    <string name="wifi_scan_always_available_summary">Allow network location services and applications to scan for WLANs, even when WLAN is turned off.</string>
    <string name="date_time_auto">Auto. datum i vrijeme</string>
    <string name="date_picker_title">Datum</string>
    <string name="time_picker_title">Vrijeme</string>
    <string name="mobile_data_msg">Pristup podacima preko mobilne mreže.</string>
    <string name="mobile_data_title">Mobilni podaci</string>
    <string name="mobile_data_connected">Uređaj je povezan s mobilnom mrežom.</string>
    <string name="stms_version">SM-G900F_EUR_20141215_0200</string>
    <string name="welcome_start_msg_att">Welcome to AT&amp;T Ready2Go!</string>
    <string name="email_account_r2g">Email računi</string>
    <string name="att_terms_conditions">AT&amp;T Ready2Go Terms and Conditions</string>
    <string name="label_AcctYahoo">Yahoo</string>
    <string name="label_AcctHotmail">Hotmail</string>
    <string name="label_AcctAOL">AOL</string>
    <string name="label_Setup_Othermail">Drugi računi</string>
    <string name="terms_conditions_r2g">Uvjeti i odredbe</string>
    <string name="terms_and_conditions_done">OK</string>
    <string name="home_sync_thankyou">Hvala!</string>
    <string name="home_sync_easy_setup">Jednostavno postavljanje</string>
    <string name="home_sync_easy_setup_msg1">"1. Uključite NFC na mobilnom uređaju. Zatim mobilni uređaj stavite na HomeSync uređaj radi instalacije HomeSync aplikacije.
2. Pomoću HomeSync aplikacije na mobilnom uređaju upravljajte HomeSync uređajem. (Osim toga, HomeSync uređajem možete upravljati pomoću miša.)"</string>
    <string name="home_sync_easy_setup_msg2">Moguće je spojiti Ethernet kabel umjesto spajanja na Wi-Fi mrežu.</string>
    <string name="home_sync_wifi_msg">Da biste pristupili internetu, spojite se na Wi-Fi mrežu ili priključite Ethernet kabel.</string>
    <string name="home_sync_display_aspect_ratio">Omjer dimenzija</string>
    <string name="home_sync_display_aspect_ratio_msg">Za bolji prikaz slike, pomoću daljinskog upravljača ručno postavite format TV-prijamnika.</string>
    <string name="home_sync_nfc_tag">Moguće je spojiti Ethernet kabel umjesto spajanja na Wi-Fi mrežu.</string>
    <string name="welcome_desc_for_mum">"Vaše korisničko područje dodano je na ovaj tablet.
Nakon što ste dovršili postavljenje, možete koristiti trenutačne aplikacije i instalirati nove.

Važno:

- Vlasnik tableta može deinstalirati aplikacije koje ste instalirali i izbrisati vaše korisničko područje.
- Ostali korisnici mogu dopustiti izmjene na dozvolama aplikacija u vaše ime.
- Kao i sa svakim računalom, dijelite tablet samo s ljudima kojima vjerujete."</string>
    <string name="background_traffic_text">Uključit će se optimizacija pozadinskih podataka. Ova funkcija automatski upravlja količinom pozadinskih podataka koje se primaju putem mobilnih mreža. To će uštedjeti bateriju i smanjiti potrošnju podataka. Ova funkcija neće utjecati na uobičajeno korištenje uređaja.</string>
    <string name="data_usage">Koriš. podataka</string>
    <string name="location_activity_title">Google i vaša lokacija</string>
    <string name="location_agree_sharing_content">Omogući aplikacijama da procijene vašu lokaciju s Google uslugom lokacije. Anonimni podaci o lokaciji prikupit će se i poslati Googleu te se mogu spremiti na uređaj. Do sakupljanja može doći čak i kada nema instaliranih aplikacija.</string>
    <string name="location_agree_use_search_content">Primajte više značajnih informacija prilikom korištenja Google apps. GPS-u i Google usluzi lokacije može se pristupiti čak i kada ne koristite Google apps.</string>
    <string name="location_agree_use_wifi_scan_content">Za poboljšanje preciznosti lokacije i za ostale svrhe Google usluga lokacije i ostale aplikacije mogu tražiti Wi-Fi mreže u blizini čak i kad je Wi-Fi isključen.</string>
    <string name="cu_registration_title">Register with China Unicom</string>
    <string name="cu_registration_message_1">Your device information will be sent to the China Unicom server to register your device during the first boot-up. It uses data from sources such as WLAN and the mobile network. This may result in additional charges.</string>
    <string name="cu_registration_yes_agree">I understand and agree to the terms and conditions above.</string>
    <string name="ctc_registration_title">Register device with China Telecom</string>
    <string name="ctc_registration_message_1">Your device information will be registered with the China Telecom server. The registration will use WLAN or Mobile data. Connecting to a mobile network may result in additional charges depending on your payment plan.</string>
    <string name="ctc_registration_yes_agree">Pristajem na ovo.</string>
    <string name="v3_title">Informacije na temelju cjepiva</string>
    <string name="v3_info">"Za zaštitu potrošača u skladu s vladinom odredbom instaliran je i pokrenut antivirusni program.

Antivirusni program V3 instaliran je s funkcijom nadgledanja u stvarnom vremenu i redovitim aktualizacijama.

Spajanje na mobilne mreže može povećati troškove ovisno o vašoj tarifi.

Nadgledanje u stvarnom vremenu i automatska aktualizacija mogu se promijeniti u postavkama antivirusnog programa."</string>
    <string name="dsa_dual_sim_always_on">Dvije SIM kartice uvijek uključene</string>
    <string name="label_SamsungAccount">Samsung account</string>
    <string name="label_SamsungAccountDesc">Prijavite se ili kreirajte Samsung račun da biste dobili najviše od svog uređaja.</string>
    <string name="msg_sec_acct_modify_disabled">Za uređivanje računa završite s čarobnjakom za postavke i idite u Postavke > Računi.</string>
    <string name="insert_sim_card">Umetnite SIM karticu</string>
    <string name="insert_sim_card_message">Umetnite SIM karticu za pristup mrežnim uslugama.</string>
    <string name="insert_uim_card">Umetnite UIM karticu</string>
    <string name="insert_uim_card_message">Umetnite UIM karticu za pristup svojoj mobilnoj mreži.</string>
    <string name="insert_simuim_card_message">Insert a UIM/SIM card to access network services.</string>
    <string name="data_usage_enable_mobile">Mob. podaci</string>
    <string name="ctc_data_warning_in_roaming">"You're now in the international roaming state, the mobile data is on, please pay attention to the local charge rates."</string>
    <string name="dlg_know">I know it</string>
</resources>
