<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="guide_samsung_legal_for_na">"By tapping Next or otherwise using the phone, you agree to Samsung's terms and conditions."</string>
    <string name="error_log_yes">Da</string>
    <string name="error_log_no">Ne hvala</string>
    <string name="error_log_collection">Saglasni ste da kompaniji Samsung dostavite podatke iz evidencije grešaka koje se jave tokom bilo kog ažuriranja Softvera na Vašem uređaju. Na ovaj način ćete pomoći kompaniji Samsung da poboljša i unapredi Samsungov proces ažuriranja Softvera i na taj način Vam pomogne da uvek imate ažuriran uređaj.</string>
    <string name="error_log_collection_k">"SAGLASNOST ZA PRIKUPLJANJE DIJAGNOSTIČKIH PODATAKA I PODATAKA O KORIŠĆENJU
Kompanija Samsung Electronics Co., Ltd. i povezana preduzeća (Samsung) cene vašu pomoć u unapređivanju kvaliteta i performansi njenih proizvoda i usluga. Vaš uređaj sadrži dijagnostički softver koji, uz vašu saglasnost, automatski prikuplja dijagnostičke podatke i podatke o korišćenju sa vašeg uređaja. Dijagnostički softver može poslati ove podatke kompaniji Samsung radi statističke analize koja pomaže u unapređivanju kvaliteta proizvoda i usluga, kao i u cilju praćenja i rešavanja problema sa neočekivanim isključivanjem sistema i otklanjanja sistemskih grešaka. Dijagnostički podaci i podaci o korišćenju koje kompanija Samsung prikupi mogu obuhvatati informacije o vašem korišćenju uređaja (uključujući status veze, status punjenja, status postavki (kao što su postavke ekrana i napajanja) itd.) i vašem korišćenju aplikacija (uključujući učestalost i trajanje upotrebe, status postavki, potrošnju memorije i baterije, podatke iz datoteka evidencije itd.). Pošto se serveri kompanije Samsung nalaze širom sveta, podaci koje prikupimo možda će se skladištiti van vaše zemlje, uključujući i zemlje u kojima zakoni za zaštitu privatnosti podataka možda nisu sveobuhvatni. Ako pristanete da prikupljamo ove podatke, izričito pristajete i na to. Svi dijagnostički podaci i podaci o korišćenju koji budu prikupljeni u navedene svrhe biće objedinjeni na način koji ne identifikuje lično vas i vaš uređaj, a čuvaće se samo onoliko koliko je potrebno za obavljanje analize. Možete izabrati da ne podelite sa nama dijagnostičke podatke i podatke o korišćenju, pri čemu takva odluka neće negativno uticati na funkcionalnost i rad uređaja. Ovaj softver možete onemogućiti u bilo kom trenutku u meniju sa postavkama na vašem uređaju.
Ako dodirnete dugme Da koje se nalazi ispod, potvrđujete da se slažete sa (i) automatskim prenošenjem dijagnostičkih podataka i podataka o korišćenju, kao i sa time da (ii) kompanija Samsung prikuplja, koristi, skladišti, deli i otkriva dijagnostičke podatke i podatke o korišćenju sa vašeg uređaja u gore navedene svrhe."</string>
    <string name="error_log_collection_k_serviceinfo">SAGLASNOST ZA PRIKUPLJANJE DIJAGNOSTIČKIH PODATAKA I PODATAKA O KORIŠĆENJUKompanija Samsung Electronics Co., Ltd. i povezana preduzeća („Samsung“) cene vašu pomoć u unapređivanju kvaliteta i performansi njenih proizvoda i usluga. Vaš uređaj sadrži dijagnostički softver koji, uz vašu saglasnost, automatski prikuplja dijagnostičke podatke i podatke o korišćenju sa vašeg uređaja. Dijagnostički softver može poslati ove podatke kompaniji Samsung radi statističke analize koja pomaže u unapređivanju kvaliteta proizvoda i usluga, kao i u cilju praćenja i rešavanja problema sa neočekivanim isključivanjem sistema i otklanjanja sistemskih grešaka. Dijagnostički podaci i podaci o korišćenju koje kompanija Samsung prikupi mogu obuhvatati informacije o vašem korišćenju uređaja ili informacije o mrežnim dobavljačima (uključujući status veze, status punjenja, status postavki (kao što su postavke ekrana i napajanja) itd.) i vašem korišćenju aplikacija (uključujući učestalost i trajanje upotrebe, status postavki, potrošnju memorije i baterije, podatke iz datoteka evidencije, informacije o primenljivim baznim stanicama itd.), pod uslovom da su takve informacije o lokaciji dostupne samo ako je funkcija „Lokacija“ aktivirana na vašem uređaju. Pošto se serveri kompanije Samsung nalaze širom sveta, podaci koje prikupimo možda će se skladištiti van vaše zemlje, uključujući i zemlje u kojima zakoni za zaštitu privatnosti podataka možda nisu sveobuhvatni. Ako pristanete da prikupljamo ove podatke, izričito pristajete i na to. Svi dijagnostički podaci i podaci o korišćenju koji budu prikupljeni u navedene svrhe biće objedinjeni na način koji ne identifikuje lično vas i vaš uređaj, a čuvaće se samo onoliko koliko je potrebno za obavljanje analize. Možete izabrati da ne podelite sa nama dijagnostičke podatke i podatke o korišćenju, pri čemu takva odluka neće negativno uticati na funkcionalnost i rad uređaja. Ovaj softver možete onemogućiti u bilo kom trenutku u meniju sa postavkama na vašem uređaju. Ako dodirnete dugme „Da“ koje se nalazi ispod, potvrđujete da se slažete sa (i) automatskim prenošenjem dijagnostičkih podataka i podataka o korišćenju, kao i sa time da (ii) kompanija Samsung prikuplja, koristi, skladišti, deli i otkriva dijagnostičke podatke i podatke o korišćenju sa vašeg uređaja u gorenavedene svrhe.</string>
    <string name="validation_email">Provera Samsung account-a…</string>
    <string name="continue_for_a11y">Da bi omogućio/la režim Pristupačnost, nastavi da držiš ekran pomoću dva prsta dok ne čuješ zvučni signal.</string>
    <string name="canceled_a11y">Režim Pristupačnost nije omogućen.</string>
    <string name="enabled_a11y">Režim Pristupačnost je omogućen.</string>
    <string name="terms_confirm">Razumem i prihvatam gorenavedene Uslove korišćenja.</string>
    <string name="terms_title">EULA i dijagnost. pod.</string>
    <string name="terms_title_upgrade">Ugovor o licenciranju sa krajnjim korisnikom</string>
    <string name="settings_license_activity_loading">Učitavanje…</string>
    <string name="settings_license_activity_unavailable">Došlo je do greške prilikom učitavanja.</string>
    <string name="thank_you">Hvala!</string>
    <string name="data_connect_title">Mreža podataka</string>
    <string name="data_connection_text">Mnoge aplikacije, widget-i i usluge na tvom uređaju ili kojima pristupaš putem uređaja zahtevaju Internet vezu. Ako Wi-Fi nije uključen, uređaj će se povezati na mreže mobilne telefonije, što može dovesti do dodatnih troškova u zavisnosti od tvog tarifnog paketa.</string>
    <string name="reactivation_lock_title">Reaktiv. zaključavanja</string>
    <string name="reactivation_lock_desc">Zaštiti uređaj u slučaju da ga izgubiš ili ako ga ukradu tako što ćeš sprečiti druge osobe da ponovo aktiviraju uređaj nakon njegovog resetovanja. Za korišćenje ove usluge potreban je Samsung nalog.</string>
    <string name="reactivation_lock_desc2">Pre nego što zatražiš popravku pod garancijom, moraš da onemogućiš opciju Blokiranje reaktivacije. Zapamti informacije o svom Samsung nalogu tako da možeš da reaktiviraš uređaj kada je zaključan. Da bi onemogućio/la Blokiranje reaktivacije, idi na Podešavanja > Zaštita.</string>
    <string name="reactivatio_check_text">Omogući reaktivaciju zaključavanja</string>
    <string name="device_name_title">Ime uređaja</string>
    <string name="device_name_warning">Unesi naziv uređaja.</string>
    <string name="device_name_desc">Unesi naziv uređaja tako da možeš lako da identifikuješ svoj uređaj kada koristiš Bluetooth, Wi-Fi Direct ili vezivanje.</string>
    <string name="device_name_desc_wifi_only">Unesi naziv uređaja tako da možeš lako da identifikuješ svoj uređaj kada koristiš Bluetooth i Wi-Fi Direct.</string>
    <string name="key_feature">Ključne funkcije pretraživanja</string>
    <string name="app_name">Samsung konfiguracioni čarobnjak</string>
    <string name="welcome_start_msg">Dobrodošli!</string>
    <string name="key_feature_button">Saznaj više</string>
    <string name="tap_to_learn_more">Kucni da saznaš više.</string>
    <string name="setup_complete_message">Uređaj je konfigurisan i spreman za korišćenje.</string>
    <string name="select_language">Izaberi jezik</string>
    <string name="start">Početak</string>
    <string name="sim_missing_title">Ubaci SIM karticu</string>
    <string name="sim_missing_text">Isključi uređaj i ubaci SIM karticu u konektor za SIM karticu. Ako želiš da sada preskočiš ovaj korak, obavezno unesi SIM karticu kasnije. Dok to ne učiniš, većina funkcija tvog uređaja neće raditi.</string>
    <string name="location_sharing_title">Koristi Google lociranje</string>
    <string name="location_sharing_message">Google usluga lociranja koristi podatke iz izvora, kao što su Wi-Fi i mobilne mreže, kako bi pomogla aplikacijama da utvrde tvoju približnu lokaciju čak i kada GPS nije dostupan.</string>
    <string name="yes_agree">Dozvoli da Google usluge lociranja prikupe anonimne podatke o lokaciji. To će se činiti čak i kada su aplikacije neaktivne.</string>
    <string name="yes_agree_use_location">Koristi funkciju Moja lokacija za rezultate Google pretrage i druge Google usluge.</string>
    <string name="opt_set_title">Opcionalna podešavanja</string>
    <string name="opt_set_msg">"Jednostavan režim ti pomaže da lako koristiš uređaj pomoću funkcije jednostavnih widget-a i mogućnošću prilagođavanja veličine fonta
Kucni na kućicu za oznaku jednostavnog režima za omogućavanje."</string>
    <string name="easy_btn_text">Omogućiti podešavanje jednostavnog režima?</string>
    <string name="try_again_button_label">Probaj opet</string>
    <string name="skip_button_label">Preskoči</string>
    <string name="next_button_label">Naredna</string>
    <string name="next_button_disable">Onemogućeno</string>
    <string name="button_tts">Taster</string>
    <string name="previous_button_label">Prethodna</string>
    <string name="restart_button_label">Restartuj</string>
    <string name="finish_button_label">Završi</string>
    <string name="uim_missing_text">"Turn off your device, remove the battery, and carefully insert your UIM card with the gold contact side down. The cut-off corner should end up farthest away from the battery.
If you prefer to skip now, be sure to insert your UIM card later. Until you do, most of your device's features will not work."</string>
    <string name="sim_uim_missing_title">Nije ubačena UIM/SIM kartica</string>
    <string name="sim_uim_missing_text">Isključi uređaj i pažljivo ubaci UIM/SIM karticu u konektor za UIM/SIM karticu. Ako želiš da preskočiš ovaj korak sada, obavezno unesi UIM/SIM karticu kasnije. Dok je ne ubaciš, većina funkcija tvog uređaja neće raditi.</string>
    <string name="activation_progress_text">Aktiviranje tvog uređaja. To može potrajati nekoliko minuta. Sačekaj…</string>
    <string name="activation_succ_title">Uređaj aktiviran</string>
    <string name="activation_succ_text">Uređaj mora da se restartuje kako bi se u potpunosti aktivirao.</string>
    <string name="activation_fail_text">Neuspešno aktiviranje uređaja. To može biti privremeni problem. Restartuj uređaj i pokušaj ponovo.</string>
    <string name="network_charges_title">Troškovi mreže</string>
    <string name="network_charges_text">Korišćenje nekih aplikacija, kao što su Internet, e-pošta i dr. i vršenje nekih radnji pomoću mreža mobilne telefonije, mogu dovesti do dodatnih troškova. Na primer, mreže mobilne telefonije moraju da registruju Samsung account, kao i da koriste widget-e, žive tapete i tikere za informacije. Dodatne informacije o troškovima mreže pružićemo nekom drugom prilikom.</string>
    <string name="network_charges_mobile_warning">Povezivanje putem paketnih podataka može izazvati dodatne troškove. Nastavak?</string>
    <string name="opt_dual_sim_msg">Omogućavanje funkcije dvostruki SIM uvek uključeno omogućava prijem poziva sa obe SIM kartice čak i tokom poziva.</string>
    <string name="dual_simi_btn_text">Omogućiti opciju dvostruki SIM uvek uključeno?</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message1">Omiljene aplikacije</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message2">Omiljeni kontakti</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message3">Omiljena podešavanja</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message4">Jednostavan sat sa alarmom</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message5">Okvir slike</string>
    <string name="easy_step_widgets_skip_message">Kucni na Naredno da bi se omogućio jednostavan režim.</string>
    <string name="easy_step_font_message">Prilagodi veličinu fonta za poruke, e-poštu, kontakte, itd.</string>
    <string name="tiny">Sićušna</string>
    <string name="small">Mala</string>
    <string name="normal">Normalan</string>
    <string name="large">Veliki</string>
    <string name="huge">Ogroman</string>
    <string name="easymode_label">Jednostavan režim</string>
    <string name="easy_mode_summary">Koristi jednostavniji izgled početnog ekrana i veći tekst i ikone.</string>
    <string name="easy_mode_help">Koristi uređaj još lakše pomoću jednostavnijeg izgleda početnog ekrana i interakcije sa aplikacijama. Veliki tekst i ikone će se takođe primeniti na početni ekran.</string>
    <string name="enable_easy_mode">Omogućavanje jednostavnog režima</string>
    <string name="more_information">Više informacija</string>
    <string name="welcome">Dobrodošli!</string>
    <string name="accessibility">Pristupačnost</string>
    <string name="talkback_description">Možeš da omogućiš Talkback crtanjem pravougaonika bilo gde na ekranu otpuštanja.</string>
    <string name="accessibility_description">Kucni na Pristupačnost u nastavku radi promene podešavanja pristupačnosti.</string>
    <string name="location_sharing_title_baidu">Baidu location service</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu1">Baidu location service uses data from sources such as WLAN and mobile networks to help apps determine your approximate location, even when GPS is not available. You can change this option any time under Settings.</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu2">When the NLP function is installed and opened, Baidu location services will collect anonymous location data. This will occur even when no apps are running. Some data may be stored on your device.</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu3">This may incur additional charges. The data collected will be used to find your location and improve accuracy. We ensure that your data will not be shared with other parties or be used for purposes other than providing services. The following data will be collected.</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu4">"- ID, signal strength of WLAN AP to be surveyed from the periphery
- ID, signal strength to be surveyed from the peripheral base station (for GSM and CDMA)"</string>
    <string name="yes_agree_baidu">Allow Baidu location services to collect anonymous location data. This will occur even when no applications are running.</string>
    <string name="wifi_scan_always_available_summary">Allow network location services and applications to scan for WLANs, even when WLAN is turned off.</string>
    <string name="date_time_auto">Automatski datum i vreme</string>
    <string name="date_picker_title">Datum</string>
    <string name="time_picker_title">Vreme</string>
    <string name="mobile_data_msg">Omogući pristup podacima preko mobilne mreže.</string>
    <string name="mobile_data_title">Podaci za mob. uređaje</string>
    <string name="mobile_data_connected">Uređaj je povezan na mobilnu mrežu.</string>
    <string name="stms_version">SM-G900F_EUR_20141215_0200</string>
    <string name="welcome_start_msg_att">Welcome to AT&amp;T Ready2Go!</string>
    <string name="email_account_r2g">Nalozi e-pošte</string>
    <string name="att_terms_conditions">AT&amp;T Ready2Go Terms and Conditions</string>
    <string name="label_AcctYahoo">Yahoo</string>
    <string name="label_AcctHotmail">Hotmail</string>
    <string name="label_AcctAOL">AOL</string>
    <string name="label_Setup_Othermail">Drugi nalozi</string>
    <string name="terms_conditions_r2g">Uslovi korišćenja</string>
    <string name="terms_and_conditions_done">Kraj</string>
    <string name="home_sync_thankyou">Hvala!</string>
    <string name="home_sync_easy_setup">Laka konfiguracija</string>
    <string name="home_sync_easy_setup_msg1">"1. Uključi NFC na svom mobilnom uređaju. Zatim stavi svoj mobilni uređaj preko HomeSync uređaja radi instalacije HomeSync aplikacije.
2. Koristi HomeSync aplikaciju u svom mobilnom uređaju za kontrolisanje HomeSync uređaja. (Takođe, možeš da kontrolišeš HomeSync uređaj i pomoću miša.)"</string>
    <string name="home_sync_easy_setup_msg2">Možeš da povežeš Ethernet kabl umesto povezivanja na Wi-Fi mrežu.</string>
    <string name="home_sync_wifi_msg">Da bi pristupio/la Internetu, poveži se na Wi-Fi mrežu ili poveži Ethernet kabl.</string>
    <string name="home_sync_display_aspect_ratio">Razmera</string>
    <string name="home_sync_display_aspect_ratio_msg">Radi boljeg prikaza slike, ručno podesi razmeru televizora koristeći daljinski upravljač za televizor.</string>
    <string name="home_sync_nfc_tag">Možeš da povežeš Ethernet kabl umesto povezivanja na Wi-Fi mrežu.</string>
    <string name="welcome_desc_for_mum">"Tvoja korisnička oblast je dodata u ovaj tablet uređaj.
Nakon što završiš sa konfiguracijom, možeš da koristiš trenutne aplikacije i instaliraš nove.

Važno:

- Vlasnik tablet uređaja ne može da deinstalira aplikacije koje si instalirao/la, kao ni da izbriše tvoju korisničku oblast.
- Drugi korisnici mogu da dopuste izmene dozvola za aplikacije u tvoje ime.
- Kao i sa svakim računarom, trebalo bi da deliš ovaj tablet uređaj samo sa osobama kojima veruješ."</string>
    <string name="background_traffic_text">Optimizacija prenosa podataka u pozadini biće omogućena. Ova funkcija će automatski kontrolisati količinu podataka koja se prima putem mobilnih mreža u pozadini. Ovo će uštedeti energiju baterije i smanjiti upotrebu podataka. Ova funkcija neće uticati na normalno korišćenje uređaja.</string>
    <string name="data_usage">Upotreba podat.</string>
    <string name="location_activity_title">Google i tvoja lokacija</string>
    <string name="location_agree_sharing_content">Dozvoli da aplikacije odrede tvoju lokaciju pomoću Google lociranja. Podaci o lokaciji se anonimno prikupljaju i šalju Google-u i mogu se čuvati na tvom uređaju. Prikupljanje se može obavljati čak i kada aplikacije nisu aktivne.</string>
    <string name="location_agree_use_search_content">Dođi do važnijih informacija kada koristiš Google aplikacije. Možeš da pristupiš uslugama GPS i Google lociranje čak i kada ne koristiš Google aplikacije.</string>
    <string name="location_agree_use_wifi_scan_content">Da bi poboljšao/la tačnost lokacije kao i u druge svrhe, dopusti Google lociranju i drugim aplikacijama da skeniraju obližnje Wi-Fi mreže čak i kada je Wi-Fi isključen.</string>
    <string name="cu_registration_title">Register with China Unicom</string>
    <string name="cu_registration_message_1">Your device information will be sent to the China Unicom server to register your device during the first boot-up. It uses data from sources such as WLAN and the mobile network. This may result in additional charges.</string>
    <string name="cu_registration_yes_agree">I understand and agree to the terms and conditions above.</string>
    <string name="ctc_registration_title">Register device with China Telecom</string>
    <string name="ctc_registration_message_1">Your device information will be registered with the China Telecom server. The registration will use WLAN or Mobile data. Connecting to a mobile network may result in additional charges depending on your payment plan.</string>
    <string name="ctc_registration_yes_agree">Prihvatam ovo.</string>
    <string name="v3_title">Informacije o vakcinisanju</string>
    <string name="v3_info">"Antivirusni program je instaliran i aktivan u skladu sa politikom vlade i u cilju zaštite korisnika.

Antivirusni program V3 je instaliran sa opcijom nadgledanja u realnom vremenu i periodičnim ažuriranjima.

Povezivanje na mobilne mreže može dovesti do dodatnih troškova u zavisnosti od tarifnog paketa.

Nadgledanje u realnom vremenu i automatska ažuriranja mogu se promeniti u podešavanjima antivirusnog programa."</string>
    <string name="dsa_dual_sim_always_on">Dvostruki SIM uvek uključeno</string>
    <string name="label_SamsungAccount">Samsung account</string>
    <string name="label_SamsungAccountDesc">Prijavi se ili kreiraj Samsung nalog da bi na najbolji način iskoristio/la svoj uređaj.</string>
    <string name="msg_sec_acct_modify_disabled">Da bi izmenio/la nalog, završi rad sa konfiguracionim čarobnjakom i idi na Podešavanja > Nalozi.</string>
    <string name="insert_sim_card">Ubaci SIM karticu</string>
    <string name="insert_sim_card_message">Ubaci SIM karticu da bi mogao/la da koristiš mrežne usluge.</string>
    <string name="insert_uim_card">Ubaci UIM karticu</string>
    <string name="insert_uim_card_message">Ubaci UIM karticu da bi pristupio/la mobilnoj mreži.</string>
    <string name="insert_simuim_card_message">Insert a UIM/SIM card to access network services.</string>
    <string name="data_usage_enable_mobile">Mob. podaci</string>
    <string name="ctc_data_warning_in_roaming">"You're now in the international roaming state, the mobile data is on, please pay attention to the local charge rates."</string>
    <string name="dlg_know">I know it</string>
</resources>
