<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="guide_samsung_legal_for_na">"By tapping Next or otherwise using the phone, you agree to Samsung's terms and conditions."</string>
    <string name="error_log_yes">Այո</string>
    <string name="error_log_no">Ոչ, շնորհակալ եմ</string>
    <string name="error_log_collection">Դուք համաձայն եք Samsung-ին տրամադրել սխալների մատյանի տվյալները Ծրագրակազմի թարմացման ցանկացած ձախողման մասին, որն ունենում է Ձեր սարքը: Դա Samsung-ին կօգնի բարելավել ու կատարելագործել Samsung-ի Ծրագրակազմի թարմացման գործընթացն ու արդյունքում Ձեզ կօգնի պատշաճ մակարդակի թարմացված պահել Ձեր սարքը:</string>
    <string name="error_log_collection_k">"
ԱԽՏՈՐՈՇՈՂ և ՕԳՏԱԳՈՐԾՄԱՆ ՄԱՍԻՆ ՏՎՅԱԼՆԵՐԻ ՏՐԱՄԱԴՐՄԱՆ ՀԱՄԱՁԱՅՆՈՒԹՅՈՒՆ
Դուք կարող եք օգնել Samsung Electronics Co., Ltd. Ընկերությանը և իր դուստր ընկերություններին (Samsung) իրենց արտադրանքների ու ծառայությունների որակի և արդյունավետության մակարդակի բարձրացման գործումկ: Ձեր սարքում տեղադրված է ախտորոշող ծրագրային ապահովում, որը կարող է ավտոմատ կերպով կատարել ախտորոշող տվյալների և ձեր սարքում օգտագործման մասին տվյալների հավաքագրում, եթե դուք տաք ձեր համաձայնությունը: Ախտորոշող ծրագրային ապահովումը կարող է այդ տվյալներն ուղարկել Samsung ընկերությանը` արտադրանքների ու ծառայությունների որակը բարձրացնելու նպատակով վիճակագրայան վերլուծության, ինչպես նաև համակարգի անկանխատեսելի վթարներին և սխալներին հետևելու և դրանք վերացնելու համար: Samsung ընկերության կողմից հավաքագրվող ախտորոշող և օգտագործման մասին տվյալները կարող են իրենց մեջ ներառել տեղեկատվություն սարքի օգտագործման մասին (ներառյալ միացման վիճակը, լիցքավորման և սարքինացման վիճակը, օրինակ` էկրանի և սնուցման սարքինացումը, և այլն) և տեղեկատվություն հավելվածների օգտագործման մասին (ներառյալ օգտագործման հաճախականությունն ու տևականությունը, սակքինացումների վիճակը, հիշողության և ակումուլյատորի օգտագործումը, մատյանի տվյալները, և այլն): Քանզի որ Samsung ընկերության սերվերները գտնվեւմ են աշխարհի տարբեր երկրներում, մեր կողմից հավաքագրած տվյալները կարող են պահվել ձեր բնակման երկրի սահմաններից դուրս, ներառյալ այն պետությունները, տեղեկատվության պաշտպանության մասին օրենքնեևը, կարող են ընդգրկել ոչ բոլոր խնդիրները: Համաձայնելով մեզ տրամադրել այդ տվյալները, դուք ակնհայտորեն ընդումում եք սույն պայմանները: Այդ նպատակով հավաքագրած բոլոր ախտորոշող և օգտագործման մասին տվյալները չեն օգտագործվի ձեր կամ ձեր սարքի անձնական նույնականացման համար և պահվելու են միայն վերլուծությունը կատարելու համար անհրաժեշտ ժամկետի ընթացքում: Դուք կարող եոք հրաժարվել ածտորոշող և օգտագործման մասին տվյալների տրամադրումից, և նման որոշումը ոչ մի կերպ չի չի ազդի սարքի գործունեության կամ օգտագործման վրա: Դուք ցանկացած պահին կարող եք անջատել տվյալ ծրագրային ապահովումը` ձեր սարքի պարամետրերի մենյույի միջոցով: 
Սեղմելով ներքևի մասում տեղադրված Այո կոճակը, դուք սույնով հաստատում եք ձեր համաձայնությունը առ այն, որ (i) կկատարվի ախտորոշող և օգրագործման մասին տվյալների ավտոմատ փոխանցում, և (ii) Samsung ընկերությունը կհավաքագրի, կօգհտագործի, կպահպանի, կփոխանցի և կբացահայտի ախտորոշող և օգրագործման մասին տվյալները, որոնք ստացվում են ձեր սարքից, վերոնշյալ նպատակներով:"</string>
    <string name="error_log_collection_k_serviceinfo">ԱԽՏՈՐՈՇՄԱՆ ԵՎ ՕԳՏԱԳՈՐԾՄԱՆ ՏՎՅԱԼՆԵՐ ՏՐԱՄԱԴՐԵԼՈՒ ՀԱՄԱՁԱՅՆՈՒԹՅՈՒՆSamsung Electronics Co., Ltd. և իր դուստր կազմակերպությունները (”Samsung”) կցանկանաին ստանալ ձեր օգնությունը` իրենց ապրանքների և ծառայությունների արդյունավետությունն ու որակը կատարելագործելու համար: Ձեր սարքը ներառում է ախտորոշիչ ծրագրաշար, որը ձեր համաձայնության դեպքում կարող է ինքնաշխատորեն հավաքագրել ախտորոշման և օգտագործման տվյալներ ձեր սարքից: Ախտորոշիչ ծրագրաշարը կարող է ուղարկել այդ տվյալները Samsung` ապրանքի և ծառայության որակը կատարելագործելու և անակնկալ անջատումներ կամ համակարգի սխալներ հետագծելու նպատակով վիճակագրական վերլուծության համար: Samsung-ի կողմից հավաքագրված ախտորոշման և օգտագործման տվյալները կարող են պարունակել տեղեկություններ ձեր սարքի օգտագործման կամ ցանցի մատակարարների մասին (ներառյալ կապակցման վիճակը, լիցքավորման վիճակը, դրվածքների վիճակը (օրինակ՝ ցուցադրման և էներգիայի դրվածքները), և այլն) և ձեր ծրագրերի օգտագործման եղանակների մասին (ներառյալ օգտագործման հաճախականությունն ու տևողությունը, դրվածքների կարգավիճակը, հիշողության և մաճրտկոցի օգտագործումը, գրանցամատյանի տվյալները, կիրառելի հիմնական կայանների տեղեկությունները և այլն), սակայն հաշվի առնելով, որ տեղադրության նման տեղեկությունները մատչելի են միայն եթե ձեր սարքում ակտիվացրած է \"Տեղադրություն\" գործառնությունը: Քանի որ Samsung-ի սերվերները տեղադրված են ողջ աշխարհով, տվյալները կարող են պահեստավորվել ձեր բնակության երկրից դուրս, ներառյալ այն երկրները, որտեղ տվյալների պաշտպանության օրենքները կարող են նույնքան համապարփակ չլինել: Համաձայնվելով մեզ տվյալներ տրամադրել, դուք բացահայտորեն համաձայնվում եք դրան: Այդ նպատակով հավաքագրված ախտորոշման և օգտագործման բոլոր տվյալները կուտակվելու են այնպիսի եղանակով, որն անձնապես չի նույնականացնի ձեր կամ ձեր սարքը և պահպանվելու են ընդամենն այնքան ժամանակ, որքան պահանջվում է տվյալների վերլուծության համար: Կարող եք չհամաձայնվել տրամադել մեզ ախտորոշման և օգտագործման տվյալները, և նման որոշում որևէ կերպ չի ազդի ձեր սարքի գործառնության վրա: Ցանկացած պահի կարող եք անջատել այս ծրագրաշարը ձեր սարքի Դրվածքներում: Ստորև հպելով ”Այո” կոճակը, դուք այսուհետ համաձայնվում եք (i) ախտորոշման և օգտագործման տվյալների ինքնաշխատ փոխանցմանը (ii) Samsung-ի կողմից ձեր սարքի ախտորոշման և օգտագործման տվյալների հավաքագրմանը, օգտագործմանը, պահեստավորմանը, համօգտագործմոնը և բացահայտմանը` վերը շարադրված նպատակներով:</string>
    <string name="validation_email">Ստուգվում է Samsung account-ը…</string>
    <string name="continue_for_a11y">Մատչելիության ռեժիմն ընձեռելու համար շարունակեք երկու մատով պահել էկրանը, մինչև զումմեր լսեք:</string>
    <string name="canceled_a11y">Մատչելիության ռեժիմն ընձեռված չէ:</string>
    <string name="enabled_a11y">Մատչելիության ռեժիմն ընձեռված է:</string>
    <string name="terms_confirm">Ես հասկանում և ընդունում եմ վերը շարադրված պայմանները և դրույթները:</string>
    <string name="terms_title">ՎՕԼՊ &amp; Ախտորոշման տվյլ</string>
    <string name="terms_title_upgrade">Վերջնական օգտվողի արտոնագրման համաձայնագիր</string>
    <string name="settings_license_activity_loading">Բեռնվում է…</string>
    <string name="settings_license_activity_unavailable">Սխալ տեղի ունեցավ բեռնելիս:</string>
    <string name="thank_you">Շնորհակալությո՛ւն</string>
    <string name="data_connect_title">Տվյալների ցանց</string>
    <string name="data_connection_text">Ձեր սարքում կամ Ձեր սարքի միջոցով հասանելի դարձող շատ ծրագրեր, պատկերագրեր և ծառայություններ պահանջում են ինտերնետի միացում: Եթե Wi-Fi-ը միացված չէ, սարքը կմիանա Ձեր շարժական կապի ցանցին, ինչը կարող է լրացուցիչ վճարների հանգեցնել՝ Ձեր վճարային պլանից կախված</string>
    <string name="reactivation_lock_title">Վերաակտիվացման կողպեք</string>
    <string name="reactivation_lock_desc">Պաշտպանեք ձեր սարքն այլ մարդկանց կողմից վերակայումից հետո ակտիվացնելուց` այն կորցնելու կամ գողանալու դեպքում: Այս ծառայությունից օգտվելու համար պահանջվում է Samsung հաշիվ:</string>
    <string name="reactivation_lock_desc2">Նախքան նորոգում կպահանջեք երաշխիքի հիման վրա, վերաակտիվացման կողպեքը պետք է կասեցված լինի: Հիշեք Ձեր Samsung հաշվի տվյալները, որպեսզի կարողանաք կողպվելու դեպքում վերաակտիվացնել Ձեր սարքը: Վերաակտիվացման կողպեքը կասեցնելու համար գնացեք Դրվածքներ > Անվտանգություն:</string>
    <string name="reactivatio_check_text">Ընձեռել վերաակտիվացման կողպեքը</string>
    <string name="device_name_title">Սարքի Անունը</string>
    <string name="device_name_warning">Մուտքագրել սարքի անունը:</string>
    <string name="device_name_desc">Մուտքագրեք սարքի աննունը՝ Bluetooth, Wi-Fi Direct և տեղակապումն օգտագործելիս ձեր սարքը հեշտությամբ նույնականացնելու համար:</string>
    <string name="device_name_desc_wifi_only">Մուտքագրեք սարքի անվանում, որպեսզի կարողանաք հեշտությամբ նույնականացնել Ձեր սարքը, երբ օգտվում եք Bluetooth-ից և Wi-Fi Direct-ից:</string>
    <string name="key_feature">Զննարկել հիմն. հնրվրթյունները</string>
    <string name="app_name">Samsung տեղադրման վարպետ</string>
    <string name="welcome_start_msg">Բարի գալու՜ստ:</string>
    <string name="key_feature_button">Իմացեք ավելին</string>
    <string name="tap_to_learn_more">Տոփեք՝ իմանալու համար ավելին:</string>
    <string name="setup_complete_message">Սարքը նախադրված է և պատրաստ է օգտագործման:</string>
    <string name="select_language">Ընտրեք լեզուն</string>
    <string name="start">Սկիզբ</string>
    <string name="sim_missing_title">Մտցրեք SIM քարտ</string>
    <string name="sim_missing_text">Անջատեք սարքը և SIM քարտը մտցրեք SIM քարտի բնիկի մեջ: Եթե նախընտրում եք բաց թողնել այս քայլը հիմա, չմոռանաք SIM քարտը մտցնել հետագայում: Մինչ այդ, Ձեր սարքի գործառական հնարավորությունների մեծ մասը չի աշխատի:</string>
    <string name="location_sharing_title">Օգտագործել Google տեղադիրք</string>
    <string name="location_sharing_message">Google-ի տեղորոշման ծառայությունը տվյալներ է օգտագործում այնպիսի աղբյուրներից, ինչպիսիք են Wi-Fi-ն ու շարժական կապի ցանցերը, որպեսզի ծրագրերին օգնի որոշել Ձեր մոտավոր տեղը, նույնիսկ երբ GPS-ը մատչելի չէ:</string>
    <string name="yes_agree">Թույլ տվեք, որ Google-ի տեղորոշման ծառայությունները անանուն տվյալներ հավաքեն տեղի մասին: Դա տեղի կունենա, նույնիսկ երբ ոչ մի ծրագիր չի գործում:</string>
    <string name="yes_agree_use_location">Օգտագործել Իմ տեղը Google-ի որոնման արդյունքների և Google-ի այլ ծառայությունների համար:</string>
    <string name="opt_set_title">Կամընտիր դրվածք</string>
    <string name="opt_set_msg">"Հեշտ ռեժիմն օգնում է ավելի հեշտ օգտվել Ձեր սարքից հեշտ պատկերագրերի գործառական հնարավորության և տառաչափն ընտրելու կարողության միջոցով
Ընձեռելու համար թակեք հեշտ ռեժիմի նշման վանդակը:"</string>
    <string name="easy_btn_text">Ընձեռե՞լ հեշտ ռեժիմի նախադրումը:</string>
    <string name="try_again_button_label">Նորից փորձեք</string>
    <string name="skip_button_label">Բաց թղնլ</string>
    <string name="next_button_label">Հաջորդ</string>
    <string name="next_button_disable">Կասեցված է</string>
    <string name="button_tts">Կոճակ</string>
    <string name="previous_button_label">Նախորդ</string>
    <string name="restart_button_label">Վերսկսել</string>
    <string name="finish_button_label">Ավարտ</string>
    <string name="uim_missing_text">"Turn off your device, remove the battery, and carefully insert your UIM card with the gold contact side down. The cut-off corner should end up farthest away from the battery.
If you prefer to skip now, be sure to insert your UIM card later. Until you do, most of your device's features will not work."</string>
    <string name="sim_uim_missing_title">Ոչ մի UIM/SIM քարտ մտցված չէ</string>
    <string name="sim_uim_missing_text">Անջատեք սարքը և UIM/SIM քարտը զգուշորեն մտցրեք UIM/SIM քարտի բնիկի մեջ: Եթե նախընտրում եք բաց թողնել այս քայլը հիմա, հետագայում անպայման տեղադրեք UIM/SIM քարտը: Քանի դեռ այն չեք տեղադրել, Ձեր սարքի գործառական հնարավորությունների մեծ մասը չի աշխատի:</string>
    <string name="activation_progress_text">Ձեր սարքն ակտիվացվում է: Դա կարող է տևել մի քանի րոպե: Խնդրում ենք սպասել…</string>
    <string name="activation_succ_title">Սարքն ակտիվացվեց</string>
    <string name="activation_succ_text">Որպեսզի սարքը լրիվ ակտիվացվի, հարկավոր է այն վերագործարկել:</string>
    <string name="activation_fail_text">Չհաջողվեց ակտիվացնել Ձեր սարքը: Դա կարող է ժամանակավոր խնդիր լինել: Վերագործարկեք սարքը՝ նորից փորձելու համար</string>
    <string name="network_charges_title">Ցանցի վճարներ</string>
    <string name="network_charges_text">Որոշ ծրագրեր օգտագործելը, ինչպիսիք են Ինտերնետը, Էլփոստը և այլն, և որոշ գործողություններ կատարելը՝ օգտվելով շարժական կապի ցանցերից, կարող է լրացուցիչ վճար պահանջել: Օրինակ՝ շարժական կապի ցանցերից պահանջվում է գրանցել Samsung account և օգտագործել պատկերագրեր, բնական պաստառներ ու տեղեկատվական վազող տողեր: Ցանցային վճարների մասին լրացուցիչ տեղեկատվություն կտրամադրվի այլ հանգամանքներում:</string>
    <string name="network_charges_mobile_warning">Փաթեթային տվյալների միջոցով միացումը կարող է լրացուցիչ վճար պահանջել: Շարունակե՞լ:</string>
    <string name="opt_dual_sim_msg">Միշտ միացված կրկնակի SIM ընձեռելը թույլ է տալիս զանգեր ստանալ երկու SIM քարտերից, նույնիսկ զանգերի ընթացքում:</string>
    <string name="dual_simi_btn_text">Ընձեռե՞լ միշտ միացված կրկնակի SIM-ը:</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message1">Սիրված Ծրագրեր</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message2">Սիրված Կոնտակտներ</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message3">Սիրված Դրվածքներ</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message4">Հասարակ Զարթուցիչ</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message5">Նկարի շրջանակ</string>
    <string name="easy_step_widgets_skip_message">Թակեք Հաջորդ՝ հեշտ ռեժիմն ընձեռելու համար:</string>
    <string name="easy_step_font_message">Ընտրակայել տառաչափը Հաղորդագրման, Էլփոստի, Կոնտակտների համար և այլն:</string>
    <string name="tiny">Մանր</string>
    <string name="small">Փոքր</string>
    <string name="normal">Նորմալ</string>
    <string name="large">Մեծ</string>
    <string name="huge">Խոշոր</string>
    <string name="easymode_label">Հեշտ ռեժիմ</string>
    <string name="easy_mode_summary">Օգտ. հիմն. էկրանի ավելի պարզ դասավորվածք և ավելի մեծ տեքստ և պատկերակներ:</string>
    <string name="easy_mode_help">Հիմնական էկրանի ավելի պարզ դասավորությամբ և ծրագրերի փոխգործողություններով հեշտացրեք սարքի օգտագործումը: Ձեր հիմնական էկրանին կցուցադրվի ավելի մեծ գրվածք և պատկերակներ:</string>
    <string name="enable_easy_mode">Ընձեռել հեշտ ռեժիմ</string>
    <string name="more_information">Այլ տեղեկություններ</string>
    <string name="welcome">Բարի գալու՜ստ:</string>
    <string name="accessibility">Մատչելիություն</string>
    <string name="talkback_description">Կարող եք ընձեռել Talkback-ը՝ էկրանի ցանկացած մասում ուղղանկյուն գծելով՝ առանց մատը թողնելու:</string>
    <string name="accessibility_description">Ստորև հպեք Մատչելիությունը՝ մատչելիության դրվածքները փոխելու համար:</string>
    <string name="location_sharing_title_baidu">Baidu location service</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu1">Baidu location service uses data from sources such as WLAN and mobile networks to help apps determine your approximate location, even when GPS is not available. You can change this option any time under Settings.</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu2">When the NLP function is installed and opened, Baidu location services will collect anonymous location data. This will occur even when no apps are running. Some data may be stored on your device.</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu3">This may incur additional charges. The data collected will be used to find your location and improve accuracy. We ensure that your data will not be shared with other parties or be used for purposes other than providing services. The following data will be collected.</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu4">"- ID, signal strength of WLAN AP to be surveyed from the periphery
- ID, signal strength to be surveyed from the peripheral base station (for GSM and CDMA)"</string>
    <string name="yes_agree_baidu">Allow Baidu location services to collect anonymous location data. This will occur even when no applications are running.</string>
    <string name="wifi_scan_always_available_summary">Allow network location services and applications to scan for WLANs, even when WLAN is turned off.</string>
    <string name="date_time_auto">Ինքնաբերական ամսաթիվ և ժամ</string>
    <string name="date_picker_title">Թվական</string>
    <string name="time_picker_title">Ժամանակ</string>
    <string name="mobile_data_msg">Ընձեռել տվյալների մուտք շարժական կապի ցանցի միջոցով:</string>
    <string name="mobile_data_title">Շարժական տվյալներ</string>
    <string name="mobile_data_connected">Սարքը միացված է շարժական կապի ցանցին:</string>
    <string name="stms_version">SM-G900F_EUR_20141215_0200</string>
    <string name="welcome_start_msg_att">Welcome to AT&amp;T Ready2Go!</string>
    <string name="email_account_r2g">Էլ.փոստի հաշիվներ</string>
    <string name="att_terms_conditions">AT&amp;T Ready2Go Terms and Conditions</string>
    <string name="label_AcctYahoo">Yahoo</string>
    <string name="label_AcctHotmail">Hotmail</string>
    <string name="label_AcctAOL">AOL</string>
    <string name="label_Setup_Othermail">Այլ հաշիվներ</string>
    <string name="terms_conditions_r2g">Պայմաններ և դրույթներ</string>
    <string name="terms_and_conditions_done">Եղավ</string>
    <string name="home_sync_thankyou">Շնորհակալությո՛ւն</string>
    <string name="home_sync_easy_setup">Հեշտ տեղակայում</string>
    <string name="home_sync_easy_setup_msg1">"1. Ձեր շարժական սարքի վրա միացրեք NFC-ն։ Ապա տեղավորեք ձեր շարժական սարքը HomeSync սարքի վերևում՝ տեղադրելու համար HomeSync գործադիր ծրագիրը։
2. Օգտագործեք ձեր շարժական սարքի HomeSync գործադիրը՝ վերահսկելու համար HomeSync սարքը։ (Այլապես, կարող եք վերահսկել HomeSync սարքը մկնիկի օգնությամբ։)"</string>
    <string name="home_sync_easy_setup_msg2">Դուք կարող եք կապակցել որևէ Ethernet մալուխ՝ Wi-Fi ցանցին կապակցվելու փոխարեն:</string>
    <string name="home_sync_wifi_msg">Մատչելու համար Համացանցին կապակցվեք Wi-Fi ցանցի, կամ կապակցեք Ethernet մալուխ:</string>
    <string name="home_sync_display_aspect_ratio">Համեմատականության գործակից</string>
    <string name="home_sync_display_aspect_ratio_msg">Նկարներն ավելի լավ ցուցադրելու համար, ձեռքով կայեք ձեր հեռուստացույցի համամասնությունները՝ հեռուստացույցի հեռակառավարման միջոցով:</string>
    <string name="home_sync_nfc_tag">Դուք կարող եք կապակցել որևէ Ethernet մալուխ՝ Wi-Fi ցանցին կապակցվելու փոխարեն:</string>
    <string name="welcome_desc_for_mum">"Ձեր օգտվողի տարածքը հավելված է այս սալիկին։
Տեղակայումն ավարտելուց հետո դուք կարող եք օգտագործել ընթացիկ ծրագրերը եւ տեղադրել նորերը։

Ուշադրություն.

- Սալիկի սեփականատերը կարող է ապատեղադրել ձեր տեղադրած ծրագիրը եւ ջնջել ձեր օգտվողի տարածքը։
- Այլ օգտվողները կարող են թույլատրել ծրագրերի թույլտվություններում կատարվող փոփոխությունները ձեր մասում։
- Ինչպես եւ այլ համակարգիչներում, դուք պետք է կիսվեք այս սալիկով միայն վստահելի մարդկանց հետ"</string>
    <string name="background_traffic_text">Խորքային տվյալների լավարկումը կմիացվի: Այս գործառույթն ինքնաշխատորեն վերահսկում է շարժական ցանցերով ստացված խորքային տվյալների ծավալը: Սա կպահպանի մարտկոցի լիցքավորումը և կնվազեցնի տվյալների օգտագործումը: Այս գործառույթը չի ազդի սարքի սովորական օգտագործման վրա:</string>
    <string name="data_usage">Տվյալների օգտ.</string>
    <string name="location_activity_title">Google և Ձեր տեղը</string>
    <string name="location_agree_sharing_content">Թույլ է տալիս, որ ծրագրերը մոտավոր որոշեն Ձեր տեղը Google-ի տեղորոշման ծառայության միջոցով: Կհավաքվեն տեղի մասին անանուն տվյալներ և կուղարկվեն Google-ին: Տվյալները կարող են պահվել Ձեր սարքում: Հավաքումը կարող է տեղի ունենալ, նույնիսկ երբ ոչ մի ծրագիր չի գործում</string>
    <string name="location_agree_use_search_content">Google-ի ծրագրերից օգտվելիս ստացեք այլ համապատասխան տեղեկություններ: Կարելի է մուտք գործել GPS և Google-ի տեղորոշման ծառայություն, նույնիսկ երբ Google-ի ծրագրեր չեք օգտագործում</string>
    <string name="location_agree_use_wifi_scan_content">Տեղորոշման ճշգրտությունը բարելավելու և այլ նպատակներով՝ Google-ի տեղորոշման ծառայությունն ու այլ ծրագրեր կարող են տեսածրել մոտակա Wi-Fi ցանցերը, նույնիսկ երբ Wi-Fi-ն անջատված է:</string>
    <string name="cu_registration_title">Register with China Unicom</string>
    <string name="cu_registration_message_1">Your device information will be sent to the China Unicom server to register your device during the first boot-up. It uses data from sources such as WLAN and the mobile network. This may result in additional charges.</string>
    <string name="cu_registration_yes_agree">I understand and agree to the terms and conditions above.</string>
    <string name="ctc_registration_title">Register device with China Telecom</string>
    <string name="ctc_registration_message_1">Your device information will be registered with the China Telecom server. The registration will use WLAN or Mobile data. Connecting to a mobile network may result in additional charges depending on your payment plan.</string>
    <string name="ctc_registration_yes_agree">Ես համաձայն եմ:</string>
    <string name="v3_title">Պատվաստման տեղեկություն</string>
    <string name="v3_info">"Հաճախորդի պաշտպանության համար և կառավարության քաղաքականության համաձայն, հակավիրուսային ծրագիրը տեղադրված է և միացված:

Շարժական ցանցերին միացումը կարող է առաջացնել լրացուցիչ վճարներ՝ կախված ձեր պլանից:

Իրական ժամանակով մվերահսկումը և ինքնաշխատ արդիացումները կարող եք փոխվել հակավիրուսային ծրագրի դրվածքներում:"</string>
    <string name="dsa_dual_sim_always_on">Միշտ միացված կրկնակի SIM</string>
    <string name="label_SamsungAccount">Samsung account</string>
    <string name="label_SamsungAccountDesc">Մտեք կամ ստեղծեք Samsung հաշիվ, որպեսզի առավելագույնս օգտվեք Ձեր սարքից:</string>
    <string name="msg_sec_acct_modify_disabled">Հաշիվը խմբագրելու համար վերջացրեք տեղադրման վարպետի աշխատանքը և գնացեք Դրվածքներ > Հաշիվներ:</string>
    <string name="insert_sim_card">Մտցնել SIM քարտ</string>
    <string name="insert_sim_card_message">Տեղադրեք SIM քարտը՝ ցանցային ծառայություններ մտնելու համար:</string>
    <string name="insert_uim_card">Տեղադրել UIM քարտ</string>
    <string name="insert_uim_card_message">Մտցրեք UIM քարտ՝ Ձեր շարժական կապի ցանցը մուտք գործելու համար:</string>
    <string name="insert_simuim_card_message">Insert a UIM/SIM card to access network services.</string>
    <string name="data_usage_enable_mobile">Շարժ. տվյլ.</string>
    <string name="ctc_data_warning_in_roaming">"You're now in the international roaming state, the mobile data is on, please pay attention to the local charge rates."</string>
    <string name="dlg_know">I know it</string>
</resources>
