<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="guide_samsung_legal_for_na">"‏By tapping Next or otherwise using the phone, you agree to Samsung's terms and conditions."</string>
    <string name="error_log_yes">نعم</string>
    <string name="error_log_no">لا شكرا</string>
    <string name="error_log_collection">إنك توافق على تقديم بيانات سجل الخطأ الناتجة عن أي فشل لتحديث البرنامج أثناء تجربة الجهاز إلى Samsung. حيث يساعد ذلك Samsung على تحسين عملية تحديث البرنامج المقدمة من Samsung ودعمها، كما يساعدك ذلك بشكل كبير على الاحتفاظ بالجهاز محدثا.</string>
    <string name="error_log_collection_k">"الموافقة على توفير بيانات التشخيص والاستخدام
تود Samsung Electronics Co., Ltd.‎ والشركات التابعة لها (\"Samsung\") أن تقدم لها مساعدتك في تحسين جودة وأداء منتجاتها وخدماتها . يشمل جهازك برنامجاً تشخيصياً قد يقوم بجمع بيانات التشخيص والاستخدام من جهازك تلقائياً عند موافقتك.قد يرسل البرنامج التشخيصي هذه البيانات إلى Samsung للتحليل الإحصائي بهدف تحسين المنتج وجودة الخدمة، وتعقب عمليات إيقاف التشغيل غير المتوقعة أو أخطاء النظام ومعالجتها. قد تشمل بيانات التشخيص والاستخدام التي تم جمعها من قبل Samsung معلومات حول كيفية استخدام جهازك (بما في ذلك حالة الاتصال وحالة الشحن وحالة الضبط (مثل ضبط الشاشة والطاقة) وإلخ.) وكيفية استخدام تطبيقاتك (بما في ذلك تردد الاستخدام ومدته وحالة الضبط واستخدام الذاكرة والبطارية وبيانات السجل وإلخ.). بما أن Samsung تملك خوادم في كل أنحاء العالم، فقد يتم تخزين البيانات التي نجمعها خارج البلد الذي تقيم فيه، بما في ذلك البلدان حيث قد تكون قوانين حماية البيانات غير شاملة. بالموافقة على توفير هذه البيانات، تكون قد وافقت صراحةً على ذلك. سيتم تجميع كل بيانات التشخيص والاستخدام التي تم جمعها لهذا الهدف بطريقة لا تعرّف عنك أو عن جهازك شخصيًا، والاحتفاظ بها طالما هي ضرورية لهذا التحليل. يجوز لك اختيار عدم توفير بيانات التشخيص والاستخدام، ولن يؤثر هذا القرار على وظائف الجهاز أو عمله بأية حال. يجوز لك اختيار إلغاء تفعيل هذا البرنامج في أي وقت، عبر ضبط الإعدادات على جهازك.
بالنقر فوق الزر \"نعم\" أدناه، توافق بموجبه على (1) النقل التلقائي لبيانات التشخيص والاستخدام و(2) على جمع بيانات التشخيص والاستخدام من جهازك واستخدامها وتخزينها ومشاركتها والكشف عنها من قبل Samsung للأهداف المذكورة أعلاه."</string>
    <string name="error_log_collection_k_serviceinfo">الموافقة على توفير بيانات التشخيص والاستخدامتطلب منك شركة Samsung Electronics Co., Ltd.‎ والشركات التابعة لها (”Samsung“) المساعدة في تحسين جودة منتجاتها وخدماتها وأدائها. يشمل جهازك برنامجاً تشخيصياً يتولّى تلقائياً، بعد الحصول على موافقتك، جمع بيانات التشخيص والاستخدام من جهازك. يجوز أن يرسل البرنامج التشخيصي هذه البيانات إلى Samsung للتحليل الإحصائي بهدف تحسين جودة المنتج والخدمة وتعقب عمليات إيقاف التشغيل أو أخطاء النظام غير المتوقعة ومعالجتها. قد تتضمن بيانات التشخيص والاستخدام التي تم جمعها من قبل Samsung معلومات حول كيفية استخدام جهازك أو معلومات حول مزوّدي الشبكات (بما في ذلك حالات الاتصال والشحن والضبط (مثل ضبط العرض والطاقة)، إلخ.) وحول كيفية استخدام تطبيقاتك (بما في ذلك تردد الاستخدام ومدته وحالة الضبط واستخدام الذاكرة والبطارية وبيانات السجلات ومعلومات حول المحطات الرئيسية ذات الصلة، إلخ.)، شرط أن تتوفر معلومات الموقع هذه فقط في حال تم تنشيط وظيفة \"الموقع\" على جهازك. بما أن Samsung تملك خوادم في كل أنحاء العالم، فقد يتم تخزين البيانات التي نجمعها خارج البلد الذي تقيم فيه، بما في ذلك البلدان التب قد لا تكون قوانين حماية البيانات شاملةً بالقدر نفسه. بالموافقة على توفير هذه البيانات، تكون قد وافقت صراحةً على ذلك. ستُجمع كل بيانات التشخيص والاستخدام التي تم جمعها لهذا الهدف بطريقة لا تعرّف عنك أو عن جهازك، وسيُحتفظ بها فقط للمدة الضرورية لهذا التحليل. يمكنك اختيار عدم توفير بيانات التشخيص والاستخدام، ولن يؤثر هذا القرار على وظائف جهازك أو عمله بأي طريقة. يجوز لك اختيار إلغاء تفعيل هذا البرنامج في أي وقت في خيار الضبط على جهازك. بالنقر فوق الزر ”نعم“ أدناه، توافق بموجبه على (1) نقل بيانات التشخيص والاستخدام تلقائيًّا و(2) جمع بيانات التشخيص والاستخدام من جهازك واستخدامها وتخزينها ومشاركتها والكشف عنها من قبل Samsung للأهداف المُبيّنة أعلاه.</string>
    <string name="validation_email">جار التحقق من Samsung account…</string>
    <string name="continue_for_a11y">لتفعيل وضع إمكانية الوصول، تابع إمساك الشاشة بإصبعين حتى تسمع صوت رنين.</string>
    <string name="canceled_a11y">لم يتم تفعيل وضع إمكانية الوصول.</string>
    <string name="enabled_a11y">تم تفعيل وضع إمكانية الوصول.</string>
    <string name="terms_confirm">تفهمت البنود والشروط أعلاه ووافقت عليها.</string>
    <string name="terms_title">اتفاقية EULA وبيانات التشخيص</string>
    <string name="terms_title_upgrade">اتفاقية ترخيص المستخدم النهائي</string>
    <string name="settings_license_activity_loading">جار التحميل…</string>
    <string name="settings_license_activity_unavailable">حدث خطأ أثناء التحميل.</string>
    <string name="thank_you">شكرا لك!</string>
    <string name="data_connect_title">شبكة البيانات</string>
    <string name="data_connection_text">تتطلب العديد من التطبيقات والتطبيقات المصغرة والخدمات الموجودة على الجهاز، أو التي يتم الوصول إليها عبر الجهاز، الاتصال بالإنترنت. إذا لم يتم الاتصال بشبكة Wi-Fi، فسيتصل الجهاز بشبكة الهاتف المحمول، الأمر الذي قد يترتب عليه فرض تكاليف إضافية وفقا لخطة الدفع.</string>
    <string name="reactivation_lock_title">قفل إعادة التنشيط</string>
    <string name="reactivation_lock_desc">احمِ جهازك في حال فقده أو سرقته عبر إيقاف إمكانية قيام أشخاص آخرين بإعادة تنشيط جهازك بعد إعادة ضبطه. أنت بحاجة لامتلاك Samsung account لاستخدام هذه الخدمة.</string>
    <string name="reactivation_lock_desc2">قبل طلب إجراء تصليح بموجب الضمان، يجب إلغاء تفعيل قفل إعادة التنشيط. تذكر معلومات Samsung account حتى يتسنى لك إعادة تنشيط الجهاز عندما يكون مقفلاً. لإلغاء تفعيل قفل إعادة التنشيط، انتقل إلى الضبط > الحماية.</string>
    <string name="reactivatio_check_text">تفعيل قفل إعادة التنشيط</string>
    <string name="device_name_title">اسم الجهاز</string>
    <string name="device_name_warning">أدخل اسم الجهاز.</string>
    <string name="device_name_desc">أدخل اسم الجهاز حتى تتمكّن من التعرف على الجهاز بسهولة عند استخدام Bluetooth أو Wi-Fi Direct أو التقييد.</string>
    <string name="device_name_desc_wifi_only">أدخل اسم الجهاز حتى يمكنك التعرف على الجهاز بسهولة عند استخدام البلوتوث‬ وWi-Fi Direct</string>
    <string name="key_feature">استعراض الميزات الأساسية</string>
    <string name="app_name">معالج إعداد Samsung</string>
    <string name="welcome_start_msg">مرحبا!</string>
    <string name="key_feature_button">التعرف على المزيد</string>
    <string name="tap_to_learn_more">انقر لمعرفة المزيد</string>
    <string name="setup_complete_message">تم إعداد الجهاز وأصبح جاهزا للاستخدام.</string>
    <string name="select_language">اختيار اللغة</string>
    <string name="start">بدء</string>
    <string name="sim_missing_title">إدخال بطاقة SIM</string>
    <string name="sim_missing_text">قم بإيقاف تشغيل جهازك وأدرج بطاقة SIM في فتحة بطاقة SIM. إذا كنت تريد تخطي هذه الخطوة الآن، فتأكد من إدراج بطاقة SIM لاحقًا. لن تعمل غالبية ميزات جهازك حتى تقوم بإدراجها.</string>
    <string name="location_sharing_title">استخدام خدمة تحديد المواقع من Google</string>
    <string name="location_sharing_message">تستخدم خدمة تحديد المواقع من Google بيانات من مصادر مثل شبكة Wi-Fi وشبكات الهاتف المحمول لمساعدة التطبيقات في تحديد موقعك بشكل تقريبي، حتى وإن كان نظام GPS غير متاح.</string>
    <string name="yes_agree">السماح لخدمات Google لتحديد المواقع بتجميع بيانات الموقع المجهول. يحدث ذلك حتى وإن لم يتم تشغيل أي تطبيقات.</string>
    <string name="yes_agree_use_location">استخدم خدمة موقعي وغيرها من خدمات Google عند استخدام نتائج البحث في Google.</string>
    <string name="opt_set_title">إعداد اختياري</string>
    <string name="opt_set_msg">"يساعدك الوضع السهل في استخدام الجهاز بسهولة أكبر باستخدام ميزة عناصر واجهة المستخدم سهلة الاستخدام وإمكانية تخصيص حجم الخط
انقر فوق مربع اختيار الوضع السهل لتفعيله."</string>
    <string name="easy_btn_text">هل تريد تفعيل إعداد الوضع السهل؟</string>
    <string name="try_again_button_label">إعادة المحاولة</string>
    <string name="skip_button_label">اجتياز</string>
    <string name="next_button_label">التالي</string>
    <string name="next_button_disable">غير مفعل</string>
    <string name="button_tts">الزر</string>
    <string name="previous_button_label">السابق</string>
    <string name="restart_button_label">إعادة التشغيل</string>
    <string name="finish_button_label">إنهاء</string>
    <string name="uim_missing_text">"‏Turn off your device, remove the battery, and carefully insert your UIM card with the gold contact side down. The cut-off corner should end up farthest away from the battery.
If you prefer to skip now, be sure to insert your UIM card later. Until you do, most of your device's features will not work."</string>
    <string name="sim_uim_missing_title">لم يتم إدراج أي بطاقة UIM/SIM.</string>
    <string name="sim_uim_missing_text">قم بإيقاف تشغيل جهازك وأدرج بطاقة UIM/SIM بعناية في فتحة بطاقة UIM/SIM. إذا كنت تريد تخطي هذه الخطوة الآن، تأكد من إدراج بطاقة UIM/SIM لاحقًا. لن تعمل غالبية ميزات جهازك حتى تقوم بإدراجها.</string>
    <string name="activation_progress_text">جار تنشيط الجهاز. قد يستغرق ذلك عدة دقائق. الرجاء الانتظار…</string>
    <string name="activation_succ_title">تم تنشيط الجهاز</string>
    <string name="activation_succ_text">يلزم إعادة تشغيل الجهاز لتنشيطه تماما</string>
    <string name="activation_fail_text">فشل تنشيط الجهاز. قد يرجع ذلك إلى حدوث مشكلة مؤقتة. أعد تشغيل الجهاز وحاول مرة أخرى‬.</string>
    <string name="network_charges_title">رسوم الشبكة</string>
    <string name="network_charges_text">قد يؤدي استخدام بعض التطبيقات، مثل الإنترنت والبريد الإلكتروني وما إلى ذلك، مثل تنفيذ بعض الإجراءات باستخدام شبكات الهاتف المحمول إلى فرض رسوم إضافية. على سبيل المثال، يلزم توفر شبكات الهاتف المحمول لتسجيل الدخول إلى Samsung account واستخدام التطبيقات المصغرة والخلفيات الحية ومؤشرات المعلومات. سيتم تقديم المزيد من المعلومات حول رسوم الشبكة في الحالات الأخرى.</string>
    <string name="network_charges_mobile_warning">الاتصال من خلال حزم البيانات قد تتطلب تكاليف إضافية. متابعة؟</string>
    <string name="opt_dual_sim_msg">‏‫سوف يتيح لك تفعيل تنشيط بطاقتي SIM إمكانية استقبال المكالمات على بطاقتي SIM حتى أثناء إجراء المكالمات.</string>
    <string name="dual_simi_btn_text">هل تريد تفعيل تشغيل بطاقتي SIM دائما؟</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message1">التطبيقات المفضلة</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message2">جهات الاتصال المفضلة</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message3">الإعدادات المفضلة</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message4">منبه بسيط</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message5">إطار الصورة</string>
    <string name="easy_step_widgets_skip_message">انقر فوق التالي لتفعيل الوضع السهل.</string>
    <string name="easy_step_font_message">خصّص حجم الخط الخاص بالمراسلة والبريد الإلكتروني، وجهات الاتصال وما إلى ذلك.</string>
    <string name="tiny">صغير جدا</string>
    <string name="small">صغير</string>
    <string name="normal">عادي</string>
    <string name="large">كبير</string>
    <string name="huge">ضخم</string>
    <string name="easymode_label">الوضع السهل</string>
    <string name="easy_mode_summary">استخدم تخطيط أبسط للشاشة الرئيسية وخط أكبر ورموز.</string>
    <string name="easy_mode_help">استخدم جهازك بسهولة أكثر من خلال تخطيط أبسط للشاشة الرئيسية والتفاعلات بين التطبيقات. سيتم تطبيق خط وأيقونات أكبر على الشاشة الرئيسية أيضا.</string>
    <string name="enable_easy_mode">تفعيل الوضع السهل</string>
    <string name="more_information">معلومات أخرى</string>
    <string name="welcome">مرحبا!</string>
    <string name="accessibility">إمكانية الوصول</string>
    <string name="talkback_description">يمكنك تفعيل خدمة Talkback من خلال رسم مستطيل في أي مكان على الشاشة دون تحريره.</string>
    <string name="accessibility_description">انقر فوق إمكانية الوصول أدناه لتغيير ضبط إمكانية الوصول.</string>
    <string name="location_sharing_title_baidu">‏Baidu location service</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu1">‏Baidu location service uses data from sources such as WLAN and mobile networks to help apps determine your approximate location, even when GPS is not available. You can change this option any time under Settings.</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu2">‏When the NLP function is installed and opened, Baidu location services will collect anonymous location data. This will occur even when no apps are running. Some data may be stored on your device.</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu3">‏This may incur additional charges. The data collected will be used to find your location and improve accuracy. We ensure that your data will not be shared with other parties or be used for purposes other than providing services. The following data will be collected.</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu4">"- ID, signal strength of WLAN AP to be surveyed from the periphery
- ID, signal strength to be surveyed from the peripheral base station (for GSM and CDMA)"</string>
    <string name="yes_agree_baidu">‏Allow Baidu location services to collect anonymous location data. This will occur even when no applications are running.</string>
    <string name="wifi_scan_always_available_summary">‏Allow network location services and applications to scan for WLANs, even when WLAN is turned off.</string>
    <string name="date_time_auto">التاريخ والوقت التلقائي</string>
    <string name="date_picker_title">التاريخ</string>
    <string name="time_picker_title">التوقيت</string>
    <string name="mobile_data_msg">قم بتفعيل الوصول إلى البيانات عبر شبكة الهاتف المحمول.</string>
    <string name="mobile_data_title">بيانات الهاتف المحمول</string>
    <string name="mobile_data_connected">تم توصيل الجهاز بشبكة الهاتف المحمول.</string>
    <string name="stms_version">‏SM-G900F_EUR_20141215_0200</string>
    <string name="welcome_start_msg_att">‏Welcome to AT&amp;T Ready2Go!</string>
    <string name="email_account_r2g">حسابات البريد الإلكتروني</string>
    <string name="att_terms_conditions">‏AT&amp;T Ready2Go Terms and Conditions</string>
    <string name="label_AcctYahoo">‏Yahoo</string>
    <string name="label_AcctHotmail">‏Hotmail</string>
    <string name="label_AcctAOL">‏AOL</string>
    <string name="label_Setup_Othermail">حسابات أخرى</string>
    <string name="terms_conditions_r2g">البنود والشروط</string>
    <string name="terms_and_conditions_done">تم</string>
    <string name="home_sync_thankyou">شكرا لك!</string>
    <string name="home_sync_easy_setup">الإعداد السهل</string>
    <string name="home_sync_easy_setup_msg1">"1. قم بتشغيل NFC على جهازك المحمول. وبعد ذلك، ضع جهازك المحمول فوق جهاز HomeSync لتثبيت تطبيق HomeSync.‏
2. استخدم تطبيق HomeSync على جهازك المحمول للتحكم في جهاز HomeSync. (وبدلا من ذلك، يمكنك التحكم في جهاز HomeSync باستخدام الماوس.)"</string>
    <string name="home_sync_easy_setup_msg2">يمكنك توصيل كابل إيثرنت بدلا من الاتصال بشبكة Wi-Fi</string>
    <string name="home_sync_wifi_msg">للوصول إلى الإنترنت، اتصل بشبكة Wi-Fi أو قم بتوصيل كابل إيثرنت</string>
    <string name="home_sync_display_aspect_ratio">نسبة الارتفاع إلى العرض</string>
    <string name="home_sync_display_aspect_ratio_msg">لعرض الصورة بشكل أفضل، اضبط نسبة العرض إلى الارتفاع بالتلفاز باستخدام وحدة التحكم عن بعد الخاصة بالتلفاز</string>
    <string name="home_sync_nfc_tag">يمكنك توصيل كابل إيثرنت بدلا من الاتصال بشبكة Wi-Fi</string>
    <string name="welcome_desc_for_mum">"تم إضافة منطقة المستخدم على هذا الجهاز اللوحي.
بعد إنهاء الإعداد، يمكنك استخدام التطبيقات الحالية وتثبيت تطبيقات جديدة.

هام:

- يستطيع مالك الجهاز اللوحي إلغاء تثبيت التطبيقات التي تم تثبيتها وحذف منطقة المستخدم.
- يستطيع المستخدمون الآخرون السماح بتغيير أذونات التطبيق نيابة عنك.
- ينبغي مشاركة هذا الجهاز اللوحي مع الأشخاص الجديرين بثقتك فقط، كما هو الحال في أي جهاز كمبيوتر."</string>
    <string name="background_traffic_text">سيتم تفعيل تحسين البيانات الخلفية. تتحكم هذه الوظيفة تلقائيا بكمية بيانات الخلفية التي يتم استلامها عبر شبكات المحمول. سيوفر ذلك طاقة البطارية ويخفض استهلاك البيانات. لن تؤثر هذه الوظيفة على الاستخدام العادي للجهاز.</string>
    <string name="data_usage">معدل استخدام البيانات</string>
    <string name="location_activity_title">‏Google وموقعك</string>
    <string name="location_agree_sharing_content">السماح للتطبيقات بتقدير موقعك باستخدام خدمة تحديد المواقع من Google. سيتم تجميع بيانات الموقع المجهول وإرسالها إلى Google، وربما يتم تخزينها على الجهاز. وقد يتم تجميعها حتى وإن لم يتم تشغيل أي تطبيقات‬.</string>
    <string name="location_agree_use_search_content">يمكنك الحصول على المزيد من المعلومات ذات الصلة عند استخدام تطبيقات Google. كذلك، يمكن الوصول إلى GPS وخدمة تحديد المواقع من Google، حتى وإن لم يتم استخدام تطبيقات Google.</string>
    <string name="location_agree_use_wifi_scan_content">لتحسين دقة الموقع ولأغراض أخرى، تستطيع خدمة تحديد المواقع من Google والتطبيقات الأخرى البحث عن شبكات Wi-Fi القريبة، حتى وإن كانت Wi-Fi قيد إيقاف التشغيل.</string>
    <string name="cu_registration_title">‏Register with China Unicom</string>
    <string name="cu_registration_message_1">‏Your device information will be sent to the China Unicom server to register your device during the first boot-up. It uses data from sources such as WLAN and the mobile network. This may result in additional charges.</string>
    <string name="cu_registration_yes_agree">‏I understand and agree to the terms and conditions above.</string>
    <string name="ctc_registration_title">‏Register device with China Telecom</string>
    <string name="ctc_registration_message_1">‏Your device information will be registered with the China Telecom server. The registration will use WLAN or Mobile data. Connecting to a mobile network may result in additional charges depending on your payment plan.</string>
    <string name="ctc_registration_yes_agree">أنا أوافق على هذا الأمر.</string>
    <string name="v3_title">معلومة مهمة</string>
    <string name="v3_info">"لحماية العميل وفقا لسياسة الحكومة، تم تثبيت برنامج مكافحة الفيروسات وتشغيله.

 تم تثبيت برنامج مكافحة الفيروسات V3 مع مراقبة في الوقت الحقيقي وتحديثات دورية.

 قد يترتب على الاتصال بشبكات الهاتف المحمول فرض رسوم إضافية وفقا للخطة التي تتبعها.

 يمكن تغيير المراقبة في الوقت الحقيقي والتحديثات التلقائية في ضبط برنامج مكافحة الفيروسات."</string>
    <string name="dsa_dual_sim_always_on">تشغيل بطاقتي SIM دائما</string>
    <string name="label_SamsungAccount">‏Samsung account</string>
    <string name="label_SamsungAccountDesc">سجّل الدخول إلى Samsung account أو قم بإنشاء حساب جديد للاستفادة إلى أقصى حد من جهازك.</string>
    <string name="msg_sec_acct_modify_disabled">لتحرير حساب، أكمل معالج الإعداد وانتقل إلى الضبط > الحسابات.</string>
    <string name="insert_sim_card">أدخل بطاقة SIM</string>
    <string name="insert_sim_card_message">قم بإدخال البطاقة للنفاذ إلى خدمات الشبكة.</string>
    <string name="insert_uim_card">أدخل بطاقة UIM</string>
    <string name="insert_uim_card_message">أدرج بطاقة UIM للوصول إلى شبكة الهاتف المحمول.</string>
    <string name="insert_simuim_card_message">‏Insert a UIM/SIM card to access network services.</string>
    <string name="data_usage_enable_mobile">بيانات الهاتف المحمول</string>
    <string name="ctc_data_warning_in_roaming">"‏You're now in the international roaming state, the mobile data is on, please pay attention to the local charge rates."</string>
    <string name="dlg_know">‏I know it</string>
</resources>
