<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="guide_samsung_legal_for_na">"By tapping Next or otherwise using the phone, you agree to Samsung's terms and conditions."</string>
    <string name="error_log_yes">ಹೌದು</string>
    <string name="error_log_no">ಬೇಡ ಧನ್ಯವಾದಗಳು</string>
    <string name="error_log_collection">ನಿಮ್ಮ ಸಾಧನವು ಅನುಭವಿಸುವ ಯಾವುದೇ ಸಾಫ್ಟ್‌ವೇರ್ ನವೀಕರಣ ವೈಫಲ್ಯದಿಂದ ಸ್ಯಾಮ್‌ಸಂಗ್ ದೋಷ ಲಾಗ್ ಒದಗಿಸಲು ನೀವು ಒಪ್ಪುತ್ತೀರಿ. ಇದು ಸ್ಯಾಮ್‌ಸಂಗ್‌ನ ಸಾಫ್ಟ್‌ವೇರ್ ನವೀಕರಣ ಪ್ರಕ್ರಿಯೆಯನ್ನು ಸುಧಾರಿಸಲು ಮತ್ತು ಹೆಚ್ಚಿಸಲು ಸ್ಯಾಮ್‌ಸಂಗ್‌ಗೆ ಸಹಾಯ ಮಾಡುತ್ತದೆ ಮತ್ತು ಅಂತಿಮವಾಗಿ ನಿಮ್ಮ ಸಾಧನವನ್ನು ಸರಿಯಾಗಿ ನವೀಕರಣವಾಗಿಡುವಂತೆ ಸಹಾಯ ಮಾಡುತ್ತದೆ.</string>
    <string name="error_log_collection_k">"ದೋಷ ಪತ್ತೆ ಮತ್ತು ಬಳಕೆ ದತ್ತಾಂಶ ಒದಗಿಸಲು ಸಮ್ಮತಿ

Samsung ತನ್ನ ಉತ್ಪನ್ನಗಳು ಮತ್ತು ಸೇವೆಗಳ ಗುಣಮಟ್ಟ ಮತ್ತು ಕಾರ್ಯನಿರ್ವಹಣೆಯನ್ನು ಸುಧಾರಿಸಲು ನಿಮ್ಮ ಸಹಾಯವನ್ನು ಬಯಸುತ್ತದೆ. ಸೇವಾ ಸುಧಾರಣೆ ಮತ್ತು ಅಂಕಿಅಂಶದ ಉದ್ದೇಶಗಳಿಗಾಗಿ, ಮತ್ತು ಅನಿರೀಕ್ಷಿತ ಶಟ್ಟೌನ್ಗಳು ಹಾಗೂ ಸಿಸ್ಟಂ ದೋಷಗಳಂತಹಾ, ದೋಷ ಪತ್ತೆಯ ಈವೆಂಟ್ಗಳ ಜಾಡು ಹಿಡಿಯಲು ಮತ್ತು ಪರಿಹಾರಕ್ಕಾಗಿಯೂ, Samsung ಮತ್ತು ಅದರ ಸಹ ಸಂಸ್ಥೆಗಳು ನಿಮ್ಮ ಸಾಧನದಿಂದ ದೋಷ ಪತ್ತೆ ಮತ್ತು ಬಳಕೆಯ ದತ್ತಾಂಶವನ್ನು ಸಂಗ್ರಹಿಸಬಹುದಾಗಿದೆ. ದೋಷ ಪತ್ತೆ ಮತ್ತು ಬಳಕೆಯ ಸಂಗ್ರಹಣೆಯು ಅಪ್ಲಿಕೇಶನ್ಗಳನ್ನು ನೀವು ಹೇಗೆ ಬಳಸುತ್ತೀರಿ, ದೋಷಗಳ ಬಗೆಗಿನ ಲಾಗ್ ಮಾಹಿತಿ, ಮತ್ತು ನಿಮ್ಮ ಅಪ್ಲಿಕೇಶನ್ಗಳ ಬಳಕೆಯ ಕುರಿತ ವಿವರಗಳ (ಅದರ ನಿರ್ದಿಷ್ಟ ಕಾರ್ಯ, ಬಳಕೆಯ ಆವರ್ತನ, ಸ್ಮರಣೆ/ಬ್ಯಾಟರಿ ಬಳಕೆ) ಬಗೆಗಿನ ಬಳಕೆ ಮಾಹಿತಿಯನ್ನು ಒಳಗೊಂಡಿರಬಹುದು. ಎಲ್ಲ ದೋಷ ಪತ್ತೆ ಮತ್ತು ಬಳಕೆ ದತ್ತಾಶವನ್ನು ನಿಮ್ಮನ್ನು ಅಥವಾ ನಿಮ್ಮ ಸಾಧನವನ್ನು ವೈಯಕ್ತಿಕವಾಗಿ ಗುರುತಿಸಲಾರದ ರೂಪದಲ್ಲಿ ಮಾತ್ರವೇ ಸಮಗ್ರವಾಗಿ ಸಂಗ್ರಹಿಸಲಾಗುತ್ತದೆ ಮತ್ತು ಬಳಸಲಾಗುತ್ತದೆ, ಮತ್ತು ನಾವು ಸಂಗ್ರಹಿಸುವ ಬೇರೆ ಯಾವುದೇ ದತ್ತಾಂಶದಿಂದ ಪ್ರತ್ಯೇಕವಾಗಿ 7 ತಿಂಗಳ ಕಾಲ ಸಂಗ್ರಹಿಸಿಡಲಾಗುತ್ತದೆ. Samsung ಸರ್ವರ್ಗಳು ಜಗತ್ತಿನಾದ್ಯಂತ ಇರುವುದರಿಂದ, ನಾವು ಸಂಗ್ರಹಿಸುವ ದತ್ತಾಂಶವನ್ನು ನಿಮ್ಮ ದೇಶಕ್ಕಿಂತ ಹೊರಗೆ ಇರುವ ಸರ್ವರ್ಗಳಲ್ಲಿ ಶೇಖರಿಸಿಡಲಾಗುತ್ತದೆ. ಯಾವುದೇ ದೋಷ ಪತ್ತೆ ಮತ್ತು ಬಳಕೆಯ ದತ್ತಾಂಶವನ್ನು ನಮಗೆ ಒದಗಿಸದಿರುವ ಆಯ್ಕೆಯೂ ನಿಮಗಿರುತ್ತದೆ, ಮತ್ತು ಇಂತಹಾ ನಿರ್ಧಾರವು ನಿಮ್ಮ ಸಾಧನದ ಕಾರ್ಯನಿರ್ವಹಣೆ ಮತ್ತು ಕಾರ್ಯಾಚರಣೆ ಮೇಲೆ ಯಾವುದೇ ರೀತಿಯಲ್ಲಿ ಪ್ರಭಾವ ಬೀರುವುದಿಲ್ಲ. ನಿಮ್ಮ ದೋಷ ಪತ್ತೆ ಮತ್ತು ಬಳಕೆ ಮಾಹಿತಿಯ ಸಂಗ್ರಹಣೆಯನ್ನು ಯಾವುದೇ ಸಮಯದಲ್ಲಿ ಸೆಟ್ಟಿಂಗ್ಗಳ ಮೂಲಕವಾಗಿ ನಿಷ್ಕ್ರಿಯಗೊಳಿಸುವ ಆಯ್ಕೆಯೂ ನಿಮಗಿರುತ್ತದೆ. ಕೆಳಗಿರುವ ಹೌದು ಬಟನ್ ಕ್ಲಿಕ್ ಮಾಡುವ ಮೂಲಕ, ಮೇಲೆ ತಿಳಿಸಿದ ಉದ್ದೇಶಗಳಿಗಾಗಿ ಮತ್ತು Samsung ನ ಗೌಪ್ಯತಾ ನೀತಿಗೆ ಅನುಗುಣವಾಗಿ, ನಿಮ್ಮ ಸಾಧನದ ದೋಷ ಪತ್ತೆ ಹಾಗೂ ಬಳಕೆ ದತ್ತಾಂಶವನ್ನು Samsung ಮತ್ತು ಅದರ ಸಹ ಸಂಸ್ಥೆಗಳು ಸಂಗ್ರಹಿಸುವುದಕ್ಕೆ, ಬಳಸುವುದಕ್ಕೆ, ಶೇಖರಿಸುವುದಕ್ಕೆ, ಮತ್ತು ಬಹಿರಂಗಪಡಿಸುವುದಕ್ಕೆ ನೀವು ಈ ಮೂಲಕ ಒಪ್ಪಿಗೆ ನೀಡುತ್ತೀರಿ."</string>
    <string name="error_log_collection_k_serviceinfo">ಡಯಾಗ್ನಾಸ್ಟಿಕ್ ಮತ್ತು ಬಳಕೆಯ ಮಾಹಿತಿಯನ್ನು ಒದಗಿಸಲು ಸಮ್ಮತಿSamsung Electronics Co., Ltd. ಮತ್ತು ಅದರ ಅಂಗಸಂಸ್ಥೆಗಳು (”Samsung”) ತಮ್ಮ ಉತ್ಪನ್ನಗಳು ಮತ್ತು ಸೇವೆಗಳ ಗುಣಮಟ್ಟ ಹಾಗೂ ಕಾರ್ಯಕ್ಷಮತೆಯನ್ನು ಸುಧಾರಿಸುವುದಕ್ಕಾಗಿ ನಿಮ್ಮ ಸಹಾಯವನ್ನು ಬಯಸುತ್ತವೆ. ನಿಮ್ಮ ಸಾಧನವು ಡಯಾಗ್ನಾಸ್ಟಿಕ್ ಸಾಫ್ಟ್‌ವೇರ್ ಅನ್ನು ಒಳಗೊಂಡಿರಬಹುದು ಮತ್ತು ಅದು ನಿಮ್ಮ ಸಮ್ಮತಿಯೊಂದಿಗೆ ನಿಮ್ಮ ಸಾಧನದಿಂದ ಡಯಾಗ್ನಾಸ್ಟಿಕ್ ಮತ್ತು ಬಳಕೆಯ ಮಾಹಿತಿಯನ್ನು ಸ್ವಯಂಚಾಲಿತವಾಗಿ ಸಂಗ್ರಹಿಸಬಹುದು. ಉತ್ಪನ್ನ ಮತ್ತು ಸೇವೆಯನ್ನು ಸುಧಾರಿಸಲು ಹಾಗೂ ಅನಿರೀಕ್ಷಿತ ಸ್ಥಗಿತಗಳು ಅಥವಾ ಸಿಸ್ಟಂ ದೋಷಗಳ ಮೇಲೆ ನಿಗಾವಹಿಸಲು ಹಾಗೂ ಅವುಗಳನ್ನು ಪತ್ತೆಹಚ್ಚಲು, ಡಯಾಗ್ನಾಸ್ಟಿಕ್ ಸಾಫ್ಟ್‌ವೇರ್ ಈ ಮಾಹಿತಿಯನ್ನು ಅಂಕಿಅಂಶಗಳ ವಿಶ್ಲೇಷಣೆಗಾಗಿ Samsungಗೆ ಕಳುಹಿಸಬಹುದು. Samsung ಸಂಗ್ರಹಿಸುವ ಡಯಾಗ್ನಾಸ್ಟಿಕ್ ಮತ್ತು ಬಳಕೆಯ ಮಾಹಿತಿಯಲ್ಲಿ ನಿಮ್ಮ ಸಾಧನವನ್ನು ನೀವು ಹೇಗೆ ಬಳಸುತ್ತೀರಿ ಎಂಬ ಮಾಹಿತಿ ಅಥವಾ ನೆಟ್‌ವರ್ಕ್ ಪೂರೈಕೆದಾರರ ಕುರಿತ ಮಾಹಿತಿ (ಸಂಪರ್ಕ ಸ್ಥಿತಿ, ಚಾರ್ಜಿಂಗ್ ಸ್ಥಿತಿ, ಸಂಯೋಜನೆ ಸ್ಥಿತಿ (ಅಂದರೆ, ಡಿಸ್‌ಪ್ಲೇ ಮತ್ತು ಪವರ್ ಸಂಯೋಜನೆಗಳು), ಇತ್ಯಾದಿ ಸೇರಿದಂತೆ.) ನೀವು ನಿಮ್ಮ ಅನ್ವಯಿಸುವಿಕೆಗಳನ್ನು ಹೇಗೆ ಬಳಸುತ್ತೀರೆಂಬ ಮಾಹಿತಿಯನ್ನು (ಬಳಕೆಯ ಆವರ್ತನೆ ಮತ್ತು ಅವಧಿ, ಸ್ಮರಣೆ ಮತ್ತು ಬ್ಯಾಟರಿ ಬಳಕೆ, ಲಾಗ್ ಡೇಟಾ, ಅನ್ವಯಿಸುವ ಮೂಲ ಕೇಂದ್ರಗಳ ಕುರಿತ ಮಾಹಿತಿ, ಇತ್ಯಾದಿ ಸೇರಿದಂತೆ.) ಒಳಗೊಂಡಿರುತ್ತದೆ, ಒದಗಿಸಲಾಗಿದ್ದರೂ ಸಹ ನಿಮ್ಮ ಸಾಧನದಲ್ಲಿ \"ಸ್ಥಳ\" ಕಾರ್ಯವಿಧಾನವನ್ನು ಸಕ್ರಿಯಗೊಳಿಸಿದ್ದರೆ ಮಾತ್ರ ಅಂತಹ ಸ್ಥಳದ ಮಾಹಿತಿ ಲಭ್ಯವಿರುತ್ತದೆ. Samsung ಜಗತ್ತಿನಾದ್ಯಂತ ತನ್ನ ಸರ್ವರ್‌ಗಳನ್ನು ಹೊಂದಿರುವ ಕಾರಣ, ನಾವು ಸಂಗ್ರಹಿಸುವ ಮಾಹಿತಿಯನ್ನು ನಿಮ್ಮ ಸ್ವಂತ ದೇಶದಿಂದ ಹೊರಗೆ ಸಂಗ್ರಹಿಸಿಡಬಹುದು, ಅಂದರೆ ಮಾಹಿತಿ ಸಂರಕ್ಷಣೆ ಕಾನೂನುಗಳು ಪರಿಪೂರ್ಣವಾಗಿ ಜಾರಿಗೊಳ್ಳದಿರುವ ದೇಶಗಳಲ್ಲೂ ಸಂಗ್ರಹಿಸಿಡಬಹುದು. ಈ ಮಾಹಿತಿಯನ್ನು ನಮಗೆ ಒದಗಿಸಲು ನೀವು ಒಪ್ಪಿಕೊಳ್ಳುವ ಮೂಲಕ, ನೀವು ಇದಕ್ಕೆ ಸ್ಪಷ್ಟವಾಗಿ ಸಮ್ಮತಿ ಸೂಚಿಸುತ್ತೀರಿ. ಈ ಉದ್ದೇಶಕ್ಕಾಗಿ ಸಂಗ್ರಹಿಸಿಕೊಳ್ಳುವ ಎಲ್ಲ ಡಯಾಗ್ನಾಸ್ಟಿಕ್ ಮತ್ತು ಬಳಕೆಯ ಮಾಹಿತಿಯನ್ನು, ನಿಮ್ಮನ್ನು ಅಥವಾ ನಿಮ್ಮ ಸಾಧನವನ್ನು ವೈಯಕ್ತಿಕವಾಗಿ ಗುರುತಿಸುವುದಿಲ್ಲ ಎಂಬ ರೀತಿಯಲ್ಲಿ ಸಂಗ್ರಹಿಸಲಾಗುತ್ತದೆ ಮತ್ತು ಈ ವಿಶ್ಲೇಷಣೆಗೆ ಅಗತ್ಯವಿರುವ ಸಮಯದವರೆಗೂ ಮಾತ್ರವೇ ಇದನ್ನು ಉಳಿಸಿಕೊಂಡಿರಲಾಗುತ್ತದೆ. ನೀವು ಡಯಾಗ್ನಾಸ್ಟಿಕ್ ಮತ್ತು ಬಳಕೆಯ ಮಾಹಿತಿಯನ್ನು ನಮಗೆ ಒದಗಿಸದೇ ಇರುವಂತೆ ನಿರ್ಧಾರ ತೆಗೆದುಕೊಳ್ಳಬಹುದು ಮತ್ತು ಅಂತಹ ನಿರ್ಧಾರಗಳಿಂದಾಗಿ ನಿಮ್ಮ ಸಾಧನದ ಕಾರ್ಯವಿಧಾನ ಅಥವಾ ಕಾರ್ಯಾಚಾರಣೆಯ ಮೇಲೆ ಯಾವುದೇ ರೀತಿಯಲ್ಲೂ ಪರಿಣಾಮ ಬೀರುವುದಿಲ್ಲ. ನೀವು ಯಾವುದೇ ಸಮಯದಲ್ಲಿ ನಿಮ್ಮ ಸಾಧನಲ್ಲಿನ ಸಂಯೋಜನೆಗಳ ಮೂಲಕ ಈ ಸಾಫ್ಟ್‌ವೇರ್ ನಿಶಕ್ತಗೊಳಿಸಲು ನಿರ್ಧರಿಸಬಹುದು. ಕೆಳಗಿರುವ \"Yes\" ಬಟನ್ ತಟ್ಟುವ ಮೂಲಕ ನೀವು ಈ ನಿಯಮಗಳನ್ನು ಒಪ್ಪಿಕೊಳ್ಳುತ್ತೀರಿ (i) ಡಯಾಗ್ನಾಸ್ಟಿಕ್ ಮತ್ತು ಬಳಕೆಯ ಮಾಹಿತಿಯನ್ನು ಸ್ವಯಂಚಾಲಿತವಾಗಿ ವರ್ಗಾಯಿಸಲು ಮತ್ತು (ii) ಮೇಲೆ ತಿಳಿಸಿರುವ ಉದ್ದೇಶಗಳಿಗಾಗಿ ನಿಮ್ಮ ಸಾಧನದಿಂದ ಪಡೆದುಕೊಂಡಿರುವ ಡಯಾಗ್ನಾಸ್ಟಿಕ್ ಮತ್ತು ಬಳಕೆಯ ಮಾಹಿತಿಯನ್ನು Samsung ಸಂಗ್ರಹಿಸಲು, ಬಳಸಲು, ಶೇಖರಿಸಲು, ಹಂಚಿಕೊಳ್ಳಲು ಮತ್ತು ಬಹಿರಂಗಪಡಿಸಲು.</string>
    <string name="validation_email">Samsung accountಅನ್ನು ಪರೀಕ್ಷಿಸುತ್ತಿದೆ…</string>
    <string name="continue_for_a11y">ಪ್ರವೇಶಶಾಧ್ಯತೆಯ ಮೋಡ್ ಅನ್ನು ಶಕ್ತಗೊಳಿಸಲು, ನೀವು ಬೀಪ್ ಕೇಳಿಸಿಕೊಳ್ಳುವವರೆಗೂ ಸ್ಕ್ರೀನ್ ಅನ್ನು ಹಿಡಿದುಕೊಳ್ಳುವುದನ್ನು ಮುಂದುವರಿಸಿ.</string>
    <string name="canceled_a11y">ಪ್ರವೇಶಸಾಧ್ಯತೆ ಮೋಡ್ ಶಕ್ತಗೊಳಿಸಲಾಗಿಲ್ಲ.</string>
    <string name="enabled_a11y">ಪ್ರವೇಶಸಾಧ್ಯತೆ ಮೋಡ್ ಶಕ್ತಗೊಳಿಸಲಾಗಿದೆ.</string>
    <string name="terms_confirm">ಮೇಲಿನ ನಿಯಮಗಳು ಮತ್ತು ಷರತ್ತುಗಳನ್ನು ನಾನು ಅರ್ಥಮಾಡಿಕೊಳ್ಳುತ್ತೇನೆ ಮತ್ತು ಒಪ್ಪುತ್ತೇನೆ.</string>
    <string name="terms_title">EULA &amp; ಡಯಾಗ್ನಾಸ್ಟಿಕ್ ಡೇಟಾ</string>
    <string name="terms_title_upgrade">ಅಂತಿಮ ಬಳಕೆದಾರರ ಪರವಾನಗಿ ಒಪ್ಪಂದ</string>
    <string name="settings_license_activity_loading">ಲೋಡಿಂಗ್…</string>
    <string name="settings_license_activity_unavailable">ಲೋಡಿಂಗ್ ಮಾಡುವಾಗ ದೋಷ ಸಂಭವಿಸಿದೆ.</string>
    <string name="thank_you">ನಿಮಗೆ ಧನ್ಯವಾದಗಳು!</string>
    <string name="data_connect_title">ಡೇಟಾ ನೆಟ್‌ವರ್ಕ್</string>
    <string name="data_connection_text">ನಿಮ್ಮ ಸಾಧನದಲ್ಲಿನ ಅಥವಾ ನೀವು ಸಾಧನದ ಮೂಲಕ ಪ್ರವೇಶಿಸುವ ಹಲವು ಅನ್ವಯಿಸುವಿಕೆಗಳು, ವಿಜೆಟ್‌ಗಳು ಮತ್ತು ಸೇವೆಗಳಿಗೆ ಇಂಟರ್ನೆಟ್ ಸಂಪರ್ಕ ಅಗತ್ಯವಿರುತ್ತದೆ. Wi-Fi ಅನ್ನು ಆನ್ ಮಾಡದಿದ್ದರೆ, ಸಾಧನವು ನಿಮ್ಮ ಮೊಬೈಲ್ ನೆಟ್‌ವರ್ಕ್‌ಗೆ ಸಂಪರ್ಕಿತವಾಗುತ್ತದೆ, ಇದು ನಿಮ್ಮ ಪಾವತಿ ಯೋಜನೆಯನ್ನು ಆಧರಿಸಿ ಹೆಚ್ಚುವರಿ ದರಗಳಿಗೆ ಕಾರಣವಾಗಬಹುದು.</string>
    <string name="reactivation_lock_title">ಮರುಸಕ್ರಿಯಗೊಳಿಸುವಿಕೆ ಲಾಕ್</string>
    <string name="reactivation_lock_desc">ನಿಮ್ಮ ಸಾಧನವನ್ನು ಮರುಹೊಂದಿಸಿದ ನಂತರ ಅದನ್ನು ಮರುಸಕ್ರಿಯಗೊಳಿಸದಂತೆ ಇತರ ಜನರನ್ನು ತಡೆಯುವ ಮೂಲಕ ಅದು ಕಳೆದುಹೋದ ಅಥವಾ ಕದಿಯಲ್ಪಟ್ಟ ಸಂದರ್ಭದಲ್ಲಿ ಅದನ್ನು ರಕ್ಷಿಸಿ. ಈ ಸೇವೆ ಬಳಸಲು ನಿಮಗೆ Samsung account ಅಗತ್ಯವಿದೆ.</string>
    <string name="reactivation_lock_desc2">ನೀವು ವಾರಂಟಿ ಸಮಯವಿರುವಾಗಲೇ ರಿಪೇರಿಗಾಗಿ ವಿನಂತಿಸುವ ಮೊದಲು, ಮರುಸಕ್ರಿಯ ಲಾಕ್ ಅನ್ನು ನಿಶಕ್ತಗೊಳಿಸಿರಬೇಕು. ನಿಮ್ಮ Samsung account ಮಾಹಿತಿಯನ್ನು ನೆನಪಿಟ್ಟುಕೊಳ್ಳುವುದರಿಂದ ಸಾಧನವು ಲಾಕ್ ಆದಾಗ ನೀವು ಅದನ್ನು ಮರು ಸಕ್ರಿಯಗೊಳಿಸಬಹುದು. ಮರುಸಕ್ರಿಯತೆ ಲಾಕ್ ನಿಶಕ್ತಗೊಳಿಸಲು, ಸಂಯೋಜನೆಗಳು > ಸುರಕ್ಷತೆಗೆ ಹೋಗಿ.</string>
    <string name="reactivatio_check_text">ಮರುಸಕ್ರಿಯಗೊಳಿಸುವಿಕೆ ಲಾಕ್ ಶಕ್ತಗೊಳಿಸಿ</string>
    <string name="device_name_title">ಸಾಧನ ಹೆಸರು</string>
    <string name="device_name_warning">ಸಾಧನದ ಹೆಸರು ನಮೂದಿಸಿ.</string>
    <string name="device_name_desc">ನೀವು ಬ್ಲೂಟೂತ್, Wi-Fi Direct ಮತ್ತು ಟೆಥರಿಂಗ್ ಬಳಸುತ್ತಿರುವಾಗ ನಿಮ್ಮ ಸಾಧನವನ್ನು ಸುಲಭವಾಗಿ ಗುರುತಿಸಲು ಸಾಧನಕ್ಕೆ ಹೆಸರೊಂದನ್ನು ನಮೂದಿಸಿ.</string>
    <string name="device_name_desc_wifi_only">ಸಾಧನ ಹೆಸರೊಂದನ್ನು ನಮೂದಿಸಿ ಇದರಿಂದ ನೀವು ಬ್ಲೂಟೂತ್ ಮತ್ತು Wi-Fi Direct ಬಳಸುತ್ತಿರುವಾಗ ನಿಮ್ಮ ಸಾಧನವನ್ನು ಸುಲಭವಾಗಿ ಗುರುತಿಸಬಹುದು.</string>
    <string name="key_feature">ಪ್ರಮುಖ ಲಕ್ಷಣಗಳನ್ನು ಬ್ರೌಸ್ ಮಾಡಿ</string>
    <string name="app_name">ಸ್ಯಾಮ್‌ಸಂಗ್ ಸೆಟಪ್ ವಿಜಾರ್ಡ್</string>
    <string name="welcome_start_msg">ಸ್ವಾಗತ!</string>
    <string name="key_feature_button">ಹೆಚ್ಚಿಗೆ ತಿಳಿಯಿರಿ</string>
    <string name="tap_to_learn_more">ಹೆಚ್ಚು ಕಲಿಯಲು ಒತ್ತಿ.</string>
    <string name="setup_complete_message">ಸಾಧನ ಸಿದ್ಧವಾಗಿದೆ ಮತ್ತು ಬಳಕೆಗೆ ಸಜ್ಜಾಗಿದೆ.</string>
    <string name="select_language">ಭಾಷೆ ಆಯ್ಕೆಮಾಡಿ</string>
    <string name="start">ಆರಂಭಿಸಿ</string>
    <string name="sim_missing_title">SIM ಕಾರ್ಡ್ ಸೇರಿಸಿ</string>
    <string name="sim_missing_text">ನಿಮ್ಮ ಸಾಧನವನ್ನು ಪವರ್ ಆಫ್ ಮಾಡಿ ಮತ್ತು ನಿಮ್ಮ SIM ಕಾರ್ಡ್ ಅನ್ನು SIM ಕಾರ್ಡ್ ಸ್ಲಾಟ್‌ಗೆ ಸೇರಿಸಿ. ನೀವು ಈಗ ಈ ಹಂತವನ್ನು ಬಿಡಲು ಆಯ್ದುಕೊಂಡಲ್ಲಿ, ನೀವು ನಂತರ SIM ಕಾರ್ಡ್ ಅಳವಡಿಸುವ ಕುರಿತು ಖಾತ್ರಿಪಡಿಸಿಕೊಳ್ಳಿ. ನೀವು ಮಾಡುವವರೆಗೆ, ನಿಮ್ಮ ಸಾಧನದ ಹೆಚ್ಚಿನ ಲಕ್ಷಣಗಳು ಕೆಲಸ ಮಾಡುವುದಿಲ್ಲ.</string>
    <string name="location_sharing_title">ಗೂಗಲ್‌ ಸ್ಥಾನ ಬಳಸಿ</string>
    <string name="location_sharing_message">GPS ಲಭ್ಯವಿಲ್ಲದೇ ಇರುವಾಗಲೂ ಅನ್ವಯಿಸುವಿಕೆ ನಿಮ್ಮ ಅಂದಾಜು ಸ್ಥಾನವನ್ನು ತೀರ್ಮಾನಿಸುವುದಕ್ಕಾಗಿ ಗೂಗಲ್ ಸ್ಥಾನ ಸೇವೆಯು Wi-Fi ಮತ್ತು ನೆಟ್‌ವರ್ಕಿನಂಥ ಮೂಲಗಳಿಂದ ಡೇಟಾವನ್ನು ಬಳಕೆ ಮಾಡುವುದು.</string>
    <string name="yes_agree">ಗೂಗಲ್ ಸ್ಥಾನ ಸೇವೆಗಳು ಅನಾಮಧೇಯ ಸ್ಥಾನ ಡೇಟಾವನ್ನು ಸಂಗ್ರಹಿಸಲು ಬಿಡಿ. ಯಾವುದೇ ಅನ್ವಯಿಸುವಿಕೆಗಳು ರನ್ ಆಗದೇ ಇದ್ದಾಗಲೂ ಇದು ಸಂಭವಿಸುವುದು.</string>
    <string name="yes_agree_use_location">ಗೂಗಲ್ ಶೋಧನೆ ಫಲಿತಾಂಶಗಳು ಮತ್ತು ಇತರ ಗೂಗಲ್ ಸೇವೆಗಳಿಗಾಗಿ ನನ್ನ ಸ್ಥಾನ ಬಳಸಿ.</string>
    <string name="opt_set_title">ಆಯ್ಕೆಯ ಸಂಯೋಜನೆ</string>
    <string name="opt_set_msg">"ಸುಲಭ ಮೋಡ್ ನಿಮ್ಮ ಸಾಧನವನ್ನು ಹೆಚ್ಚು ಸುಲಭವಾಗಿ ಸುಲಭ ವಿಜೆಟ್‌‌ಗಳ ಲಕ್ಷಣದ ಜೊತೆ ಬಳಕೆ ಮಾಡಲು ಮತ್ತು ಫಾಂಟ್ ಗಾತ್ರ ಗ್ರಾಹಕೀಕರಿಸಲು ನೆರವಾಗುತ್ತದೆ
 ಶಕ್ತಗೊಳಿಸಲು ಸುಲಭ ಮೋಡ್ ಟಿಕ್‌ಬಾಕ್ಸ್‌ ಒತ್ತಿ."</string>
    <string name="easy_btn_text">ಸುಲಭ ಮೋಡ್ ಸೆಟಪ್ ಶಕ್ತಗೊಳಿಸುವಿರಾ?</string>
    <string name="try_again_button_label">ಮತ್ತೆ ಪ್ರಯತ್ನಿಸಿ</string>
    <string name="skip_button_label">ಸ್ಕಿಪ್</string>
    <string name="next_button_label">ನಂತರ</string>
    <string name="next_button_disable">ನಿಶಕ್ತವಾಗಿದೆ</string>
    <string name="button_tts">ಬಟನ್</string>
    <string name="previous_button_label">ಹಿಂದಿನ</string>
    <string name="restart_button_label">ಪುನಾರಂಭಿಸಿ</string>
    <string name="finish_button_label">ಮುಗಿಸು</string>
    <string name="uim_missing_text">"Turn off your device, remove the battery, and carefully insert your UIM card with the gold contact side down. The cut-off corner should end up farthest away from the battery.
If you prefer to skip now, be sure to insert your UIM card later. Until you do, most of your device's features will not work."</string>
    <string name="sim_uim_missing_title">ಯಾವುದೇ UIM/SIM ಕಾರ್ಡ್ ಸೇರಿಸಿಲ್ಲ.</string>
    <string name="sim_uim_missing_text">ನಿಮ್ಮ ಸಾಧನವನ್ನು ಆಫ್ ಮಾಡಿ ಮತ್ತು ನಿಮ್ಮ UIM/SIM ಕಾರ್ಡ್ ಅನ್ನು ಎಚ್ಚರಿಕೆಯಿಂದ UIM/SIM ಕಾರ್ಡ್ ಸ್ಲಾಟ್‌ನೊಳಗೆ ಸೇರಿಸಿ. ಈ ಹಂತವನ್ನು ಇದೀಗ ಬಿಟ್ಟುಬಿಡಲು ನೀವು ಬಯಸಿದರೆ, ನಿಮ್ಮ UIM/SIM ಕಾರ್ಡ್ ಅನ್ನು ನಂತರದಲ್ಲಿ ನೀವು ಸೇರಿಸುವುದನ್ನು ಖಚಿತಪಡಿಸಿಕೊಳ್ಳಿ. ನೀವು ಅದನ್ನು ಸೇರಿಸುವ ತನಕ, ನಿಮ್ಮ ಸಾಧನದ ಹೆಚ್ಚಿನ ಲಕ್ಷಣಗಳು ಕಾರ್ಯನಿರ್ವಹಿಸುವುದಿಲ್ಲ.</string>
    <string name="activation_progress_text">ನಿಮ್ಮ ಸಾಧನವನ್ನು ಸಕ್ರಿಯಗೊಳಿಸಲಾಗುತ್ತಿದೆ. ಇದಕ್ಕೆ ಸ್ವಲ್ಪ ಸಮಯ ತೆಗೆದುಕೊಳ್ಳಬಹುದು. ದಯವಿಟ್ಟು ನಿರೀಕ್ಷಿಸಿ…</string>
    <string name="activation_succ_title">ಸಾಧನ ಸಕ್ರಿಯಗೊಳಿಸಲಾಗಿದೆ</string>
    <string name="activation_succ_text">ಪೂರ್ಣವಾಗಿ ಸಕ್ರಿಯಗೊಳ್ಳಲು ನಿಮ್ಮ ಸಾಧನವನ್ನು ಮರುಪ್ರಾರಂಭಿಸಬೇಕು.</string>
    <string name="activation_fail_text">ನಿಮ್ಮ ಸಾಧನವನ್ನು ಸಕ್ರಿಯಗೊಳಿಸಲು ವಿಫಲವಾಗಿದೆ. ಇದು ತಾತ್ಕಾಲಿಕ ತೊಂದರೆಯಾಗಿರಬಹುದು. ಮತ್ತೆ ಪ್ರಯತ್ನಿಸಲು ನಿಮ್ಮ ಸಾಧನವನ್ನು ಮರುಪ್ರಾರಂಭಿಸಿ.</string>
    <string name="network_charges_title">ನೆಟ್‌ವರ್ಕ್ ಶುಲ್ಕಗಳು</string>
    <string name="network_charges_text">ಕೆಲವು ಅನ್ವಯಿಕೆಗಳನ್ನು ಬಳಕೆ ಮಾಡುವುದು, ಇಂಟರ್‌ನೆಟ್, ಇಮೇಲ್ ಇತ್ಯಾದಿಯಂಥವು., ಮತ್ತು ಮೊಬೈಲ್ ನೆಟ್‌ವರ್ಕ್‌ಗಳನ್ನು ಬಳಕೆ ಮಾಡಿ ಕೆಲವು ಕ್ರಮಗಳನ್ನು ಕೈಗೊಳ್ಳುವುದಕ್ಕೆ ಹೆಚ್ಚಿನ ಶುಲ್ಕಗಳು ತಗಲಬಹುದು. ಉದಾಹರಣೆಗೆ, ಮೊಬೈಲ್ ನೆಟ್‌ವರ್ಕ್‌ಗಳು ಸ್ಯಾಮಸಂಗ್ ಖಾತೆಯನ್ನು ನೋಂದಾಯಿಸಿಕೊಳ್ಳುವುದು, ಮತ್ತು ವಿಜೆಟ್‌ಗಳು, ಲೈವ್ ವಾಲ್‌ಪೇಪರ್‌ಗಳು, ಮತ್ತು ಮಾಹಿತಿ ಟಿಕರ್‌ಗಳನ್ನು ಬಳಕೆ ಮಾಡುವುದು ಅಗತ್ಯ. ನೆಟ್‌ವರ್ಕ್ ಶುಲ್ಕಗಳ ಬಗ್ಗೆ ಹೆಚ್ಚಿನ ಮಾಹಿತಿಯನ್ನು ಬೇರೆ ಸನ್ನಿವೇಶದಲ್ಲಿ ಒದಗಿಸಲಾಗುವುದು.</string>
    <string name="network_charges_mobile_warning">ಪ್ಯಾಕೆಟ್ ಡೇಟಾ ಮೂಲಕ ಸಂಪರ್ಕಿಸುವಿಕೆ ಹೆಚ್ಚಿನ ವೆಚ್ಚಗಳಿಗೆ ಈಡಾಗಬಹುದು. ಮುಂದುವರಿಯುವುದೆ?</string>
    <string name="opt_dual_sim_msg">ಡ್ಯುಯಲ್ SIM ಸದಾ ಆನ್ ಶಕ್ತಗೊಳಿಸುವುದು ಕರೆಗಳ ಸಂದರ್ಭದಲ್ಲಿಯೂ ಎರಡೂ SIM ಕಾರ್ಡುಗಳಿಂದ ಕರೆಗಳನ್ನು ಸ್ವೀಕರಿಸಲು ನಿಮಗೆ ಅವಕಾಶ ಒದಗಿಸುವುದು.</string>
    <string name="dual_simi_btn_text">ಸದಾ ಡ್ಯುಯಲ್ SIM ಆನ್ ಇರುವುದನ್ನು ಶಕ್ತಗೊಳಿಸುವಿರಾ?</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message1">ನೆಚ್ಚಿನ ಅನ್ವಹಿಸುವಿಕೆಗಳು</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message2">ನೆಚ್ಚಿನ ಸಂಪರ್ಕಗಳು</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message3">ಅಚ್ಚುಮೆಚ್ಚಿನ ಸಂಯೋಜನೆಗಳು</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message4">ಸರಳ ಎಚ್ಚರಗಂಟೆ ಗಡಿಯಾರ</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message5">ಚಿತ್ರ ಫ್ರೇಮ್</string>
    <string name="easy_step_widgets_skip_message">ಸುಲಭ ರೂಪ ಶಕ್ತಗೊಳಿಸಲು ಮುಂದಕ್ಕೆ ಒತ್ತಿ.</string>
    <string name="easy_step_font_message">ಸಂದೇಶಮಾಡುವುದು, ಇಮೇಲ್, ಸಂಪರ್ಕ ಇತ್ಯಾದಿಗಳನ್ನು ಕಳುಹಿಸಲು ಫಾಂಟ್ ಗಾತ್ರವನ್ನು ಗ್ರಾಹಕೀಕರಿಸಿ.</string>
    <string name="tiny">ಚಿಕ್ಕ</string>
    <string name="small">ಚಿಕ್ಕದು</string>
    <string name="normal">ಸಾಮಾನ್ಯ</string>
    <string name="large">ದೊಡ್ಡದು</string>
    <string name="huge">ಅತಿ ದೊಡ್ಡದು</string>
    <string name="easymode_label">ಸುಲಭ ಮೋಡ್</string>
    <string name="easy_mode_summary">ಸರಳವಾದ ಹೋಮ್ ಸ್ಕ್ರೀನ್ ವಿನ್ಯಾಸ ಮತ್ತು ದೊಡ್ಡದಾದ ಪಠ್ಯ ಮತ್ತು ಐಕಾನ್‌ಗಳನ್ನು ಬಳಸಿ.</string>
    <string name="easy_mode_help">ಸರಳ ಹೋಮ್ ಸ್ಕ್ರೀನ್ ಲೇಔಟ್ ಮತ್ತು ಅನ್ವಯಿಸುವಿಕೆ ಇಂಟರಾಕ್ಷನ್‌ಗಳೊಂದಿಗೆ ನಿಮ್ಮ ಸಾಧನವನ್ನು ಹೆಚ್ಚು ಸುಲಭವಾಗಿ ಬಳಸಿ. ದೊಡ್ಡ ಪಠ್ಯ ಮತ್ತು ಐಕಾನ್‌ಗಳನ್ನು ನಿಮ್ಮ ಹೋಮ್ ಸ್ಕ್ರೀನ್‌ಗೆ ಸಹ ಅನ್ವಯಿಸಲಾಗುತ್ತದೆ.</string>
    <string name="enable_easy_mode">ಸುಲಭದ ಮೋಡ್ ಶಕ್ತಗೊಳಿಸಿ</string>
    <string name="more_information">ಮತ್ತಷ್ಟು ಮಾಹಿತಿಗಳು</string>
    <string name="welcome">ಸ್ವಾಗತ!</string>
    <string name="accessibility">ಪ್ರವೇಶತೆ</string>
    <string name="talkback_description">ನೀವು ಸ್ಕ್ರೀನ್ ಮೇಲೆ ಎಲ್ಲಿಯೇ ಆದರೂ ಆಯತವನ್ನು ಕೈಬಿಡದೇ ಚಿತ್ರಿಸುವ ಮೂಲಕTalkBack ಅನ್ನು ಶಕ್ತಗೊಳಿಸಬಹುದು.</string>
    <string name="accessibility_description">ಪ್ರವೇಶಸಾಧ್ಯತೆ ಸಂಯೋಜನೆಗಳನ್ನು ಬದಲಾಯಿಸಲು ಕೆಳಗೆ ಪ್ರವೇಶಸಾಧ್ಯತೆಯನ್ನು ತಟ್ಟಿ.</string>
    <string name="location_sharing_title_baidu">Baidu location service</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu1">Baidu location service uses data from sources such as WLAN and mobile networks to help apps determine your approximate location, even when GPS is not available. You can change this option any time under Settings.</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu2">When the NLP function is installed and opened, Baidu location services will collect anonymous location data. This will occur even when no apps are running. Some data may be stored on your device.</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu3">This may incur additional charges. The data collected will be used to find your location and improve accuracy. We ensure that your data will not be shared with other parties or be used for purposes other than providing services. The following data will be collected.</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu4">"- ID, signal strength of WLAN AP to be surveyed from the periphery
- ID, signal strength to be surveyed from the peripheral base station (for GSM and CDMA)"</string>
    <string name="yes_agree_baidu">Allow Baidu location services to collect anonymous location data. This will occur even when no applications are running.</string>
    <string name="wifi_scan_always_available_summary">Allow network location services and applications to scan for WLANs, even when WLAN is turned off.</string>
    <string name="date_time_auto">ಸ್ವಯಂಚಾಲಿತ ದಿನಾಂಕ ಮತ್ತು ಸಮಯ</string>
    <string name="date_picker_title">ದಿನಾಂಕ</string>
    <string name="time_picker_title">ಸಮಯ</string>
    <string name="mobile_data_msg">ಮೊಬೈಲ್ ನೆಟ್‌ವರ್ಕ್ ಮೇಲೆ ಡೇಟಾ ಪ್ರವೇಶ ಶಕ್ತಗೊಳಿಸಿ.</string>
    <string name="mobile_data_title">ಮೊಬೈಲ್ ಡೇಟಾ</string>
    <string name="mobile_data_connected">ಸಾಧನವು ಮೊಬೈಲ್ ನೆಟ್‌ವರ್ಕ್‌ಗೆ ಸಂಪರ್ಕಿತಗೊಂಡಿದೆ.</string>
    <string name="stms_version">SM-G900F_EUR_20141215_0200</string>
    <string name="welcome_start_msg_att">Welcome to AT&amp;T Ready2Go!</string>
    <string name="email_account_r2g">ಇಮೇಲ್‍ ಖಾತೆಗಳು</string>
    <string name="att_terms_conditions">AT&amp;T Ready2Go Terms and Conditions</string>
    <string name="label_AcctYahoo">ಯಾಹೂ</string>
    <string name="label_AcctHotmail">ಹಾಟ್ ಮೇಲ್</string>
    <string name="label_AcctAOL">AOL</string>
    <string name="label_Setup_Othermail">ಇತರ ಖಾತೆಗಳು</string>
    <string name="terms_conditions_r2g">ನಿಯಮ ಮತ್ತು ನಿಬಂಧನೆಗಳು</string>
    <string name="terms_and_conditions_done">ಮಾಡಿದೆ</string>
    <string name="home_sync_thankyou">ನಿಮಗೆ ಧನ್ಯವಾದಗಳು!</string>
    <string name="home_sync_easy_setup">ಸುಲಭ ಸೆಟಪ್</string>
    <string name="home_sync_easy_setup_msg1">"1. ನಿಮ್ಮ ಮೊಬೈಲ್ ಸಾಧನದಲ್ಲಿ NFC ಆನ್ ಮಾಡಿ. ನಂತರ HomeSync ಅನ್ವಯಿಸುವಿಕೆಯನ್ನು ಸ್ಥಾಪಿಸಲು ನಿಮ್ಮ ಮೊಬೈಲ್ ಸಾಧನವನ್ನು HomeSync ಸಾಧನದ ಮೇಲ್ಭಾಗದಲ್ಲಿ ಇರಿಸಿ.
2. HomeSync ಸಾಧನವನ್ನು ನಿಯಂತ್ರಿಸಲು HomeSync ಅನ್ವಯಿಸುವಿಕೆಯನ್ನು ನಿಮ್ಮ ಮೊಬೈಲ್ ಸಾಧನದಲ್ಲಿ ಬಳಸಿ. (ಪರ್ಯಾಯವಾಗಿ, ಮೌಸ್ ಬಳಸಿಕೊಂಡು HomeSync ಸಾಧನವನ್ನು ನೀವು ನಿಯಂತ್ರಿಸಬಹುದು.)"</string>
    <string name="home_sync_easy_setup_msg2">Wi-Fi ನೆಟ್‌ವರ್ಕ್‌ಗೆ ಸಂಪರ್ಕಿಸುವ ಬದಲಿಗೆ ನೀವು ಈಥರ್ನೆಟ್ ಕೇಬಲ್‌ ಅನ್ನು ಸಂಪರ್ಕಿಸಬಹುದು.</string>
    <string name="home_sync_wifi_msg">ಇಂಟರ್ನೆಟ್ ಪ್ರವೇಶಿಸಲು, Wi-Fi ನೆಟ್‌ವರ್ಕ್‌ಗೆ ಸಂಪರ್ಕಿಸಿ ಅಥವಾ ಈಥರ್ನೆಟ್ ಕೇಬಲ್ ಅನ್ನು ಸಂಪರ್ಕಿಸಿ.</string>
    <string name="home_sync_display_aspect_ratio">ದೃಶ್ಯಾನುಪಾತ</string>
    <string name="home_sync_display_aspect_ratio_msg">ಉತ್ತಮ ಚಿತ್ರ ಪ್ರದರ್ಶನಕ್ಕಾಗಿ, ನಿಮ್ಮ TV ರಿಮೋಟ್ ನಿಯಂತ್ರಣವನ್ನು ಬಳಸಿಕೊಂಡು ನಿಮ್ಮ TV ದೃಶ್ಯಾನುಪಾತವನ್ನು ಮ್ಯಾನ್ಯುವಲಿಯಾಗಿ ಹೊಂದಿಸಬಹುದು.</string>
    <string name="home_sync_nfc_tag">Wi-Fi ನೆಟ್‌ವರ್ಕ್‌ಗೆ ಸಂಪರ್ಕಿಸುವ ಬದಲಿಗೆ ನೀವು ಈಥರ್ನೆಟ್ ಕೇಬಲ್‌ ಅನ್ನು ಸಂಪರ್ಕಿಸಬಹುದು.</string>
    <string name="welcome_desc_for_mum">"ನಿಮ್ಮ ಬಳಕೆದಾರ ಪ್ರದೇಶವನ್ನು ಈ ಟ್ಯಾಬ್ಲೆಟ್‌‌ಗೆ ಸೇರಿಸಲಾಗಿದೆ.
ನೀವು ಸ್ಥಾಪನೆಯನ್ನು ಪೂರ್ತಿಗೊಳಿಸಿದ ನಂತರ, ನೀವು ಸದ್ಯದ ಅನ್ವಯಿಸುವಿಕೆಗಳನ್ನು ಬಳಸಬಹುದು ಮತ್ತು ಹೊಸದಾಗಿರುವವುಗಳನ್ನು ಸ್ಥಾಪಿಸಬಹುದು.

ಮಹತ್ವದ್ದು:

- ಟ್ಯಾಬ್ಲೆಟ್‌ನ ಮಾಲಿಕರು ನೀವು ಸ್ಥಾಪಿಸಿದ ಅನ್ವಯಿಸುವಿಕೆಗಳ ಸ್ಥಾಪನೆಯನ್ನು ತೆಗೆಯಬಹುದು ಮತ್ತು ನಿಮ್ಮ ಬಳಕೆದಾರ ಪ್ರದೇಶವನ್ನು ನಿಶಕ್ತಗೊಳಿಸಬಹುದು.
- ಬೇರೆ ಬಳಕೆದಾರರು ನಿಮ್ಮ ಪರವಾಗಿ ಅನ್ವಯಿಸುವಿಕೆಯ ಅನುಮತಿಗಳಿಗೆ ಬದಲಾವಣೆಗೆ ಅವಕಾಶ ನೀಡಬಹುದು.
- ಬೇರೆ ಯಾವುದೇ ಕಂಪ್ಯೂಟರ್‌ನೊಂದಿಗೆ ಇರುವಂತೆ, ನೀವು ಈ ಟ್ಯಾಬ್ಲೆಟ್ ಅನ್ನು ಕೇವಲ ನೀವು ನಂಬುವ ಜನರೊಂದಿಗೆ ಮಾತ್ರವೇ ಹಂಚಿಕೊಳ್ಳಬೇಕು."</string>
    <string name="background_traffic_text">ಹಿನ್ನೆಲೆ ಡೇಟಾ ಅತ್ಯುತ್ತಮಗೊಳಿಸುವಿಕೆಯನ್ನು ಶಕ್ತಗೊಳಿಸಲಾಗುವುದು. ಈ ಕಾರ್ಯವನ್ನು ಸ್ವಯಂಚಾಲಿತವಾಗಿ ಮೊಬೈಲ್ ನೆಟ್‌ವರ್ಕ್‌ಗಳ ಮೂಲಕ ಪಡೆದಿರುವ ಹಿನ್ನೆಲೆ ಡೇಟಾದ ಪ್ರಮಾಣವನ್ನು ನಿಯಂತ್ರಿಸುತ್ತದೆ. ಇದು ಬ್ಯಾಟರಿ ಶಕ್ತಿಯನ್ನು ಉಳಿಸುತ್ತದೆ ಮತ್ತು ಡೇಟಾ ಬಳಕೆಯನ್ನು ತಗ್ಗಿಸುತ್ತದೆ. ಈ ಕಾರ್ಯವು ನಿಮ್ಮ ಸಾಧನದ ಸಾಮಾನ್ಯ ಬಳಕೆಯನ್ನು ಪ್ರಭಾವಿಸುವುದಿಲ್ಲ.</string>
    <string name="data_usage">ಡೇಟಾ ಬಳಕೆ</string>
    <string name="location_activity_title">ಗೂಗಲ್ ಮತ್ತು ನಿಮ್ಮ ಸ್ಥಳ</string>
    <string name="location_agree_sharing_content">ಗೂಗಲ್‌ನ ಸ್ಥಳ ಸೇವೆಯೊಂದಿಗೆ ನಿಮ್ಮ ಸ್ಥಳವನ್ನು ಅಂದಾಜು ಮಾಡಲು ಅನ್ವಯಿಸುವಿಕೆಗಳಿಗೆ ಅವಕಾಶ ನೀಡುತ್ತದೆ. ಅನಾಮಧೇಯ ಸ್ಥಳ ಡೇಟಾವನ್ನು ಸಂಗ್ರಹಿಸಲಾಗುತ್ತದೆ ಮತ್ತು ಗೂಗಲ್‌ಗೆ ಕಳುಹಿಸಲಾಗುತ್ತದೆ ಮತ್ತು ನಿಮ್ಮ ಸಾಧನದಲ್ಲಿ ಸಂಗ್ರಹಿಸಬಹುದು. ಯಾವುದೇ ಅನ್ವಯಿಸುವಿಕೆಗಳು ಚಲಾಯಿಸದೇ ಇರುವಾಗಲೂ ಸಂಗ್ರಹವು ಸಂಭವಿಸಬಹುದು.</string>
    <string name="location_agree_use_search_content">ಗೂಗಲ್ ಅನ್ವಯಿಸುವಿಕೆಗಳನ್ನು ಬಳಸುವಾಗ ಹೆಚ್ಚು ಸಂಬಂಧಿತ ಮಾಹಿತಿಯನ್ನು ಪಡೆಯಿರಿ. GPS ಮತ್ತು ಗೂಗಲ್‌ನ ಸ್ಥಳ ಸೇವೆಯನ್ನು ನೀವು ಗೂಗಲ್ ಅನ್ವಯಿಸುವಿಕೆಗಳನ್ನು ಬಳಸದೇ ಇರುವಾಗಲೂ ಸಹ ಪ್ರವೇಶಿಸಬಹುದು.</string>
    <string name="location_agree_use_wifi_scan_content">ಸ್ಥಳ ನಿಖರತೆಯನ್ನು ಸುಧಾರಿಸಲು ಮತ್ತು ಇತರ ಉದ್ದೇಶಗಳಿಗೆ, ಗೂಗಲ್‌ನ ಸ್ಥಳ ಸೇವೆ ಮತ್ತು ಇತರ ಅನ್ವಯಿಸುವಿಕೆಗಳು ಹತ್ತಿರದ Wi-Fi ನೆಟ್‌ವರ್ಕ್‌ಗಳಿಗೆ, Wi-Fi ಆಫ್ ಆಗಿರುವಾಗಲೂ ಸಹ ಸ್ಕ್ಯಾನ್ ಮಾಡಬಹುದು.</string>
    <string name="cu_registration_title">Register with China Unicom</string>
    <string name="cu_registration_message_1">Your device information will be sent to the China Unicom server to register your device during the first boot-up. It uses data from sources such as WLAN and the mobile network. This may result in additional charges.</string>
    <string name="cu_registration_yes_agree">I understand and agree to the terms and conditions above.</string>
    <string name="ctc_registration_title">Register device with China Telecom</string>
    <string name="ctc_registration_message_1">Your device information will be registered with the China Telecom server. The registration will use WLAN or Mobile data. Connecting to a mobile network may result in additional charges depending on your payment plan.</string>
    <string name="ctc_registration_yes_agree">ಇದನ್ನು ನಾನು ಒಪ್ಪುತ್ತೇನೆ.</string>
    <string name="v3_title">ಲಸಿಕೆ-ಚಾಲಿತ ಮಾಹಿತಿ</string>
    <string name="v3_info">"ಸರ್ಕಾರಿ ನೀತಿಯ ಪ್ರಕಾರ ಗ್ರಾಹಕರ ರಕ್ಷಣೆಗಾಗಿ, ಆಂಟಿವೈರಸ್ ಪ್ರೋಗ್ರಾಂ ಅನ್ನು ಸ್ಥಾಪಿಸಲಾಗುತ್ತಿದೆ ಮತ್ತು ಕಾರ್ಯನಿರ್ವಹಿಸುತ್ತಿದೆ.

ಆಂಟಿವೈರಸ್ ಪ್ರೋಗ್ರಾಂ V3 ಅನ್ನು ನೈಜ ಸಮಯದ ಮೇಲ್ವಿಚಾರಣೆ ಮತ್ತು ನಿಯತಕಾಲಿಕ ನವೀಕರಣಗಳೊಂದಿಗೆ ಸ್ಥಾಪಿಸಲಾಗಿದೆ.

ಮೊಬೈಲ್ ನೆಟ್‌ವರ್ಕ್‌ಗಳಿಗೆ ಸಂಪರ್ಕಿಸುವುದು ನಿಮ್ಮ ಪಾವತಿ ಯೋಜನೆಯನ್ನು ಅವಲಂಬಿಸಿ ಹೆಚ್ಚುವರಿ ವೆಚ್ಚಗಳನ್ನು ಉಂಟುಮಾಡಬಹುದು.

ನೈಜ ಸಮಯದ ಮೇಲ್ವಿಚಾರಣೆ ಮತ್ತು ಸ್ವಯಂಚಾಲಿತ ನವೀಕರಣಗಳನ್ನು ಆಂಟಿವೈರಸ್ ಪ್ರೋಗ್ರಾಂ ಸಂಯೋಜನೆಗಳಲ್ಲಿ ಬದಲಾಯಿಸಬಹುದು."</string>
    <string name="dsa_dual_sim_always_on">ಡ್ಯುಯಲ್ SIM ಸದಾ ಆನ್</string>
    <string name="label_SamsungAccount">Samsung account</string>
    <string name="label_SamsungAccountDesc">ನಿಮ್ಮ ಸಾಧನದಿಂದ ಹೆಚ್ಚಿನದನ್ನು ಪಡೆದುಕೊಳ್ಳಲು ಸೈನ್ ಇನ್ ಮಾಡಿ ಅಥವಾ Samsung account ಅನ್ನು ರಚಿಸಿ.</string>
    <string name="msg_sec_acct_modify_disabled">ಖಾತೆಯನ್ನು ತಿದ್ದಲು, ಸೆಟಪ್ ವಿಝಾರ್ಡ್ ಪೂರ್ಣಗೊಳಿಸಿ ಮತ್ತು ಸಂಯೋಜನೆಗಳು > ಖಾತೆಗಳಿಗೆ ಹೋಗಿ.</string>
    <string name="insert_sim_card">SIM ಕಾರ್ಡ್ ಸೇರಿಸಿ</string>
    <string name="insert_sim_card_message">ನೆಟ್‌ವರ್ಕ್ ಸೇವೆಯನ್ನು ಪಡೆಯಲು SIM ಕಾರ್ಡ್ ಸೇರಿಸಿ.</string>
    <string name="insert_uim_card">UIM ಕಾರ್ಡ್ ಸೇರಿಸಿ</string>
    <string name="insert_uim_card_message">ನಿಮ್ಮ ಮೊಬೈಲ್ ನೆಟ್‌ವರ್ಕ್ ಅನ್ನು ಪ್ರವೇಶಿಸಲು UIM ಕಾರ್ಡ್ ಸೇರಿಸಿ.</string>
    <string name="insert_simuim_card_message">Insert a UIM/SIM card to access network services.</string>
    <string name="data_usage_enable_mobile">ಮೊಬೈಲ್ ಡೇಟಾ</string>
    <string name="ctc_data_warning_in_roaming">"You're now in the international roaming state, the mobile data is on, please pay attention to the local charge rates."</string>
    <string name="dlg_know">I know it</string>
</resources>
