<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="guide_samsung_legal_for_na">"By tapping Next or otherwise using the phone, you agree to Samsung's terms and conditions."</string>
    <string name="error_log_yes">हाँ</string>
    <string name="error_log_no">नहीं धन्यवाद</string>
    <string name="error_log_collection">आप अपने डिवाइस में होने वाली किसी भी सॉफ्टवेयर अपडेट विफलता के लिए सैमसंग को त्रुटि लॉग डाटा उपलब्ध करने के लिए सहमत हैं। यह सैमसंग की सॉफ्टवेयर अपडेट प्रक्रिया को सुधारने और उन्नत करने में सैमसंग की सहायता करेगा और मूलभूत रूप से आपको अपना डिवाइस सही ढंग से अपडेट रखने में मदद करता है।</string>
    <string name="error_log_collection_k">"नैदानिक और उपयोग डेटा प्रदान करने की सहमति

Samsung अपने उत्पादों और सेवाओं की गुणवत्ता और प्रदर्शन को बेहतर बनाने में आपकी सहायता चाहता है। Samsung और उसके संबद्ध सेवा में सुधार और आंकड़ों संबंधी उद्देश्यों के लिए तथा अनपेक्षित शटडाउन और सिस्टम त्रुटियों जैसे नैदानिक प्रसंग को ट्रैक और ठीक करने के लिए भी आपके डिवाइस से नैदानिक और उपयोग डेटा एकत्रित कर सकते हैं। नैदानिक और उपयोग जानकारी के एकत्रण में एप्लीकेशंस का उपयोग करने के आपके तरीकों से संबंधित उपयोग जानकारी, त्रुटियों पर लॉग जानकारी और एप्लीकेशंस के आपके उपयोग से संबंधित विवरण (उसका विशिष्ट फंक्शन, उपयोग की आवृत्ति, मेमोरी/बैटरी उपयोग) शामिल हो सकते हैं। सभी नैदानिक और उपयोग डेटा को केवल एक ऐसे रूप में समग्र तरीके से एकत्रित और उपयोग किया जाएगा, जो व्यक्तिगत रूप से आपकी या आपके डिवाइस की पहचान नहीं करता और उसे हमारे द्वारा एकत्रित किए जाने वाले किसी भी अन्य डेटा से अलग से 7 महीने तक संग्रहीत रखा जाएगा। चूँकि Samsung के सर्वर पूरी दुनिया में स्थित हैं, इसलिए हमारे द्वारा एकत्रित किया जाने वाला डेटा आपके देश के बाहर स्थित सर्वर पर संग्रहीत किया जा सकता है। आप चाहें, तो हमें कोई भी नैदानिक और उपयोग डेटा प्रदान न करना चुन सकते हैं और ऐसे निर्णय से आपके डिवाइस की कार्यात्मकता या परिचालन पर किसी भी तरीके से कोई प्रभाव नहीं पड़ेगा। आप किसी भी समय सेटिंग्स से अपनी नैदानिक और उपयोग जानकारी के एकत्रण को अक्षम भी कर सकते हैं। नीचे दिया गया “हां” बटन क्लिक करके, आप एतद् द्वारा Samsung और उसके संबद्धों के द्वारा ऊपर निर्धारित उद्देश्यों और Samsung की गोपनीयता नीति के अनुसार अपने डिवाइस से नैदानिक और उपयोग डेटा के एकत्रण, उपयोग, संग्रहण, साझाकरण और प्रकटीकरण के लिए सहमति देते हैं।"</string>
    <string name="error_log_collection_k_serviceinfo">"नैदानिक ​​और उपयोग डेटा प्रदान करने हेतु सहमतिSamsung Electronics Co., Ltd. और उसकी सहयोगी कंपनियां (\"Samsung\") अपने उत्पादों और सेवाओं की गुणवत्ता और प्रदर्शन में सुधार करने में आपकी मदद करना चाहती हैं। आपके डिवाइस में नैदानिक ​​सॉफ्टवेयर शामिल है जो आपकी सहमति के साथ, आपके डिवाइस से स्वचालित रूप से नैदानिक ​​और उपयोग डेटा एकत्र कर सकता है। नैदानिक ​​सॉफ्टवेयर उत्पाद और सेवा की गुणवत्ता में सुधार करने और अप्रत्याशित शटडाउन या सिस्टम त्रुटियों को ट्रैक करने और उनका समाधान करने के लिए सांख्यिकीय विश्लेषण हेतु Samsung को यह डाटा भेज सकता है। Samsung द्वारा संग्रहीत किया गया नैदानिक और उपयोग डाटा आपके द्वारा डिवाइस उपयोग किए जाने के तरीको पर जानकारी में या नेटवर्क प्रदाताओं के बारे में जानकारी में (कनेक्शन स्थिति, चार्जिंग स्थिति, सेटिंग स्थिति (जैसे कि प्रदर्शन और पॉवर सेटिंग्स) इ‍त्यादि सहित) और आपके द्वारा एप्लीकेशंस का उपयोग करने के तरीको पर जानकारी में (उपयोग की आवृत्ति और अवधि, सेटिंग स्थिति, मेमोरी और बैटरी उपयोग, लॉग डाटा, लागू आधार स्टेशन के बारे में जानकारी इत्यादि सहित), शामिल और प्रदान किया जाता है हालांकि ऐसी स्थान जानकारी केवल तभी उपलब्ध होती है यदि ''स्थान'' कार्यक्षमता आपके डिवाइस पर सक्रिय हो। चुंकी Samsung ने दुनिया भर में सर्वर्स स्थापित किए हैं, हमारे द्वारा एकत्रित किया जाने वाला डाटा आपके निवास के देश के बाहर संग्रहीत डाटा हो सकता है जिसमें उस देश का डाटा भी हो सकता है जहाँ संभवत: डाटा सुरक्षा कानून व्यापक ना हो। इस डाटा को उपलब्ध कराने के लिए सहमत होकर, आप स्पष्ट रूप से निम्न के लिए सहमति देते हैं. इस उद्देश्य के लिए सभी नैदानिक ​​और उपयोग डाटा इस तरीके से एकत्रित किए जाएंगे कि वह व्यक्तिगत रूप से आपकी या आपके डिवाइस की पहचान नहीं करें और इन्हें केवल इस विश्लेषण के लिए आवश्यकता होने तक लंबे समय के लिए बनाए रखा जाएगा. आप नैदानिक और उपयोग डाटा हमें प्रदान नहीं करना चुन सकते हैं और ऐसे निर्णय किसी भी तरह से आपके डिवाइस की कार्यक्षमता या संचालन को प्रभावित नहीं करेंगे। आप अपने डिवाइस पर सेटिंग्स के माध्यम से किसी भी समय इस सॉफ्टवेयर को अक्षम करना चुन सकते हैं। नीचे ”Yes” बटन पर टैप करके, आप निम्न के लिए एतद्वारा सहमति देते हैं (i) नैदानिक और उपयोग डाटा का स्वचालित रूप से स्थानांतरण (ii) उपरोक्त निर्धारित प्रयोजनों के लिए आपके डिवाइस से नैदानिक ​​और उपयोग डाटा का Samsung द्वारा एकत्रितकरण, उपयोग, संग्रहण, साझाकरण और प्रकटीकरण।"</string>
    <string name="validation_email">Samsung account की जाँच की जा रही है…</string>
    <string name="continue_for_a11y">उपलब्धता मोड सक्षम करने के लिए, स्क्रीन को दो उंगलियों से तब तक होल्ड करे रखें जब तक आपको कोई बीप सुनाई नहीं दे।</string>
    <string name="canceled_a11y">उपलब्धता मोड सक्षम नहीं किया गया है।</string>
    <string name="enabled_a11y">उपलब्धता मोड सक्षम किया गया है।</string>
    <string name="terms_confirm">मैंने ऊपर लिखे नियम और शर्तों को पढ़ा और समझा है और मैं इनसे सहमत हूँ।</string>
    <string name="terms_title">EULA और निदान डाटा</string>
    <string name="terms_title_upgrade">अंतिम उपयोगकर्ता लाइसेंस अनुबंध</string>
    <string name="settings_license_activity_loading">लोड हो रहा है…</string>
    <string name="settings_license_activity_unavailable">लोड होने के दौरान त्रुटि पाई गई</string>
    <string name="thank_you">आपको धन्यवाद!</string>
    <string name="data_connect_title">डाटा नेटवर्क</string>
    <string name="data_connection_text">आपके डिवाइस के कई एप्लीकेशंस, विज़ेट्स और सेवाएँ, या जिन्हें अपने डिवाइस से ऍक्सेस करते है के लिए इंटरनेट कनेक्शन आवश्यक है। यदि Wi-Fi चालू नहीं है, तो डिवाइस आपके मोबाइल नेटवर्क से कनेक्ट होगा, जिससे आपके भुगतान योजना के आधार पर अतिरिक्त शुल्क लग सकते हैं।</string>
    <string name="reactivation_lock_title">पुन:सक्रीयण लॉक</string>
    <string name="reactivation_lock_desc">आपके डिवाइस के खो जाने या चोरी हो जाने की स्थिति में इसे अन्य लोगों द्वारा रीसेट किए जाने के बाद पुनः सक्रिय करने से रोक कर उसे सुरक्षित करें। इस सेवा का उपयोग करने के लिए आपको एक Samsung account की आवश्यकता है।</string>
    <string name="reactivation_lock_desc2">वारंटी के अंतर्गत किसी मरम्मत के लिए आपके अनुरोध करने से पहले, पुनः सक्रियण लॉक को अक्षम किया जाना आवश्यक है। अपनी Samsung account जानकारी को याद रखें ताकि आपके डिवाइस के लॉक होने पर आप इसे पुनः सक्रिय कर सकें। पुनः सक्रियण लॉक को अक्षम करने के लिए, सेटिंग्स > सुरक्षा पर जाएँ।</string>
    <string name="reactivatio_check_text">पुनः सक्रियण लॉक सक्षम करें</string>
    <string name="device_name_title">डिवाइस का नाम</string>
    <string name="device_name_warning">साधन नाम प्रविष्ट करें।</string>
    <string name="device_name_desc">कोई डिवाइस नाम प्रविष्ट करें, ताकि ब्लूटूथ, Wi-Fi Direct और टेथरिंग का उपयोग करते समय डिवाइस को आसानी से पहचान सकें।</string>
    <string name="device_name_desc_wifi_only">कोई डिवाइस नाम प्रविष्ट करें, ताकि ब्लूटूथ और Wi-Fi Direct का उपयोग करते समय आप अपने डिवाइस को आसानी से पहचान सकें।</string>
    <string name="key_feature">मुख्य सुविधाएँ ब्राउज करें</string>
    <string name="app_name">सैमसंग सेटअप विजार्ड</string>
    <string name="welcome_start_msg">स्वागत है!</string>
    <string name="key_feature_button">अधिक जानें</string>
    <string name="tap_to_learn_more">अधिक जानने के लिए टैप करें</string>
    <string name="setup_complete_message">डिवाइस सेट है और उपयोग के लिए तैयार है</string>
    <string name="select_language">भाषा चुनें</string>
    <string name="start">प्रारंभ</string>
    <string name="sim_missing_title">SIM कार्ड डालें</string>
    <string name="sim_missing_text">अपने डिवाइस का पॉवर बंद करें और SIM कार्ड स्लॉट में अपना SIM कार्ड डालें। यदि आप अभी इस चरण को छोड़ना चाहते हैं, तो बाद में अपना SIM कार्ड अवश्य डालें। जब तक आप ऐसा नहीं करते, आपके डिवाइस की अधिकांश सुविधाएं कार्य नहीं करेंगी।</string>
    <string name="location_sharing_title">गूगल स्थान का उपयोग करें</string>
    <string name="location_sharing_message">यहाँ तक कि जब GPS उपलब्ध नहीं होता है तब भी आपकी लगभग स्थिति को निर्धारित करने हेतु एप्लीकेशन की मदद के लिए गूगल स्थान सेवा Wi-Fi और मोबाइल नेटवर्क्स जैसे स्रोतों से डाटा का उपयोग करता है।</string>
    <string name="yes_agree">अज्ञात स्थान डाटा संग्रहित करने के लिए गूगल स्थान सेवा को अनुमति दें। यह तब भी होता है जब कोई भी एप्लीकेशन नहीं चल रही हैं।</string>
    <string name="yes_agree_use_location">गूगल खोज परिणाम और अन्य गूगल सेवाओं के लिए मेरे स्थान का उपयोग करें।</string>
    <string name="opt_set_title">वैकल्पिक सेटिंग</string>
    <string name="opt_set_msg">"आसान मोड, आपको आसान विजेट सुविधाओं और फ़ॉन्ट आकार को कस्टमाइज़ करने की योग्यता के साथ अपने डिवाइस का अधिक आसानी से उपयोग करने में मदद करता है
इसे सक्षम करने के लिए आसान मोड टिकबॉक्स को टैप करें।"</string>
    <string name="easy_btn_text">आसान मोड सेटअप सक्षम करें?</string>
    <string name="try_again_button_label">फिर से प्रयास करें</string>
    <string name="skip_button_label">छोड़ें</string>
    <string name="next_button_label">अगला</string>
    <string name="next_button_disable">अक्षम</string>
    <string name="button_tts">बटन</string>
    <string name="previous_button_label">पिछला</string>
    <string name="restart_button_label">पुन: चालू करें</string>
    <string name="finish_button_label">समाप्त</string>
    <string name="uim_missing_text">"Turn off your device, remove the battery, and carefully insert your UIM card with the gold contact side down. The cut-off corner should end up farthest away from the battery.
If you prefer to skip now, be sure to insert your UIM card later. Until you do, most of your device's features will not work."</string>
    <string name="sim_uim_missing_title">कोई UIM/SIM कार्ड नहीं डाला गया है।</string>
    <string name="sim_uim_missing_text">अपना डिवाइस बंद करें और UIM/SIM कार्ड स्लॉट में सावधानीपूर्वक अपना UIM/SIM कार्ड डालें। यदि अब आप इस चरण को छोड़ना पसंद करते हैं, तो बाद में अपना UIM/SIM कार्ड डालना सुनिश्चित करें। जब तक आप इसे नहीं डालते हैं, आपके डिवाइस की अधिकांश सुविधाएँ कार्य नहीं करेंगी।</string>
    <string name="activation_progress_text">आपके डिवाइस को सक्रिय कर रहा है। इसमें कुछ मिनट लग सकते हैं। कृपया प्रतीक्षा करें…</string>
    <string name="activation_succ_title">डिवाइस सक्रिय किया गया</string>
    <string name="activation_succ_text">पूर्ण रूप से सक्रिय होने लिए आपके डिवाइस को पुन: प्रारंभ किया जाना आवश्‍यक है</string>
    <string name="activation_fail_text">आपके डिवाइस को सक्रिय करने में विफल हुआ। यह कोई अस्थायी समस्या हो सकती है। फिर से प्रयास करने के लिए अपने डिवाइस को पुन: प्रारंभ करें</string>
    <string name="network_charges_title">नेटवर्क शुल्क</string>
    <string name="network_charges_text">मोबाइल नेटवर्क का उपयोग कर कुछ एप्लीकेशंस जैसे कि इंटरनेट, ईमेल आदि और कुछ गतिविधियाँ करने पर अतिरिक्त शुल्क लग सकते हैं। उदाहरण के लिए, मोबाइल नेटवर्क को किसी Samsung account को पंजीकृत करने और विजेट्स, सजीव वॉलपेपर, और जानकारी टिकर का उपयोग करने की आवश्यकता होती है। अन्य परिस्थितियों में नेटवर्क शुल्कों के बारे में अधिक जानकारी प्रदान की जाएगी।</string>
    <string name="network_charges_mobile_warning">पैकेट डाटा द्वारा कनेक्ट करने पर अतिरिक्त शुल्क लग सकते हैं। जारी रखें?</string>
    <string name="opt_dual_sim_msg">दोहरी SIM हमेशा चालू को सक्षम करने पर आपको कॉल के दौरान भी दोनों SIM कार्ड्स से कॉल प्राप्त करने की सुविधा मिलती है।</string>
    <string name="dual_simi_btn_text">दोहरी SIM हमेशा चालू सक्षम करें?</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message1">पसंदीदा एप्स</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message2">पसंदीदा संपर्क</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message3">पसंदीदा सेटिंग्स</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message4">साधारण अलार्म घड़ी</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message5">चित्र फ्रेम</string>
    <string name="easy_step_widgets_skip_message">आसान मोड सक्षम करने के लिए अगला टैप करें</string>
    <string name="easy_step_font_message">संदेश, ईमेल, संपर्को आदि के लिए फॉन्ट का आकार कस्टमाइज करें।</string>
    <string name="tiny">अतिसूक्ष्म</string>
    <string name="small">छोटा</string>
    <string name="normal">सामान्य</string>
    <string name="large">बड़ा</string>
    <string name="huge">बहुत बड़ा</string>
    <string name="easymode_label">आसान मोड</string>
    <string name="easy_mode_summary">सामान्य होम स्क्रीन लेआउट और अधिक बड़े टेक्स्ट और चिह्नों का उपयोग करें।</string>
    <string name="easy_mode_help">और भी आसान होम स्क्रीन लेआउट और एप्लिकेशन सहभागिता के साथ अधिक आसानी से अपने डिवाइस का उपयोग करें। आपकी होम स्क्रीन पर अधिक बड़े टेक्स्ट और प्रतीकों को भी लागू किया जाएगा।</string>
    <string name="enable_easy_mode">आसान मोड सक्षम करें</string>
    <string name="more_information">अधिक सूचना</string>
    <string name="welcome">स्वागत है!</string>
    <string name="accessibility">उपलब्धता</string>
    <string name="talkback_description">आप बिना रिलीज़ किए स्क्रीन पर कहीं भी एक आयत बनाने के द्वारा टॉकबैक को सक्षम कर सकते हैं।</string>
    <string name="accessibility_description">उपलब्धता सेटिंग्स परिवर्तित करने के लिए नीचे उपलब्धता पर टैप करें।</string>
    <string name="location_sharing_title_baidu">Baidu location service</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu1">Baidu location service uses data from sources such as WLAN and mobile networks to help apps determine your approximate location, even when GPS is not available. You can change this option any time under Settings.</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu2">When the NLP function is installed and opened, Baidu location services will collect anonymous location data. This will occur even when no apps are running. Some data may be stored on your device.</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu3">This may incur additional charges. The data collected will be used to find your location and improve accuracy. We ensure that your data will not be shared with other parties or be used for purposes other than providing services. The following data will be collected.</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu4">"- ID, signal strength of WLAN AP to be surveyed from the periphery
- ID, signal strength to be surveyed from the peripheral base station (for GSM and CDMA)"</string>
    <string name="yes_agree_baidu">Allow Baidu location services to collect anonymous location data. This will occur even when no applications are running.</string>
    <string name="wifi_scan_always_available_summary">Allow network location services and applications to scan for WLANs, even when WLAN is turned off.</string>
    <string name="date_time_auto">स्वचालित तिथि और समय</string>
    <string name="date_picker_title">तारीख</string>
    <string name="time_picker_title">समय</string>
    <string name="mobile_data_msg">मोबाइल नेटवर्क पर डाटा उपयोग सक्षम करें।</string>
    <string name="mobile_data_title">मोबाइल डाटा</string>
    <string name="mobile_data_connected">डिवाइस को मोबाइल नेटवर्क से कनेक्ट किया गया।</string>
    <string name="stms_version">SM-G900F_EUR_20141215_0200</string>
    <string name="welcome_start_msg_att">Welcome to AT&amp;T Ready2Go!</string>
    <string name="email_account_r2g">ईमेल खाते</string>
    <string name="att_terms_conditions">AT&amp;T Ready2Go Terms and Conditions</string>
    <string name="label_AcctYahoo">याहू</string>
    <string name="label_AcctHotmail">हॉटमेल</string>
    <string name="label_AcctAOL">AOL</string>
    <string name="label_Setup_Othermail">अन्य खातें</string>
    <string name="terms_conditions_r2g">नियम और शर्तें</string>
    <string name="terms_and_conditions_done">हुआ</string>
    <string name="home_sync_thankyou">आपको धन्यवाद!</string>
    <string name="home_sync_easy_setup">आसान सेटअप</string>
    <string name="home_sync_easy_setup_msg1">"1. अपने मोबाइल डिवाइस पर NFC चालू करें। फिर HomeSync एप्लीकेशन स्थापित करने के लिए अपने मोबाइल डिवाइस को HomeSync डिवाइस के शीर्ष पर रखें।
2. HomeSync डिवाइस को नियंत्रित करने के लिए अपने मोबाइल डिवाइस पर HomeSync एप का उपयोग करें। (वैकल्पिक रूप से आप माउस का उपयोग करके भी HomeSync डिवाइस को नियंत्रित कर सकते हैं।)"</string>
    <string name="home_sync_easy_setup_msg2">किसी Wi-Fi नेटवर्क से कनेक्ट करने के बजाय आप एक इथरनेट केबल भी कनेक्ट कर सकते हैं।</string>
    <string name="home_sync_wifi_msg">इंटरनेट एक्सेस करने के लिए, किसी Wi-Fi नेटवर्क से कनेक्ट करें या किसी ई‍थरनेट केबल को कनेक्ट करें।</string>
    <string name="home_sync_display_aspect_ratio">पक्ष अनुपात</string>
    <string name="home_sync_display_aspect_ratio_msg">बेहतर तस्वीर प्रदर्शन के लिए, मैनुअल रूप से अपने टीवी के रिमोट कंट्रोल का उपयोग करते हुए अपने टीवी का पक्ष अनुपात सेट करें।</string>
    <string name="home_sync_nfc_tag">किसी Wi-Fi नेटवर्क से कनेक्ट करने के बजाय आप एक इथरनेट केबल भी कनेक्ट कर सकते हैं।</string>
    <string name="welcome_desc_for_mum">"इस टैबलेट में आपका उपयोगकर्ता क्षेत्र जोड़ दिया गया है।
सेट करना समाप्त कर लेने पर आप वर्तमान एप्लीकेशंस का उपयोग कर सकते हैं और नए एप्लीकेशंस स्थापित कर सकते हैं।

महत्वपूर्ण:

- टैबलेट का स्वामी आपके द्वारा स्थापित किए गए एप्स की स्थापना रद्द कर सकता है और आपके उपयोगकर्ता क्षेत्र को हटा सकता है।
- अन्य उपयोगकर्ता आपकी ओर से एप्लीकेशन अनुमतियों में परिवर्तन की अनुमति दे सकते हैं।
- किसी भी कंप्यूटर के साथ, आपको केवल उन्हीं लोगों के साथ यह टैबलेट साझा करना चाहिए जिन पर आप विश्वास करते हैं।"</string>
    <string name="background_traffic_text">बैकग्राउंड डाटा ऑप्टिमाजेशन सक्षम हो जाएगा। यह फ़ंक्शन मोबाइल नेटवर्क्स के माध्यम से प्राप्त किए जा रहे बैकग्राउंड डाटा की मात्रा को स्वचालित रूप से नियंत्रित करता है। इससे बैटरी पॉवर बचेगी और डाटा खपत कम होगी। इस फ़ंक्शन से डिवाइस का आपका सामान्य उपयोग प्रभावित नहीं होगा।</string>
    <string name="data_usage">डाटा उपयोग</string>
    <string name="location_activity_title">गूगल और आपका स्थान</string>
    <string name="location_agree_sharing_content">गूगल स्थान सेवा के द्वारा एप्स को आपके स्थान का आकलन करने की अनुमति देता है। अज्ञात स्थान डाटा संग्रहीत किया जाएगा और गूगल को भेजा जाएगा, और संभव है कि आपके डिवाइस पर संग्रहीत किया जाए। संग्रह तब भी हो सकता है जब कोई एप न चल रहा हों।</string>
    <string name="location_agree_use_search_content">गूगल एप्स उपयोग करते समय अधिक प्रासंगिक जानकारी पाएँ। GPS और गूगल स्थान सेवा को तब भी एक्सेस किया जा सकता है जब आप गूगल एप्स का उपयोग नहीं कर रहे हों।</string>
    <string name="location_agree_use_wifi_scan_content">स्थान सटीकता सुधारने और अन्य उद्देश्यों के लिए, गूगल स्थान सेवा और अन्य एप्स नज़दीकी Wi-Fi नेटवर्क्स स्कैन कर सकते हैं, भले ही Wi-Fi बंद हो।</string>
    <string name="cu_registration_title">Register with China Unicom</string>
    <string name="cu_registration_message_1">Your device information will be sent to the China Unicom server to register your device during the first boot-up. It uses data from sources such as WLAN and the mobile network. This may result in additional charges.</string>
    <string name="cu_registration_yes_agree">I understand and agree to the terms and conditions above.</string>
    <string name="ctc_registration_title">Register device with China Telecom</string>
    <string name="ctc_registration_message_1">Your device information will be registered with the China Telecom server. The registration will use WLAN or Mobile data. Connecting to a mobile network may result in additional charges depending on your payment plan.</string>
    <string name="ctc_registration_yes_agree">मैं इससे सहमत हूँ।</string>
    <string name="v3_title">वैक्सीन-संचालित जानकारी</string>
    <string name="v3_info">"सरकारी नीति के अनुसार ग्राहक सुरक्षा के लिए एंटीवायरस प्रोग्राम स्थापित किया गया है और चल रहा है।

एंटीवायरस प्रोग्राम V3 को रीयल-टाइम निगरानी और आवधिक अपडेट्स के साथ स्थापित किया गया था।

आपकी योजना के आधार पर मोबाइल नेटवर्क्स से कनेक्ट करने पर अतिरिक्त शुल्क लागू हो सकते हैं।

रीयल-टाइम निगरानी और स्वचालित अपडेट्स एंटीवायरस प्रोग्राम सेटिंग्स में बदले जा सकते हैं।"</string>
    <string name="dsa_dual_sim_always_on">दोहरी SIM हमेशा चालू</string>
    <string name="label_SamsungAccount">Samsung account</string>
    <string name="label_SamsungAccountDesc">अपने डिवाइस का अधिकतम लाभ लेने के लिए साइन इन करें या कोई Samsung account बनाएँ।</string>
    <string name="msg_sec_acct_modify_disabled">खाता संपादित करने के लिए, सेटअप विजार्ड पूर्ण करें और सेटिंग्स > खातें पर जाएँ।</string>
    <string name="insert_sim_card">SIM कार्ड डालें</string>
    <string name="insert_sim_card_message">नेटवर्क सेवाएँ एक्सेस करने के लिए SIM कार्ड इंसर्ट करें।</string>
    <string name="insert_uim_card">UIM कार्ड डालें</string>
    <string name="insert_uim_card_message">अपना मोबाइल नेटवर्क एक्सेस करने के लिए UIM कार्ड इंसर्ट करें।</string>
    <string name="insert_simuim_card_message">Insert a UIM/SIM card to access network services.</string>
    <string name="data_usage_enable_mobile">मोबाइल डाटा</string>
    <string name="ctc_data_warning_in_roaming">"You're now in the international roaming state, the mobile data is on, please pay attention to the local charge rates."</string>
    <string name="dlg_know">I know it</string>
</resources>
