<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="guide_samsung_legal_for_na">"By tapping Next or otherwise using the phone, you agree to Samsung's terms and conditions."</string>
    <string name="error_log_yes">ඔව්</string>
    <string name="error_log_no">ස්තුති එපා</string>
    <string name="error_log_collection">ඔබේ උපාංගය අත්විඳින සියළු මෘදුකාංග යාවත්කාලීන බිඳවැටීම් හා සම්බන්ධ දෝෂ වාර්තා සැම්සුං වෙත සැපයීමට ඔබ එකඟ වෙයි. මෙය සැම්සුං හ‍ට සැම්සුං හි මෘදුකාංග යාවත්කාලීන ක්‍රියාවලීන් වැඩිදියුණු කිරීමට ඉවහල් වන අතර අවසානයේ ඔබට ඔබේ උපාංගය නිසි ලෙස යාවත්කාලීනව තබා ගැනීමට උපකාර වේ.</string>
    <string name="error_log_collection_k">"දෝෂ නිර්ණය සහ භාවිතය දත්ත සැපයීමට කැමැත්ත

Samsung සිය නිෂ්පාදන සහ සේවාවල ගුණාත්මකභාවය සහ කාර්යසාධනය වැඩිදියුණු කිරීමට ඔබගේ උපකාරය කැමැත්තෙන් සිටී. Samsung සහ එහි අනුබද්ධ ආයතන සේවා අභිවෘද්ධිය සහ සංඛ්යාන අභිමතාර්ථ සඳහා එමෙන්ම අනපේක්ෂිත වැසීයාම් සහ පද්ධති දෝෂ වැනි දෝෂ නිර්ණය සිද්ධි අල්ලා ගැනීමට සහ නිරාකරණයට ද ඔබගේ උපාංගයේ දෝෂ නිර්ණය සහ භාවිතය දත්ත රැස්කිරීම කරනු ලැබිය හැකිය. දෝෂ නිර්ණය සහ භාවිතය රැස්කිරීම්වලට, ඔබ යෙදුම් භාවිත කරන ආකාරය, දෝෂ මත ලොග් සටහන් තොරතුරු, සහ යෙදුම් වල ඔබගේ භාවිතය (එහි විශේෂිත ක්රියාව, භාවිත කරන වාරගණන, මතක/බැටරි භාවිතය) ගැන විස්තර ආදිය පිළිබඳ භාවිතය තොරතුරු ඇතුළත් විය හැකිය. සියලුම දෝෂ නිර්ණය සහ භාවිතය දත්ත සමෝධානිත ආකරයකින් රැස්කෙරෙනු සහ භාවිත කෙරෙනු ඇති අතර ඔබ සහ ඔබගේ උපාංගය පෞද්ගලිකව හඳුනා නොගන්නා ආකාරයකින් පමණක් කෙරේ, තවද අප විසින් රැස් කරනු ලැබිය හැකි අනෙකුත් දත්තවලින් වෙන්ව මාස 7 කකාලයක් සඳහා ගබඩා කෙරෙනු ඇත. Samsung සේවාදායකයන් ලෝකය පුරා පිහිටුවා ඇති බැවින්, අප රැස්කරනු ලැබිය හැකි දත්ත ඔබගේ රටෙන් බැහැර පිහිටි සේවාදායකයක ගබඩා කිරීමට ඉඩ ඇත. ඔබගේ දෝෂ නිර්ණය සහ භාවිතය දත්ත කවරක් හෝ අපට නොසපයා සිටීමට තේරීමක් කිරීමට ඔබට හැකියාව තිබෙන අතර එම තීරණය කවර ආකාරයකින් හෝ ඔබගේ උපාංගයේ ක්රියාකාරීත්වයට හෝ මෙහෙයවීමයට බලපෑමක් නොකරනු ඇත. ඔබට ඔබගේ දෝෂ නිර්ණය සහ භාවිතය තොරතුරු රැස්කිරීම අබල කිරීමට ද ඉඩ තිබෙන අතර පසුතල මාර්ගයෙන් කවර වේලාවක හෝ එය කළ හැකිය. පහත ඇති “ඔව්“ බොත්තම ක්ලික් කිරීමෙන්, ඔබ මෙහිලා ඔබගේ උපාංගය වෙතින් Samsung සහ එහි අනුබද්ධ ආයතන විසින් ඉහතින් දක්වන ලද අභිමතාර්ථයන් සඳහා Samsung හි රහස්යතා ප්රතිපත්තියට අනුකූලව දෝෂ නිර්ණය සහ භාවිතය දත්ත රැස්කිරීම, භාවිතය, ගබඩා කිරීම, හවුලේ පරිහරණය සඳහා එකඟ වන්නෙහිය."</string>
    <string name="error_log_collection_k_serviceinfo">දෝෂ නිර්ණ සහ භාවිත තොරතුරු සැපයීමේ කැමැත්තSamsung Electronics Co., Ltd. සහ එහි අනුබද්ධායතන (”Samsung”) එහි නිපැයුම් සහ සේවාවල ගුණත්වය සහ කාර්යසාධනය වැඩි දියුණු කිරීමට ඔබගේ සහාය පතයි. ඔබගේ උපාංගයෙහි, ඔබගේ කැමැත්ත ඇතිව, ඔබගේ උපාංගය වෙතින් ස්වයංක්‍රියව දෝෂ නිර්ණ සහ භාවිත තොරතුරු රැස් කළ හැකි දෝෂ නිර්ණ මෘදුකාංගයක් අඩංගුය. නිපැයුම් සහ සේවා ගුණත්වය ඉහළ නැංවීමට, සහ අනපේක්ෂිත වසා දැමීම් හෝ පද්ධති දෝෂ හඹා යාමට හා ඒවාට විසඳුම් සෙවීමට දෝෂ නිර්ණ මෘදුකාංගය මෙම දත්ත සංඛ්‍යානමය විශ්ලේෂණය සඳහා Samsung වෙත යැවිය හැකිය. Samsung මගින් රැස් කළ දෝෂ නිර්ණය දත්තවල ඔබ ඔබේ උපාංගය භාවිතා කරන ආකාරය පිළිබඳ තොරතුරු හෝ ජාල සම්පාදකයින් පිළිබඳ තොරතුරු (සබැඳුම් තත්ත්වය, චාර්ජ් වීමේ තත්ත්වය, සැකසුම් තත්ත්වය (සංදර්ශක හා බල සැකසුම් ) ආදිය ඇතුළුව), සහ ඔබ ඔබේ යෙදුම් භාවිතා කරන ආකාරය (වාර ගණන හා භාවිතා කිරීමේ කාල සීමාව, සැකසුම් තත්ත්වය, මතක හා බැටරි පරිභෝජනය, ලොග් දත්ත, අදාළ මූලස්ථ නාලිකා පිළිබඳ තොරතුරු ආදී) තොරතුරු ඇතුළත් විය හැකි අතර කෙසේ වුවත්, එබඳු පිහිටීම් තොරතුරු ලද හැකි වනු ඇත්තේ ඔබේ උපාංගයේ “පිහිටීම්“ ක්‍රියාදාමය සක්‍රියනය කර ඇත්නම් පමණකි.. Samsung වෙත හට ලොව පුරා විසිරුණ සර්වර ඇති බැවින්, අප රැස් කරන දත්ත, දත්ත ආරක්ෂණ නීති එතරම් විස්තීර්ණ නොවිය හැකි රටවල් ඇතුළුව, ඔබ වාසය කරන රටෙන් බැහැර රටක ගබඩා කළ හැකිය. අපට දත්ත සැපයීමට එකඟ වීමෙන්, ඔබ මෙයට ප්‍රකාශිතව කැමැත්ත ලබා දෙයි. මෙම අරමුණ සඳහා රැස් කරන සියලු දෝෂ නිර්ණ සහ භාවිත දත්ත ඔබව හෝ ඔබගේ උපාංගය පුද්ගලිකව හඳුනා ගත නොහැකි ආකාරයකින් රැස් කෙරෙන අතර, මෙම විශ්ලේෂණය සඳහා අවශ්‍ය වන තාක් පමණක් රඳවා ගැනේ. ඔබ අපට දෝෂ නිර්ණ සහ භාවිත දත්ත නොසැපයීමට තේරිය හැකි අතර, එවැනි තීරණයක් ඔබගේ උපාංගයෙහි ක්‍රියාකාරිත්වයට හෝ මෙහෙයුමට කිසිදු ආකාරයකින් බල නොපානු ඇත. ඔබගේ උපාංගයෙහි සැකසුම් හරහා, ඔබට ඕනෑම අවස්ථාවක මෙම මෘදුකාංගය අක්‍රිය කිරීමට තේරිය හැකිය. පහත \"ඔව්\" බොත්තම ක්ලික් කිරීම මගින්, ඔබ මෙයින් ඉහත සඳහන් අරමුණු සඳහා ඔබගේ උපාංගයෙන් Samsung මගින් (i) දෝෂ නිර්ණ සහ භාවිත දත්තවල ස්වයංක්‍රිය සම්ප්‍රේෂණය සහ (ii) දෝෂ නිර්ණ සහ භාවිත දත්තවල රැස් කිරීම, භාවිත කිරීම, ගබඩා කිරීම, බෙදාහදා ගැනීම සහ හෙළිදරව් කිරීම සඳහා එකඟ වෙයි.</string>
    <string name="validation_email">Samsung account පරීක්ෂා කරමින්…</string>
    <string name="continue_for_a11y">ප්‍රවේශ්‍යතා ප්‍රකාරය සක්‍රිය කිරීමට, ඔබට බීප් නාදයක් ඇසෙන තුරු ඇඟිලි දෙකකින් තිරය අල්ලාගෙන සිටීම දිගටම කරගෙන යන්න.</string>
    <string name="canceled_a11y">ප්‍රවේශ්‍යතා ප්‍රකාරය සක්‍රිය නොකෙරිණි.</string>
    <string name="enabled_a11y">ප්‍රවේශ්‍යතා ප්‍රකාරය සක්‍රිය කෙරිණි.</string>
    <string name="terms_confirm">මා ඉහත නියමයන් සහ කොන්දේසි වටහා ගත් අකර ඒ හා එකඟ වෙමි.</string>
    <string name="terms_title">EULA හා දෝෂ විනිශ්ච දත්.</string>
    <string name="terms_title_upgrade">අවසන් පරිශීලක වරපත් ගිවිසුම</string>
    <string name="settings_license_activity_loading">බාගනිමින්…</string>
    <string name="settings_license_activity_unavailable">සංවාදය පැටවෙන අතර දෝෂයක් හට ගැණිනි.</string>
    <string name="thank_you">ස්තූතියි!</string>
    <string name="data_connect_title">දත්ත ජාලය</string>
    <string name="data_connection_text">බොහෝ යෙදුම්, විජෙට්ටු හා ඔබේ උපාංගයේ ඇති හෝ ඔබේ උපාංගයෙන් ඔබ ප්‍රවේශ වන සේවා සඳහා අන්තර්ජාල සම්බන්ධතාවක් අවශ්‍ය කෙරේ. Wi-Fi ක්‍රියාත්මක කොට නොමැති නම් උපාංගය මගින් ඔබේ ජංගම ජාලයට සම්බන්ධ වනු ඇති අතර එය ඔබේ ගෙවුම් සැලසුමට අදාළව අතිරේක ගාස්තු අය කිරීමට හේතු වනු ඇත.</string>
    <string name="reactivation_lock_title">යළි සක්‍රිය කිරීමේ අගුල</string>
    <string name="reactivation_lock_desc">ඔබගේ උපාංගය යළි සකසා ඇති විට වෙනත් පුද්ගලයන් විසින් එය නැවත සක්‍රිය කිරීම වළක්වා ඔබගේ උපාංගය නැති වූ හෝ සොරකම් කළ අවස්ථාවක එය ආරක්ෂා කර ගන්න. මෙම සේවාව භාවිතා කිරීමට ඔබට Samsung account එකක් අවශ්‍යය.</string>
    <string name="reactivation_lock_desc2">වගකීම් සහතිකය යටතේ අලුත්වැඩියාවක් ඉල්ලීමට පෙර, යළි සක්‍රියනය කිරීමේ අගුල අක්‍රිය කළ යුතුය. ඔබගේ Samsung account තොරතුරු මතක තබා ගැනීමෙන් ඔබට ඔබගේ උපාංගය අගුලු වැටුණු එය යළි සක්‍රියනය කළ හැකිය. යළි සක්‍රිය කිරීමේ අගුල අක්‍රිය කිරීමට, සැකසුම් > ආරක්ෂාව වෙත යන්න.</string>
    <string name="reactivatio_check_text">යළි සක්‍රිය කිරීමේ අගුල සක්‍රිය කරන්න</string>
    <string name="device_name_title">උපාංගයේ නම</string>
    <string name="device_name_warning">උපකරණ නම ඇතුළත් කරන්න.</string>
    <string name="device_name_desc">බ්ලූටූත්, Wi-Fi Direct, හෝ ටෙදරින් භාවිතා කරන විට ඔබේ උපාංගය පහසුවෙන් හඳුනා ගැනීමට උපාංග නාමයක් ඇතුළු කරන්න.</string>
    <string name="device_name_desc_wifi_only">බ්ලූටූත් සහ Wi-Fi Direct භාවිතා කරන විට ඔබගේ උපාංගය පහසුවෙන් හඳුනාගත හැකි වීමට උපාංග නාමයක් ඇතුළු කරන්න.</string>
    <string name="key_feature">ප්‍රධාන විශේෂාංග පිරික්සන්න</string>
    <string name="app_name">සැම්සුං පිහිටුවීම් විශාරද</string>
    <string name="welcome_start_msg">සාදරයෙන් පිළිගනිමු!</string>
    <string name="key_feature_button">තවත් දැනගන්න</string>
    <string name="tap_to_learn_more">වැඩිදුර ඉගෙන ගැනීමට තට්ටු කරන්න.</string>
    <string name="setup_complete_message">උපාංගය සකස් කර ඇති අතර භාවිතය සඳහා සූදානම්ව ඇත.</string>
    <string name="select_language">භාෂාව තෝරන්න</string>
    <string name="start">ආරම්භය</string>
    <string name="sim_missing_title">SIM කාඩ්පත ඇතුළු කරන්න</string>
    <string name="sim_missing_text">ඔබගේ උපාංගයේ බලය ක්‍රියාවිරහිත කර ඔබගේ SIM කාඩ්පත SIM කාඩ්පත් විවරයට ඇතුළු කරන්න. ඔබ දැන් මෙම පියවර මගහැර යාමට කැමතිනම්, ඔබගේ SIM කාඩ්පත පසුව ඇතුළු කිරීමට සහතික කරගන්න. ඔබ කරන තෙක්, ඔබගේ උපාංගයේ විශේෂාංග බොහොමයක් ක්‍රියා නොකරනු ඇත.</string>
    <string name="location_sharing_title">ගූගල් පිහිටුම භාවිතා කරන්න</string>
    <string name="location_sharing_message">GPS නොපවතින අවස්ථා වලදී පවා ඔබේ දළ පිහිටුම තීරණය කිරීමට යෙදුම් වලට සහය වීම සඳහා ගූගල් පිහිටුම් සේවා Wi-Fi සහ ජංගම ජාල වැනි ප්‍රභව භාවිතා කරයි.</string>
    <string name="yes_agree">ගූගල් පිහිටුම් සේවාවන්ට නිර්නාමික පිහිටුම් දත්ත එකතු කර ගැනීමට ඉඩ දෙන්න. කිසිදු යෙදුමක් ධාවනය නොවන විටදී වුවද මෙය සිදුවිය හැක.</string>
    <string name="yes_agree_use_location">ගූගල් සෙවුම් ප්‍රතිඵල සහ අනෙකුත් ගූගල් සේවා සඳහා මගේ පිහිටුම භාවිතා කරන්න.</string>
    <string name="opt_set_title">විකල්ප සැකසුම්</string>
    <string name="opt_set_msg">"පහසු විජෙට්ටු විශේෂාංග සහ අකුරු විශාල කිරීමේ පහසුව සමඟින් වඩාත් පහසුවෙන් ඔබේ උපාංගය හැසිරවීමට පහසු මාදිලිය ඔබට සහය වෙයි
ක්‍රියාත්මක කිරීමට පහසු මාදිලිය ඉදිරියේ සලකුණ යොදන්න."</string>
    <string name="easy_btn_text">පහසු මාදිලි පිහිටු වීම ක්‍රියාත්මක කරන්නද?</string>
    <string name="try_again_button_label">නැවත උත්සාහ කරන්න</string>
    <string name="skip_button_label">මගහරින්න</string>
    <string name="next_button_label">ඊලඟ</string>
    <string name="next_button_disable">අක්‍රියයි</string>
    <string name="button_tts">බොත්තම</string>
    <string name="previous_button_label">කලින්</string>
    <string name="restart_button_label">යළි අරඹන්න</string>
    <string name="finish_button_label">අවසන් කරන්න</string>
    <string name="uim_missing_text">"Turn off your device, remove the battery, and carefully insert your UIM card with the gold contact side down. The cut-off corner should end up farthest away from the battery.
If you prefer to skip now, be sure to insert your UIM card later. Until you do, most of your device's features will not work."</string>
    <string name="sim_uim_missing_title">UIM/SIM කාඩ්පතක් ඇතුළු කර නැත.</string>
    <string name="sim_uim_missing_text">ඔබගේ උපාංගය ක්‍රියා විරහිත කර ඔබගේ UIM/SIM කාඩ්පත UIM/SIM කාඩ්පත් විවරයට සුපරීක්ෂාකාරීව ඇතුළු කරන්න. ඔබ දැන් මේ පියවර මග හැර යාමට මනාප නම් පසුව ඔබගේ UIM/SIM කාඩ්පත ඇතුළු කරන බවට වග බලා ගන්න. ඔබ එය ඇතුළු කරන තෙක් ඔබේ උපාංගයේ විශේෂාංග බොහොමයක් ක්‍රියා නොකරනු ඇත.</string>
    <string name="activation_progress_text">ඔබේ උපාංගය ක්‍රියාත්මක කෙරෙමින් තිබේ. මේ සඳහා මිනිත්තු කිහිපයක් ගත විය හැක. කරුණාකර රැඳී සිටින්න…</string>
    <string name="activation_succ_title">උපාංගය ක්‍රියාත්මක කෙරිණි</string>
    <string name="activation_succ_text">උපාංගය සම්පූර්ණයෙන් ක්‍රියාත්මක වීම සඳහා එය යළි ඇරඹිය යුතු වේ.</string>
    <string name="activation_fail_text">ඔබේ උපාංගය ක්‍රියාත්මක කිරීම අසාර්ථක විය. මෙයට හේතුව තාවකාලික ගැටලුවක් විය හැක. නැවත උත්සාහ කිරිම සඳහා ඔබේ උපාංගය යළි අරඹන්න</string>
    <string name="network_charges_title">ජාල ගාස්තු</string>
    <string name="network_charges_text">ඇතැම් යෙදුම්, උදාහරණයක් ලෙස අන්තර්ජාලය, ඊමේල් වැනි හා ජංගම ජාලය භාවිත ඇතැම් ක්‍රියා වලදී, අමතර ගාස්තු අයවිය හැක. උදාහරණයක් ලෙස, Samsung accountක් ලියාපදිංචි කිරීමට, විජෙට්ටු භාවිතයට, සජීවී තිර රූප සඳහා හා තොරතුරු ටිකර් සඳහා ජංගම ජාලයක් අවශ්‍යයි. වෙනත් හේතූන් මතදී ජාල ගාස්තු පිළිබඳ වැඩිදුර තොරතුරු සපයනු ඇත.</string>
    <string name="network_charges_mobile_warning">පැකට් දත්ත හරහා සම්බන්ධ වීමෙන් අතිරේක ගාස්තු දැරීමට සිදු වනු ඇත. පවත්වාගෙන යන්නද?</string>
    <string name="opt_dual_sim_msg">ද්විත්ව SIM ක්‍රියාත්මක කිරීමෙන් ඔබට ඇමතුම් අතරතුර පවා SIM කාඩ්පත් දෙකටම ඇමතුම් ලබා ගැනීමට ඉඩ සැලසේ.</string>
    <string name="dual_simi_btn_text">ද්විත්ව SIM මාදිලිය සැමවිට ක්‍රියාත්මක ලෙස සකසන්නද?</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message1">ප්‍රියතම යෙදුම්</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message2">ප්‍රියතම සබඳතා</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message3">ප්‍රියතම සැකසුම්</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message4">සරල එලාම් ඔරලෝසුව</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message5">රූප රාමුව</string>
    <string name="easy_step_widgets_skip_message">පහසු මාදිලිය ක්‍රියාත්මක කිරීමට ඊළඟ තට්ටු කරන්න.</string>
    <string name="easy_step_font_message">පණිවුඩ යැවීම, ඊමේල්, සබඳතා ආදිය සඳහා අකුරු විශාලත්වය ගලපන්න.</string>
    <string name="tiny">ඉතා කුඩා</string>
    <string name="small">කුඩා</string>
    <string name="normal">සාමාන්‍ය</string>
    <string name="large">විශාල</string>
    <string name="huge">සුවිශාල</string>
    <string name="easymode_label">පහසු ප්‍රකාරය</string>
    <string name="easy_mode_summary">වඩා සරල මුල් තිර පිරිසැලසුමක් හා විශාල පෙළ හා නිරූපක භාවිතා කරන්න.</string>
    <string name="easy_mode_help">වඩාත් සරල මුල් පිටු පිරිසැලසුමක් සහ යෙදුම් අන්තර්ක්‍රියා සමගින් ඔබගේ උපාංගය වඩාත් පහසුවෙන් භාවිතා කරන්න. වඩාත් විශාල පෙළ සහ අයිකන ද ඔබගේ මුල් පිටු තිරය වෙත අදාළ වනු ඇත.</string>
    <string name="enable_easy_mode">පහසු ප්‍රකාරය සක්‍රිය කිරීම</string>
    <string name="more_information">තවත් තොරතුරු</string>
    <string name="welcome">සාදරයෙන් පිළිගනිමු!</string>
    <string name="accessibility">ප්‍රවේශවීමේ හැකියාව</string>
    <string name="talkback_description">තිරයේ අතනොහැර කොටුවක් ඇඳීමෙන් ඔබට Talkback ක්‍රියාත්මක කළ හැක.</string>
    <string name="accessibility_description">ප්‍රවේශ්‍යතා සැකසුම් වෙනස් කිරීමට පහතින් ප්‍රවේශ්‍යතාව තට්ටු කරන්න.</string>
    <string name="location_sharing_title_baidu">Baidu location service</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu1">Baidu location service uses data from sources such as WLAN and mobile networks to help apps determine your approximate location, even when GPS is not available. You can change this option any time under Settings.</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu2">When the NLP function is installed and opened, Baidu location services will collect anonymous location data. This will occur even when no apps are running. Some data may be stored on your device.</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu3">This may incur additional charges. The data collected will be used to find your location and improve accuracy. We ensure that your data will not be shared with other parties or be used for purposes other than providing services. The following data will be collected.</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu4">"- ID, signal strength of WLAN AP to be surveyed from the periphery
- ID, signal strength to be surveyed from the peripheral base station (for GSM and CDMA)"</string>
    <string name="yes_agree_baidu">Allow Baidu location services to collect anonymous location data. This will occur even when no applications are running.</string>
    <string name="wifi_scan_always_available_summary">Allow network location services and applications to scan for WLANs, even when WLAN is turned off.</string>
    <string name="date_time_auto">ස්වයංක්‍රීය දිනය සහ වේලාව</string>
    <string name="date_picker_title">දිනය</string>
    <string name="time_picker_title">වෙලාව</string>
    <string name="mobile_data_msg">ජංගම ජාලය හරහා දත්ත පිවිසුම සක්‍රිය කරන්න.</string>
    <string name="mobile_data_title">ජංගම දත්ත</string>
    <string name="mobile_data_connected">උපාංගය ජංගම ජාලයක් වෙත සබැඳිණි.</string>
    <string name="stms_version">SM-G900F_EUR_20141215_0200</string>
    <string name="welcome_start_msg_att">Welcome to AT&amp;T Ready2Go!</string>
    <string name="email_account_r2g">ඊමේල් ගිණුම්</string>
    <string name="att_terms_conditions">AT&amp;T Ready2Go Terms and Conditions</string>
    <string name="label_AcctYahoo">යාහූ</string>
    <string name="label_AcctHotmail">හොට්මේල්</string>
    <string name="label_AcctAOL">AOL</string>
    <string name="label_Setup_Othermail">වෙනත් ගිණුම්</string>
    <string name="terms_conditions_r2g">නියමයන් හා කොන්දේසි</string>
    <string name="terms_and_conditions_done">නිමයි</string>
    <string name="home_sync_thankyou">ස්තූතියි!</string>
    <string name="home_sync_easy_setup">පහසු ස්ථාපනය</string>
    <string name="home_sync_easy_setup_msg1">"1. ඔබේ ජංගම උපාංගයේ NFC ක්‍රියාත්මක කරන්න. ඉන්පසු HomeSync යෙදුම ස්ථාපනය කිරීම සඳහා ඔබේ උපාංගය HomeSync උපාංගය මත තබන්න.
2. HomeSync උපාංගය පාලනය කිරීම සඳහා ඔබේ ජංගම උපාංගයේ HomeSync යෙදුම භාවිතා කරන්න. (විකල්පයක් ලෙස ඔබට මූසිකයක් භාවිතයෙන් ද HomsSync උපාංගය පාලනය කළ හැක.)"</string>
    <string name="home_sync_easy_setup_msg2">Wi-Fi ජාලයකට සම්බන්ධ වීම වෙනුවට ඔබට ඊතර්නෙට් කේබලයකට සම්බන්ධ විය හැක.</string>
    <string name="home_sync_wifi_msg">අන්තර්ජාලයට පිවිසීමට, Wi-Fi ජාලයකට හෝ ඊතර්නෙට් කේබලයකට සම්බන්ධ වන්න.</string>
    <string name="home_sync_display_aspect_ratio">පෙනෙන අනුපාතය</string>
    <string name="home_sync_display_aspect_ratio_msg">වඩාත් සුපැහැදිලි රූප නැරඹීමට, ඔබේ TV යේ දර්ශනානුපාතය TV දුරස්ථ පාලකය භාවිතයෙන් අතින් සකසන්න.</string>
    <string name="home_sync_nfc_tag">Wi-Fi ජාලයකට සම්බන්ධ වීම වෙනුවට ඔබට ඊතර්නෙට් කේබලයකට සම්බන්ධ විය හැක.</string>
    <string name="welcome_desc_for_mum">"ඔබගේ පරිශීලක ප්‍රදේශය මෙම ටැබ්ලට් වෙත එක් කර ඇත.
ඔබ සකසා අවසන් කළ පසු, ඔබට වත්මන් යෙදුම භාවිතා කිරීමට සහ නව ඒවා ස්ථාපනය කිරීමට හැක.

වැදගත්:

- ටැබ්ලටයේ හිමිකරුට ඔබ ස්ථාපනය කර ඇති යෙදුම් අස්ථාපනය කිරීමට සහ ඔබගේ පරිශීලක ප්‍රදේශය මැකීමට හැක.
- අනෙකුත් පරිශීලකයන්ට යෙදුම් අවසර වෙනස් කිරීමට ඔබ වෙනුවෙන් ඉඩ දිය හැක.
- ඕනෑම පරිගණකයන් මෙන්ම, මෙම ටැබ්ලටය ඔබ බෙදාහදා ගත යුත්තේ ඔබට විශ්වාසදායී ජනතාව සමග පමණි."</string>
    <string name="background_traffic_text">පසුබිම් දත්ත ප්‍රශස්ථකරණය සක්‍රිය වනු ඇත. මෙම ශ්‍රිතය ස්වයංක්‍රියව ජංගම ජාල හරහා ලැබෙමින් පවතින පසුබිම් දත්ත ප්‍රමාණය පාලනය කරයි. මෙය බැටරි බලය සුරකිනු ඇති අතර දත්ත පරිභෝජනය අඩු කරනු ඇත. මෙම ශ්‍රිතය ඔබගේ උපාංගයේ සාමාන්‍ය භාවිතයට බල නොපානු ඇත.</string>
    <string name="data_usage">දත්ත භාවිතය</string>
    <string name="location_activity_title">ගූගල් සහ ඔබගේ පිහිටීම</string>
    <string name="location_agree_sharing_content">ගූගල්හි පිහිටීම් සේවාව සමගින් ඔබගේ පිහිටීම ඇස්තමේන්තු කිරීමට යෙදුම් වලට ඉඩ දෙන්න. නිර්නාමික පිහිටීම් දත්ත රැස් කර ගූගල් වෙත යවනු ඇති අතර, ඔබගේ උපාංගය මත ගබඩා විය හැක. යෙදුම් කිසිවක් ධාවනය නොවන විට පවා රැස් කිරීම සිදු විය හැක.</string>
    <string name="location_agree_use_search_content">ගූගල් යෙදුම් භාවිතා කරන විට වඩාත් අදාළ තොරතුරු ලබා ගන්න. ඔබ ගූගල් යෙදුම් භාවිතා නොකරන විට පවා, GPS සහ ගූගල්හි පිහිටීම් සේවාව ප්‍රවේශ විය හැක.</string>
    <string name="location_agree_use_wifi_scan_content">පිහිටීම් නිරවද්‍යතාව වැඩිදියුණු කිරීමට සහ අනෙකුත් අරමුණු සඳහා, ගූගල් පිහිටීම් සේවාව සහ අනෙකුත් යෙදුම් විසින් සමීපස්ථ Wi-Fi ජාල, Wi-Fi අක්‍රිය විට පවා පිරික්සිය හැක.</string>
    <string name="cu_registration_title">Register with China Unicom</string>
    <string name="cu_registration_message_1">Your device information will be sent to the China Unicom server to register your device during the first boot-up. It uses data from sources such as WLAN and the mobile network. This may result in additional charges.</string>
    <string name="cu_registration_yes_agree">I understand and agree to the terms and conditions above.</string>
    <string name="ctc_registration_title">Register device with China Telecom</string>
    <string name="ctc_registration_message_1">Your device information will be registered with the China Telecom server. The registration will use WLAN or Mobile data. Connecting to a mobile network may result in additional charges depending on your payment plan.</string>
    <string name="ctc_registration_yes_agree">මම මෙයට එකඟ වෙමි.</string>
    <string name="v3_title">වැක්සීන්-ඩ්‍රිවන් තොරතුරු</string>
    <string name="v3_info">"රජයේ ප්‍රතිපත්තියට අනුකූලව පාරිභෝගික ආරක්ෂාව සඳහා, ප්‍රතිවෛරස් ක්‍රමලේඛය ස්ථාපනය කර ඇති අතර ධාවනය වෙමින් පවතී.

තථ්‍ය-කාලීන නිරීක්ෂණය සහ කාලානුරූපී යාවත්කාලීන සහිත V3 ප්‍රතිවෛරස ක්‍රමලේඛය ස්ථාපනය කර ඇත.

ඔබගේ සැලසුම මත පදනම් වෙමින් ජංගම ජාල වෙත සබැඳීම අතිරේක ගාස්තු දරයි අට වාරයක් ඉතා වේගවත්.

තථ්‍ය-කාලීන නිරීක්ෂණය සහ ස්වයංක්‍රිය යාවත්කාලීන ප්‍රතිවෛරස ක්‍රමලේඛ සැකසුම් හි වෙනස් විය හැක."</string>
    <string name="dsa_dual_sim_always_on">ද්විත්ව SIM හැමවිටම ක්‍රියාත්මකයි</string>
    <string name="label_SamsungAccount">Samsung account</string>
    <string name="label_SamsungAccountDesc">ඔබේ උපාංගයෙන් උපරිම ප්‍රයෝජන ගැනීමට Samsung account එකකට පිවිසෙන්න නැතහොත් තනන්න.</string>
    <string name="msg_sec_acct_modify_disabled">ගිණුම සංස්කරණය කිරීමට, පිහිටුවීමේ විශාරද සම්පූර්ණ කර සැකසුම් > ගිණුම් වෙත යන්න.</string>
    <string name="insert_sim_card">SIM පත ඇතුළත් කරන්න</string>
    <string name="insert_sim_card_message">ජාල සේවා වෙත ප්‍රවේශ වීමට SIM කාඩ්පත ඇතුල් කරන්න.</string>
    <string name="insert_uim_card">UIM පත ඇතුළත් කරන්න</string>
    <string name="insert_uim_card_message">ඔබේ ජංගම ජාලයට ප්‍රවේශ වීමට UIM කාඩ්පතක් ඇතුළු කරන්න.</string>
    <string name="insert_simuim_card_message">Insert a UIM/SIM card to access network services.</string>
    <string name="data_usage_enable_mobile">ජංගම දත්ත</string>
    <string name="ctc_data_warning_in_roaming">"You're now in the international roaming state, the mobile data is on, please pay attention to the local charge rates."</string>
    <string name="dlg_know">I know it</string>
</resources>
