<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="guide_samsung_legal_for_na">"By tapping Next or otherwise using the phone, you agree to Samsung's terms and conditions."</string>
    <string name="error_log_yes">അതെ</string>
    <string name="error_log_no">വേണ്ട, നന്ദി</string>
    <string name="error_log_collection">നിങ്ങളുടെ ഉപകരണം അനുഭവിക്കുന്ന ഏത് സോഫ്റ്റ്‍വെയര്‍ അപ്ഡേറ്റ് പരാജയത്തിന്‍റെയും പിശക് ലോഗ് ഡാറ്റ സംസങ്ങിനു നല്‍കാന്‍ നിങ്ങള്‍ സമ്മതിക്കുന്നു. ഇത് സാംസങ്ങിന്‍റെ സോഫ്റ്റ്‌വെയര്‍ അപ്ഡേറ്റ് പ്രോസസ്സുകള്‍ മെച്ചപ്പെടുത്താനും വര്‍ധിപ്പിക്കാനും സഹായിക്കുകയും ആത്യന്തികമായി നിങ്ങളുടെ ഉപകരണം ശരിയായി അപ്ഡേറ്റ് ചെയ്ത് നിലനിര്‍ത്താന്‍ സഹായിക്കുകയും ചെയ്യുന്നു.</string>
    <string name="error_log_collection_k">"ഡയഗ്നോസ്റ്റിക്കും ഉപയോഗവും ആയി ബന്ധപ്പെട്ട ഡാറ്റ നൽകുന്നതിനുള്ള സമ്മതം

ഉൽപ്പന്നങ്ങളുടെയും സേവനങ്ങളുടെയും ഗുണനിലവാരവും പ്രകടനവും മെച്ചപ്പെടുത്തുന്നതിന് Samsung നിങ്ങളുടെ സഹായം അഭ്യർത്ഥിക്കുന്നു. Samsung-ഉം അതിന്റെ അഫിലിയേറ്റുകളും, സേവനം മെച്ചപ്പെടുത്തുന്നതിനും സ്റ്റാറ്റിസ്റ്റിക്കൽ ഉദ്ദേശ്യങ്ങൾക്കും, അവിചാരിതമായ ഷട്ട് ഡൗണുകൾ, സിസ്റ്റം പിശകുകൾ എന്നിവ പോലുള്ള, ഡയഗ്നോസ്റ്റിക്ക് സംഭവങ്ങൾ ട്രാക്കുചെയ്യുന്നതിനും പരിഹരിക്കുന്നതിനും, നിങ്ങളുടെ ഉപകരണത്തിൽ നിന്ന് ഡയഗ്നോസ്റ്റിക്കും ഉപയോഗവും ആയി ബന്ധപ്പെട്ട ഡാറ്റ ശേഖരിച്ചേക്കാം. നിങ്ങൾ ആപ്ലിക്കേഷനുകൾ ഉപയോഗിക്കുന്ന രീതി, പിശകളുമായി ബന്ധപ്പെട്ട ലോഗ് വിവരങ്ങൾ, നിങ്ങളുടെ ആപ്ലിക്കേഷനുകൾ ഉപയോഗ വിവരങ്ങൾ (അതിന്റെ നിർദ്ദിഷ്ട ഉപയോഗം, ഉപയോഗത്തിന്റെ ആവൃത്തി. മെമ്മറി/ബാറ്ററി ഉപയോഗം) എന്നിവയുമായി ബന്ധപ്പെട്ട വിവരങ്ങൾ ഡയഗ്നോസ്റ്റിക്കും ഉപയോഗവും ആയി ബന്ധപ്പെട്ട ഡാറ്റയുടെ ശേഖരണത്തിൽ ഉൾപ്പെട്ടേക്കാം. ഡയഗ്നോസ്റ്റിക്കും ഉപയോഗവും ആയി ബന്ധപ്പെട്ട എല്ലാ ഡാറ്റയും സംയോജിത രീതിയിലാണ് ശേഖരിക്കുകയും ഉപയോഗിക്കുകയും ചെയ്യുക, നിങ്ങളെയോ നിങ്ങളുടെ ഉപകരണത്തെയോ പ്രത്യേകമായി ഇത് തിരിച്ചറിയുകയില്ല, ഞങ്ങൾ ശേഖരിച്ചേക്കാവുന്ന ഏതൊരു ഡാറ്റയിൽ നിന്നും വേറിട്ട നിലയിൽ 7 മാസത്തേക്ക് ഇത് സംഭരിക്കപ്പെടും. Samsung സെർവറുകൾ ലോകത്ത് എല്ലായിടത്തും ഉള്ളതിനാൽ, ഞങ്ങൾ ശേഖരിക്കുന്ന ഡാറ്റ, നിങ്ങളുടെ രാജ്യത്തിന് പുറത്തുള്ള സെർവറുകളിൽ സംഭരിക്കപ്പെട്ടേക്കാം. ഡയഗ്നോസ്റ്റിക്കും ഉപയോഗവും ആയി ബന്ധപ്പെട്ട ഒരു ഡാറ്റയും ഞങ്ങൾക്ക് നൽകാതിരിക്കുന്നതിനും നിങ്ങൾക്ക് തീരുമാനിക്കാം, നിങ്ങളുടെ ഉപകരണത്തിന്റെ പ്രവർത്തനക്ഷമതയോ പ്രവർത്തനമോ ഒരു തരത്തിലും ഈ തീരുമാനം ബാധിക്കില്ല. സജ്ജീകരണം വഴി, ഡയഗ്നോസ്റ്റിക്കും ഉപയോഗവും ആയി ബന്ധപ്പെട്ട നിങ്ങളുടെ ഡാറ്റയുടെ ശേഖരണം അപ്രാപ്തമാക്കാനും നിങ്ങൾക്ക് തീരുമാനിക്കാം. താഴെയുള്ള അതെ ബട്ടൺ ക്ലിക്കുചെയ്യുക വഴി, മുകളിൽ വിവരിച്ചിരിക്കുന്ന ഉദ്ദേശ്യങ്ങൾക്കായും Samsung-ന്റെ സ്വകാര്യതാ നയത്തിന് അനുസരിച്ചും ഡയഗ്നോസ്റ്റിക്കും ഉപയോഗവും ആയി ബന്ധപ്പെട്ട നിങ്ങളുടെ ഡാറ്റ, Samsung-ഉം അതിന്റെ അഫിലിയേറ്റുകളും ശേഖരിക്കുന്നതും ഉപയോഗിക്കുന്നതും സംഭരിക്കുന്നതും പങ്കിടുന്നതും വെളിപ്പെടുത്തുന്നതും നിങ്ങൾ സമ്മതിക്കുകയാണ്."</string>
    <string name="error_log_collection_k_serviceinfo">ഡയഗ്നോസ്റ്റിക്, ഉപയോഗ ഡാറ്റ ലഭ്യമാക്കുന്നതിനുള്ള സമ്മതംSamsung Electronics Co., Ltd., അതിന്‍റെ സംയോജിത സ്ഥാപനങ്ങൾ (”Samsung”) എന്നിവ അതിന്‍റെ ഉൽപ്പന്നങ്ങളുടെയും സേവനങ്ങളുടെയും മേന്മയും പ്രകടനവും മെച്ചപ്പെടുത്തുന്നതിലേക്കായി നിങ്ങളുടെ സഹായം ആഗ്രഹിക്കുന്നു. നിങ്ങളുടെ ഉപകരണത്തിൽ ഉൾപ്പെടുന്ന ഡയഗ്നോസ്റ്റിക് സോഫ്റ്റ്‌വെയർ, നിങ്ങളുടെ സമ്മതത്തോടെ ഡയഗ്നോസ്റ്റിക്, ഉപയോഗ ഡാറ്റയെ നിങ്ങളുടെ ഉപകരണത്തിൽ നിന്ന് ഓട്ടോമാറ്റിക്കായി ശേഖരിച്ചേക്കാം. ഉൽപ്പന്നവും സേവന മേന്മയും മെച്ചപ്പെടുത്തുന്നതിനും അപ്രതീക്ഷിത പ്രവർത്തനരാഹിത്യവും സിസ്റ്റം തെറ്റുകളും പരിഹരിക്കുന്നതിനുമുള്ള സ്റ്റാറ്റിസ്റ്റിക്കൽ അപഗ്രഥനത്തിനായി ഈ ഡാറ്റയെ ഡയഗ്നോസ്റ്റിക് സോഫ്റ്റ്‌വെയർ Samsung-ന് അയച്ചുകൊടുത്തേക്കാം. നിങ്ങൾ എങ്ങനെയാണ് ഉപകരണം ഉപയോഗിക്കുന്നത് എന്നതിനെ കുറിച്ചുള്ള വിവരങ്ങളോ നെറ്റ്‌വർക്ക് ദാതാക്കളെ കുറിച്ചുള്ള വിവരങ്ങളോ (കണക്ഷൻ നില, ചാർജുചെയ്യൽ നില, ക്രമീകരണ നില (ഡിസ്പ്ലേയും പവർ ക്രമീകരണങ്ങളും പോലെയുള്ളവ), തുടങ്ങിയവ ഉൾപ്പെടെ) നിങ്ങൾ എങ്ങനെയാണ് ആപ്ലിക്കേഷനുകൾ ഉപയോഗിക്കുന്നത് എന്നതിനെ കുറിച്ചുള്ള, വിവരങ്ങളോ (ഉപയോഗത്തിന്റെ ആവൃത്തിയും ദൈർഘ്യവും, ക്രമീകരണ നില, മെമ്മറിയുടെയും ബാറ്ററിയുടെയും ഉപയോഗം എന്നിവ ഉൾപ്പെടെ) Samsung ശേഖരിക്കുന്ന ഡയഗ്നോസ്റ്റിക്, ഉപയോഗ ഡാറ്റയിൽ ഉൾപ്പെട്ടേക്കാം, എന്നിരുന്നാലും നിങ്ങളുടെ ഉപകരണത്തിൽ \"സ്ഥാന\" പ്രവർത്തനക്ഷമത സജീവമാക്കിയാൽ മാത്രമാണ് അത്തരം സ്ഥാന വിവരങ്ങൾ ലഭ്യമാകൂ എന്ന് മാത്രം. Samsung-ന്‍റെ സെർവറുകൾ ലോകത്താകമാനം സ്ഥാപിച്ചിട്ടുള്ളതിനാൽ, ഡാറ്റാ സംരക്ഷണ നിയമങ്ങൾ അത്ര കാര്യക്ഷമമല്ലത്ത രാജ്യങ്ങളിൽ ഉൾപ്പെടെ, നിങ്ങളുടെ താമസിക്കുന്ന രാജ്യത്തിന് പുറത്ത് ഞങ്ങൾ ശേഖരിക്കുന്ന ഡാറ്റ സംഭരിച്ചേക്കാം. ഈ ഡാറ്റ ഞങ്ങൾക്ക് ലഭ്യമാക്കാൻ സമ്മതിക്കുന്നതുവഴി നിങ്ങൾ ഇതിന് സമ്മതം നൽകുകയാണ്. ഈ ഉദ്ദേശ്യത്തിനായി ശേഖരിക്കുന്ന എല്ലാ ഡയഗ്നോസ്റ്റിക്, ഉപയോഗ ഡാറ്റയും നിങ്ങളെയോ നിങ്ങളുടെ ഉപകരണത്തെയോ വ്യക്തിഗതമായി തിരിച്ചറിയാത്ത ഒരു രീതിയിൽ സമാഹരിക്കുകയും ഈ അപഗ്രഥനത്തിന് ആവശ്യമായ കാലത്തോളം മാത്രം കൈവശം വയ്ക്കുകയും ചെയ്യും. ഡയഗ്നോസ്റ്റിക്, ഉപയോഗ ഡാറ്റ ഞങ്ങൾക്ക് ലഭ്യമാക്കേണ്ടതില്ലെന്ന് നിങ്ങൾക്ക് തീരുമാനിക്കാം, അത്തരം തീരുമാനം നിങ്ങളുടെ ഉപകരണത്തിന്‍റെ പ്രവർത്തനക്ഷമതയെയോ പ്രവർത്തനത്തെയോ യാതൊരു തരത്തിലും ബാധിക്കുകയില്ല. നിങ്ങളുടെ ഉപകരണത്തിലെ ക്രമീകരണങ്ങൾ മുഖേന ഈ സോഫ്റ്റ്‌വെയർ അപ്രാപ്തമാക്കാൻ നിങ്ങൾക്ക് തിരഞ്ഞെടുക്കാം. താഴെയുള്ള ”Yes” ബട്ടണിൽ സ്പർശിക്കുന്നതോടെ, നിങ്ങൾ (i) ഡയഗ്നോസ്റ്റിക്, ഉപയോഗ ഡാറ്റയുടെ ഓട്ടോമാറ്റിക്കായ കൈമാറ്റം (ii) മുകളിൽ പ്രതിപാദിക്കപ്പെട്ട ഉദ്ദേശ്യങ്ങൾക്കായി നിങ്ങളുടെ ഉപകരണത്തിൽനിന്ന് Samsung നിർവഹിക്കുന്ന ഡയഗ്നോസ്റ്റിക്, ഉപയോഗ ഡാറ്റയുടെ ശേഖരണം, ഉപയോഗം, സംഭരണം, പങ്കിടൽ, കൂടാതെ വെളിപ്പെടുത്തൽ എന്നതൊക്കെ സമ്മതിക്കുകയാണ്.</string>
    <string name="validation_email">Samsung Account പരിശോധിക്കുന്നു…</string>
    <string name="continue_for_a11y">ആക്സസബിലിറ്റി മോഡ് പ്രാപ്തമാക്കുന്നതിന്, നിങ്ങളൊരു ബീപ് ശബ്ദം കേൾക്കുന്നതുവരെ രണ്ട് വിരലുകൾകൊണ്ട് സ്ക്രീനിൽ പിടിക്കുന്നത് തുടരുക.</string>
    <string name="canceled_a11y">ആക്സസബിലിറ്റി മോഡ് പ്രാപ്തമാക്കപ്പെട്ടില്ല.</string>
    <string name="enabled_a11y">ആക്സസബിലിറ്റി മോഡ് പ്രാപ്തമാക്കപ്പെട്ടു.</string>
    <string name="terms_confirm">മുകളില്‍പ്പറയുന്ന ഉപാധികളും നിബന്ധനകളും ഞാന്‍ മനസിലാക്കി അംഗീകരിക്കുന്നു</string>
    <string name="terms_title">EULA-യും ഡയഗ്നോസ്റ്റിക് ഡാറ്റയും</string>
    <string name="terms_title_upgrade">ആത്യന്തിക ഉപയോക്തൃ ലൈസന്‍സ് ഉടമ്പടി</string>
    <string name="settings_license_activity_loading">ലോഡ് ചെയ്യുന്നു…</string>
    <string name="settings_license_activity_unavailable">ലോഡുചെയ്യുമ്പോള്‍ തെറ്റ് സംഭവിച്ചു.</string>
    <string name="thank_you">നിങ്ങള്‍ക്ക് നന്ദി!</string>
    <string name="data_connect_title">ഡാറ്റാ നെറ്റ്‌വര്‍‌ക്ക്</string>
    <string name="data_connection_text">നിങ്ങളുടെ സാമഗ്രിയിലേയോ അല്ലെങ്കില്‍ നിങ്ങളുടെ സാമഗ്രിയിലൂടെ നിങ്ങള്‍ പ്രവേശിക്കുന്നതോവായ വിവിധ ആപ്ലിക്കേഷനുകള്‍, വിജറ്റുകള്‍, സേവനങ്ങള്‍ എന്നിവയ്ക്ക് ഒരു ഇന്‍റര്‍നെറ്റ് കണക്ഷന്‍ ആവശ്യമാണ്. Wi-Fi ഓണ്‍ അല്ലെങ്കില്‍, നിങ്ങളുടെ മൊബൈല്‍ നെറ്റ്‌വര്‍ക്കിലേക്ക് ഉപകരണം ബന്ധിപ്പിക്കപ്പെടുകയും നിങ്ങളുടെ പേയ്മെന്‍റ് പ്ലാനിനനുസരിച്ച് അധിക നിരക്കുകള്‍ക്ക് ഇടയാക്കുകയും ചെയ്യാം</string>
    <string name="reactivation_lock_title">പുനർസജീവമാക്കൽ ലോക്ക്</string>
    <string name="reactivation_lock_desc">നിങ്ങളുടെ ഉപകരണം നഷ്ടപ്പെടുന്ന അല്ലെങ്കിൽ മോഷ്ടിക്കപ്പെടുന്ന അവസരത്തിൽ മറ്റാളുകൾ നിങ്ങളുടെ ഉപകരണത്തെ പുനഃക്രമീകരിച്ച് വീണ്ടും സജീവമാക്കുന്നതിനെ തടയുന്നതുവഴി അതിനെ സംരക്ഷിക്കുക. ഈ സേവനം ഉപയോഗിക്കുന്നതിന് നിങ്ങൾക്കൊരു Samsung account ആവശ്യമാണ്.</string>
    <string name="reactivation_lock_desc2">വാറന്‍റി പ്രകാരം നിങ്ങളൊരു കേടുപാട് തീർക്കൽ അഭ്യർത്ഥിക്കുന്നതിന് മുമ്പ്, പുനർസജീവമാക്കൽ ലോക്ക് നിങ്ങൾ അപ്രാപ്തമാക്കിയിരിക്കണം. നിങ്ങളുടെ Samsung account വിവങ്ങൾ ഓർമ്മിക്കുക, അതുവഴി നിങ്ങളുടെ ഉപകരണം ലോക്കാകുമ്പോൾ അതിനെ വീണ്ടും സജീവമാക്കാൻ നിങ്ങൾക്ക് സാധിക്കും. പുനർസജീവമാക്കൽ അപ്രാപ്തമാക്കുന്നതിന്, ക്രമീകരണങ്ങൾ > സുരക്ഷ എന്നിവയിലേക്ക് പോവുക.</string>
    <string name="reactivatio_check_text">പുനഃസജീവമാക്കല്‍ ലോക്ക് പ്രവര്‍ത്തനസജ്ജമാക്കുക</string>
    <string name="device_name_title">ഉപകരണ നാമം</string>
    <string name="device_name_warning">ഉപകരണ നാമം നല്‍കുക.</string>
    <string name="device_name_desc">ബ്ലൂടൂത്ത്, Wi-Fi Direct അല്ലെങ്കിൽ ടെതറിംഗ് എന്നിവ ഉപയോഗിക്കുമ്പോൾ നിങ്ങളുടെ ഉപകരണം എളുപ്പത്തിൽ തിരിച്ചറിയുന്നതിനായി ഒരു ഉപകരണ നാമം നൽകുക.</string>
    <string name="device_name_desc_wifi_only">ബ്ലൂടൂത്ത്, Wi-Fi Direct എന്നിവ ഉപയോഗിക്കുമ്പോൾ നിങ്ങളുടെ ഉപകരണത്തെ എളുപ്പത്തിൽ തിരിച്ചറിയാൻ സാധിക്കുന്നതിനായി ഒരു ഉപകരണ നാമം നൽകുക.</string>
    <string name="key_feature">പ്രധാന സവിശേഷതകള്‍ ബ്രൗസുചെയ്യുക</string>
    <string name="app_name">സാംസങ്ങ് സെറ്റപ്പ് വിസാർഡ്</string>
    <string name="welcome_start_msg">സ്വാഗതം!</string>
    <string name="key_feature_button">കൂടുതല്‍ അറിയുക</string>
    <string name="tap_to_learn_more">കൂടുതല്‍ അറിയുന്നതിന് ടാപ്പുചെയ്യുക.</string>
    <string name="setup_complete_message">ഉപകരണം ക്രമീകരിച്ച് ഉപയോഗിക്കാന്‍ തയ്യാറായിരിക്കുന്നു.</string>
    <string name="select_language">ഭാഷ തിരഞ്ഞെടുക്കുക</string>
    <string name="start">ആരംഭിക്കുക</string>
    <string name="sim_missing_title">SIM കാര്‍ഡ് തിരുകുക</string>
    <string name="sim_missing_text">നിങ്ങളുടെ ഉപകരണം പവർ ഓഫ് ചെയ്ത് SIM കാർഡ് സ്ലോട്ടിലേയ്ക്ക് SIM കാർഡ് തിരുകുക. ഈ ഘട്ടം ഇപ്പോൾ ഒഴിവാക്കാൻ നിങ്ങൾക്ക് താല്പര്യമുണ്ടെങ്കിൽ, SIM കാർഡ് പിന്നീട് തിരുകുന്നത് ഉറപ്പാക്കുക. നിങ്ങൾ ചെയ്യുന്നതുവരെ, നിങ്ങളുടെ ഉപകരണത്തിന്‍റെ മിക്ക സവിശേഷതകളും പ്രവർത്തിക്കില്ല.</string>
    <string name="location_sharing_title">ഗൂഗിള്‍ സ്ഥാനം ഉപയോഗിക്കുക</string>
    <string name="location_sharing_message">GPS ലഭ്യമല്ലാത്തപ്പോള്‍ പോലും നിങ്ങളുടെ ഏകദേശ സ്ഥാനം നിര്‍ണ്ണയിക്കുന്നതിന് ആപ്ലിക്കേഷനുകളെ സഹായിക്കുന്നതിനായി Wi-Fi, മൊബൈല്‍ നെറ്റ്‌വര്‍ക്കുകള്‍ പോലുള്ള ഉറവിടങ്ങളില്‍ നിന്നും Google സ്ഥാന സേവനം ഡാറ്റ ഉപയോഗിക്കുന്നു.</string>
    <string name="yes_agree">അജ്ഞാതമായ സ്ഥാന ഡാറ്റ ശേഖരിക്കുന്നതിന് Google സ്ഥാന സേവനങ്ങളെ അനുവദിക്കുക. ആപ്ലിക്കേഷനുകളൊന്നും പ്രവര്‍ത്തിക്കുന്നില്ലെങ്കില്‍ പോലും ഇത് സംഭവിക്കും</string>
    <string name="yes_agree_use_location">ഗൂഗിള്‍ തിരച്ചില്‍ ഫലങ്ങള്‍ക്കും മറ്റ് ഗൂഗിള്‍ സെവനങ്ങള്‍ക്കുമായി എന്‍റെ സ്ഥാനം ഉപയോഗിക്കുക.</string>
    <string name="opt_set_title">ഓപ്ഷണല്‍ ക്രമീകരണങ്ങള്‍</string>
    <string name="opt_set_msg">"എളുപ്പ വിജറ്റുകള്‍ സവിശേഷത ഉപയോഗിച്ച് നിങ്ങളുടെ ഉപകരണം കൂടുതല്‍ എളുപ്പത്തില്‍ ഉപയോഗിക്കാനും ഫോണ്ട് വലുപ്പം ഇച്ഛാനുസൃതമാക്കനും എളുപ്പ മോഡ് നിങ്ങളെ സഹായിക്കുന്നു
പ്രാപ്തമാക്കുന്നതിന് എളുപ്പ മോഡ് ടിക്ക്ബോക്സ്‌ ടാപ്പുചെയ്യുക."</string>
    <string name="easy_btn_text">ഈസി മോഡ് സെറ്റപ്പ് പ്രാപ്തമാക്കണമോ?</string>
    <string name="try_again_button_label">വീണ്ടും ശ്രമിക്കുക</string>
    <string name="skip_button_label">സ്കിപ്</string>
    <string name="next_button_label">അടുത്ത</string>
    <string name="next_button_disable">നിഷ്ക്രിയമാക്കി</string>
    <string name="button_tts">ബട്ടണ്‍</string>
    <string name="previous_button_label">മുമ്പത്തെ</string>
    <string name="restart_button_label">പുനരാരംഭിക്കുക</string>
    <string name="finish_button_label">പൂര്‍ത്തി..</string>
    <string name="uim_missing_text">"Turn off your device, remove the battery, and carefully insert your UIM card with the gold contact side down. The cut-off corner should end up farthest away from the battery.
If you prefer to skip now, be sure to insert your UIM card later. Until you do, most of your device's features will not work."</string>
    <string name="sim_uim_missing_title">UIM/SIM കാർഡൊന്നും ഇട്ടിട്ടില്ല</string>
    <string name="sim_uim_missing_text">നിങ്ങളുടെ ഉപകരണം ഓഫ് ചെയ്ത് നിങ്ങളുടെ UIM/SIM കാർഡ് ശ്രദ്ധാപൂർവം UIM/SIM കാർഡ് സ്ലോട്ടിൽ ഇടുക. ഈ ചുവട് ഇപ്പോൾ നിങ്ങൾ ഒഴിവാക്കാൻ ആഗ്രഹിക്കുന്നുവെങ്കിൽ, നിങ്ങളുടെ UIM/SIM കാർഡ് നിങ്ങൾ പിന്നീട് ഇടുമെന്ന് ഉറപ്പാക്കുക. നിങ്ങളത് ഇടുന്നതുവരെ, നിങ്ങളുടെ ഉപകരണ സവിശേഷതകളിൽ മിക്കതും പ്രവർത്തിക്കുന്നതല്ല.</string>
    <string name="activation_progress_text">നിങ്ങളുടെ ഉപകരണം സജീവമാക്കുന്നു. ഇതിന്‌ കുറച്ച് മിനിറ്റുകള്‍ എടുക്കാം. ദയവായി കാത്തിരിക്കുക…</string>
    <string name="activation_succ_title">ഉപകരണം സജീവമാക്കി</string>
    <string name="activation_succ_text">പൂര്‍ണ്ണമായി സജീവമാക്കുന്നതിന്‌ നിങ്ങളുടെ ഉപകരണം പുനഃരാരംഭിക്കേണ്ടതുണ്ട്.</string>
    <string name="activation_fail_text">നിങ്ങളുടെ ഉപകരണം സജീവമാക്കുന്നതില്‍ പരാജയപ്പെട്ടു. ഇതൊരു താല്‍ക്കാലിക പ്രശ്നമായിരിക്കാം. വീണ്ടും ശ്രമിക്കുന്നതിനായി നിങ്ങളുടെ ഉപകരണം പുനഃരാരംഭിക്കുക</string>
    <string name="network_charges_title">നെറ്റ്‌വര്‍ക്ക് ചാര്‍ജുകള്‍</string>
    <string name="network_charges_text">ഇന്‍റര്‍നെറ്റ്, ഈമെയില്‍ പോലെയുള്ള ചില ആപ്ലിക്കേഷനുകള്‍ ഉപയോഗിച്ചുകൊണ്ട്, മൊബൈല്‍ നെറ്റ്‌വര്‍ക്കുകള്‍ ഉപയോഗിച്ച് ചില പ്രവര്‍ത്തികള്‍ ചെയ്യുന്നത് അധിക നിരക്കിന് ഇടയാക്കിയേക്കാം. ഉദാഹരണത്തിന്, ഒരു Samsung Account രജിസ്റ്റര്‍ചെയ്യാനും വിജറ്റുകള്‍, ലൈവ് വാള്‍പേപ്പറുകള്‍, വിവര ടിക്കറുകള്‍ എന്നിവ ഉപയോഗിക്കാനും മൊബൈല്‍ നെറ്റ്‌വര്‍ക്കുകള്‍ ആവശ്യമുണ്ട്. നെറ്റ്‌വര്‍ക്ക് നിരക്കുകളേക്കുറിച്ചുള്ള കൂടുതല്‍ വിവരം മറ്റൊരു സാഹചര്യത്തില്‍ നല്‍കപ്പെടും.</string>
    <string name="network_charges_mobile_warning">പാക്കറ്റ് ഡാറ്റ വഴി കണക്ട് ചെയ്യുന്നത് അധിക നിരക്കുകള്‍ക്ക് ഇടയാക്കും. തുടരണമോ?</string>
    <string name="opt_dual_sim_msg">ഇരട്ട SIM പ്രാപ്തമാക്കുന്നതിലൂടെ, നിങ്ങള്‍ കോളിലായിരിക്കുമ്പോള്‍ പോലും രണ്ട് SIM കാര്‍ഡുകളില്‍ നിന്നുമുള്ള കോളുകള്‍ സ്വീകരിക്കാന്‍ നിങ്ങളെ എപ്പോഴും അനുവദിക്കുന്നു.</string>
    <string name="dual_simi_btn_text">ഇരട്ട SIM എല്ലായ്പ്പോഴും ഓണ്‍ ചെയ്യണമോ?</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message1">പ്രിയങ്കര ആപ്ലിക്കേഷനുകള്‍</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message2">ഫേവറൈറ്റ് കോൺടാക്ടുകള്‍</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message3">പ്രിയങ്കര ക്രമീകരണങ്ങള്‍</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message4">ലളിതമായ അലാറം ക്ലോക്ക്</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message5">ചിത്ര ഫ്രെയിം</string>
    <string name="easy_step_widgets_skip_message">ഈസി മോഡ് പ്രാപ്തമാക്കാന്‍ അടുത്തത് ടാപ്പുചെയ്യുക.</string>
    <string name="easy_step_font_message">സന്ദേശമയയ്ക്കല്‍, ഈമെയില്‍, കോൺടാക്ടുകള്‍ മുതലായവയ്ക്കായി ഫോണ്ട് വലുപ്പം ഇച്ഛാനുസൃതമാക്കുക.</string>
    <string name="tiny">വളരെ ചെറുത്</string>
    <string name="small">ചെറുത്</string>
    <string name="normal">സാധാരണം</string>
    <string name="large">വലുത്</string>
    <string name="huge">വളരെ വലുത്</string>
    <string name="easymode_label">എളുപ്പ മോഡ്</string>
    <string name="easy_mode_summary">ലളിതമായ ഒരു ഹോം സ്ക്രീൻ ലേഔട്ടും വലുപ്പമുള്ള ടെക്സ്റ്റും ഐക്കണുകളും ഉപയോഗിക്കുക.</string>
    <string name="easy_mode_help">ലളിതമായ ഹോം സ്ക്രീൻ ലേഔട്ടും ആപ്ലിക്കേഷൻ ആശയവിനിമയങ്ങളും വഴി കൂടുതൽ എളുപ്പത്തിൽ നിങ്ങളുടെ ഉപകരണം ഉപയോഗിക്കുക. വലിയ ടെക്സ്റ്റും ഐക്കണുകളും കൂടി നിങ്ങളുടെ ഹോം സ്ക്രീനിലേക്ക് പ്രയോഗിക്കപ്പെടും.</string>
    <string name="enable_easy_mode">എളുപ്പ മോഡ് പ്രാപ്തമാക്കുക</string>
    <string name="more_information">കൂടുതല്‍ വിവരങ്ങള്‍</string>
    <string name="welcome">സ്വാഗതം!</string>
    <string name="accessibility">ആക്സസ്സബിലിറ്റി</string>
    <string name="talkback_description">സ്വതന്ത്രമാക്കാതെ സ്ക്രീനില്‍ എവിടെയെങ്കിലും ഒരു ചതുരം വരയ്ക്കുന്നതിലൂടെ, ടോക്ക്‍ബാക്ക് പ്രാപ്തമാക്കാനാകും.</string>
    <string name="accessibility_description">ആക്സസബിലിറ്റി ക്രമീകരണങ്ങൾ മാറ്റുന്നതിന് താഴെയുള്ള ആക്സസബിലിറ്റി എന്നതിൽ സ്പർശിക്കുക.</string>
    <string name="location_sharing_title_baidu">Baidu location service</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu1">Baidu location service uses data from sources such as WLAN and mobile networks to help apps determine your approximate location, even when GPS is not available. You can change this option any time under Settings.</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu2">When the NLP function is installed and opened, Baidu location services will collect anonymous location data. This will occur even when no apps are running. Some data may be stored on your device.</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu3">This may incur additional charges. The data collected will be used to find your location and improve accuracy. We ensure that your data will not be shared with other parties or be used for purposes other than providing services. The following data will be collected.</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu4">"- ID, signal strength of WLAN AP to be surveyed from the periphery
- ID, signal strength to be surveyed from the peripheral base station (for GSM and CDMA)"</string>
    <string name="yes_agree_baidu">Allow Baidu location services to collect anonymous location data. This will occur even when no applications are running.</string>
    <string name="wifi_scan_always_available_summary">Allow network location services and applications to scan for WLANs, even when WLAN is turned off.</string>
    <string name="date_time_auto">ഓട്ടോമാറ്റിക് തീയതിയും സമയവും</string>
    <string name="date_picker_title">തീയതി</string>
    <string name="time_picker_title">സമയം</string>
    <string name="mobile_data_msg">മൊബൈല്‍ നെറ്റ്‌വര്‍ക്കിന്‍മേല്‍ ഡാറ്റാ ആക്സസ്സ് പ്രാപ്തമാക്കുക.</string>
    <string name="mobile_data_title">മൊബൈല്‍ ഡാറ്റ</string>
    <string name="mobile_data_connected">ഉപകരണത്തെ മൊബൈൽ നെറ്റ്‌വർക്കിലേക്ക് ബന്ധിപ്പിച്ചു.</string>
    <string name="stms_version">SM-G900F_EUR_20141215_0200</string>
    <string name="welcome_start_msg_att">Welcome to AT&amp;T Ready2Go!</string>
    <string name="email_account_r2g">ഈമെയില്‍ അക്കൌണ്ടുകള്‍</string>
    <string name="att_terms_conditions">AT&amp;T Ready2Go Terms and Conditions</string>
    <string name="label_AcctYahoo">Yahoo</string>
    <string name="label_AcctHotmail">Hotmail</string>
    <string name="label_AcctAOL">AOL</string>
    <string name="label_Setup_Othermail">മറ്റ് അക്കൗണ്ടുകള്‍</string>
    <string name="terms_conditions_r2g">നിബന്ധനകള്‍</string>
    <string name="terms_and_conditions_done">ചെയ്തു</string>
    <string name="home_sync_thankyou">നിങ്ങള്‍ക്ക് നന്ദി!</string>
    <string name="home_sync_easy_setup">ലളിത ക്രമീകരണം</string>
    <string name="home_sync_easy_setup_msg1">"1. നിങ്ങളുടെ മൊബൈലില്‍ NFC ഓണ്‍ ചെയ്യുക. തുടര്‍ന്ന്, HomeSync ആപ്ലിക്കേഷന്‍ ഇന്‍സ്റ്റാള്‍ ചെയ്യാനായി, HomeSync ഉപകരണത്തിന്‍റെ മുകളില്‍ നിങ്ങളുടെ മൊബൈല്‍ വയ്ക്കുക.
2. HomeSync ഉപകരണം നിയന്ത്രിക്കാനായി നിങ്ങളുടെ മൊബൈലിലെ HomeSync ആപ്ലിക്കേഷന്‍ ഉപയോഗിക്കുക. (പകരം, ഒരു മൌസ് ഉപയോഗിച്ച് HomeSync ഉപകരണം നിയന്ത്രിക്കാനാകും.)"</string>
    <string name="home_sync_easy_setup_msg2">ഒരു Wi-Fi നെറ്റ്‍വര്‍ക്കിലേക്ക് ബന്ധിപ്പിക്കുന്നതിനുപകരമായി ഒരു ഇതര്‍നെറ്റ് കേബിളിലേക്ക് നിങ്ങള്‍ക്ക് ബന്ധിപ്പിക്കാം.</string>
    <string name="home_sync_wifi_msg">ഇന്‍റര്‍നെറ്റിലേക്ക് ആക്സസ് ചെയ്യുന്നതിന്, ഒരു Wi-Fi നെറ്റ്‌വര്‍ക്കിലേക്ക് കണക്ടുചെയ്യുക അല്ലെങ്കില്‍ ഈതര്‍നെറ്റ് കേബിള്‍ കണക്ടുചെയ്യുക.</string>
    <string name="home_sync_display_aspect_ratio">വീക്ഷണാനുപാതം</string>
    <string name="home_sync_display_aspect_ratio_msg">കൂടുതല്‍ മെച്ചപ്പെട്ട ഡിസ്പ്ലേക്കായി, നിങ്ങളുടെ TV റിമോട്ട് കണ്‍ട്രോള്‍ ഉപയോഗിച്ച് നിങ്ങളുടെ TV-യുടെ വീക്ഷണ അനുപാതം മാനുവല്‍ ആയി ക്രമീകരിക്കുക.</string>
    <string name="home_sync_nfc_tag">ഒരു Wi-Fi നെറ്റ്‍വര്‍ക്കിലേക്ക് ബന്ധിപ്പിക്കുന്നതിനുപകരമായി ഒരു ഇതര്‍നെറ്റ് കേബിളിലേക്ക് നിങ്ങള്‍ക്ക് ബന്ധിപ്പിക്കാം.</string>
    <string name="welcome_desc_for_mum">"ഈ ടാബ്‌ലെറ്റിൽ നിങ്ങളുടെ ഉപയോക്തൃ പരിധി ചേർക്കപ്പെട്ടു.
സജ്ജീകരിക്കൽ നിങ്ങൾ പൂർത്തിയാക്കിയ ശേഷം, നിങ്ങൾക്ക് നിലവിലെ ആപ്ലിക്കേഷനുകൾ ഉപയോഗിക്കാവുന്നതും പുതിയവ ഇൻസ്റ്റാൾ ചെയ്യാവുന്നതുമാണ്.

-ടാബ്‌ലെറ്റ് ഉടമസ്ഥന്:

- നിങ്ങൾ ഇൻസ്റ്റാൾ ചെയ്ത ആപ്ലിക്കേഷനുകൾ അൺഇൻസ്റ്റാൾ ചെയ്യാനും നിങ്ങളുടെ ഉപയോക്തൃ പരിധി ഇല്ലാതാക്കാനും സാധിക്കും.
- നിങ്ങൾക്ക് വേണ്ടി ആപ്ലിക്കേഷൻ അനുമതികളിൽ മാറ്റങ്ങൾ അനുവദിക്കാൻ മറ്റ് ഉപയോക്താക്കൾക്ക് സാധിക്കും.
- ഏത് കമ്പ്യൂട്ടറിനോടൊപ്പവും, നിങ്ങൾക്ക് വിശ്വാസമുള്ള ആളുകളുമായി മാത്രമേ ഈ ടാബ്‌ലെറ്റ് പങ്കിടാൻ പാടുള്ളൂ."</string>
    <string name="background_traffic_text">പശ്ചാത്തല ഡാറ്റ മികച്ചതാക്കൽ പ്രാപ്തമാക്കപ്പെടും. മൊബൈൽ നെറ്റ്‌വർക്കുകൾ വഴി സ്വീകരിക്കപ്പെടുന്ന പശ്ചാത്തല ഡാറ്റയുടെ തോതിനെ ഈ പ്രവർത്തനം ഓട്ടോമാറ്റിക്കായി നിയന്ത്രിക്കുന്നു. ഇത് ബാറ്ററി പവർ ലാഭിക്കുകയും ഡാറ്റാ ഉപഭോഗത്തെ കുറയ്ക്കുകയും ചെയ്യും. നിങ്ങളുടെ സാധാരണ ഉപകരണ ഉപയോഗത്തെ ഈ പ്രവർത്തനം ബാധിക്കുകയില്ല.</string>
    <string name="data_usage">ഡാറ്റ ഉപയോഗം</string>
    <string name="location_activity_title">ഗൂഗിൾ-ഉം നിങ്ങളുടെ സ്ഥാനവും</string>
    <string name="location_agree_sharing_content">ഗൂഗിളിന്‍റെ സ്ഥാന സേവനം ഉപയോഗിച്ച് നിങ്ങളുടെ സ്ഥാനം ഏകദേശം കണക്കാക്കുന്നതിന് ആപ്ലിക്കേഷനുകളെ അനുവദിക്കുക. അജ്ഞാതമാക്കിയ സ്ഥാന ഡാറ്റ ശേഖരിക്കുകയും ഗൂഗിൾ-ന് അയയ്ക്കുകയും ചെയ്യും, നിങ്ങളുടെ ഉപകരണത്തിലും സംഭരിക്കപ്പെട്ടേക്കാം. ആപ്ലിക്കേഷനുകളൊന്നും പ്രവര്‍ത്തിക്കാത്ത സമയത്തും ശേഖരണം നടക്കാം.</string>
    <string name="location_agree_use_search_content">ഗൂഗിൾ ആപ്ലിക്കേഷനുകള്‍ ഉപയോഗിക്കുമ്പോള്‍ പ്രസക്തമായ വിവരങ്ങള്‍ അറിഞ്ഞിരിക്കുക. നിങ്ങള്‍ ഗൂഗിൾ ആപ്ലിക്കേഷനുകള്‍ ഉപയോഗിക്കുന്നില്ലെങ്കില്‍ പോലും, GPS, ഗൂഗിൾ സ്ഥാന സേവനം എന്നിവയിലേക്ക് പ്രവേശിക്കാം.</string>
    <string name="location_agree_use_wifi_scan_content">സ്ഥാന കൃത്യത മെച്ചപ്പെടുത്തുന്നതിനും മറ്റ് ഉദ്ദേശ്യങ്ങള്‍ക്കുമായി, Wi-Fi ഓഫ് ആണെങ്കില്‍ പോലും, ഗൂഗിൾ സ്ഥാന സേവനത്തിനും മറ്റ് ആപ്ലിക്കേഷനുകള്‍ക്കും ചുറ്റുവട്ടത്തുള്ള Wi-Fi നെറ്റ്‌വര്‍ക്കുകള്‍ക്കായി സ്കാന്‍ ചെയ്യാന്‍ കഴിയും.</string>
    <string name="cu_registration_title">Register with China Unicom</string>
    <string name="cu_registration_message_1">Your device information will be sent to the China Unicom server to register your device during the first boot-up. It uses data from sources such as WLAN and the mobile network. This may result in additional charges.</string>
    <string name="cu_registration_yes_agree">I understand and agree to the terms and conditions above.</string>
    <string name="ctc_registration_title">Register device with China Telecom</string>
    <string name="ctc_registration_message_1">Your device information will be registered with the China Telecom server. The registration will use WLAN or Mobile data. Connecting to a mobile network may result in additional charges depending on your payment plan.</string>
    <string name="ctc_registration_yes_agree">ഇത് ഞാൻ സമ്മതിക്കുന്നു.</string>
    <string name="v3_title">വാക്സിൻ-പ്രേരക വിവരങ്ങൾ</string>
    <string name="v3_info">"ഗവണ്മെന്‍റ് നയത്തിന് അനുസൃതമായ ഉപഭോക്തൃ സംരക്ഷണത്തിനായി, ആന്‍റിവൈറസ് പ്രോഗ്രാം ഇൻസ്റ്റാൾ ചെയ്ത് പ്രവർത്തിപ്പിക്കുന്നു.

ആന്‍റിവൈറസ് പ്രോഗ്രാം V3 ഇൻസ്റ്റാൾ ചെയ്തിട്ടുള്ളത് തത്സമയ നിരീക്ഷണവും ആനുകാലിക അപ്ഡേറ്റുകളും സഹിതമാണ്.

മൊബൈൽ നെറ്റ്‌വർക്കുകളിലേക്ക് ബന്ധിപ്പിക്കുന്നത് നിങ്ങളുടെ പ്ലാനിന് അനുസൃതമായ അധിക നിരക്കുകൾക്ക് ഇടയാക്കിയേക്കാം.

ആന്‍റിവൈറസ് പ്രോഗ്രാം ക്രമീകരണങ്ങളിൽ തത്സമയ നിരീക്ഷണത്തെയും ഓട്ടോമാറ്റിക്ക് അപ്ഡേറ്റുകളെയും മാറ്റാവുന്നതാണ്."</string>
    <string name="dsa_dual_sim_always_on">ഇരട്ട SIM എല്ലായ്പ്പോഴും ഓണ്‍</string>
    <string name="label_SamsungAccount">Samsung account</string>
    <string name="label_SamsungAccountDesc">നിങ്ങളുടെ ഉപകരണം പരമാവധി പ്രയോജനപ്പെടുത്തുന്നതിന് Samsung account-ൽ സൈൻ ഇൻ ചെയ്യുക അല്ലെങ്കിൽ ഒന്ന് സൃഷ്ടിക്കുക.</string>
    <string name="msg_sec_acct_modify_disabled">അക്കൗണ്ട് എഡിറ്റ് ചെയ്യുന്നതിന്, സെറ്റപ്പ് വിസാർഡ് പൂർത്തിയാക്കിയ ശേഷം ക്രമീകരണങ്ങൾ > അക്കൗണ്ടുകൾ എന്നിവയിലേക്ക് പോവുക.</string>
    <string name="insert_sim_card">SIM കാര്‍ഡ് ഘടിപ്പിക്കുക</string>
    <string name="insert_sim_card_message">നെറ്റ്‌വര്‍ക്ക് സേവനങ്ങള്‍ ആക്സസുചെയ്യാന്‍ SIM കാര്‍ഡ് തിരുകുക</string>
    <string name="insert_uim_card">UIM കാര്‍ഡ് ഘടിപ്പിക്കുക</string>
    <string name="insert_uim_card_message">നിങ്ങളുടെ മൊബൈൽ നെറ്റ്‌വർക്ക് ആക്സസ് ചെയ്യുന്നതിന് UIM കാർഡ് ഇടുക.</string>
    <string name="insert_simuim_card_message">Insert a UIM/SIM card to access network services.</string>
    <string name="data_usage_enable_mobile">മൊബൈൽ ഡാറ്റ</string>
    <string name="ctc_data_warning_in_roaming">"You're now in the international roaming state, the mobile data is on, please pay attention to the local charge rates."</string>
    <string name="dlg_know">I know it</string>
</resources>
