<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="guide_samsung_legal_for_na">"By tapping Next or otherwise using the phone, you agree to Samsung's terms and conditions."</string>
    <string name="error_log_yes">Да</string>
    <string name="error_log_no">Нет</string>
    <string name="error_log_collection">Вы выражаете согласие с тем, что при каждом сбое обновления программного обеспечения вашего устройства вы будете предоставлять компании Samsung данные, содержащиеся в журнале ошибок. Это поможет компании Samsung оптимизировать процесс обновления программного обеспечения Samsung и обеспечить своевременное обновление программного обеспечения на вашем устройстве.</string>
    <string name="error_log_collection_k">"СОГЛАСИЕ НА ПРЕДОСТАВЛЕНИЕ ДАННЫХ ДИАГНОСТИКИ И ИСПОЛЬЗОВАНИЯ

Компании Samsung нужна ваша помощь в повышении качества и производительности ее продуктов и услуг. Компания Samsung и ее филиалы могут собирать данные диагностики и использования с вашего устройства для улучшения услуг и в статистических целях, а также для отслеживания и рассмотрения диагностических событий, например неожиданных отключений и ошибок системы. Сбор данных диагностики и использования может включать информацию о способе использования приложений, информацию журнала об ошибках и подробные сведения об использовании приложений (конкретная функция, частота использования, использование памяти и аккумулятора). Все данные диагностики и использования собираются и используются в усредненном виде образом, который не определяет вашу личность или устройство, и хранятся 7 месяцев отдельно от других данных, которые мы можем собирать. Поскольку серверы компании Samsung расположены по всему миру, собираемые нами данные могут храниться на серверах, которые находятся за пределами вашей страны. Вы можете не предоставлять нам данные диагностики и использования. Это решение никоим образом не повлияет на функциональность или работу вашего устройства. Вы также можете в любой момент отключить сбор ваших данных диагностики и использования в разделе «Параметры». Нажав кнопку «Да» ниже, вы соглашаетесь на сбор, использование, обмен и раскрытие компанией Samsung и ее филиалами данных диагностики и использования с вашего устройства в целях, изложенных выше, согласно политике конфиденциальности компании Samsung."</string>
    <string name="error_log_collection_k_serviceinfo">СОГЛАСИЕ НА ПРЕДОСТАВЛЕНИЕ ДИАГНОСТИЧЕСКИХ ДАННЫХ И ДАННЫХ ОБ ИСПОЛЬЗОВАНИИВы можете помочь компании Samsung Electronics Co., Ltd., и ее дочерним компаниям («Samsung») повысить уровень качества и эффективности их изделий и услуг. На вашем устройстве установлено диагностическое программное обеспечение, которое может автоматически выполнять сбор диагностических данных и данных об использовании на вашем устройстве, если вы предоставите свое согласие. Диагностическое программное обеспечение может отправлять эти данные компании Samsung для статистического анализа в целях повышения качества изделий и услуг, а также для отслеживания и устранения непредвиденных сбоев и ошибок системы. Диагностические данные и данные об использовании, собираемые компанией Samsung, могут включать в себя информацию об использовании устройства или информацию о поставщиках сетевых услуг (включая состояние подключения, состояние зарядки и настроек, таких как настройки дисплея и питания, и др.) и информацию об использовании приложений (включая частоту и продолжительность использования, состояние настроек, использование памяти и аккумулятора, данные журнала, сведения о доступных базовых станциях и др.), при условии что информация о местоположении доступна только тогда, когда на устройстве включена функция «Местоположение». Серверы компании Samsung находятся в разных странах мира, и собранные данные могут храниться за пределами страны вашего проживания, включая те государства, в которых законы о защите информации могут охватывать не все аспекты. Соглашаясь предоставить нам эти данные, вы явно принимаете настоящие условия. Все диагностические данные и данные об использовании, собранные с этой целью, не будут использоваться для персональной идентификации вас или вашего устройства и будут храниться только в течение срока, необходимого для выполнения анализа. Вы можете отказаться от предоставления диагностических данных и данных об использовании, и подобное решение никак не повлияет на функционирование и использование устройства. Вы можете отключить данное программное обеспечение в любое время через меню параметров вашего устройства. Нажимая кнопку «Да», расположенную ниже, вы настоящим подтверждаете свое согласие с тем, что (i) будет выполняться автоматическая передача диагностических данных и данных об использовании и (ii) компания Samsung будет собирать, использовать, хранить, передавать и раскрывать диагностические данные и данные об использовании, получаемые с вашего устройства, в указанных выше целях.</string>
    <string name="validation_email">Проверка Samsung account…</string>
    <string name="continue_for_a11y">Чтобы включить режим специальных возможностей, прижимайте два пальца к экрану, пока не раздастся звуковой сигнал.</string>
    <string name="canceled_a11y">Режим специальных возможностей не включен.</string>
    <string name="enabled_a11y">Включен режим специальных возможностей.</string>
    <string name="terms_confirm">Я понимаю приведенные выше условия и соглашаюсь с ними.</string>
    <string name="terms_title">Соглашение</string>
    <string name="terms_title_upgrade">Лицензионное соглашение с конечным пользователем</string>
    <string name="settings_license_activity_loading">Загрузка…</string>
    <string name="settings_license_activity_unavailable">При загрузке произошла ошибка.</string>
    <string name="thank_you">Спасибо!</string>
    <string name="data_connect_title">Сеть данных</string>
    <string name="data_connection_text">Для многих приложений, виджетов и служб, которые вы используете на устройстве или с помощью него, требуется подключение к Интернету. Если сеть Wi-Fi отключена, устройство подключится к мобильной сети, за что может взиматься дополнительная плата (в зависимости от вашего тарифного плана)</string>
    <string name="reactivation_lock_title">Блокировка активации</string>
    <string name="reactivation_lock_desc">Защитите устройство на случай его кражи или потери, предотвратив его повторную активацию другими людьми. Для использования этой службы требуется учетная запись Samsung.</string>
    <string name="reactivation_lock_desc2">Прежде чем запрашивать ремонт по гарантии, необходимо отключить блокировку активации. Запомните сведения о своей учетной записи Samsung, чтобы можно было повторно активировать заблокированное устройство. Чтобы отключить блокировку активации, выберите “Параметры” > “Безопасность”.</string>
    <string name="reactivatio_check_text">Включить блокировку активации</string>
    <string name="device_name_title">Имя устройства</string>
    <string name="device_name_warning">Укажите имя устройства.</string>
    <string name="device_name_desc">Введите имя для легкой идентификации устройства при использовании Bluetooth, Wi-Fi Direct или модема.</string>
    <string name="device_name_desc_wifi_only">Введите имя устройства, чтобы легко идентифицировать его при использовании Bluetooth и Wi-Fi Direct.</string>
    <string name="key_feature">Обзор основных возможностей</string>
    <string name="app_name">Мастер настройки Samsung</string>
    <string name="welcome_start_msg">Добро пожаловать!</string>
    <string name="key_feature_button">Дополнительные сведения</string>
    <string name="tap_to_learn_more">Нажмите для получения дополнительных сведений.</string>
    <string name="setup_complete_message">Устройство настроено и готово к использованию.</string>
    <string name="select_language">Выберите язык</string>
    <string name="start">Старт</string>
    <string name="sim_missing_title">Вставьте SIM-карту</string>
    <string name="sim_missing_text">Выключите устройство и вставьте SIM-карту в гнездо для SIM-карт. Если вы не хотите устанавливать SIM-карту сейчас, не забудьте установить ее позже. Пока SIM-карта не установлена, большинство функций устройства недоступно.</string>
    <string name="location_sharing_title">Использование “Google Локатор”</string>
    <string name="location_sharing_message">Служба определения местоположения Google использует данные из таких источников, как Wi-Fi и мобильные сети, чтобы позволить приложениям приблизительно определять ваше местонахождение, даже если услуга GPS недоступна.</string>
    <string name="yes_agree">Разрешить службе определения местоположения Google собирать анонимные данные о местоположении. Сбор будет выполняться, даже если приложения не работают.</string>
    <string name="yes_agree_use_location">Использовать данные о расположении для поиска и других служб Google.</string>
    <string name="opt_set_title">Необязательный параметр</string>
    <string name="opt_set_msg">"Простой режим облегчает использование устройства благодаря настройке размера шрифта и простым виджетам.
Чтобы включить его, установите флажок “Простой режим”."</string>
    <string name="easy_btn_text">Включить простой режим?</string>
    <string name="try_again_button_label">Повторите попытку</string>
    <string name="skip_button_label">Пропустить</string>
    <string name="next_button_label">Далее</string>
    <string name="next_button_disable">Отключено</string>
    <string name="button_tts">Кнопка</string>
    <string name="previous_button_label">Назад</string>
    <string name="restart_button_label">Старт</string>
    <string name="finish_button_label">Готово</string>
    <string name="uim_missing_text">"Turn off your device, remove the battery, and carefully insert your UIM card with the gold contact side down. The cut-off corner should end up farthest away from the battery.
If you prefer to skip now, be sure to insert your UIM card later. Until you do, most of your device's features will not work."</string>
    <string name="sim_uim_missing_title">UIM- или SIM-карта не вставлена</string>
    <string name="sim_uim_missing_text">Отключите устройство и аккуратно вставьте UIM- или SIM-карту в гнездо для UIM- и SIM-карт. Если вы не хотите устанавливать UIM- или SIM-карту сейчас, не забудьте вставить ее позже. Пока карта не установлена, большинство функций устройства недоступно.</string>
    <string name="activation_progress_text">Выполняется активация устройства. Это может занять несколько минут. Подождите…</string>
    <string name="activation_succ_title">Устройство активировано</string>
    <string name="activation_succ_text">Для полной активации устройство нужно перезагрузить.</string>
    <string name="activation_fail_text">Не удалось активировать устройство. Возможно, это временная проблема. Перезагрузите устройство и повторите попытку</string>
    <string name="network_charges_title">Плата за использование сети</string>
    <string name="network_charges_text">За использование Интернета, электронной почты и других приложений, а также выполнение некоторых действий через мобильную сеть может взиматься дополнительная плата. Например, мобильные сети требуются для регистрации Samsung account и использования виджетов, интерактивных обоев и тикеров. В прочих случаях будут выводиться дополнительные сведения о плате за подключение к сети.</string>
    <string name="network_charges_mobile_warning">За передачу данных может взиматься дополнительная плата в соответствии с тарифным планом. Продолжить?</string>
    <string name="opt_dual_sim_msg">Активный режим двух SIM-карт позволяет принимать звонки на обе SIM-карты даже во время разговора.</string>
    <string name="dual_simi_btn_text">Включить активный режим двух SIM-карт?</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message1">Избранные приложения</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message2">Избранные контакты</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message3">Избранные параметры</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message4">Простой будильник</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message5">Рамки для фотографий</string>
    <string name="easy_step_widgets_skip_message">Нажмите кнопку “Далее” для перехода в легкий режим.</string>
    <string name="easy_step_font_message">Настройка размера шрифта для сообщений, почты, контактов и т. д.</string>
    <string name="tiny">Мелкий</string>
    <string name="small">Небольшой</string>
    <string name="normal">Обычный</string>
    <string name="large">Крупный</string>
    <string name="huge">Огромный</string>
    <string name="easymode_label">Простой режим</string>
    <string name="easy_mode_summary">Упрощенное оформление главного экрана, крупный текст и значки.</string>
    <string name="easy_mode_help">Упрощенный главный экран и взаимодействие с приложениями облегчают использование устройства. Крупный текст и значки также будут применены к главному экрану.</string>
    <string name="enable_easy_mode">Включить простой режим</string>
    <string name="more_information">Подробнее</string>
    <string name="welcome">Добро пожаловать!</string>
    <string name="accessibility">Специальные возможности</string>
    <string name="talkback_description">Чтобы включить Talkback, нарисуйте прямоугольник в любом месте экрана, не отрывая палец.</string>
    <string name="accessibility_description">Чтобы изменить параметры специальных возможностей, нажмите “Специальные возможности” ниже.</string>
    <string name="location_sharing_title_baidu">Baidu location service</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu1">Baidu location service uses data from sources such as WLAN and mobile networks to help apps determine your approximate location, even when GPS is not available. You can change this option any time under Settings.</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu2">When the NLP function is installed and opened, Baidu location services will collect anonymous location data. This will occur even when no apps are running. Some data may be stored on your device.</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu3">This may incur additional charges. The data collected will be used to find your location and improve accuracy. We ensure that your data will not be shared with other parties or be used for purposes other than providing services. The following data will be collected.</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu4">"- ID, signal strength of WLAN AP to be surveyed from the periphery
- ID, signal strength to be surveyed from the peripheral base station (for GSM and CDMA)"</string>
    <string name="yes_agree_baidu">Allow Baidu location services to collect anonymous location data. This will occur even when no applications are running.</string>
    <string name="wifi_scan_always_available_summary">Allow network location services and applications to scan for WLANs, even when WLAN is turned off.</string>
    <string name="date_time_auto">Автоматическое определение даты и времени</string>
    <string name="date_picker_title">Дата</string>
    <string name="time_picker_title">Время</string>
    <string name="mobile_data_msg">Включить доступ к данным по мобильной сети.</string>
    <string name="mobile_data_title">Мобильные данные</string>
    <string name="mobile_data_connected">Устройство подключено к мобильной сети</string>
    <string name="stms_version">SM-G900F_EUR_20141215_0200</string>
    <string name="welcome_start_msg_att">Welcome to AT&amp;T Ready2Go!</string>
    <string name="email_account_r2g">Учетные записи</string>
    <string name="att_terms_conditions">AT&amp;T Ready2Go Terms and Conditions</string>
    <string name="label_AcctYahoo">Yahoo</string>
    <string name="label_AcctHotmail">Hotmail</string>
    <string name="label_AcctAOL">AOL</string>
    <string name="label_Setup_Othermail">Другие учетные записи</string>
    <string name="terms_conditions_r2g">Условия использования</string>
    <string name="terms_and_conditions_done">OK</string>
    <string name="home_sync_thankyou">Спасибо!</string>
    <string name="home_sync_easy_setup">Быстрая настройка</string>
    <string name="home_sync_easy_setup_msg1">"1. Включите NFC на устройстве. Затем положите мобильное устройство на устройство HomeSync, чтобы установить приложение HomeSync.
2. Управляйте устройством HomeSync с помощью приложения HomeSync на мобильном устройстве. (Кроме того, устройством HomeSync можно управлять с помощью мыши.)"</string>
    <string name="home_sync_easy_setup_msg2">Вместо подключения к Wi-Fi можно подключить кабель Ethernet.</string>
    <string name="home_sync_wifi_msg">Для доступа к Интернету подключитесь к сети Wi-Fi или подключите кабель Ethernet.</string>
    <string name="home_sync_display_aspect_ratio">Пропорция</string>
    <string name="home_sync_display_aspect_ratio_msg">Для улучшения изображения вручную настройте соотношение сторон кадра на телевизоре с помощью пульта ДУ.</string>
    <string name="home_sync_nfc_tag">Вместо подключения к Wi-Fi можно подключить кабель Ethernet.</string>
    <string name="welcome_desc_for_mum">"На планшет добавлена ваша пользовательская область.
После настройки вы сможете использовать текущие приложения или устанавливать новые.

Важно:

– Владелец планшета может удалить ваши приложения и пользовательскую область.
– Другие пользователи могут изменять разрешения приложений от вашего лица.
– Как и при использовании любого другого компьютера, планшет следует использовать только вместе с людьми, которым вы доверяете"</string>
    <string name="background_traffic_text">Оптимизация фоновых данных будет включена. Эта функция автоматически регулирует объем фоновых данных, получаемых через мобильные сети. Это позволит сэкономить заряд батареи и снизить потребление данных. Включив эту функцию, вы и впредь сможете пользоваться устройством в обычном режиме.</string>
    <string name="data_usage">Использ. данных</string>
    <string name="location_activity_title">Google и ваше местоположение</string>
    <string name="location_agree_sharing_content">Приложения могут определять ваше местоположение с помощью службы расположений Google. Данные о местоположении собираются и отправляются в Google, а также сохраняются на вашем устройстве. Сбор данных может происходить, даже если ни одно приложение не запущено</string>
    <string name="location_agree_use_search_content">Получение актуальных сведений при использовании приложений Google. Доступ к функции GPS и службе расположений Google можно получить, даже если приложения Google не запущены</string>
    <string name="location_agree_use_wifi_scan_content">В целях повышения точности определения местоположения и других целях служба расположений Google и другие приложения смогут искать ближайшие сети Wi-Fi даже при выключенной функции Wi-Fi.</string>
    <string name="cu_registration_title">Register with China Unicom</string>
    <string name="cu_registration_message_1">Your device information will be sent to the China Unicom server to register your device during the first boot-up. It uses data from sources such as WLAN and the mobile network. This may result in additional charges.</string>
    <string name="cu_registration_yes_agree">I understand and agree to the terms and conditions above.</string>
    <string name="ctc_registration_title">Register device with China Telecom</string>
    <string name="ctc_registration_message_1">Your device information will be registered with the China Telecom server. The registration will use WLAN or Mobile data. Connecting to a mobile network may result in additional charges depending on your payment plan.</string>
    <string name="ctc_registration_yes_agree">Принимаю.</string>
    <string name="v3_title">Информация при воздействии вакцины</string>
    <string name="v3_info">"В соответствии с государственной политикой для защиты потребителей установлена и выполняется антивирусная программа.

Антивирусная программа V3 была установлена с включенным мониторингом в реальном времени и автоматическими обновлениями.

За подключение к мобильной сети может взиматься дополнительная плата (в зависимости от вашего тарифного плана).

Изменить параметры мониторинга в реальном времени и автоматических обновлений можно в настройках антивирусной программы."</string>
    <string name="dsa_dual_sim_always_on">Активный режим</string>
    <string name="label_SamsungAccount">Samsung account</string>
    <string name="label_SamsungAccountDesc">Создайте учетную запись Samsung или войдите в нее, чтобы воспользоваться всеми возможностями своего устройства.</string>
    <string name="msg_sec_acct_modify_disabled">Чтобы изменить учетную запись, завершите работу мастера настройки и выберите “Параметры” > “Учетные записи”.</string>
    <string name="insert_sim_card">Вставьте SIM-карту</string>
    <string name="insert_sim_card_message">Вставьте SIM-карту для доступа к услугам сети.</string>
    <string name="insert_uim_card">Вставьте карту UIM</string>
    <string name="insert_uim_card_message">Вставьте UIM-карту для доступа к мобильной сети.</string>
    <string name="insert_simuim_card_message">Insert a UIM/SIM card to access network services.</string>
    <string name="data_usage_enable_mobile">Моб. данные</string>
    <string name="ctc_data_warning_in_roaming">"You're now in the international roaming state, the mobile data is on, please pay attention to the local charge rates."</string>
    <string name="dlg_know">I know it</string>
</resources>
