<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="guide_samsung_legal_for_na">"By tapping Next or otherwise using the phone, you agree to Samsung's terms and conditions."</string>
    <string name="error_log_yes">Ҳа</string>
    <string name="error_log_no">Не, ташаккур</string>
    <string name="error_log_collection">Шумо розиед, ки ба Samsung иттилооти дафтари қайди хатогиҳоро аз ҳама гуна носозиҳои Навсозии Нармафзор (Software Update), ки дастгоҳ ба онҳо дучор мешавад, пешниҳод кунед. Ин ба Samsung барои беҳтар кардани раванди Software Update ва дар ниҳоят барои ба тарзи дуруст нав нигоҳ доштани нармафзори дастгоҳи шумо ёрӣ мерасонад.</string>
    <string name="error_log_collection_k">"РИЗОИЯТ БАРОИ ИНТИҚОЛИ МАВОДҲОИ ТАШХИСӢ ВА ИСТИФОДАИ ОН
Шумо метавонед барои беҳтар кардани сифат ва самаранокии маҳсулот ва хизматрасониҳои Samsung Electronics Co., Ltd. ва шарикони он (Samsung) кӯмаки худро расонед. Дастгоҳи шумо дорои барномаи ташхис мебошад, ки бо ризоияти шумо иттилооти истифодашударо худ ҷамъ менамояд. Барои беҳтар кардани сифати маҳсулот ва хизматрасонӣ, барномаи ташхис метавонад ин иттилоотро ба Samsung барои таҳлили оморӣ ирсол кунад ва метавонад хомӯшкуниҳои ногаҳонӣ ва нуқсонҳои системавиро бартараф созад. Маводҳои ташхисшуда ва итилоот оид ба истифодабарӣ,ки аз ҷониби Samsung ҷамъ шудааст, метавонад иттилоотеро дар бораи истифодабарии дастгоҳи шуморо (аз он ҷумла вазъияти пайваст, вазъияти қувватгирӣ ва танзимот (монанди танзимоти дисплей ва барқ ва ғайра) ва тарзи истифодаи барномаҳоро (аз он ҷумла вазъияти танзимот, ҳофиза ва истифодаи батарея, иттилооти бақайдгирӣ ва ғайра) ҷамъ кунад. Азбаски Samsung дар тамоми ҷаҳон серверҳои худро дорад, иттилооти ҷамъшуда метавонад берун аз кишвари шумо нигоҳ дошта шавад, аз он ҷумла дар кишварҳое, ки на ҳамаи қонуни ҳифзкунии иттилоот доранд. Ҳангоми розигӣ додан барои таъмин намудани ширкати Samsung бо иттилооти худ, шумо бе шубҳа бо шартҳои зерин розӣ мешавед. Ҳамаи иттилооти истифодашуда ва ташхисшуда ба тавре ҷамъ карда мешавад, ки шахсияти шумо ва дастгоҳи шумо муайян карда нашаванд ва танҳо дар фосилаи муайяни адои ташхис истифода мешаванд. Шумо метавонед аз ирсоли иттилооти истифодашуда ва ташхисшуда даст кашед ва қарори шумо ба функсияҳои истифодабарии дастгоҳи шумо дар ягон ҳолат таъсири манфии худро намерасонад. Шумо метавонед ин барномаро дар вақти дилхоҳ аз танзимоти дастгоҳи барномаи худ ғайрифаъол намоед.
Бо зеркунии тугмаи Ҳа дар зер, шумо розӣ мешавед, ки иттилооти истифодашуда ва ташхисшуда ба таври худкор интиқол дода шавад ва ҷамъкунӣ, истифода, захира, таҳвилдиҳӣ ва ошкорёбӣ аз ҷониби Samsung бо мақсадҳои дар боло зикрёфта ҷамъкунии иттилооти истифодашуда ва ташхисшуда дар дастгоҳи шумо танзим карда шавад."</string>
    <string name="error_log_collection_k_serviceinfo">РОЗИГИ БАРОИ ПЕШНИХОД НАМУДАНИ МАЪЛУМОТ ОИДИ ТАШХИС ВА ИСТИФОДАSamsung Electronics Co., Ltd. ва шарикони он (”Samsung”) барои беҳтар кардани сифат ва кори маҳсулот ва хидматҳои он кумаки шуморо хохиш менамояд. Дастгоҳи шумо дорои нармафзори ташхис мебошад, ки бо ризоияти шумо иттилооти истифода ва ташхиросро аз дастгоҳи шумо ба таври худкор ҷамъ мекунад. Барои беҳтар кардани сифати маҳсулот ва хидмат, нармафзори ташхис метавонад ин иттилоотро ба Samsung барои таҳлили оморӣ ирсол кунад, ва метавонад хомӯшкуниҳои ногаҳон ва хатоҳои системавиро пайгирӣ кунад. Иттилооти истифода ва ташхиси ҷамъшуда аз ҷониби Samsung метавонад иттилоотеро дар бораи истифодабарии дастгоҳ бо шумо ё иттилоотро дар бораи провайдерҳои шабакавии шумо (аз он ҷумла вазъияти пайваст, вазъияти зарядxzc, вазъияти танзимот (монанди танзимоти дисплей ва барқ), ва ғайра) ва тарзи истифодаи барномаҳоро (аз он ҷумла вазъияти танзимот, ҳофиза ва истифодаи батарея, иттилооти бақайдгирӣ, иттилоотро дар бораи стансияҳои асосии мувофиқ, ва ғайра), ба воситаи функсияи \"Ҷойгиршавӣ\" агар дастрас ва дар дастгоҳи шумо фаъол бошад, ҷамъ кунад. Бо назардошти он, ки Samsung серверҳоро дар тамоми ҷаҳон дорад, иттилооти ҷамъшдуа метавонад берун аз кишвари шумо нигоҳ дошта шавад, аз он ҷумла дар кишварҳое, ки қонуни ҳифзкунии иттилоот надоранд. Бо ризоияти ба мо пешниход намудани ин иттилоот, шумо бо зерин розӣ мешавед. Ҳамаи иттилооти истифода ва ташхис барои ин мақсад ҷамъ карда мешавад, ва ба тавре ҷамъ карда мешавад, ки шахсияти шумо ва дастгоҳи шумо муайян карда намешаванд ва танҳо барои ниёзи бардавом барои ин таҳлил истифода мешавад. Шумо метавонед интихоб кунед, ки иттилооти истифода ва ташхис ирсол карда нашаванд, ва қарори шумо ба функсияҳои омили дастгоҳи шуморо дар ягон ҳолат таъсир намерасонад. Шумо метавонед ин нармафзорро дар дилхоҳ вакт дар танзимоти дастгоҳи худ ғайрифаъол кунед. Бо зеркунии тугмаи ”Ҳа” дар зер, шумо розӣ мешавед, ки (i) иттилооти истифода ва ташхис ба таври худкор интиқол дода мешавад ва (ii) аз ҷониби Samsung ҷамъкунӣ, истифода, нигохдошт, мубодила ва ошкор намудани иттилооти ташхис ва истифода аз дастгохи шумо барои мақсадҳои дар боло кайдшуда мебошанд.</string>
    <string name="validation_email">Тафтиши ҳисоби Samsung…</string>
    <string name="continue_for_a11y">Барои фаъол кардани Реҷаи осонии истифода, экранро бо ду ангушт зарба зада нигоҳ доред ва то баромадани овози махсус интизор шавед.</string>
    <string name="canceled_a11y">Реҷаи осони истифода фаъол карда нашуд.</string>
    <string name="enabled_a11y">Реҷаи осони истифода фаъол карда шуд.</string>
    <string name="terms_confirm">Ман шартҳои дар боло овардашударо мефаҳмам ва ба онҳо розӣ мебошам.</string>
    <string name="terms_title">СШКН ва иттилооти ташхисӣ</string>
    <string name="terms_title_upgrade">Созишномаи шаҳодатномавӣ бо корбари ниҳоӣ</string>
    <string name="settings_license_activity_loading">Боркунӣ…</string>
    <string name="settings_license_activity_unavailable">Ҳангоми боркунӣ хатогӣ ба амал омад</string>
    <string name="thank_you">Ташаккур!</string>
    <string name="data_connect_title">Шабакаи иттилоот</string>
    <string name="data_connection_text">Бисёри барномаҳо, видҷетҳо ва хидматҳои дохили дастгоҳи шумо, ё онҳое, ки ба воситаи дастгоҳи худ дастрас мекунед, пайваст будан ба Интернетро талаб мекунанд. Агар Wi-Fi фаъол набошад, дастгоҳ ба шабакаи мобилӣ пайваст мешавад, ки барои ин мутобиқи тарофаи шумо метавонад маблағи иловагӣ ситонида шавад.</string>
    <string name="reactivation_lock_title">Банди фаъолкунии дубора</string>
    <string name="reactivation_lock_desc">Бо боздоштани одамони дигар аз фаъолкунии дубораи дастгоҳ пас аз барқароркунӣ дастгоҳи худро дар сурати гум ё дуздида шудан муҳофизат кунед. Барои истифодаи ин хизматрасонӣ ба шумо ҳисоби Samsung лозим аст.</string>
    <string name="reactivation_lock_desc2">Пеш аз дархост кардани таъмир тибқи кафолат, блоки фаъолсозии такрорӣ бояд ғайрифаъол карда шавад. Маълумоти ҳисоби Samsung-и худро дар ёд доред, то тавонед дастгоҳи худро ҳангоми блок шуданаш такроран фаъол созед. Барои ғайрифаъол кардани блоки фаъолсозии такрорӣ, ба Танзимот > Амният гузаред.</string>
    <string name="reactivatio_check_text">Фаъол кардани банди фаъолкунии дубора</string>
    <string name="device_name_title">Номи дастгоҳ</string>
    <string name="device_name_warning">Ворид кардани номи дастгоҳ.</string>
    <string name="device_name_desc">Номи дастгоҳеро ворид карда, ҳангоми истифодаи Bluetooth, Wi-Fi Direct ё бастан дастгоҳи худро ба осонӣ муайян кунед.</string>
    <string name="device_name_desc_wifi_only">Номи дастгоҳе дохил кунед, то тавонед дастгоҳи худро ҳангоми истифодаи Bluetooth ё Wi-Fi Direct ба осонӣ муайян кунед.</string>
    <string name="key_feature">Мурури хусусиятҳои асосӣ</string>
    <string name="app_name">Устоди танзими Samsung</string>
    <string name="welcome_start_msg">Марҳабо!</string>
    <string name="key_feature_button">Маълумоти бештар</string>
    <string name="tap_to_learn_more">Барои гирифтани маълумоти бештар, зарба занед.</string>
    <string name="setup_complete_message">Дастгоҳ танзим карда шуд ва барои истифода омода аст.</string>
    <string name="select_language">Интихоби забон</string>
    <string name="start">Оғоз</string>
    <string name="sim_missing_title">Гузоштани SIM корт</string>
    <string name="sim_missing_text">Барқи дастгоҳро хомӯш карда, SIM-кортро ба ковокии SIM-корт гузоред. Агар хоҳед, ки ин қадамро алҳол партофта гузаред, баъдтар ҳатман SIM-кортро гузоред. То ин корро карданатон, аксар хусусиятҳои дастгоҳ кор намекунанд.</string>
    <string name="location_sharing_title">Истифода бурдани мавқеъи Google</string>
    <string name="location_sharing_message">Хидмати муайянкунии ҷойгиршавии Google аз манбаъҳои гуногун, ба мисли Wi-Fi ва шабакаҳои мобилӣ, иттилоот истифода мебарад, то тавонад ҳатто ҳангоми дастнорас будани GPS, мавқеъи тахминии шуморо муайян кунад.</string>
    <string name="yes_agree">Додани иҷозат ба хидмати муайянкунии ҷойгиршавии Google барои ҷамъ кардани иттилооти анонимӣ оиди ҷойгиршавӣ. Ҷамъкунии иттилоот метавонад ҳатто ҳангоми иҷро нашудани ягон барнома иҷро шавад.</string>
    <string name="yes_agree_use_location">Истифода бурдани Мавқеъи ман барои натиҷаҳои ҷустуҷӯ ва хидматҳои дигари Google.</string>
    <string name="opt_set_title">Танзими ғайриҳатмӣ</string>
    <string name="opt_set_msg">"Реҷаи осон ба шумо кӯмак мекунад, ки дастгоҳи худро бо хусусияти видҷетҳои осон ва қобилияти фармоишӣ кардани андозаи ҳуруф осонтар истифода баред
Барои фаъол кардан катаки ишоратии реҷаи осонро зарба занед."</string>
    <string name="easy_btn_text">Танзими реҷаи осонро фаъол кунем?</string>
    <string name="try_again_button_label">Аз нав кӯшиш кунед</string>
    <string name="skip_button_label">Партофта гузаштан</string>
    <string name="next_button_label">Навбатӣ</string>
    <string name="next_button_disable">Ғайрифаъол</string>
    <string name="button_tts">Тугма</string>
    <string name="previous_button_label">Қаблӣ</string>
    <string name="restart_button_label">Бозоғозӣ кардан</string>
    <string name="finish_button_label">Тамом</string>
    <string name="uim_missing_text">"Turn off your device, remove the battery, and carefully insert your UIM card with the gold contact side down. The cut-off corner should end up farthest away from the battery.
If you prefer to skip now, be sure to insert your UIM card later. Until you do, most of your device's features will not work."</string>
    <string name="sim_uim_missing_title">Ягон UIM/SIM корт нест</string>
    <string name="sim_uim_missing_text">Дастгоҳи худро хомӯш кунед ва эҳтиёткорона UIM/SIM кортро ба UIM/SIM кортдон дохил кунед. Агар хоҳед, ки ин амалиётро гузаронед, дар ёд доред, ки бояд дертар UIM/SIM кортро дохил кунед. То кортро дохил накунед, бисёри функсияҳои дастгоҳи шумо кор намекунанд.</string>
    <string name="activation_progress_text">Activating your device. This can take a few minutes. Please wait…</string>
    <string name="activation_succ_title">Device activated</string>
    <string name="activation_succ_text">Дастгоҳи шумо барои фаъолсозии пурра бояд бозоғозӣ карда шавад.</string>
    <string name="activation_fail_text">Failed to activate your device. This may be a temporary problem. Restart your device to try again.</string>
    <string name="network_charges_title">Пардохтҳои шабака</string>
    <string name="network_charges_text">Истифодаи баъзе барномаҳо (Интернет, Почтаи электронӣ ва ғайра) ва иҷро кардани баъзе амалҳо (истифодаи шабакаҳо ва иттилооти мобилӣ) метавонад сабаби ситонида шудани маблағи иловагӣ шавад. Масалан, барои аз қайд гузаронидани ҳисоби Samsung, истифодаи видҷетҳо, тасвирҳои зиндаи замина ва росткунҷаи маълумот истифодаи шабакаҳои мобилӣ лозим аст. Маълумоти бештар оид ба имконпазир будани ситонида шудани маблағ барои истифодаи шабака дар мавридҳои дигар таъмин карда мешавад.</string>
    <string name="network_charges_mobile_warning">Пайвастшавӣ тавассути иттилооти баставӣ метавонад боиси хароҷоти иловагӣ шавад. Идома медиҳед?</string>
    <string name="opt_dual_sim_msg">Фаъол кардани реҷаи Ду SIM-и доимӣ ба шумо имконияти қабули зангҳо аз ҳардуи SIM-кортҳо медиҳад, ҳатто дар давоми суҳбат.</string>
    <string name="dual_simi_btn_text">Реҷаи ДуSIM-и доимиро фаъол кунем?</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message1">Барномаҳои писандида</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message2">Алоқаҳои баргузида</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message3">Танзимоти писандида</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message4">Соати зангдори оддӣ</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message5">Чорчӯбаи сурат</string>
    <string name="easy_step_widgets_skip_message">Барои фаъол кардани реҷаи осон, Навбатиро зарба занед.</string>
    <string name="easy_step_font_message">Тағйир додани андозаи ҳуруф барои Паёмнависӣ, Почтаи электронӣ, Алоқаҳо ва ғайра.</string>
    <string name="tiny">Хурдакак</string>
    <string name="small">Хурд</string>
    <string name="normal">Муқаррарӣ</string>
    <string name="large">Калон</string>
    <string name="huge">Бузург</string>
    <string name="easymode_label">Реҷаи осон</string>
    <string name="easy_mode_summary">Истифода бурдани тарҳбандии содатари экрани асосӣ ва матну нишонҳои калонтар.</string>
    <string name="easy_mode_help">Истифодаи дастгоҳи худро бо тарҳбандии соддатари экрани асосӣ ва барномаҳо осонтар кунед. Инчунин дар экрани асосӣ матн ва нишонҳои калон нишон дода мешаванд.</string>
    <string name="enable_easy_mode">Фаъол кардани реҷаи осон</string>
    <string name="more_information">Маълумоти бештар</string>
    <string name="welcome">Марҳабо!</string>
    <string name="accessibility">Осонии истифода</string>
    <string name="talkback_description">Барои фаъол кардани TalkBack, шумо метавонед дар ҷои дилхоҳи экран даст ё қаламро аз экран ҷудо накарда, росткунҷае бикашед.</string>
    <string name="accessibility_description">Барои тағйир додани танзимоти осонии истифода, дар поён Осонии истифодаро зарба занед.</string>
    <string name="location_sharing_title_baidu">Baidu location service</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu1">Baidu location service uses data from sources such as WLAN and mobile networks to help apps determine your approximate location, even when GPS is not available. You can change this option any time under Settings.</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu2">When the NLP function is installed and opened, Baidu location services will collect anonymous location data. This will occur even when no apps are running. Some data may be stored on your device.</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu3">This may incur additional charges. The data collected will be used to find your location and improve accuracy. We ensure that your data will not be shared with other parties or be used for purposes other than providing services. The following data will be collected.</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu4">"- ID, signal strength of WLAN AP to be surveyed from the periphery
- ID, signal strength to be surveyed from the peripheral base station (for GSM and CDMA)"</string>
    <string name="yes_agree_baidu">Allow Baidu location services to collect anonymous location data. This will occur even when no applications are running.</string>
    <string name="wifi_scan_always_available_summary">Allow network location services and applications to scan for WLANs, even when WLAN is turned off.</string>
    <string name="date_time_auto">Сана ва вақти худкор</string>
    <string name="date_picker_title">Сана</string>
    <string name="time_picker_title">Вақт</string>
    <string name="mobile_data_msg">Фаъол кардани дастрасии иттилоот тавассути шабакаи мобилӣ.</string>
    <string name="mobile_data_title">Иттилооти мобилӣ</string>
    <string name="mobile_data_connected">Дастгоҳҳои ба шабакаи мобилӣ пайваст.</string>
    <string name="stms_version">SM-G900F_EUR_20141215_0200</string>
    <string name="welcome_start_msg_att">Welcome to AT&amp;T Ready2Go!</string>
    <string name="email_account_r2g">Ҳисобҳои почтаи электронӣ</string>
    <string name="att_terms_conditions">AT&amp;T Ready2Go Terms and Conditions</string>
    <string name="label_AcctYahoo">Yahoo</string>
    <string name="label_AcctHotmail">Hotmail</string>
    <string name="label_AcctAOL">AOL</string>
    <string name="label_Setup_Othermail">Ҳисобҳои дигар</string>
    <string name="terms_conditions_r2g">Шарту шароит</string>
    <string name="terms_and_conditions_done">Иҷро шуд</string>
    <string name="home_sync_thankyou">Ташаккур!</string>
    <string name="home_sync_easy_setup">Танзими осон</string>
    <string name="home_sync_easy_setup_msg1">"1. Дар дастгоҳи худ NFC-ро фаъол кунед. Баъд, дастгоҳи худро дар болои дастгоҳи HomeSync гузоред, то барномаи HomeSync насб карда шавад.
2. Барномаи HomeSync­и дохили дастгоҳи худро барои идора кардани дастгоҳи HomeSync истифода баред (Ғайр аз ин, шумо метавонед дастгоҳи HomeSync­ро бо истифодаи муш идора кунед)."</string>
    <string name="home_sync_easy_setup_msg2">Ба ҷои пайваст шудан ба шабакаи Wi-Fi, шумо метавонед сими Ethernet-ро пайваст кунед.</string>
    <string name="home_sync_wifi_msg">Барои дастрас кардани Internet, ба шабакаи Wi-Fi пайваст шавед ё сими Ethernet-ро пайваст кунед.</string>
    <string name="home_sync_display_aspect_ratio">Таносуби тарафҳо</string>
    <string name="home_sync_display_aspect_ratio_msg">Барои таъмин намудани сифати баландтари намоиши тасвир, бо истифодаи пулти ТВ таносуби тарафҳои онро ба тариқи дастӣ танзим кунед.</string>
    <string name="home_sync_nfc_tag">Ба ҷои пайваст шудан ба шабакаи Wi-Fi, шумо метавонед сими Ethernet-ро пайваст кунед.</string>
    <string name="welcome_desc_for_mum">"Минтақаи корбари шумо ба ин планшет илова карда шуд.
Баъд аз ба анҷом расонидани танзимкунӣ, шумо метавонед барномаҳои ҷориро истифода баред ё барномаҳои нав насб намоед.

Диққат:

- Соҳиби планшет метавонад барномаҳои насбкардаи шуморо ва минтақаи корбари шуморо нест кунад.
- Корбарони дигар метавонанд аз номи шумо барои тағйир додани иҷозатҳои барномаҳо иҷозат диҳанд.
- Ба мисли ҳама гуна компютерҳо, шумо бояд ин планшетро танҳо ба дасти шахсони мешинохтаи худ диҳед."</string>
    <string name="background_traffic_text">Беҳинасозии иттилооти пасзамина фаъол карда мешавад. Ин функсия миқдори иттилооти пасзаминаро, ки тавассути шабакаҳои мобилӣ гирифта мешавад, назорат ва идора мекунад. Ин қувваи батареяро сарфа мекунад ва истифодаи иттилоотро кам мекунад. Ин функсия ба истифодаи ҳамарӯзаи дастгоҳ таъсир намерасонад.</string>
    <string name="data_usage">Истифодаи ит-от</string>
    <string name="location_activity_title">Google ва макони шумо</string>
    <string name="location_agree_sharing_content">Ба барномаҳо иҷозат медиҳад, ки бо истифодаи хидмати муайянкунии ҷойгиршавии Google мавқеъи шуморо тахмин кунанд. Иттилооти анонимӣ оиди ҷойгиршавӣ ҷамъ карда мешавад ва ба Google фиристода шуда, метавонад дар дастгоҳи шумо захира карда шавад. Ҷамъкунии иттилоот метавонад ҳатто ҳангоми иҷро нашудани ягон барнома иҷро шавад.</string>
    <string name="location_agree_use_search_content">Ҳангоми истифодаи барномаҳои Google маълумоти мувофиқтар гиред. GPS ва хидмати муайянкунии ҷойгиршавии Google метавонанд ҳатто дар мавриди истифода набурадани барномаҳои Google дастрас карда шаванд.</string>
    <string name="location_agree_use_wifi_scan_content">Барои беҳтар кардани дақиқии муайянкунии ҷойгиршавӣ ва барои мақсадҳои дигар, хидмати муайянкунии ҷойгиршавии Google ва барномаҳои дигар метавонанд, новобаста аз ғайрифаъол будани Wi-Fi, шабакаҳои наздики Wi-Fi­ҷӯянд.</string>
    <string name="cu_registration_title">Register with China Unicom</string>
    <string name="cu_registration_message_1">Your device information will be sent to the China Unicom server to register your device during the first boot-up. It uses data from sources such as WLAN and the mobile network. This may result in additional charges.</string>
    <string name="cu_registration_yes_agree">I understand and agree to the terms and conditions above.</string>
    <string name="ctc_registration_title">Register device with China Telecom</string>
    <string name="ctc_registration_message_1">Your device information will be registered with the China Telecom server. The registration will use WLAN or Mobile data. Connecting to a mobile network may result in additional charges depending on your payment plan.</string>
    <string name="ctc_registration_yes_agree">Ман бо ин розиам.</string>
    <string name="v3_title">Маълумот оиди эмкунӣ</string>
    <string name="v3_info">"Барои муҳофизат кардани мизоҷон мутобиқи сиёсати ҳукумат, дар дастгоҳ барномаи зидди вирусҳо насб шудааст ва фаъол аст.

Барномаи зидди вирусҳои V3 дар реҷаи мустақим амниятро назорат мекунад ва мунтазам нав карда мешавад.

Вобаста аз тарофаи мобилии шумо, барои пайвастшавӣ ба шабакаҳои мобилӣ маблағи иловагӣ метавонад ситонида шавад.

Танзимоти назорати мустақим ва навсозии худкор метавонад дар танзимоти барномаи зидди вирусҳо тағйир дода шавад."</string>
    <string name="dsa_dual_sim_always_on">Ду SIM-и доимӣ</string>
    <string name="label_SamsungAccount">Samsung Account</string>
    <string name="label_SamsungAccountDesc">Ворид шавед ё як ҳисоби Samsung эҷод карда, аз дастгоҳи худ баҳраи бештарин бардоред.</string>
    <string name="msg_sec_acct_modify_disabled">Барои таҳрир кардани ҳисоб, роҳбалади танзимро анҷом диҳед ва ба Танзимот > Ҳисобҳо гузаред.</string>
    <string name="insert_sim_card">Гузоштани SIM-корт</string>
    <string name="insert_sim_card_message">Барои дастрас кардани хизматрасониҳои шабака SIM-кортро гузоред.</string>
    <string name="insert_uim_card">Гузоштани корти UIM</string>
    <string name="insert_uim_card_message">Барои дастрас кардани шабакаи моблии худ корти UIM-ро гузоред.</string>
    <string name="insert_simuim_card_message">Insert a UIM/SIM card to access network services.</string>
    <string name="data_usage_enable_mobile">Иттилооти мобилӣ</string>
    <string name="ctc_data_warning_in_roaming">"You're now in the international roaming state, the mobile data is on, please pay attention to the local charge rates."</string>
    <string name="dlg_know">I know it</string>
</resources>
