<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="guide_samsung_legal_for_na">"By tapping Next or otherwise using the phone, you agree to Samsung's terms and conditions."</string>
    <string name="error_log_yes">Ja</string>
    <string name="error_log_no">Nee, bedankt</string>
    <string name="error_log_collection">U stemt ermee in dat u Samsung het foutenlogbestand stuurt, als Softwareupdate mislukt op uw apparaat. Dit helpt Samsung om het Softwareupdateproces van Samsung te verbeteren en heeft als voordeel voor u dat u uw apparaat op de juiste manier kunt bijwerken.</string>
    <string name="error_log_collection_k">"TOESTEMMINGSVERKLARING VOOR HET VERSTREKKEN VAN DIAGNOSE- EN GEBRUIKSGEGEVENS

Samsung stelt uw hulp op prijs bij het verbeteren van de kwaliteit en de prestaties van haar producten en services. Samsung en gelieerde ondernemingen kunnen diagnose- en gebruiksgegevens verzamelen van uw apparaat voor het verbeteren van de services, vanwege statistische doeleinden en ook om diagnosegebeurtenissen te volgen en op te lossen, zoals onverwacht afsluiten en systeemfouten. Het verzamelen van diagnose- en gebruiksgegevens kan betrekking hebben op gebruiksgegevens over hoe u uw applicaties gebruikt en kan informatie over fouten en details over uw gebruik van applicaties (hun specifieke functie, gebruiksfrequentie, gebruik van geheugen/batterij) vastleggen. Alle diagnose- en gebruiksgegevens worden alleen in een getotaliseerde vorm verzameld en gebruikt waarbij u of uw apparaat niet persoonlijk kan worden herkend. Deze worden gedurende 7 maanden opgeslagen, afgescheiden van andere gegevens die we verzamelen. Omdat Samsung-servers overal ter wereld zijn geïnstalleerd, kunnen de gegevens die we verzamelen worden opgeslagen op servers buiten uw land. U kunt ervoor kiezen om geen diagnose- en gebruiksgegevens aan ons te verstrekken en een dergelijk besluit zal geen enkele invloed hebben op de functionaliteit of werking van uw apparaat. U kunt er ook voor kiezen om het verzamelen van uw diagnose- en gebruiksgegevens op een gegeven moment uit te schakelen via Instellingen. Raadpleeg de URL voor aanvullende informatie. Als u op de knop “Ja” hieronder klikt, gaat u hierbij akkoord met het verzamelen, gebruiken, delen en openbaar maken door Samsung en gelieerde ondernemingen van diagnose- en gebruiksgegevens van uw apparaat voor de hierboven beschreven doelen en in overeenstemming met het privacybeleid van Samsung."</string>
    <string name="error_log_collection_k_serviceinfo">TOESTEMMING VOOR VERSTREKKEN DIAGNOSTISCHE GEGEVENS EN GEBRUIKSGEGEVENSSamsung Electronics Co., Ltd. en haar dochterondernemingen (\"Samsung\") hebben uw hulp nodig bij het verbeteren van de kwaliteit en de prestaties van haar producten en diensten. Uw toestel beschikt over diagnostische software die, met uw toestemming, automatisch diagnostische gegevens en gebruiksgegevens van uw toestel verzamelt. Diagnosesoftware kan deze gegevens naar Samsung sturen voor statistische analyse om de kwaliteit van producten en dienstverlening te verbeteren, en om onverwachte uitval of systeemfouten te kunnen traceren en verhelpen. Diagnostische gegevens en gebruiksgegevens die door Samsung worden verzameld, kunnen informatie omvatten over hoe u uw toestel gebruikt of informatie over netwerkaanbieders (met inbegrijp van verbindingsstatus, laadstatus, statusinstelling (zoals weergave- en stroominstellingen) , enz. ) en hoe u uw applicaties gebruikt (met inbegrip van de frequentie en de duur van gebruik, statusinstelling, geheugen- en accugebruik, loggegevens en wanneer de \"locatie\" functie op uw apparaat is geactiveerd, locatiegevegens, zoals informatie over toepasselijke basisstations, etc. ). Aangezien Samsung beschikt over servers over de hele wereld, worden de gegevens die worden verzameld mogelijk opgeslagen buiten uw land van verblijf, met inbegrip van landen waar de wetgeving voor gegevensbescherming mogelijk minder uitgebreid zijn. Door ons toestemming te geven deze gegevens te verzamelen, gaat u hier uitdrukkelijk mee akkoord. Alle diagnostische gegevens en gebruiksgegevens die met dit doel worden verzameld, worden op dusdanige wijze samengevoegd dat deze niet naar u persoonlijk of naar uw toestel te herleiden zijn, en worden slechts bewaard zolang nodig is voor deze analyse. U kunt ervoor kiezen geen diagnostische gegevens en gebruiksgegevens met ons te delen. Deze beslissing heeft geen invloed op de functionaliteit of de werking van uw toestel. Via Instellingen op uw toestel kunt u deze software op ieder gewenst tijdstip uitschakelen. Door te tikken op de onderstaande knop \"Ja\", gaat hierbij akkoord met (i) het automatisch verzenden van diagnostische gegevens- en gebruiksgegevens en (ii) het verzamelen, het gebruik, de opslag, de verdeling en verspreiding van Samsung op diagnostische gegevens en gebruiksgegevens van het toestel voor de doeleinden die hierboven zijn uiteengezet.</string>
    <string name="validation_email">Samsung account controleren…</string>
    <string name="continue_for_a11y">Als u de modus Toegankelijkheid wilt inschakelen, houdt u het scherm tussen twee vingers vast totdat u een pieptoon hoort.</string>
    <string name="canceled_a11y">Toegankelijkheidsstand niet ingeschakeld.</string>
    <string name="enabled_a11y">Toegankelijkheidsstand ingeschakeld.</string>
    <string name="terms_confirm">Ik begrijp de algemene voorwaarden hierboven en ga ermee akkoord.</string>
    <string name="terms_title">EULA &amp; Diagnost. gegev</string>
    <string name="terms_title_upgrade">Licentieovereenkomst voor eindgebruikers</string>
    <string name="settings_license_activity_loading">Laden…</string>
    <string name="settings_license_activity_unavailable">Fout opgetreden bij laden.</string>
    <string name="thank_you">Bedankt!</string>
    <string name="data_connect_title">Dataverbinding</string>
    <string name="data_connection_text">Veel applicaties, widgets en services die u gebruikt op of via uw apparaat, vereisen een internetverbinding. Als Wi-Fi niet is ingeschakeld, maakt het apparaat verbinding met uw mobiele netwerk. Afhankelijk van uw abonnement kan dat extra kosten met zich meebrengen.</string>
    <string name="reactivation_lock_title">Heractiveringsvergr.</string>
    <string name="reactivation_lock_desc">Bescherm uw apparaat als het is gestolen of als u het verliest zodat andere mensen uw apparaat niet opnieuw kunnen activeren nadat dit is gereset. U hebt een Samsung account nodig om deze service te gebruiken.</string>
    <string name="reactivation_lock_desc2">Voordat u een reparatie onder garantie aanvraagt, moet u de heractiveringsvergrendeling uitschakelen. Onthoud de informatie van uw Samsung account goed, zodat u het apparaat weer kunt inschakelen wanneer het vergrendeld is. Om de heractiveringsvergrendeling uit te schakelen, gaat u naar Instellingen > Beveiliging.</string>
    <string name="reactivatio_check_text">Heractiveringsvergrendeling aan</string>
    <string name="device_name_title">Naam apparaat</string>
    <string name="device_name_warning">Naam apparaat ingeven.</string>
    <string name="device_name_desc">Voer een apparaatnaam in zodat u uw apparaat eenvoudig kunt herkennen wanneer u Bluetooth, Wi-Fi Direct of tethering gebruikt.</string>
    <string name="device_name_desc_wifi_only">Geef een apparaatnaam op zodat u uw apparaat eenvoudig kunt herkennen wanneer u Bluetooth en Wi-Fi Direct gebruikt.</string>
    <string name="key_feature">Zoeken in belangrijke functies</string>
    <string name="app_name">Wizard Samsung instellen</string>
    <string name="welcome_start_msg">Welkom!</string>
    <string name="key_feature_button">Meer informatie</string>
    <string name="tap_to_learn_more">Tik voor meer informatie.</string>
    <string name="setup_complete_message">Apparaat is ingesteld en klaar voor gebruik.</string>
    <string name="select_language">Taal selecteren</string>
    <string name="start">Start</string>
    <string name="sim_missing_title">SIM-kaart plaatsen</string>
    <string name="sim_missing_text">Schakel het apparaat uit en plaats de SIM-kaart in de SIM-kaartslot. Als u dit nu wilt overslaan, moet u de SIM-kaart later plaatsen. Anders zullen de meeste functies van het apparaat niet werken.</string>
    <string name="location_sharing_title">Locatieservice van Google gebruiken</string>
    <string name="location_sharing_message">Google-locatieservices kunnen gegevens gebruiken uit bronnen als Wi-Fi en mobiele netwerken zodat apps uw locatie bij benadering kunnen bepalen, ook als GPS niet beschikbaar is.</string>
    <string name="yes_agree">Google-locatieservices kunnen anonieme locatiegegevens verzamelen. Dit gebeurt ook als er geen applicaties actief zijn.</string>
    <string name="yes_agree_use_location">Gebruik Mijn locatie voor zoekresultaten van Google en andere Google-services.</string>
    <string name="opt_set_title">Optionele instelling</string>
    <string name="opt_set_msg">"In de Eenvoudige stand kunt u uw apparaat gemakkelijker gebruiken met de functies voor eenvoudige widgets en voor het aanpassen van de lettergrootte
Tik op Eenvoudige stand om in te schakelen."</string>
    <string name="easy_btn_text">Instellingen eenvoudige stand inschakelen?</string>
    <string name="try_again_button_label">Opnieuw proberen</string>
    <string name="skip_button_label">Overslaan</string>
    <string name="next_button_label">Volgende</string>
    <string name="next_button_disable">Uitgeschakeld</string>
    <string name="button_tts">Knop</string>
    <string name="previous_button_label">Vorige</string>
    <string name="restart_button_label">Opnieuw starten</string>
    <string name="finish_button_label">Voltooien</string>
    <string name="uim_missing_text">"Turn off your device, remove the battery, and carefully insert your UIM card with the gold contact side down. The cut-off corner should end up farthest away from the battery.
If you prefer to skip now, be sure to insert your UIM card later. Until you do, most of your device's features will not work."</string>
    <string name="sim_uim_missing_title">Geen UIM/SIM-kaart geplaatst</string>
    <string name="sim_uim_missing_text">Schakel het apparaat uit en plaats de UIM/SIM-kaart in de UIM/SIM-kaartslot. Als u dit nu wilt overslaan, moet u de UIM/SIM-kaart later plaatsen. Voordat u de kaart hebt geplaatst, zullen de meeste functies van het apparaat niet werken.</string>
    <string name="activation_progress_text">Uw apparaat wordt geactiveerd. Dit kan een paar minuten duren. Even wachten…</string>
    <string name="activation_succ_title">Apparaat geactiveerd</string>
    <string name="activation_succ_text">Uw apparaat moet opnieuw wordt opgestart om volledig te kunnen worden geactiveerd.</string>
    <string name="activation_fail_text">Kan uw apparaat niet activeren. Dit kan een tijdelijk probleem zijn. Start uw apparaat opnieuw op om het opnieuw te proberen.</string>
    <string name="network_charges_title">Netwerkkosten</string>
    <string name="network_charges_text">Voor het gebruik van bepaalde applicaties, zoals internet, e-mail, enzovoort en voor het uitvoeren van bepaalde acties via mobiele netwerken, kunnen extra kosten gelden. Mobiele netwerken worden bijvoorbeeld gebruikt voor het aanmelden van een Samsung account, het gebruiken van widgets, live achtergronden en informatietickers. Meer informatie over netwerkkosten vindt u elders.</string>
    <string name="network_charges_mobile_warning">Aan verbinding via pakketgegevens zijn mogelijk extra kosten verbonden. Doorgaan?</string>
    <string name="opt_dual_sim_msg">Door Dubbele SIM altijd aan in te schakelen kunt u oproepen van beide SIM-kaarten ontvangen ook als u in gesprek bent.</string>
    <string name="dual_simi_btn_text">Dubbele SIM altijd aan inschakelen?</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message1">Favoriete apps</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message2">Favoriete contacten</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message3">Favoriete instellingen</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message4">Eenvoudige wekker</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message5">Fotolijst</string>
    <string name="easy_step_widgets_skip_message">Tik op Volgende om de eenvoudige stand in te schakelen.</string>
    <string name="easy_step_font_message">Tekengrootte aanpassen voor Berichten, E-mail, Contacten, enzovoort</string>
    <string name="tiny">Extra klein</string>
    <string name="small">Klein</string>
    <string name="normal">Normaal</string>
    <string name="large">Groot</string>
    <string name="huge">Extra groot</string>
    <string name="easymode_label">Eenvoudige stand</string>
    <string name="easy_mode_summary">Gebruik eenvoudige startschermindeling met grotere tekst en pictogrammen.</string>
    <string name="easy_mode_help">Bedien uw apparaat met een eenvoudiger ingedeeld startscherm en interacties met applicaties. Grotere tekst en pictogrammen worden ook op uw startscherm toegepast.</string>
    <string name="enable_easy_mode">Eenvoudige stand inschakelen</string>
    <string name="more_information">Meer informatie</string>
    <string name="welcome">Welkom!</string>
    <string name="accessibility">Toegankelijkheid</string>
    <string name="talkback_description">U kunt Talkback inschakelen door ergens op het scherm een rechthoek te tekenen zonder los te laten.</string>
    <string name="accessibility_description">Tik op Toegankelijkheid hieronder om de toegankelijkheidsinstellingen te wijzigen.</string>
    <string name="location_sharing_title_baidu">Baidu location service</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu1">Baidu location service uses data from sources such as WLAN and mobile networks to help apps determine your approximate location, even when GPS is not available. You can change this option any time under Settings.</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu2">When the NLP function is installed and opened, Baidu location services will collect anonymous location data. This will occur even when no apps are running. Some data may be stored on your device.</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu3">This may incur additional charges. The data collected will be used to find your location and improve accuracy. We ensure that your data will not be shared with other parties or be used for purposes other than providing services. The following data will be collected.</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu4">"- ID, signal strength of WLAN AP to be surveyed from the periphery
- ID, signal strength to be surveyed from the peripheral base station (for GSM and CDMA)"</string>
    <string name="yes_agree_baidu">Allow Baidu location services to collect anonymous location data. This will occur even when no applications are running.</string>
    <string name="wifi_scan_always_available_summary">Allow network location services and applications to scan for WLANs, even when WLAN is turned off.</string>
    <string name="date_time_auto">Automatisch datum en tijd</string>
    <string name="date_picker_title">Datum</string>
    <string name="time_picker_title">Tijd</string>
    <string name="mobile_data_msg">Gegevenstoegang via mobiel netwerk inschakelen.</string>
    <string name="mobile_data_title">Mobiele gegevens</string>
    <string name="mobile_data_connected">Apparaat verbonden met mobiel netwerk.</string>
    <string name="stms_version">SM-G900F_EUR_20141215_0200</string>
    <string name="welcome_start_msg_att">Welcome to AT&amp;T Ready2Go!</string>
    <string name="email_account_r2g">E-mailaccounts</string>
    <string name="att_terms_conditions">AT&amp;T Ready2Go Terms and Conditions</string>
    <string name="label_AcctYahoo">Yahoo</string>
    <string name="label_AcctHotmail">Hotmail</string>
    <string name="label_AcctAOL">AOL</string>
    <string name="label_Setup_Othermail">Overige accounts</string>
    <string name="terms_conditions_r2g">Algemene voorwaarden</string>
    <string name="terms_and_conditions_done">Ger.</string>
    <string name="home_sync_thankyou">Bedankt!</string>
    <string name="home_sync_easy_setup">Eenvoudig instellen</string>
    <string name="home_sync_easy_setup_msg1">"1. Schakel NFC in op uw mobiele apparaat. Plaats daarna uw mobiele apparaat bovenop het HomeSync-apparaat om de HomeSync-applicatie te installeren.
2. Gebruik de HomeSync-applicatie op uw mobiele apparaat om het HomeSync-apparaat te bedienen. (U kunt het HomeSync-apparaat ook met een muis bedienen.)"</string>
    <string name="home_sync_easy_setup_msg2">U kunt een Ethernet-kabel aansluiten in plaats van de verbinding met een Wi-Fi-netwerk.</string>
    <string name="home_sync_wifi_msg">Als u toegang wilt hebben tot internet, maakt u verbinding met een Wi-Fi-netwerk of sluit u een Ethernet-kabel aan.</string>
    <string name="home_sync_display_aspect_ratio">Verhouding</string>
    <string name="home_sync_display_aspect_ratio_msg">Voor een betere weergave stelt u de verhouding van uw tv handmatig in met uw tv-afstandsbediening.</string>
    <string name="home_sync_nfc_tag">U kunt een Ethernet-kabel aansluiten in plaats van de verbinding met een Wi-Fi-netwerk.</string>
    <string name="welcome_desc_for_mum">"Uw gebruikersgebied is toegevoegd aan deze tablet.
Nadat u het instellen hebt voltooid, kunt u de huidige applicaties gebruiken en nieuwe applicaties installeren.

Belangrijk:

- De eigenaar van de tablet kan de applicaties die u hebt geïnstalleerd en uw gebruikersgebied verwijderen.
- Andere gebruikers kunnen wijzigingen in applicatiemachtigingen namens u toestaan.
- Zoals bij elke computer moet u deze tablet alleen delen met mensen die u vertrouwt."</string>
    <string name="background_traffic_text">Optimalisatie achtergrondgegevens wordt ingeschakeld. Deze functie regelt automatisch de hoeveelheid achtergrondgegevens die wordt ontvangen via mobiele netwerken. Hiermee wordt batterijvoeding bespaard en daalt het gegevensverbruik. Deze functie is niet van invloed op het normale gebruik van het apparaat.</string>
    <string name="data_usage">Gegevensgebruik</string>
    <string name="location_activity_title">Google en uw locatie</string>
    <string name="location_agree_sharing_content">Apps toestaan om uw locatie te schatten met de Google-locatieservice. Anonieme locatiegegevens worden verzameld en naar Google verzonden, en kunnen worden opgeslagen op uw apparaat. Het verzamelen kan ook plaatsvinden als er geen apps actief zijn.</string>
    <string name="location_agree_use_search_content">Haal meer relevante informatie op wanneer u Google-apps gebruikt. GPS en de Google-locatieservice kunnen ook worden geopend wanneer u geen Google-apps gebruikt.</string>
    <string name="location_agree_use_wifi_scan_content">Google-locatieservice en andere apps kunnen scannen op Wi-Fi-netwerken in de buurt, zelfs wanneer Wi-Fi is uitgeschakeld, om de locatie nauwkeuriger te kunnen bepalen en voor andere doeleinden.</string>
    <string name="cu_registration_title">Register with China Unicom</string>
    <string name="cu_registration_message_1">Your device information will be sent to the China Unicom server to register your device during the first boot-up. It uses data from sources such as WLAN and the mobile network. This may result in additional charges.</string>
    <string name="cu_registration_yes_agree">I understand and agree to the terms and conditions above.</string>
    <string name="ctc_registration_title">Register device with China Telecom</string>
    <string name="ctc_registration_message_1">Your device information will be registered with the China Telecom server. The registration will use WLAN or Mobile data. Connecting to a mobile network may result in additional charges depending on your payment plan.</string>
    <string name="ctc_registration_yes_agree">Ik ga akkoord.</string>
    <string name="v3_title">Vaccinatiegegevens</string>
    <string name="v3_info">"Het antivirusprogramma wordt geïnstalleerd en gestart conform het overheidsbeleid voor consumentenbescherming.

Het antivirusprogramma V3 is geïnstalleerd met real-time controle en periodieke updates.

Als u verbinding maakt met mobiele netwerken, kan dat afhankelijk van uw abonnement extra kosten met zich meebrengen.

Real-time controle en automatische updates kunnen worden gewijzigd in de instellingen van het antivirusprogramma."</string>
    <string name="dsa_dual_sim_always_on">Dubbele SIM altijd aan</string>
    <string name="label_SamsungAccount">Samsung account</string>
    <string name="label_SamsungAccountDesc">Log in of maak een Samsung account om optimaal van uw apparaat te profiteren.</string>
    <string name="msg_sec_acct_modify_disabled">Als u uw account wilt bewerken, voltooit u de instelwizard en gaat u naar Instellingen > Accounts.</string>
    <string name="insert_sim_card">SIM-kaart plaatsen</string>
    <string name="insert_sim_card_message">Plaats de SIM-kaart voor netwerkdiensten.</string>
    <string name="insert_uim_card">UIM-kaart plaatsen</string>
    <string name="insert_uim_card_message">Plaats een UIM-kaart voor toegang tot uw mobiele netwerk.</string>
    <string name="insert_simuim_card_message">Insert a UIM/SIM card to access network services.</string>
    <string name="data_usage_enable_mobile">Mobiele geg</string>
    <string name="ctc_data_warning_in_roaming">"You're now in the international roaming state, the mobile data is on, please pay attention to the local charge rates."</string>
    <string name="dlg_know">I know it</string>
</resources>
