<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="guide_samsung_legal_for_na">"By tapping Next or otherwise using the phone, you agree to Samsung's terms and conditions."</string>
    <string name="error_log_yes">ਹਾਂ</string>
    <string name="error_log_no">ਨਹੀਂ ਧੰਨਵਾਦ</string>
    <string name="error_log_collection">ਤੁਸੀਂ ਸੈਮਸੰਗ ਨੂੰ ਆਪਣੇ ਡਿਵਾਈਸ ਵਲੋਂ ਅਨੁਭਵ ਕੀਤੀ ਜਾਣ ਵਾਲੀ ਕਿਸੇ ਵੀ ਸੌਫਟਵੇਅਰ ਅਪਡੇਟ ਅਸਫਲਤਾ ਤੋਂ ਤਰੁੱਟੀ ਲੌਗ ਡੈਟਾ ਮੁਹਈਆ ਕਰਾਉਣ ਲਈ ਰਜ਼ਾਮੰਦ ਹੋ। ਇਹ ਸੈਮਸੰਗ ਦੀ ਸੌਫਟਵੇਅਰ ਅਪਡੇਟ ਪ੍ਰਕਿਰਿਆ ਨੂੰ ਬੇਹਤਰ ਬਣਾਉਣ ਅਤੇ ਉਸ ਵਿੱਚ ਵਾਧਾ ਕਰਨ ਵਿੱਚ ਸੈਮਸੰਗ ਦੀ ਮਦਦ ਕਰੇਗਾ ਅਤੇ ਅਖੀਰ ਤੁਹਾਡੇ ਡਿਵਾਈਸ ਨੂੰ ਉਚਿਤ ਢੰਗ ਨਾਲ ਅਪਡੇਟ ਰੱਖਣ ਵਿੱਚ ਤੁਹਾਡੀ ਮਦਦ ਕਰੇਗਾ।</string>
    <string name="error_log_collection_k">"ਨਿਦਾਨਾਤਮਕ ਅਤੇ ਵਰਤੋਂ ਸਬੰਧੀ ਡਾਟਾ ਮੁਹੱਈਆ ਕਰਨ ਲਈ ਸਹਿਮਤੀ

ਆਪਣੇ ਉਤਪਾਦਾਂ ਅਤੇ ਸੇਵਾਵਾਂ ਦੀ ਗੁਣਵੱਤਾ ਅਤੇ ਪ੍ਰਦਰਸ਼ਨ ਵਿੱਚ ਸੁਧਾਰ ਕਰਨ ਲਈ Samsung ਤੁਹਾਡੀ ਮਦਦ ਲੈਣਾ ਚਾਹੇਗਾ। Samsung ਅਤੇ ਇਸਦੇ ਸਹਿਯੋਗੀ ਸੇਵਾਵਾਂ ਵਿੱਚ ਸੁਧਾਰ ਕਰਨ ਅਤੇ ਅੰਕੜਿਆਂ ਦੇ ਉਦੇਸ਼ਾਂ ਲਈ, ਅਤੇ ਨਾਲ ਹੀ ਨਿਦਾਨਾਤਮਕ ਘਟਨਾਵਾਂ, ਜਿਵੇਂ ਕਿ ਅਚਾਣਕ ਬੰਦ ਹੋ ਜਾਣਾ ਅਤੇ ਸਿਸਟਮ ਸਬੰਧੀ ਤਰੁੱਟੀਆਂ, ਦਾ ਹਿਸਾਬ ਰੱਖਣ ਅਤੇ ਉਹਨਾਂ ਤੇ ਧਿਆਨ ਦੇਣ ਲਈ ਤੁਹਾਡੇ ਡਿਵਾਈਸ ਤੋਂ ਨਿਦਾਨਾਤਮਕ ਅਤੇ ਵਰਤੋਂ ਸਬੰਧੀ ਡਾਟਾ ਇਕੱਠਾ ਕਰ ਸਕਦੇ ਹਨ। ਨਿਦਾਨਾਤਮਕ ਅਤੇ ਵਰਤੋਂ ਸਬੰਧੀ ਡਾਟਾ ਇਕੱਠਾ ਕਰਨ ਵਿੱਚ ਸ਼ਾਮਲ ਹੋ ਸਕਦਾ ਹੈ ਵਰਤੋਂ ਸਬੰਧੀ ਜਾਣਕਾਰੀ ਕਿ ਤੁਸੀਂ ਐਪਲੀਕੇਸ਼ਨਾਂ ਨੂੰ ਕਿਵੇਂ ਵਰਤਦੇ ਹੋ, ਲੌਗ ਸਬੰਧੀ ਜਾਣਕਾਰੀ ਅਤੇ ਤਰੁੱਟੀਆਂ, ਤੁਹਾਡੇ ਦੁਆਰਾ ਐਪਲੀਕੇਸ਼ਨਾਂ ਦੀ ਵਰਤੋਂ ਬਾਰੇ ਵੇਰਵੇ (ਇਸਦੇ ਖਾਸ ਕਾਰਜਾਂ, ਵਰਤੋਂ ਦੀ ਵਾਰਵਾਰਤਾ, ਸਿਮਰਤੀ/ਬੈਟਰੀ ਦੀ ਵਰਤੋਂ)। ਸਾਰਾ ਨਿਦਾਨਾਤਮਕ ਅਤੇ ਵਰਤੋਂ ਸਬੰਧੀ ਡਾਟਾ ਸਿਰਫ ਸਮੂਹਿਕ ਤਰੀਕੇ ਨਾਲ ਅਤੇ ਇਸ ਰੂਪ ਵਿੱਚ ਇਕੱਠਾ ਕੀਤਾ ਅਤੇ ਵੇਚਿਆ ਜਾਵੇਗਾ ਜੋ ਤੁਹਾਡੀ ਜਾਂ ਤੁਹਾਡੇ ਡਿਵਾਈਸ ਦੀ ਨਿੱਜੀ ਤੌਰ ਤੇ ਪਛਾਣ ਨਾ ਕਰੇ, ਅਤੇ ਸਾਡੇ ਦੁਆਰਾ ਇਕੱਠੇ ਕੀਤੇ ਗਏ ਕਿਸੇ ਵੀ ਹੋਰ ਡਾਟਾ ਤੋਂ ਵੱਖਰਾ 7 ਮਹੀਨੇ ਲਈ ਸਟੋਰ ਕੀਤਾ ਜਾਵੇਗਾ। ਕਿਉਂਕਿ Samsung ਦੇ ਸਰਵਰ ਪੂਰੀ ਦੁਨੀਆ ਵਿੱਚ ਸਥਿਤ ਹਨ, ਸਾਡੇ ਦੁਆਰਾ ਇਕੱਠਾ ਕੀਤਾ ਗਿਆ ਡਾਟਾ ਤੁਹਾਡੇ ਦੇਸ਼ ਤੋਂ ਬਾਹਰ ਸਥਿਤ ਸਰਵਰਾਂ ਵਿੱਚ ਸਟੋਰ ਕੀਤਾ ਜਾ ਸਕਦਾ ਹੈ। ਤੁਸੀਂ ਸਾਨੂੰ ਨਿਦਾਨਾਤਮਕ ਅਤੇ ਵਰਤੋਂ ਸਬੰਧੀ ਡਾਟਾ ਨਾ ਮੁਹੱਈਆ ਕਰਨ ਦੀ ਚੋਣ ਕਰ ਸਕਦੇ ਹੋ, ਅਤੇ ਅਜਿਹਾ ਫੈਸਲਾ ਕਿਸੇ ਵੀ ਤਰੀਕੇ ਨਾਲ ਤੁਹਾਡੇ ਡਿਵਾਈਸ ਦੀ ਕਾਰਜ-ਸਮਰੱਥਾ ਜਾਂ ਸੰਚਾਲਨ 'ਤੇ ਅਸਰ ਨਹੀਂ ਕਰੇਗਾ। ਤੁਸੀਂ ਕਿਸੇ ਵੀ ਸਮੇਂ ਸੈਟਿੰਗਾਂ ਦੇ ਰਾਹੀਂ ਆਪਣੀ ਨਿਦਾਨਾਤਮਕ ਅਤੇ ਵਰਤੋਂ ਸਬੰਧੀ ਜਾਣਕਾਰੀ ਇਕੱਠੀ ਕੀਤੇ ਜਾਣ ਨੂੰ ਅਸਮਰਥ ਬਣਾਉਣ ਦਿ ਚੋਣ ਕਰ ਸਕਦੇ ਹੋ। ਹੇਠਾਂ “ਹਾਂ” ਬਟਨ 'ਤੇ ਕਲਿਕ ਕਰਕੇ, ਤੁਸੀਂ ਇਸ ਦੁਆਰਾ Samsung ਅਤੇ ਇਸ ਦੇ ਸਹਿਯੋਗੀਆਂ ਦੁਆਰਾ ਉੱਪਰ ਦੱਸੇ ਗਏ ਉਦੇਸ਼ਾਂ ਵਾਸਤੇ ਅਤੇ Samsung ਦੀ ਗੁਪਤਤਾ ਨੀਤੀ ਦੇ ਅਨੁਸਾਰ, ਤੁਹਾਡੇ ਡਿਵਾਈਸ ਤੋਂ ਨਿਦਾਨਾਤਮਕ ਅਤੇ ਵਰਤੋਂ ਸਬੰਧੀ ਡਾਟਾ ਇਕੱਠਾ ਕੀਤੇ ਜਾਣ, ਵਰਤਣ, ਸਟੋਰ ਕੀਤੇ ਜਾਣ, ਸਾਂਝਾ ਕੀਤੇ ਜਾਣ ਅਤੇ ਜ਼ਾਹਰ ਕੀਤੇ ਜਾਣ ਦੀ ਸਹਿਮਤੀ ਦਿੰਦੇ ਹੋ।"</string>
    <string name="error_log_collection_k_serviceinfo">"ਨਿਦਾਨਿਕ ਅਤੇ ਉਪਯੋਗ ਕੀਤਾ ਡੈਟਾ ਪ੍ਰਦਾਨ ਕਰਨ ਲਈ ਰਜ਼ਾਮੰਦੀSamsung Electronics Co., Ltd. ਅਤੇ ਇਸਦੀਆਂ ਸਹਿਯੋਗੀ ਕੰਪਨੀਆਂ (”Samsung”) ਆਪਣੇ ਉਤਪਾਦਾਂ ਅਤੇ ਸੇਵਾਵਾਂ ਦੀ ਗੁਣਵੱਤਾ ਅਤੇ ਕੰਮ-ਪ੍ਰਦਰਸ਼ਨ ਵਿੱਚ ਸੁਧਾਰ ਕਰਨ ਵਿੱਚ ਤੁਹਾਡੀ ਮਦਦ ਪ੍ਰਾਪਤ ਕਰਨਾ ਚਾਹੁੰਦੇ ਹਨ। ਤੁਹਾਡੇ ਡਿਵਾਈਸ ਵਿੱਚ ਨਿਦਾਨਿਕ ਸੌਫ਼ਟਵੇਅਰ ਸ਼ਾਮਲ ਹੈ, ਜੋ ਤੁਹਾਡੀ ਰਜ਼ਾਮੰਦੀ ਨਾਲ, ਸਵੈਚਲਿਤ ਤੁਹਾਡੇ ਡਿਵਾਈਸ ਤੋਂ ਨਿਦਾਨਿਕ ਅਤੇ ਉਪਯੋਗ ਕੀਤਾ ਡੈਟਾ ਇਕੱਠਾ ਕਰ ਸਕਦਾ ਹੈ। ਨਿਦਾਨਿਕ ਸੌਫ਼ਟਵੇਅਰ ਉਤਪਾਦ ਅਤੇ ਸੇਵਾ ਗੁਣਵੱਤਾ ਵਿੱਚ ਸੁਧਾਰ ਕਰਨ, ਅਤੇ ਅਚਾਨਕ ਸ਼ਟਡਾਉਨ ਹੋਣ ਜਾਂ ਸਿਸਟਮ ਤਰੁੱਟੀਆਂ ਦਾ ਟ੍ਰੈਕ ਰੱਖਣ ਅਤੇ ਪਤਾ ਲਗਾਉਣ ਲਈ ਇਸ ਡੈਟਾ ਨੂੰ ਅੰਕੜਾ ਵਿਸ਼ਲੇਸ਼ਣ ਵਾਸਤੇ Samsung ਨੂੰ ਭੇਜ ਸਕਦਾ ਹੈ। Samsung ਦੁਆਰਾ ਇਕੱਠੇ ਕੀਤੇ ਜਾਣ ਵਾਲੇ ਨਿਦਾਨਿਕ ਅਤੇ ਉਪਯੋਗ ਕੀਤੇ ਡੈਟਾ ਵਿੱਚ ਤੁਹਾਡੇ ਦੁਆਰਾ ਆਪਣੀ ਡਿਵਾਈਸ ਦਾ ਉਪਯੋਗ ਕਰਨ ਦੇ ਤਰੀਕੇ ਬਾਰੇ ਜਾਣਕਾਰੀ ਜਾਂ ਨੈੱਟਵਰਕ ਪ੍ਰਦਾਤਾਵਾਂ ਬਾਰੇ ਜਾਣਕਾਰੀ (ਕਨੈਕਸ਼ਨ ਸਥਿਤੀ, ਚਾਰਜਿੰਗ ਸਥਿਤੀ, ਸੈੱਟਿੰਗਸ ਸਥਿਤੀ (ਜਿਵੇਂ ਕਿ ਡਿਸਪਲੇ ਅਤੇ ਪਾਵਰ ਸੈੱਟਿੰਗਸ), ਆਦਿ) ਅਤੇ ਤੁਸੀਂ ਆਪਣੇ ਅਨੁਪ੍ਰਯੋਗਾਂ ਦਾ ਉਪਯੋਗ ਕਿਵੇਂ ਕਰਦੇ ਹੋ (ਫ੍ਰੀਕੁਐਂਸੀ, ਉਪਯੋਗ ਦੀ ਅਵਧੀ, ਮੈਮਰੀ ਅਤੇ ਬੈਟਰੀ ਦਾ ਉਪਯੋਗ, ਲੌਗ ਡੈਟਾ, ਅਨੁਪ੍ਰਯੋਗ ਬੇਸ ਸਟੇਸ਼ਨਸ ਬਾਰੇ ਜਾਣਕਾਰੀ, ਆਦਿ ਸਮੇਤ), ਸ਼ਾਮਿਲ ਹੋ ਸਕਦੀ ਹੈ ਪਰ ਸਥਾਨ ਜਾਣਕਾਰੀ ਸਿਰਫ ਉਸ ਸਮੇਂ ਉਪਲਬਧ ਹੁੰਦੀ ਹੈ ਜੇਕਰ \"ਸਥਾਨ\" ਫੰਕਸ਼ਨ ਤੁਹਾਡੇ ਡਿਵਾਈਸ ਉੱਤੇ ਸਮਰੱਥ ਹੁੰਦਾ ਹੈ। ਕਿਉਂਕਿ Samsung ਦੇ ਸਰਵਰ ਦੁਨੀਆ ਭਰ ਵਿੱਚ ਸਥਿਤ ਹਨ, ਇਸ ਲਈ ਸਾਡੇ ਦੁਆਰਾ ਇਕੱਠੇ ਕੀਤੇ ਗਏ ਡੈਟਾ ਨੂੰ ਤੁਹਾਡੇ ਰਿਹਾਇਸ਼ੀ ਦੇਸ਼ ਤੋਂ ਬਾਹਰ ਵੀ ਸਟੋਰ ਕੀਤਾ ਜਾ ਸਕਦਾ ਹੈ, ਇਸ ਵਿੱਚ ਅਜਿਹੇ ਦੇਸ਼ ਵੀ ਸ਼ਾਮਲ ਹੋ ਸਕਦੇ ਹਨ ਜਿੱਥੇ ਹੋ ਸਕਦਾ ਹੈ ਕਿ ਡੈਟਾ ਸੁਰੱਖਿਆ ਕਨੂੰਨ ਤੁਹਾਡੇ ਦੇਸ਼ ਜਿੰਨੇ ਵਿਆਪਕ ਨਾ ਹੋਣ। ਸਾਨੂੰ ਇਹ ਡੈਟਾ ਪ੍ਰਦਾਨ ਕਰਨ ਦੀ ਸਹਿਮਤੀ ਦੇ ਕੇ, ਤੁਸੀਂ ਸਪੱਸ਼ਟ ਰੂਪ ਨਾਲ ਇਸ ਲਈ ਰਜ਼ਾਮੰਦੀ ਦਿੰਦੇ ਹੋ। ਇਸ ਉਦੇਸ਼ ਲਈ ਇਕੱਠੇ ਕੀਤੇ ਗਏ ਸਾਰੇ ਨਿਦਾਨਿਕ ਅਤੇ ਉਪਯੋਗ ਕੀਤੇ ਡੈਟਾ ਨੂੰ ਇਸ ਤਰੀਕੇ ਨਾਲ ਸੰਗ੍ਰਹਿਤ ਕੀਤਾ ਜਾਵੇਗਾ ਤਾਂ ਜੋ ਤੁਹਾਨੂੰ ਜਾਂ ਤੁਹਾਡੇ ਡਿਵਾਈਸ ਨੂੰ ਵਿਅਕਤੀਗਤ ਤੌਰ ਤੇ ਪਛਾਣਿਆ ਨਾ ਜਾ ਸਕੇ, ਅਤੇ ਇਸ ਨੂੰ ਉਦੋਂ ਤੱਕ ਹੀ ਰੱਖਿਆ ਜਾਵੇਗਾ ਜਦੋਂ ਤੱਕ ਇਸ ਵਿਸ਼ਲੇਸ਼ਣ ਲਈ ਜ਼ਰੂਰੀ ਹੁੰਦਾ ਹੈ। ਤੁਸੀਂ ਸਾਨੂੰ ਨਿਦਾਨਿਕ ਅਤੇ ਉਪਯੋਗ ਕੀਤਾ ਡੈਟਾ ਪ੍ਰਦਾਨ ਨਹੀਂ ਕਰਨਾ ਵੀ ਚੁਣ ਸਕਦੇ ਹੋ, ਅਤੇ ਇਸ ਫੈਸਲੇ ਨਾਲ ਤੁਹਾਡੇ ਡਿਵਾਈਸ ਦੀ ਕਾਰਗੁਜ਼ਾਰੀ ਜਾਂ ਸੰਚਾਲਨ ਤੇ ਕਿਸੇ ਤਰ੍ਹਾਂ ਦਾ ਪ੍ਰਭਾਵ ਨਹੀਂ ਪਵੇਗਾ। ਤੁਸੀਂ ਆਪਣੇ ਡਿਵਾਈਸ ਦੀਆਂ ਸੈੱਟਿੰਗਸ ਦੇ ਰਾਹੀਂ, ਕਿਸੇ ਵੀ ਸਮੇਂ ਇਸ ਸੌਫਟਵੇਅਰ ਨੂੰ ਅਸਮਰੱਥ ਕਰਨਾ ਚੁਣ ਸਕਦੇ ਹੋ। ਹੇਠਾਂ \"Yes” ਬਟਨ 'ਤੇ ਟੈਪ ਕਰਕੇ, ਤੁਸੀਂ (i) ਨਿਦਾਨਿਕ ਅਤੇ ਉਪਯੋਗ ਕੀਤੇ ਡੈਟਾ ਦੇ ਸਵੈਚਲ ਸੰਚਾਰਨ ਅਤੇ (ii) Samsung ਦੁਆਰਾ ਤੁਹਾਡੇ ਡਿਵਾਈਸ ਦੇ ਨਿਦਾਨਿਕ ਅਤੇ ਉਪਯੋਗ ਕੀਤੇ ਡੈਟਾ ਨੂੰ ਉੱਪਰ ਸੈੱਟ ਕੀਤੇ ਉਦੇਸ਼ਾਂ ਲਈ ਇਕੱਠਾ ਕਰਨ, ਵਰਤਣ, ਸਟੋਰ ਕਰਨ, ਸਾਂਝਾ ਕਰਨ ਅਤੇ ਪ੍ਰਗਟਾਉਣ ਲਈ ਸਹਿਮਤੀ ਦਿੰਦੇ ਹੋ।"</string>
    <string name="validation_email">Samsung account ਦੀ ਜਾਂਚ ਹੋ ਰਹੀ ਹੈ…</string>
    <string name="continue_for_a11y">ਪਹੁੰਚਯੋਗਤਾ ਮੋਡ ਸਮਰੱਥ ਕਰਨ ਲਈ, ਜਦੋਂ ਤੱਕ ਤੁਹਾਨੂੰ ਬੀਪ ਸੁਣਾਈ ਨਹੀਂ ਦਿੰਦੀ, ਉਦੋਂ ਤੱਕ ਸਕ੍ਰੀਨ ਨੂੰ ਦੋ ਉਂਗਲਾਂ ਨਾਲ ਫੜ੍ਹਕੇ ਰੱਖੋ।</string>
    <string name="canceled_a11y">ਪਹੁੰਚਯੋਗਤਾ ਮੋਡ ਸਮਰੱਥ ਨਹੀਂ ਕੀਤਾ ਗਿਆ।</string>
    <string name="enabled_a11y">ਪਹੁੰਚਯੋਗਤਾ ਮੋਡ ਸਮਰੱਥ ਕੀਤਾ ਗਿਆ।</string>
    <string name="terms_confirm">ਮੈਂ ਉੱਤੇ ਦਿੱਤੇ ਨਿਯਮਾਂ ਅਤੇ ਸ਼ਰਤਾਂ ਨੂੰ ਸਮਝਦਾ/ਸਮਝਦੀ ਹਾਂ ਅਤੇ ਉਹਨਾਂ ਨਾਲ ਸਹਿਮਤ ਹਾਂ।</string>
    <string name="terms_title">EULA ਅਤੇ ਨਿਦਾਨ ਡੈਟਾ</string>
    <string name="terms_title_upgrade">ਅੰਤਮ ਉਪਯੋਗਕਰਤਾ ਲਾਈਸੰਸ ਇਕਰਾਰਨਾਮਾ</string>
    <string name="settings_license_activity_loading">ਲੋਡ ਹੋ ਰਿਹਾ ਹੈ…</string>
    <string name="settings_license_activity_unavailable">ਲੋਡ ਕਰਦੇ ਸਮੇਂ ਤਰੁੱਟੀ ਉਤਪੰਨ ਹੋਈ।</string>
    <string name="thank_you">ਤੁਹਾਡਾ ਧੰਨਵਾਦ!</string>
    <string name="data_connect_title">ਡੈਟਾ ਨੈੱਟਵਰਕ</string>
    <string name="data_connection_text">ਤੁਹਾਡੇ ਡਿਵਾਈਸ ਉੱਤੇ ਬਥੇਰੇ ਅਨੁਪ੍ਰਯੋਗ, ਵਿੱਜੇਟ ਅਤੇ ਸੇਵਾਵਾਂ ਜਾਂ ਜਿਹਨਾਂ ਨੂੰ ਤੁਸੀਂ ਆਪਣੇ ਡਿਵਾਈਸ ਰਾਹੀਂ ਐਕਸੈੱਸ ਕਰਦੇ ਹੋ, ਉਹਨਾਂ ਲਈ ਇੰਟਰਨੈੱਟ ਕਨੈਕਸ਼ਨ ਦੀ ਲੋੜ ਹੁੰਦੀ ਹੈ। ਜੇਕਰ Wi-Fi ਚਾਲੂ ਨਹੀਂ ਹੈ, ਤਾਂ ਡਿਵਾਈਸ ਤੁਹਾਡੇ ਮੋਬਾਈਲ ਨੈੱਟਵਰਕ ਨਾਲ ਕਨੈਕਟ ਹੋ ਜਾਵੇਗਾ, ਜਿਸਦੇ ਨਤੀਜੇ ਵਜੋਂ ਤੁਹਾਡੀ ਭੁਗਤਾਨ ਯੋਜਨਾ ਦੇ ਅਧਾਰ ਤੇ ਫਾਲਤੁ ਸ਼ੁਲਕ ਲੱਗ ਸਕਦੇ ਹਨ।</string>
    <string name="reactivation_lock_title">ਪੁਨਰ-ਕਿਰਿਆਸ਼ੀਲਤਾ ਲੌਕ</string>
    <string name="reactivation_lock_desc">ਗੁਆਚਣ ਜਾਂ ਚੋਰੀ ਹੋਣ ਦੇ ਮਾਮਲੇ ਤੋਂ ਆਪਣੇ ਡਿਵਾਈਸ ਨੂੰ ਬਚਾਉਣ ਲਈ ਆਪਣੇ ਡਿਵਾਈਸ ਨੂੰ ਹੋਰ ਲੋਕਾਂ ਵੱਲੋਂ ਰੀਸੈੱਟ ਕਰਨ ਤੋਂ ਬਾਅਦ ਦੁਬਾਰਾ ਕਿਰਿਆਸ਼ੀਲ ਕਰਨ ਤੋਂ ਰੋਕੋ। ਤੁਹਾਨੂੰ ਇਸ ਸੇਵਾ ਦੀ ਵਰਤੋਂ ਲਈ Samsung account ਦੀ ਲੋੜ ਹੈ।</string>
    <string name="reactivation_lock_desc2">ਵਰੰਟੀ ਹੇਠ ਮੁਰੰਮਤ ਦੀ ਬੇਨਤੀ ਕਰਨ ਤੋਂ ਪਹਿਲਾਂ, ਪੁਨਰ ਕਿਰਿਆਸ਼ੀਲਤਾ ਲੌਕ ਅਸਮਰੱਥ ਕੀਤਾ ਜਾਣਾ ਚਾਹੀਦਾ ਹੈ। ਆਪਣੀ Samsung account ਜਾਣਕਾਰੀ ਨੂੰ ਯਾਦ ਰੱਖੋ ਤਾਂਕਿ ਤੁਸੀ ਆਪਣੇ ਡਿਵਾਈਸ ਦੇ ਲੌਕ ਹੋਣ ਤੇ ਇਸਨੂੰ ਪੁਨਰ ਕਿਰਿਆਸ਼ੀਲ ਕਰ ਸਕੋ। ਪੁਨਰ ਕਿਰਿਆਸ਼ੀਲਤਾ ਲੌਕ ਨੂੰ ਅਸਮਰੱਥ ਕਰਨ ਲਈ, ਸੈਟਿੰਗਸ > ਸੁਰੱਖਿਆ ਤੇ ਜਾਓ।</string>
    <string name="reactivatio_check_text">ਪੁਨਰ ਕਿਰਿਆਸ਼ੀਲਤਾ ਲੌਕ ਸਮਰੱਥ ਕਰੋ</string>
    <string name="device_name_title">ਡਿਵਾਈਸ ਨਾਂ</string>
    <string name="device_name_warning">ਡਿਵਾਈਸ ਦਾਂ ਨਾਂ ਦਾਖ਼ਲ ਕਰੋ।</string>
    <string name="device_name_desc">ਕੋਈ ਡਿਵਾਈਸ ਨਾਂ ਦਾਖ਼ਲ ਕਰੋ ਤਾਂ ਜੋ ਤੁਸੀਂ ਬਲੂਟੁੱਥ, Wi-Fi Direct ਅਤੇ ਟੈਥਰਿੰਗ ਦੀ ਵਰਤੋਂ ਕਰਦੇ ਸਮੇਂ ਆਪਣੇ ਡਿਵਾਈਸ ਨੂੰ ਆਸਾਨੀ ਨਾਲ ਪਛਾਣ ਸਕੋ।</string>
    <string name="device_name_desc_wifi_only">ਕੋਈ ਡਿਵਾਈਸ ਨਾਂ ਦਾਖ਼ਲ ਕਰੋ ਤਾਂ ਜੋ ਤੁਸੀਂ ਬਲੂਟੁੱਥ ਅਤੇ Wi-Fi Direct ਦੀ ਵਰਤੋਂ ਕਰਦੇ ਸਮੇਂ ਆਪਣੇ ਡਿਵਾਈਸ ਨੂੰ ਆਸਾਨੀ ਨਾਲ ਪਛਾਣ ਸਕੋ।</string>
    <string name="key_feature">ਬ੍ਰਾਉਜ਼ ਬਟਨ ਵਿਸ਼ੇਸ਼ਤਾਵਾਂ</string>
    <string name="app_name">ਸੈਮਸੰਗ ਸੈੱਟਅਪ ਵਿਜ਼ਾਰਡ</string>
    <string name="welcome_start_msg">ਸੁਆਗਤ ਹੈ!</string>
    <string name="key_feature_button">ਹੋਰ ਸਿੱਖੋ</string>
    <string name="tap_to_learn_more">ਹੋਰ ਸਿੱਖਣ ਲਈ ਟੈਪ ਕਰੋ।</string>
    <string name="setup_complete_message">ਡਿਵਾਈਸ ਸੈੱਟ ਅਪ ਹੈ ਅਤੇ ਉਪਯੋਗ ਦੇ ਲਈ ਤਿਆਰ ਹੈ।</string>
    <string name="select_language">ਭਾਸ਼ਾ ਚੁਣੋ</string>
    <string name="start">ਅਰੰਭ</string>
    <string name="sim_missing_title">SIM ਕਾਰਡ ਸੰਮਿਲਤ ਕਰੋ</string>
    <string name="sim_missing_text">ਆਪਣਾ ਡਿਵਾਈਸ ਬੰਦ ਕਰੋ ਅਤੇ ਆਪਣੇ SIM ਕਾਰਡ ਨੂੰ SIM ਕਾਰਡ ਸਲੌਟ ਵਿੱਚ ਸੰਮਿਲਤ ਕਰੋ। ਜੇਕਰ ਤੁਸੀਂ ਹੁਣੇ ਇਸ ਕਦਮ ਨੂੰ ਛੱਡਣਾ ਚਾਹੁੰਦੇ ਹੋ, ਆਪਣੇ SIM ਕਾਰਡ ਨੂੰ ਬਾਅਦ ਵਿੱਚ ਸੰਮਿਲਤ ਕਰਨਾ ਯਕੀਨੀ ਬਣਾਉ। ਜਦ ਤੱਕ ਤੁਸੀਂ ਇਹ ਨਹੀਂ ਕਰਦੇ, ਤੁਹਾਡੇ ਡਿਵਾਈਸ ਦੀਆਂ ਜ਼ਿਆਦਾਤਰ ਵਿਸ਼ੇਸ਼ਤਾਵਾਂ ਕੰਮ ਨਹੀਂ ਕਰਨਗੀਆਂ।</string>
    <string name="location_sharing_title">ਗੂਗਲ ਸਥਾਨ ਵਰਤੋ</string>
    <string name="location_sharing_message">ਗੂਗਲ ਸਥਾਨ ਸੇਵਾ ਤੁਹਾਡੇ ਅਨੁਮਾਨਿਤ ਸਥਾਨ ਨੂੰ ਨਿਰਧਾਰਿਤ ਕਰਨ ਦੇ ਲਈ ਐਪਸ ਦੀ ਮਦਦ ਕਰਨ ਦੇ ਲਈ ਸਰੋਤ ਜਿਵੇਂ ਕਿ Wi-Fi ਅਤੇ ਮੋਬਾਈਲ ਨੈੱਟਵਰਕਸ ਤੋਂ ਡੈਟਾ ਦਾ ਉਪਯੋਗ ਕਰਦੀ ਹੈ, GPS ਉਪਲਬਧ ਨਾ ਹੋਣ ਤੇ ਵੀ।</string>
    <string name="yes_agree">ਅਗਿਆਤ ਸਥਾਨ ਡੈਟਾ ਇਕੱਠਾ ਕਰਨ ਦੇ ਲਈ ਗੂਗਲ ਸਥਾਨ ਸੇਵਾਵਾਂ ਨੂੰ ਅਗਿਆ ਦਿਉ। ਇਹ ਉਦੋਂ ਵੀ ਉਤਪੰਨ ਹੋਵੇਗਾ ਜਦੋਂ ਕੋਈ ਵੀ ਅਨੁਪ੍ਰਯੋਗ ਨਹੀਂ ਚਲ ਰਹੇ ਹੋਣਗੇ।</string>
    <string name="yes_agree_use_location">ਗੂਗਲ ਖੋਜ ਪਰਿਣਾਮਾਂ ਅਤੇ ਹੋਰ ਗੂਗਲ ਸੇਵਾਵਾਂ ਲਈ ਮੇਰੇ ਸਥਾਨ ਦਾ ਉਪਯੋਗ ਕਰੋ।</string>
    <string name="opt_set_title">ਵਿਕਲਪਿਕ ਸੈੱਟਿੰਗ</string>
    <string name="opt_set_msg">"ਇਜ਼ੀ ਮੋਡ ਆਸਾਨ ਵਿੱਜੇਟਸ ਵਿਸ਼ੇਸ਼ਤਾ ਦੇ ਨਾਲ ਤੁਹਾਡੇ ਡਿਵਾਈਸ ਨੂੰ ਜ਼ਿਆਦਾ ਆਸਾਨੀ ਨਾਲ ਵਰਤਣ ਅਤੇ ਫੌਂਟ ਦੇ ਆਕਾਰ ਨੂੰ ਅਨੁਕੂਲਿਤ ਕਰਨ ਦੀ ਸਮਰੱਥਾ ਵਿੱਚ ਮਦਦ ਕਰਦਾ ਹੈ
ਸਮਰੱਥ ਕਰਨ ਦੇ ਲਈ ਇਜ਼ੀ ਮੋਡ ਟਿਕਬਾੱਕਸ ਨੂੰ ਟੈਪ ਕਰੋ।"</string>
    <string name="easy_btn_text">ਕੀ ਇਜ਼ੀ ਮੋਡ ਸੈੱਟਅਪ ਸਮਰੱਥ ਕਰਨਾ ਹੈ?</string>
    <string name="try_again_button_label">ਦੁਬਾਰਾ ਕੋਸ਼ਿਸ਼ ਕਰੋ</string>
    <string name="skip_button_label">ਛੱਡੋ</string>
    <string name="next_button_label">ਅੱਗੇ</string>
    <string name="next_button_disable">ਅਸਮਰੱਥ</string>
    <string name="button_tts">ਬਟਨ</string>
    <string name="previous_button_label">ਪਿਛਲਾ</string>
    <string name="restart_button_label">ਮੁੜ ਅਰੰਭ ਕਰੋ</string>
    <string name="finish_button_label">ਸਮਾਪਤ</string>
    <string name="uim_missing_text">"Turn off your device, remove the battery, and carefully insert your UIM card with the gold contact side down. The cut-off corner should end up farthest away from the battery.
If you prefer to skip now, be sure to insert your UIM card later. Until you do, most of your device's features will not work."</string>
    <string name="sim_uim_missing_title">ਕੋਈ UIM/SIM ਕਾਰਡ ਸੰਮਿਲਤ ਨਹੀਂ ਕੀਤਾ ਗਿਆ।</string>
    <string name="sim_uim_missing_text">ਆਪਣਾ ਡਿਵਾਈਸ ਬੰਦ ਕਰੋ ਅਤੇ ਸਾਵਧਾਨੀ ਨਾਲ ਆਪਣਾ UIM/SIM ਕਾਰਡ UIM/SIM ਕਾਰਡ ਸਲੌਟ ਵਿੱਚ ਸੰਮਿਲਤ ਕਰੋ। ਜੇਕਰ ਤੁਸੀਂ ਇਸ ਕਦਮ ਨੂੰ ਹੁਣੇ ਛੱਡਣਾ ਪਸੰਦ ਕਰਦੇ ਹੋ, ਸੁਨਿਸ਼ਚਤ ਕਰੋ ਕਿ ਤੁਸੀਂ ਆਪਣਾ UIM/SIM ਕਾਰਡ ਬਾਅਦ ਵਿੱਚ ਸੰਮਿਲਤ ਕਰੋਗੇ। ਜਦ ਤਕ ਤੁਸੀਂ ਇਸਨੂੰ ਸੰਮਿਲਤ ਨਹੀਂ ਕਰਦੇ, ਤੁਹਾਡੇ ਡਿਵਾਈਸ ਦੀਆਂ ਜ਼ਿਆਦਾਤਰ ਵਿਸ਼ੇਸ਼ਤਾਵਾਂ ਕੰਮ ਨਹੀਂ ਕਰਨਗੀਆਂ।</string>
    <string name="activation_progress_text">ਤੁਹਾਡੇ ਡਿਵਾਈਸ ਨੂੰ ਕਿਰਿਆਸ਼ੀਲ ਕਰ ਰਿਹਾ ਹੈ। ਇਸ ਵਿੱਚ ਕੁਝ ਮਿੰਟ ਲਗ ਸਕਦੇ ਹਨ। ਕਿਰਪਾ ਕਰਕੇ ਉਡੀਕ ਕਰੋ…</string>
    <string name="activation_succ_title">ਡਿਵਾਈਸ ਕਿਰਿਆਸ਼ੀਲ ਹੋਇਆ</string>
    <string name="activation_succ_text">ਪੂਰਨ ਤੌਰ ਤੇ ਕਿਰਿਆਸ਼ੀਲ ਹੋਣ ਲਈ ਤੁਹਾਡੇ ਡਿਵਾਈਸ ਨੂੰ ਪੁਨਰ ਅਰੰਭ ਕਰਨ ਦੀ ਲੋੜ ਹੁੰਦੀ ਹੈ।</string>
    <string name="activation_fail_text">ਤੁਹਾਡੇ ਡਿਵਾਈਸ ਨੂੰ ਕਿਰਿਆਸ਼ੀਲ ਕਰਨ ਵਿੱਚ ਅਸਫਲ। ਇਹ ਇੱਕ ਅਥਾਈ ਪਰੇਸ਼ਾਨੀ ਹੋ ਸਕਦੀ ਹੈ। ਦੁਬਾਰਾ ਕੋਸ਼ਿਸ਼ ਕਰਨ ਲਈ ਆਪਣੇ ਡਿਵਾਈਸ ਨੂੰ ਪੁਨਰ ਅਰੰਭ ਕਰੋ।</string>
    <string name="network_charges_title">ਨੈੱਟਵਰਕ ਖਰਚੇ</string>
    <string name="network_charges_text">ਕੁਝ ਅਨੁਪ੍ਰਯੋਗ ਜਿਵੇਂ ਕਿ ਇੰਟਰਨੈੱਟ, ਈਮੇਲ, ਆਦਿ ਵਰਤਦਿਆਂ, ਅਤੇ ਮੋਬਾਈਲ ਨੈੱਟਵਰਕਸ ਦੀ ਵਰਤੋਂ ਕਰਦਿਆਂ ਕੁਝ ਕਾਰਵਾਈਆਂ ਕਰਨ ਨਾਲ, ਵੱਖਰੇ ਖਰਚੇ ਲੱਗ ਸਕਦੇ ਹਨ। ਉਦਾਹਰਣ ਵਜੋਂ, ਮੋਬਾਈਲ ਨੈੱਟਵਰਕਸ ਨੂੰ ਇੱਕ Samsung account ਰਜਿਸਟਰ ਕਰਨ, ਅਤੇ ਵਿੱਜੇਟਸ, ਲਾਈਵ ਵਾਲਪੇਪਰ, ਅਤੇ ਜਾਣਕਾਰੀ ਟਿੱਕਰਜ਼ ਵਰਤਣ ਦੀ ਲੋੜ ਪੈ ਸਕਦੀ ਹੈ। ਨੈੱਟਵਰਕ ਖਰਚਿਆਂ ਬਾਰੇ ਹੋਰ ਜਾਣਕਾਰੀ ਹੋਰ ਹਾਲਾਤ ਵਿੱਚ ਪ੍ਰਦਾਨ ਕੀਤੀ ਜਾਵੇਗੀ।</string>
    <string name="network_charges_mobile_warning">ਪੈਕਟ ਡੈਟਾ ਰਾਹੀਂ ਕਨੈਕਟ ਕਰਨ ਦੇ ਅਤਿਰਿਕਤ ਖਰਚੇ ਪੈ ਸਕਦੇ ਹਨ। ਜਾਰੀ ਰੱਖਣਾ ਹੈ?</string>
    <string name="opt_dual_sim_msg">ਡੂਅਲ SIM ਹਮੇਸ਼ਾ ਚਾਲੂ ਨੂੰ ਸਮਰੱਥ ਕਰਨਾ ਤੁਹਾਨੂੰ ਕਾੱਲਸ ਦੇ ਦੌਰਾਨ ਵੀ ਦੋਵੇਂ SIM ਕਾਰਡਸ ਤੋਂ ਕਾੱਲਸ ਪ੍ਰਾਪਤ ਕਰਨ ਦੀ ਆਗਿਆ ਦਿੰਦਾ ਹੈ।</string>
    <string name="dual_simi_btn_text">ਕੀ ਡੂਅਲ SIM ਹਮੇਸ਼ਾ ਚਾਲੂ ਸਮਰੱਥ ਕਰਨਾ ਹੈ?</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message1">ਮਨਪਸੰਦ ਐਪਸ</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message2">ਮਨਪਸੰਦ ਸੰਪਰਕ</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message3">ਮਨਪਸੰਦ ਸੈੱਟਿੰਗਸ</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message4">ਸਧਾਰਨ ਅਲਾਰਮ ਘੜੀ</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message5">ਤਸਵੀਰ ਫਰੇਮ</string>
    <string name="easy_step_widgets_skip_message">ਇਜ਼ੀ ਮੋਡ ਨੂੰ ਸਮਰੱਥ ਕਰਨ ਲਈ ਅੱਗੇ ਨੂੰ ਟੈਪ ਕਰੋ।</string>
    <string name="easy_step_font_message">ਮੈਸੇਜਿੰਗ, ਈਮੇਲ, ਸੰਪਰਕਾਂ ਆਦਿ ਦੇ ਲਈ ਫੌਂਟ ਆਕਾਰ ਅਨੁਕੂਲਿਤ ਕਰੋ।</string>
    <string name="tiny">ਬਹੁਤ ਛੋਟਾ</string>
    <string name="small">ਛੋਟਾ</string>
    <string name="normal">ਸਧਾਰਨ</string>
    <string name="large">ਵੱਡਾ</string>
    <string name="huge">ਬਹੁਤ ਵੱਡਾ</string>
    <string name="easymode_label">ਇਜ਼ੀ ਮੋਡ</string>
    <string name="easy_mode_summary">ਸਧਾਰਨ ਹੋਮ ਸਕ੍ਰੀਨ ਲੇਆਉਟ, ਅਤੇ ਵੱਡੇ ਟੈਕਸਟ ਅਤੇ ਪ੍ਰਤੀਰੂਪ ਵਰਤੋ।</string>
    <string name="easy_mode_help">ਇੱਕ ਸਧਾਰਨ ਹੋਮ ਸਕ੍ਰੀਨ ਲੇਆਉਟ ਅਤੇ ਅਨੁਪ੍ਰਯੋਗ ਸਹਿਭਾਗਤਾਵਾਂ ਦੇ ਨਾਲ ਆਪਣੇ ਡਿਵਾਈਸ ਦੀ ਹੋਰ ਅਸਾਨੀ ਨਾਲ ਵਰਤੋਂ ਕਰੋ। ਤੁਹਾਡੇ ਹੋਮ ਸਕ੍ਰੀਨ ਉੱਤੇ ਵੱਡੇ ਟੈਕਸਟ ਅਤੇ ਆਈਕਨ ਵੀ ਲਾਗੂ ਕੀਤੇ ਜਾਣਗੇ।</string>
    <string name="enable_easy_mode">ਇਜ਼ੀ ਮੋਡ ਸਮਰੱਥ ਕਰੋ</string>
    <string name="more_information">ਹੋਰ ਜਾਣਕਾਰੀ</string>
    <string name="welcome">ਸੁਆਗਤ ਹੈ!</string>
    <string name="accessibility">ਪਹੁੰਚਯੋਗਤਾ</string>
    <string name="talkback_description">ਤੁਸੀਂ ਸਕ੍ਰੀਨ ਉੱਤੇ ਕਿਤੇ ਵੀ ਆਇਤਾਕਾਰ ਖਿੱਚ ਕੇ ਇਸ ਨੂੰ ਛੱਡੇ ਬਿਨਾਂ TalkBack ਸਮਰੱਥ ਕਰ ਸਕਦੇ ਹੋ।</string>
    <string name="accessibility_description">ਪਹੁੰਚਯੋਗਤਾ ਸੈੱਟਿੰਗਸ ਨੂੰ ਬਦਲਣ ਦੇ ਲਈ ਹੇਠਾਂ ਪਹੁੰਚਯੋਗਤਾ ਟੈਪ ਕਰੋ।</string>
    <string name="location_sharing_title_baidu">Baidu location service</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu1">Baidu location service uses data from sources such as WLAN and mobile networks to help apps determine your approximate location, even when GPS is not available. You can change this option any time under Settings.</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu2">When the NLP function is installed and opened, Baidu location services will collect anonymous location data. This will occur even when no apps are running. Some data may be stored on your device.</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu3">This may incur additional charges. The data collected will be used to find your location and improve accuracy. We ensure that your data will not be shared with other parties or be used for purposes other than providing services. The following data will be collected.</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu4">"- ID, signal strength of WLAN AP to be surveyed from the periphery
- ID, signal strength to be surveyed from the peripheral base station (for GSM and CDMA)"</string>
    <string name="yes_agree_baidu">Allow Baidu location services to collect anonymous location data. This will occur even when no applications are running.</string>
    <string name="wifi_scan_always_available_summary">Allow network location services and applications to scan for WLANs, even when WLAN is turned off.</string>
    <string name="date_time_auto">ਸਵੈਚਲਿਤ ਮਿਤੀ ਅਤੇ ਸਮਾਂ</string>
    <string name="date_picker_title">ਮਿਤੀ</string>
    <string name="time_picker_title">ਸਮਾਂ</string>
    <string name="mobile_data_msg">ਮੋਬਾਈਲ ਨੈੱਟਵਰਕ ਤੇ ਡੈਟਾ ਐਕਸੈੱਸ ਨੂੰ ਸਮਰੱਥ ਬਣਾਓ।</string>
    <string name="mobile_data_title">ਮੋਬਾਈਲ ਡੈਟਾ</string>
    <string name="mobile_data_connected">ਡਿਵਾਈਸ ਮੋਬਾਈਲ ਨੈੱਟਵਰਕ ਨਾਲ ਕਨੈਕਟ ਕੀਤਾ ਗਿਆ।</string>
    <string name="stms_version">SM-G900F_EUR_20141215_0200</string>
    <string name="welcome_start_msg_att">Welcome to AT&amp;T Ready2Go!</string>
    <string name="email_account_r2g">ਈਮੇਲ ਖਾਤੇ</string>
    <string name="att_terms_conditions">AT&amp;T Ready2Go Terms and Conditions</string>
    <string name="label_AcctYahoo">Yahoo</string>
    <string name="label_AcctHotmail">ਹੌਟਮੇਲ</string>
    <string name="label_AcctAOL">AOL</string>
    <string name="label_Setup_Othermail">ਹੋਰ ਖਾਤੇ</string>
    <string name="terms_conditions_r2g">ਨਿਯਮ ਅਤੇ ਸ਼ਰਤਾਂ</string>
    <string name="terms_and_conditions_done">ਪੂਰਨ</string>
    <string name="home_sync_thankyou">ਤੁਹਾਡਾ ਧੰਨਵਾਦ!</string>
    <string name="home_sync_easy_setup">ਸੌਖਾ ਸੈੱਟਅਪ</string>
    <string name="home_sync_easy_setup_msg1">"1. ਆਪਣੇ ਮੋਬਾਈਲ ਡਿਵਾਈਸ ਉੱਤੇ NFC ਚਾਲੂ ਕਰੋ। ਫਿਰ HomeSync ਅਨੁਪ੍ਰਯੋਗ ਸਥਾਪਿਤ ਕਰਨ ਲਈ ਆਪਣੇ ਮੋਬਾਈਲ ਡਿਵਾਈਸ ਨੂੰ HomeSync ਡਿਵਾਈਸ ਦੇ ਉੱਤੇ ਰੱਖੋ।
2. HomeSync ਡਿਵਾਈਸ ਨੂੰ ਨਿਯੰਤ੍ਰਿਤ ਕਰਨ ਲਈ ਆਪਣੇ ਮੋਬਾਈਲ ਡਿਵਾਈਸ ਉੱਤੇ HomeSync ਅਨੁਪ੍ਰਯੋਗ ਦਾ ਉਪਯੋਗ ਕਰੋ। (ਵਿਕਲਪਿਕ ਰੂਪ ਤੋਂ, ਤੁਸੀਂ ਮਾਉਸ ਦੀ ਵਰਤੋਂ ਕਰਕੇ HomeSync ਡਿਵਾਈਸ ਨੂੰ ਨਿਯੰਤ੍ਰਿਤ ਕਰ ਸਕਦੇ ਹੋ।)"</string>
    <string name="home_sync_easy_setup_msg2">ਤੁਸੀਂ Wi-Fi ਨੈੱਟਵਰਕ ਨਾਲ ਕਨੈਕਟ ਹੋਣ ਦੀ ਬਜਾਏ ਇੱਕ ਇਥਰਨੈੱਟ ਕੇਬਲ ਕਨੈਕਟ ਕਰ ਸਕਦੇ ਹੋ।</string>
    <string name="home_sync_wifi_msg">ਇੰਟਰਨੈੱਟ ਐਕਸੈੱਸ ਕਰਨ ਲਈ, ਕਿਸੇ Wi-Fi ਨੈੱਟਵਰਕ ਨਾਲ ਕਨੈਕਟ ਕਰੋ ਜਾਂ ਕੋਈ ਇਥਰਨੈੱਟ ਕੇਬਲ ਕਨੈਕਟ ਕਰੋ।</string>
    <string name="home_sync_display_aspect_ratio">ਪੱਖ ਅਨੁਪਾਤ</string>
    <string name="home_sync_display_aspect_ratio_msg">ਬੇਹਤਰ ਤਸਵੀਰ ਪ੍ਰਦਰਸ਼ਨ ਲਈ, ਆਪਣੇ TV ਦੇ ਰਿਮੋਟ ਕੰਟ੍ਰੋਲ ਦੀ ਵਰਤੋਂ ਕਰਕੇ ਆਪਣੇ TV ਦੇ ਪੱਖ ਅਨੁਪਾਤ ਨੂੰ ਮੈਨੁਅਲੀ ਸੈੱਟ ਕਰੋ।</string>
    <string name="home_sync_nfc_tag">ਤੁਸੀਂ Wi-Fi ਨੈੱਟਵਰਕ ਨਾਲ ਕਨੈਕਟ ਹੋਣ ਦੀ ਬਜਾਏ ਇੱਕ ਇਥਰਨੈੱਟ ਕੇਬਲ ਕਨੈਕਟ ਕਰ ਸਕਦੇ ਹੋ।</string>
    <string name="welcome_desc_for_mum">"ਤੁਹਾਡਾ ਉਪਯੋਗਕਰਤਾ ਖੇਤਰ ਇਸ ਟੈਬਲੇਟ 'ਤੇ ਜੋੜ ਦਿੱਤਾ ਗਿਆ ਹੈ।
ਤੁਹਾਡੇ ਦੁਆਰਾ ਸੈੱਟ ਅਪ ਸਮਾਪਤ ਕਰ ਲੈਣ ਤੋਂ ਬਾਅਦ, ਤੁਸੀਂ ਵਰਤਮਾਨ ਐਪਲੀਕੇਸ਼ਨਸ ਦੀ ਵਰਤੋਂ ਕਰ ਸਕਦੇ ਹੋ ਅਤੇ ਨਵੀਆਂ ਜੋੜ ਸਕਦੇ ਹੋ।

ਮਹੱਤਵਪੂਰਨ:

- ਟੈਬਲੇਟ ਦਾ ਮਾਲਕ ਤੁਹਾਡੇ ਦੁਆਰਾ ਸਥਾਪਿਤ ਕੀਤੀਆਂ ਐਪਸ ਦੀ ਸਥਾਪਨਾ ਰੱਦ ਕਰ ਸਕਦਾ ਹੈ ਅਤੇ ਤੁਹਾਡਾ ਉਪਯੋਗਕਰਤਾ ਖੇਤਰ ਮਿਟਾ ਸਕਦਾ ਹੈ।
- ਹੋਰ ਉਪਯੋਗਕਰਤਾ ਤੁਹਾਡੇ ਵੱਲੋਂ ਐਪਲੀਕੇਸ਼ਨ ਅਨੁਮਤੀਆਂ 'ਤੇ ਬਦਲਾਵ ਕਰਨ ਦੀ ਇਜਾਜ਼ਤ ਦੇ ਸਕਦੇ ਹਨ।
- ਕਿਸੇ ਵੀ ਕੰਪਿਊਟਰ ਦੀ ਤਰ੍ਹਾਂ, ਤੁਹਾਨੂੰ ਇਹ ਟੈਬਲੇਟ ਸਿਰਫ ਉਨ੍ਹਾਂ ਲੋਕਾਂ ਨਾਲ ਹੀ ਸਾਂਝਾ ਕਰਨਾ ਚਾਹੀਦਾ ਹੈ ਜਿੰਨ੍ਹਾਂ 'ਤੇ ਤੁਸੀਂ ਭਰੋਸਾ ਕਰਦੇ ਹੋ।"</string>
    <string name="background_traffic_text">ਬੈਕਗ੍ਰਾਉਂਡ ਡੈਟਾ ਅਨੁਕੂਲਨ ਸਮਰੱਥ ਕਰ ਦਿੱਤਾ ਜਾਵੇਗਾ। ਇਹ ਫੰਕਸ਼ਨ ਸਵੈਚਲ ਰੂਪ ਤੋਂ ਮੋਬਾਈਲ ਨੈੱਟਵਰਕ ਰਾਹੀਂ ਪ੍ਰਾਪਤ ਕੀਤੇ ਗਏ ਬੈਕਗ੍ਰਾਉਂਡ ਡੈਟਾ ਦੀ ਮਾਤਰਾ ਨੂੰ ਨਿਯੰਤ੍ਰਣ ਕਰਦਾ ਹੈ। ਇਹ ਬੈਟਰੀ ਪਾਵਰ ਨੂੰ ਸੁਰੱਖਿਅਤ ਕਰੇਗਾ ਅਤੇ ਡੈਟਾ ਖਪਤ ਨੂੰ ਘੱਟ ਕਰੇਗਾ। ਇਹ ਫੰਕਸ਼ਨ ਡਿਵਾਈਸ ਦੇ ਲਈ ਸਧਾਰਨ ਉਪਯੋਗ ਨੂੰ ਪ੍ਰਭਾਵਿਤ ਨਹੀਂ ਕਰੇਗਾ।</string>
    <string name="data_usage">ਡੈਟਾ ਉਪਯੋਗ</string>
    <string name="location_activity_title">ਗੂਗਲ ਅਤੇ ਤੁਹਾਡਾ ਸਥਾਨ</string>
    <string name="location_agree_sharing_content">ਅਨੁਪ੍ਰਯੋਗਾਂ ਨੂੰ ਗੂਗਲ ਦੀ ਸਥਾਨ ਸੇਵਾ ਦੇ ਨਾਲ ਤੁਹਾਡੇ ਸਥਾਨ ਦਾ ਅਨੁਮਾਨ ਲਗਾਉਣ ਦੀ ਆਗਿਆ ਦਿੰਦਾ ਹੈ। ਅਗਿਆਤ ਸਥਾਨ ਡੈਟਾ ਸੰਗ੍ਰਹਿਤ ਕੀਤਾ ਜਾਵੇਗਾ ਅਤੇ ਗੂਗਲ ਨੂੰ ਭੇਜਿਆ ਜਾਵੇਗਾ ਅਤੇ ਤੁਹਾਡੇ ਡਿਵਾਈਸ ਤੇ ਸਟੋਰ ਕੀਤਾ ਜਾਵੇਗਾ। ਕੋਈ ਅਨੁਪ੍ਰਯੋਗ ਨਾ ਚੱਲਣ ਤੇ ਵੀ ਸੰਗ੍ਰਹਿ ਉਤਪੰਨ ਹੋ ਸਕਦਾ ਹੈ।</string>
    <string name="location_agree_use_search_content">ਗੂਗਲ ਅਨੁਪ੍ਰਯੋਗਾਂ ਦਾ ਉਪਯੋਗ ਕਰਦੇ ਹੋਏ ਹੋਰ ਸੰਬੰਧਿਤ ਜਾਣਕਾਰੀ ਪ੍ਰਾਪਤ ਕਰੋ। ਤੁਹਾਡੇ ਦੁਆਰਾ ਗੂਗਲ ਅਨੁਪ੍ਰਯੋਗਾਂ ਦਾ ਉਪਯੋਗ ਨਾ ਕਰਨ ਤੇ ਵੀ, GPS ਅਤੇ ਗੂਗਲ ਦੀ ਸਥਾਨ ਸੇਵਾ ਐਕਸੈੱਸ ਕੀਤੀ ਜਾ ਸਕਦੀ ਹੈ।</string>
    <string name="location_agree_use_wifi_scan_content">ਸਥਾਨ ਦੀ ਯਥਾਰਤਾ ਨੂੰ ਸੁਧਾਰਣ ਅਤੇ ਹੋਰ ਉਦੇਸ਼ਾਂ ਲਈ, ਗੂਗਲ ਦੀ ਸਥਾਨ ਸੇਵਾ ਅਤੇ ਹੋਰ ਅਨੁਪ੍ਰਯੋਗ Wi-Fi ਦੇ ਬੰਦ ਹੋਣ ਤੇ ਵੀ, ਨੇੜਲੇ Wi-Fi ਨੈੱਟਵਰਕਸ ਨੂੰ ਸਕੈਨ ਕਰ ਸਕਦਾ ਹੈ।</string>
    <string name="cu_registration_title">Register with China Unicom</string>
    <string name="cu_registration_message_1">Your device information will be sent to the China Unicom server to register your device during the first boot-up. It uses data from sources such as WLAN and the mobile network. This may result in additional charges.</string>
    <string name="cu_registration_yes_agree">I understand and agree to the terms and conditions above.</string>
    <string name="ctc_registration_title">Register device with China Telecom</string>
    <string name="ctc_registration_message_1">Your device information will be registered with the China Telecom server. The registration will use WLAN or Mobile data. Connecting to a mobile network may result in additional charges depending on your payment plan.</string>
    <string name="ctc_registration_yes_agree">ਮੈਂ ਇਸ ਨਾਲ ਸਹਿਮਤ ਹਾਂ।</string>
    <string name="v3_title">ਵੈਕਸੀਨ-ਸੰਚਾਲਿਤ ਜਾਣਕਾਰੀ</string>
    <string name="v3_info">"ਸਰਕਾਰ ਦੀ ਨੀਤੀ ਦੇ ਅਨੁਸਾਰ ਉਪਯੋਗਕਰਤਾ ਸੁਰੱਖਿਆ ਦੇ ਲਈ, ਏਂਟੀਵਾਇਰਸ ਪ੍ਰੋਗ੍ਰਾਮ ਸਥਾਪਿਤ ਹੈ ਅਤੇ ਚਲ ਰਿਹਾ ਹੈ।

ਏਂਟੀਵਾਇਰਸ ਪ੍ਰੋਗ੍ਰਾਮ V3 ਵਾਸਤਵਿਕ ਸਮੇਂ ਦੀ ਨਿਗਰਾਨੀ ਅਤੇ ਅਵਧੀ ਦੇ ਅਨੁਸਾਰ ਅਪਡੇਟਸ ਦੇ ਨਾਲ ਸਥਾਪਿਤ ਕੀਤਾ ਗਿਆ ਸੀ।

ਮੋਬਾਈਲ ਨੈੱਟਵਰਕ ਨਾਲ ਕਨੈਕਟ ਕਰਨ ਨਾਲ ਤੁਹਾਡੀ ਯੋਜਨਾ ਤੇ ਵਾਧੂ ਖਰਚੇ ਪੈ ਸਕਦੇ ਹਨ।

ਵਾਸਤਵਿਕ ਸਮੇਂ ਦੀ ਨਿਗਰਾਨੀ ਅਤੇ ਸਵੈਚਲ ਅਪਡੇਟਸ ਏਂਟੀਵਾਇਰਸ ਪ੍ਰੋਗ੍ਰਾਮ ਸੈੱਟਿੰਗਸ ਵਿੱਚ ਬਦਲੇ ਜਾ ਸਕਦੇ ਹਨ।"</string>
    <string name="dsa_dual_sim_always_on">ਡੂਅਲ SIM ਹਮੇਸ਼ਾ ਚਾਲੂ</string>
    <string name="label_SamsungAccount">Samsung account</string>
    <string name="label_SamsungAccountDesc">ਆਪਣੇ ਡਿਵਾਈਸ ਦਾ ਵੱਧ ਤੋਂ ਵੱਧ ਉਪਯੋਗ ਕਰਨ ਲਈ Samsung account ਸਾਈਨ ਇਨ ਕਰੋ ਜਾਂ ਬਣਾਓ।</string>
    <string name="msg_sec_acct_modify_disabled">ਖਾਤਾ ਸੰਪਾਦਿਤ ਕਰਨ ਲਈ, ਸੈੱਟਅਪ ਵਿਜ਼ਾਰਡ ਪੂਰਾ ਕਰੋ ਅਤੇ ਸੈੱਟਿੰਗਸ > ਖਾਤੇ ਤੇ ਜਾਉ।</string>
    <string name="insert_sim_card">SIM ਕਾਰਡ ਸੰਮਿਲਤ ਕਰੋ</string>
    <string name="insert_sim_card_message">ਨੈੱਟਵਰਕ ਸੇਵਾਵਾਂ ਐਕਸੈੱਸ ਕਰਨ ਲਈ SIM ਕਾਰਡ ਸੰਮਿਲਤ ਕਰੋ।</string>
    <string name="insert_uim_card">UIM ਕਾਰਡ ਸੰਮਿਲਤ ਕਰੋ</string>
    <string name="insert_uim_card_message">ਆਪਣੇ ਮੋਬਾਈਲ ਨੈੱਟਵਰਕ ਨੂੰ ਐਕਸੈੱਸ ਕਰਨ ਲਈ ਇੱਕ UIM ਕਾਰਡ ਸੰਮਿਲਤ ਕਰੋ।</string>
    <string name="insert_simuim_card_message">Insert a UIM/SIM card to access network services.</string>
    <string name="data_usage_enable_mobile">ਮੋਬਾਈਲ ਡੈਟਾ</string>
    <string name="ctc_data_warning_in_roaming">"You're now in the international roaming state, the mobile data is on, please pay attention to the local charge rates."</string>
    <string name="dlg_know">I know it</string>
</resources>
