<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="guide_samsung_legal_for_na">"By tapping Next or otherwise using the phone, you agree to Samsung's terms and conditions."</string>
    <string name="error_log_yes">Da</string>
    <string name="error_log_no">Ne, hvala</string>
    <string name="error_log_collection">Strinjate se, da boste podjetju Samsung poslali poročilo o napaki za vsako napako pri posodobitvi programske opreme, na katero naleti vaša naprava. Tako bo Samsung lahko izboljšal postopek posodobitve programske opreme Samsung in vam pomagal ustrezno posodabljati vašo napravo.</string>
    <string name="error_log_collection_k_serviceinfo">SOGLASJE O POSREDOVANJU PODATKOV O DIAGNOSTIKI IN UPORABIDružba Samsung Electronics Co., Ltd. in njene podružnice (”Samsung”) želijo z vašo pomočjo izboljšati kakovost in delovanje svojih izdelkov in storitev. Naprava vsebuje diagnostično programsko opremo, ki lahko iz naprave z vašim soglasjem samodejno zbira podatke o diagnostiki in uporabi. Diagnostična programska oprema lahko te podatke pošlje družbi Samsung v statistično analizo za izboljšanje kakovosti izdelkov in storitev ter spremljanje in reševanje nepričakovanih zaustavitev in napak sistema. Zbiranje podatkov o diagnostiki in uporabi s strani družbe Samsung lahko vključuje podatke o tem, kako uporabljate napravo, o omrežnih ponudnikih (vključno s stanjem povezave, stanjem napolnjenosti, stanjem nastavitev (npr. nastavitev zaslona in porabe energije) itd.) in o tem, kako uporabljate aplikacije (vključno s pogostostjo in trajanjem uporabe, stanjem nastavitev, porabo pomnilnika in baterije, podatki dnevnikov, podatki o primernih baznih postajah itd.), vendar so taki podatki na voljo samo, če je v napravi aktivirana funkcija \"Lokacija\". Družba Samsung ima strežnike po vsem svetu, zato so zbrani podatki lahko shranjeni zunaj države vašega prebivališča, tudi v državah, kjer zakoni o varstvu osebnih podatkov niso enako celoviti. Če se strinjate s tem, da nam posredujete te podatke, izrecno soglašate s tem. Vsi v ta namen zbrani podatki o diagnostiki in uporabi bodo združeni na način, ki ne bo omogočal individualnega prepoznavanja vas ali naprave, in ohranjeni le za čas, potreben za izvedbo analize. Če se ne boste strinjali s tem, da nam posredujete podatke o diagnostiki in uporabi, vaša odločitev ne bo nikakor vplivala na funkcionalnost in delovanje vaše naprave. To programsko opremo lahko kadar koli onemogočite v nastavitvah naprave. Ko tapnete spodnji gumb \"Da\", izrazite strinjanje (i) s samodejnim prenašanjem podatkov o diagnostiki in uporabi ter (ii) z zbiranjem, uporabo, deljenjem, razkrivanjem in s shranjevanjem podatkov o diagnostiki in uporabi iz vaše naprave s strani družbe Samsung v zgoraj navedene namene.</string>
    <string name="validation_email">Preverjanje računa Samsung account …</string>
    <string name="continue_for_a11y">Če želite omogočiti dostopnejši način, še naprej držite zaslon z dvema prstoma, dokler ne zaslišite piska.</string>
    <string name="canceled_a11y">Dostopnejši način ni omogočen.</string>
    <string name="enabled_a11y">Dostopnejši način je omogočen.</string>
    <string name="terms_confirm">Razumem zgornja določila in pogoje ter se strinjam z njimi.</string>
    <string name="terms_title">EULA in diagn. podatki</string>
    <string name="terms_title_upgrade">Licenčna pogodba za končnega uporabnika</string>
    <string name="settings_license_activity_loading">Nalaganje …</string>
    <string name="settings_license_activity_unavailable">Med nalaganjem je prišlo do napake.</string>
    <string name="thank_you">Hvala!</string>
    <string name="data_connect_title">Podatkovno omrežje</string>
    <string name="data_connection_text">Številne aplikacije, pripomočki in storitve v napravi, ali do katerih dostopate z napravo, potrebujejo internetno povezavo. Če Wi-Fi ni vklopljen, se bo naprava povezala z mobilnim omrežjem, kar lahko povzroči dodatne stroške, odvisno od vaše naročnine.</string>
    <string name="reactivation_lock_title">Zaklepan. vn. aktiviranja</string>
    <string name="reactivation_lock_desc">Preprečite drugim ljudem vnovično aktiviranje naprave po ponastavitvi, da napravo zaščitite v primeru izgube ali kraje. Za uporabo te storitve potrebujete Samsung račun.</string>
    <string name="reactivation_lock_desc2">Preden zahtevate popravilo v okviru garancije, morate onemogočiti zaklepanje vnovičnega aktiviranja. Zapomnite si podatke Samsung računa, da boste lahko znova aktivirali zaklenjeno napravo. Če želite onemogočiti zaklepanje vnovičnega aktiviranja, pojdite v meni Nastavitve > Varnost.</string>
    <string name="reactivatio_check_text">Omog. zaklep. vnovičnega aktiv.</string>
    <string name="device_name_title">Ime naprave</string>
    <string name="device_name_warning">Vnesite ime naprave.</string>
    <string name="device_name_desc">Vnesite ime naprave, da jo boste lažje prepoznali med uporabo funkcij Bluetooth, Wi-Fi Direct ali privezovanje.</string>
    <string name="device_name_desc_wifi_only">Vnesite ime naprave, da jo boste lažje prepoznali, ko uporabljate Bluetooth in Wi-Fi Direct.</string>
    <string name="key_feature">Funkcije tipke za brskanje</string>
    <string name="app_name">Čarovnik za nastavitev Samsung</string>
    <string name="welcome_start_msg">Pozdravljeni!</string>
    <string name="key_feature_button">Več informacij</string>
    <string name="tap_to_learn_more">Pritisnite, če želite izvedeti več.</string>
    <string name="setup_complete_message">Naprava je nastavljena in pripravljena za uporabo.</string>
    <string name="select_language">Izberite jezik</string>
    <string name="start">Začni</string>
    <string name="sim_missing_title">Vstavite kartico SIM</string>
    <string name="sim_missing_text">Izklopite napravo in vstavite kartico SIM v ustrezno režo. Če želite ta korak trenutno preskočiti, morate kartico SIM vstaviti pozneje. Dokler je ne vstavite, večina funkcij naprave ne bo delovala.</string>
    <string name="location_sharing_title">Uporabi lokacijo Google</string>
    <string name="location_sharing_message">Googlove lokacijske storitve uporabljajo podatke iz virov, kot so Wi-Fi in mobilna omrežja, s katerimi programom pomagajo določiti vašo približno lokacijo, tudi če GPS ni na voljo.</string>
    <string name="yes_agree">Dovolite Googlovim lokacijskim storitvam zbiranje anonimnih podatkov o lokaciji. Ti podatki se zbirajo tudi ko ni zagnan noben program.</string>
    <string name="yes_agree_use_location">Uporabi Mojo lokacijo za iskalne rezultate Google in druge storitve Google.</string>
    <string name="opt_set_title">Izbirna nastavitev</string>
    <string name="opt_set_msg">"Preprosti način vam olajša uporabo naprave s funkcijo preprostih pripomočkov in možnostjo prilagajanja velikosti pisave
Potrdite polje za preprosti način, da ga omogočite."</string>
    <string name="easy_btn_text">Želite omogočiti nastavitev preprostega načina?</string>
    <string name="try_again_button_label">Poskusite znova</string>
    <string name="skip_button_label">Preskoči</string>
    <string name="next_button_label">Naprej</string>
    <string name="next_button_disable">Onemogočeno</string>
    <string name="button_tts">Gumb</string>
    <string name="previous_button_label">Nazaj</string>
    <string name="restart_button_label">Znova zaženi</string>
    <string name="finish_button_label">Konec</string>
    <string name="uim_missing_text">"Turn off your device, remove the battery, and carefully insert your UIM card with the gold contact side down. The cut-off corner should end up farthest away from the battery.
If you prefer to skip now, be sure to insert your UIM card later. Until you do, most of your device's features will not work."</string>
    <string name="sim_uim_missing_title">Kartica UIM/SIM ni vstavljena</string>
    <string name="sim_uim_missing_text">Izklopite napravo in previdno vstavite kartico UIM/SIM v ustrezno režo za kartice UIM/SIM. Če želite ta korak za zdaj preskočiti, morate kartico UIM/SIM vstaviti pozneje. Dokler je ne vstavite, večina funkcij naprave ne bo delovala.</string>
    <string name="activation_progress_text">Aktiviranje naprave. To lahko traja nekaj minut. Počakajte …</string>
    <string name="activation_succ_title">Naprava je aktivirana</string>
    <string name="activation_succ_text">Za popolno aktiviranje se mora naprava znova zagnati.</string>
    <string name="activation_fail_text">Aktiviranje naprave ni uspelo. Težava je lahko začasna. Znova zaženite napravo in poskusite znova.</string>
    <string name="network_charges_title">Stroški omrežja</string>
    <string name="network_charges_text">Uporaba nekaterih programov, kot so Internet, E-pošta ipd. in izvajanje nekaterih dejanj z uporabo mobilnih omrežij lahko povzroči dodatne stroške. Mobilno omrežje je na primer zahtevano za registracijo računa Samsung account in uporabo pripomočkov, živih ozadij in trakov z informacijami. Več informacij o omrežnih stroških bo navedenih v drugih okoliščinah.</string>
    <string name="network_charges_mobile_warning">Povezovanje preko paketnega prenosa podatkov lahko povzroči dodatne stroške. Nadaljujem?</string>
    <string name="opt_dual_sim_msg">Če omogočite, da sta obe kartici SIM vedno aktivni, lahko prejemate klice iz obeh kartic SIM tudi med klicanjem.</string>
    <string name="dual_simi_btn_text">Želite omogočiti delovanje dveh kartic SIM?</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message1">Priljubljeni programi</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message2">Priljubljeni stiki</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message3">Priljubljene nastavitve</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message4">Preprosta budilka</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message5">Okvir slike</string>
    <string name="easy_step_widgets_skip_message">Pritisnite Naprej, da omogočite preprosti način.</string>
    <string name="easy_step_font_message">Prilagoditev velikosti pisave za sporočila, e-pošto, stike itd.</string>
    <string name="tiny">Drobna</string>
    <string name="small">Majhna</string>
    <string name="normal">Običajna</string>
    <string name="large">Velika</string>
    <string name="huge">Zelo velika</string>
    <string name="easymode_label">Preprosti način</string>
    <string name="easy_mode_summary">Uporab. preprostejšo postavitev dom. zaslona ter večje besedilo in ikone.</string>
    <string name="easy_mode_help">Lažja uporaba naprave s preprostejšo postavitvijo domačega zaslona in interakcijami z aplikacijami. Na domačem zaslonu bodo uporabljene tudi večja pisava in večje ikone.</string>
    <string name="enable_easy_mode">Omogoči preprosti način</string>
    <string name="more_information">Več informacij</string>
    <string name="welcome">Pozdravljeni!</string>
    <string name="accessibility">Dostopnost</string>
    <string name="talkback_description">Talkback lahko omogočite tako, da kjer koli na zaslonu brez prekinjanja narišete pravokotnik.</string>
    <string name="accessibility_description">Spodaj pritisnite Dostopnost, da spremenite nastavitve dostopnosti.</string>
    <string name="location_sharing_title_baidu">Baidu location service</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu1">Baidu location service uses data from sources such as WLAN and mobile networks to help apps determine your approximate location, even when GPS is not available. You can change this option any time under Settings.</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu2">When the NLP function is installed and opened, Baidu location services will collect anonymous location data. This will occur even when no apps are running. Some data may be stored on your device.</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu3">This may incur additional charges. The data collected will be used to find your location and improve accuracy. We ensure that your data will not be shared with other parties or be used for purposes other than providing services. The following data will be collected.</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu4">"- ID, signal strength of WLAN AP to be surveyed from the periphery
- ID, signal strength to be surveyed from the peripheral base station (for GSM and CDMA)"</string>
    <string name="yes_agree_baidu">Allow Baidu location services to collect anonymous location data. This will occur even when no applications are running.</string>
    <string name="wifi_scan_always_available_summary">Allow network location services and applications to scan for WLANs, even when WLAN is turned off.</string>
    <string name="date_time_auto">Datum in ura samodejno</string>
    <string name="date_picker_title">Datum</string>
    <string name="time_picker_title">Čas</string>
    <string name="mobile_data_msg">Omogoči dostop do podatkov preko mobilnega omrežja.</string>
    <string name="mobile_data_title">Mobilni podatki</string>
    <string name="mobile_data_connected">Naprava je povezana z mobilnim omrežjem.</string>
    <string name="stms_version">SM-G900F_EUR_20141215_0200</string>
    <string name="welcome_start_msg_att">Welcome to AT&amp;T Ready2Go!</string>
    <string name="email_account_r2g">E-poštni računi</string>
    <string name="att_terms_conditions">AT&amp;T Ready2Go Terms and Conditions</string>
    <string name="label_AcctYahoo">Yahoo</string>
    <string name="label_AcctHotmail">Hotmail</string>
    <string name="label_AcctAOL">AOL</string>
    <string name="label_Setup_Othermail">Drugi računi</string>
    <string name="terms_conditions_r2g">Določila in pogoji</string>
    <string name="terms_and_conditions_done">Kon.</string>
    <string name="home_sync_thankyou">Hvala!</string>
    <string name="home_sync_easy_setup">Preprosta nastavitev</string>
    <string name="home_sync_easy_setup_msg1">"1. V mobilni napravi vklopite NFC. Nato mobilno napravo postavite na vrh naprave HomeSync, da namestite aplikacijo HomeSync.
2. Uporabite aplikacijo HomeSync v mobilni napravi za upravljanje naprave HomeSync (napravo HomeSync lahko upravljate tudi z miško)"</string>
    <string name="home_sync_easy_setup_msg2">Namesto povezave z omrežjem Wi-Fi lahko priključite tudi ethernetni kabel.</string>
    <string name="home_sync_wifi_msg">Za dostop do interneta se povežite z omrežjem Wi-Fi ali priključite ethernetni kabel.</string>
    <string name="home_sync_display_aspect_ratio">Razmerje višina/širina</string>
    <string name="home_sync_display_aspect_ratio_msg">Za boljši prikaz slike z daljinskim upravljalnikom za televizijo ročno nastavite razmerje med širino in višino televizijske slike.</string>
    <string name="home_sync_nfc_tag">Namesto povezave z omrežjem Wi-Fi lahko priključite tudi ethernetni kabel.</string>
    <string name="welcome_desc_for_mum">"Vaše uporabniško območje je dodano v ta tablični računalnik.
Ko končate z nastavitvijo, lahko uporabljate trenutne aplikacije in namestite nove.

Pomembno:

- Lastnik tabličnega računalnika lahko odstrani aplikacije, ki ste jih vi namestili, in izbriše vaše uporabniško območje.
- Drugi uporabniki lahko v vašem imenu omogočijo spreminjanje dovoljenj aplikacij.
- Prav tako kot računalnik tudi ta tablični računalnik delite samo z ljudmi, ki jim zaupate."</string>
    <string name="background_traffic_text">Optimizacija podatkov v ozadju bo omogočena. Ta funkcija samodejno upravlja količino podatkov v ozadju, ki jih prejemate prek mobilnega omrežja. S tem boste prihranili energijo baterije in zmanjšali porabo podatkov. Ta funkcija ne vpliva na normalno uporabo naprave.</string>
    <string name="data_usage">Poraba podatkov</string>
    <string name="location_activity_title">Google in vaša lokacija</string>
    <string name="location_agree_sharing_content">Aplikacijam omogoča ocenitev vaše lokacije z lokacijskimi storitvami Google. Anonimni podatki o lokaciji bodo zbrani in poslani v Google, lahko pa se shranijo tudi v vaši napravi. Podatki se lahko zbirajo tudi, ko se ne izvaja nobena aplikacija.</string>
    <string name="location_agree_use_search_content">Z uporabo aplikacij Google lahko dobite bolj ustrezne informacije. Do vmesnika GPS in lokacijskih storitev Google lahko dostopate tudi, ko ne uporabljate aplikacij Google.</string>
    <string name="location_agree_use_wifi_scan_content">Lokacijske storitve Google in druge aplikacije lahko poiščejo omrežja Wi-Fi v bližini tudi, ko je vmesnik Wi-Fi izklopljen, da izboljšajo natančnost lokacije ali informacije uporabijo za druge namene.</string>
    <string name="cu_registration_title">Register with China Unicom</string>
    <string name="cu_registration_message_1">Your device information will be sent to the China Unicom server to register your device during the first boot-up. It uses data from sources such as WLAN and the mobile network. This may result in additional charges.</string>
    <string name="cu_registration_yes_agree">I understand and agree to the terms and conditions above.</string>
    <string name="ctc_registration_title">Register device with China Telecom</string>
    <string name="ctc_registration_message_1">Your device information will be registered with the China Telecom server. The registration will use WLAN or Mobile data. Connecting to a mobile network may result in additional charges depending on your payment plan.</string>
    <string name="ctc_registration_yes_agree">Strinjam se s tem.</string>
    <string name="v3_title">Podatki o cepljenju</string>
    <string name="v3_info">"Zaradi zaščite strank v skladu z vladnim pravilnikom je nameščen in aktiven protivirusni program.

Nameščen je bil protivirusni program V3, ki sproti nadzoruje dejavnosti in se redno posodablja.

Povezava z mobilnim omrežjem lahko povzroči dodatne stroške, odvisno od vaše naročnine.

Sprotni nadzor in redne posodobitve lahko spremenite v nastavitvah protivirusnega programa."</string>
    <string name="dsa_dual_sim_always_on">Delovanje dveh kartic SIM</string>
    <string name="label_SamsungAccount">Samsung account</string>
    <string name="label_SamsungAccountDesc">Prijavite se v Samsung račun ali ga ustvarite, da popolnoma izkoristite svojo napravo.</string>
    <string name="msg_sec_acct_modify_disabled">Če želite urediti račun, končajte čarovnika za nastavitev in pojdite v meni Nastavitve > Računi.</string>
    <string name="insert_sim_card">Vstavite kartico SIM</string>
    <string name="insert_sim_card_message">Za dostop do omrežnih storitev vstavite kartico SIM.</string>
    <string name="insert_uim_card">Vstavite kartico UIM</string>
    <string name="insert_uim_card_message">Vstavite kartico UIM za dostop do mobilnega omrežja.</string>
    <string name="insert_simuim_card_message">Insert a UIM/SIM card to access network services.</string>
    <string name="data_usage_enable_mobile">Mob. podat.</string>
    <string name="ctc_data_warning_in_roaming">"You're now in the international roaming state, the mobile data is on, please pay attention to the local charge rates."</string>
    <string name="dlg_know">I know it</string>
</resources>
