<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="guide_samsung_legal_for_na">"By tapping Next or otherwise using the phone, you agree to Samsung's terms and conditions."</string>
    <string name="error_log_yes">Hawa</string>
    <string name="error_log_no">Ýok sag boluň</string>
    <string name="error_log_collection">Siz enjamyňyzyň tejribe eden her hili Programma Serişdesi Täzeleme näsazlyklary barada näsazlyk žurnal maglumatlaryny Samsunga ibermegi kabul edýärsiňiz. Bu Samsunga, Samsungyň Programma Serişdesini Täzeleme amallarynyň özgerdilmegi we kämilleşdirmegine ýardam eder we, size enjamyňyzy doly derejede täzelenen ýagdaýda tutmaga gaty kömek eder.</string>
    <string name="error_log_collection_k">"ANYKLAÝYŞ WE ULANYŞ MAGLUMATYNY BERMÄGE RAZYLYK
Samsung Electronics Co., Ltd. we onuň degişli kompaniýalary (Samsung) önümleriň we hyzmatlaryň hilini hem-de netijeliligini gowulandyrmak üçin sizden kömek almak isleýär. Enjamyňyzda siziň razylygyňyz esasynda enjamyňyz barada anyklaýyş we ulanyş maglumatyny awtomatik ýygnap biljek programma bar. Anyklaýyş programmasy bu maglumaty önümiň we hyzmatyň hilini gowulandyrmak, garaşylmadyk ýapylmalary we ulgamyň ýalňyşlaryny yzarlap çözmek maksady bilen statistiki seljeriş üçin Samsung-a iberip biler. Samsung tarapyndan ýygnalýan anyklaýyş we ulanyş maglumatynda enjamy ulanşyňyz (şol sanda birikme ýagdaýy, batareýanyň güýç ýagdaýy, sazlamanyň ýagdaýy (ekran we güýç sazlamalary ýaly) we ş.m.) we goýmalary ulanşyňyz (şol sanda ulanşyňyzyň dowamlylygy we ýygylygy, sazlamalaryň ýagdaýy, ýat we batareýa ulanylyşy, ýazgy maglumatlary we ş.m.) barada maglumatlar bolup biler. Samsung-yň dünýäniň dürli ýerlerinde serwerleri barlygy sebäpli, ýygnaýan maglumatymyz siziň ýaşaýan ýurduňyzdan başga ýurtda, şol sanda maglumaty goramak kanunlarynyň deň derejede hemmetaraplaýyn däl ýurtlarynda saklanmagy mümkin. Şu maglumaty bize bermäge ylalaşyp, siz şu barada açyk razylyk bildirýärsiňiz. Bu maksat üçin ýygnalýan ähli anyklaýyş we ulanyş maglumaty siziň şahsyýetiňizi ýa-da enjamyňyzy anyklap bolmaz ýaly edilip üýşürilýär we diňe seljeriş üçin gerek boldugyça saklanýar. Siz anyklaýyş we ulanyş maglumatyny bermezligi saýlap bilersiňiz we şeýle etmek enjamyňyzyň funksiýalaryna ýa-da işleýşine hiç hili täsir etmez. Bu programmany islendik wagt enjamyňyzdaky Sazlamalar arkaly ýapyp bilersiňiz.
Aşakdaky Hawa düwmesine basmak bilen, siz şunlukda (i) anyklaýyş we ulanyş maglumatynyň awtomatik geçirilmegine we (ii) ýokarda agzalan maksatlar üçin enjamyňyzdan anyklaýyş we ulanyş maglumatynyň Samsung tarapyndan ýygnalmagyna, ulanylmagyna, saklanmagyna, paýlaşylmagyna we beýan edilmegine razylyk berýärsiňiz."</string>
    <string name="error_log_collection_k_serviceinfo">ANYKLAÝYŞ WE ULANYŞ MAGLUMATYNY BERMÄGE RAZYLYKSamsung Electronics Co., Ltd. we onuň baglanyşykly kompaniýalary (\"Samsung\") önümleriň we hyzmatlaryň hilini hem-de netijeliligini gowulandyrmak üçin sizden kömek almak isleýär. Enjamyňyzda siziň razylygyňyz esasynda enjamyňyz barada anyklaýyş we ulanyş maglumatyny awtomatik ýygnap biljek programma bar. Anyklaýyş programmasy bu maglumaty önümiň we hyzmatyň hilini gowulandyrmak, duýdansyz söndürmeleri we ulgamyň ýalňyşlaryny yzarlap çözmek maksady bilen statistiki seljeriş üçin Samsung-a iberip biler. Samsung tarapyndan ýygnalýan maglumat enjamyňyzy ulanşyňyz ýa-da ulgam üpjün edijileriňiz (şol sanda birikmäniň ýagdaýy, batareýanyň güýç ýagdaýy, sazlamalaryň ýagdaýy (ekran we işletmek sazlamalary), we ş.m.) we goşmaça programmalaryňyzy ulanşyňyz (şol sanda ulanmagyň ýygylygy we dowamlylygy, sazlamalaryň ýagdaýy, ýat we batareýanyň ulanylşy, ýazgy maglumaty, degişli baza beketleri bilen bagly maglumat, we ş.m.) barada maglumaty öz içine alyp biler, emma şonda şeýle maglumatyň diňe enjamyňyzyň \"Bolýan Ýeri\" funksiýasy işjeňleşdirilen ýagdaýynda elýeterli bolýanlygyna serediler. Samsung-yň dünýäniň dürli ýerlerinde serwerleri barlygy sebäpli, ýygnaýan maglumatymyz siziň ýaşaýan ýurduňyzdan başga ýurtda, şol sanda maglumaty goramak kanunlarynyň deň derejede hemmetaraplaýyn däl ýurtlarynda saklanmagy mümkin. Şu maglumaty bize bermäge ylalaşyp, siz şu barada açyk razylyk bildirýärsiňiz. Bu maksat üçin ýygnalýan ähli anyklaýyş we ulanyş maglumaty siziň şahsyýetiňizi ýa-da enjamyňyzy anyklap bolmaz ýaly edilip üýşürilýär we diňe seljeriş üçin gerek boldugyça saklanýar. Siz anyklaýyş we ulanyş maglumatyny bize bermezligi saýlap bilersiňiz we şeýle etmek enjamyňyzyň funksiýalaryna ýa-da işleýşine hiç hili täsir etmez. Bu programmany islendik wagt enjamyňyzdaky Sazlamalar arkaly ýapyp bilersiňiz. Aşakdaky \"Hawa\" düwmesine basmak bilen, siz şunuň bilen (i) anyklaýyş we ulanyş maglumatynyň awtomatik geçirilmegine we (ii) ýokarda agzalan maksatlar üçin enjamyňyzdan anyklaýyş we ulanyş maglumatynyň Samsung tarapyndan ýygnalmagyna, ulanylmagyna, saklanmagyna, paýlaşylmagyna we aýan edilmegine razylyk berýärsiňiz.</string>
    <string name="validation_email">Samsung hasaby barlanýar…</string>
    <string name="continue_for_a11y">Elýeterlilik režimini açmak üçin, duýduryş sesi eşidýänçäňiz ekrany iki barmagyňyz bilen tutmana dowam ediň.</string>
    <string name="canceled_a11y">Elýeterlilik režimi açylmady.</string>
    <string name="enabled_a11y">Elýeterlilik režimi açyldy.</string>
    <string name="terms_confirm">Ýokardaky şertlere we düzgünlere düşündim we ylalaşýaryn.</string>
    <string name="terms_title">Müşteriniň ygtyýarnama ylalaşygy we diagnostika maglumaty</string>
    <string name="terms_title_upgrade">Ahyrky ulanyjy ygtyýarnama şertnamasy</string>
    <string name="settings_license_activity_loading">Ýüklenýär…</string>
    <string name="settings_license_activity_unavailable">Ýüklenýärkä ýalňyş ýüze çykdy</string>
    <string name="thank_you">Sag boluň!</string>
    <string name="data_connect_title">Ulgam maglumaty</string>
    <string name="data_connection_text">Enjamyňyzdaky, ýa-da enjamyňyzy ulanyp girýän köp gollanmalar, widjetler we hyzmatlar üçin internet baglanyşygy gereklidir. Eger Wi-Fi baglanyşygy açyk bolsa, enjamyňyz awtomatiki ýagdaýda siziň mobil ulgamyňyza baglanyşýar, we bu siziň töleg meýilnamaňyza baglylykda size goşmaça töleglere sebäp bolup biler.</string>
    <string name="reactivation_lock_title">Täzeden aktiw görnüşe getirmek gulpy</string>
    <string name="reactivation_lock_desc">Enjamyňyz ýiten ýa-da ogurlanan ýagdaýynda, başga kişileriň enjam nol edilensoň ony täzeden işjeňleşdirmegini duruzmak arkaly, enjamy goraň. Bu hyzmatdan peýdalanmak üçin, size Samsung hasaby gerek.</string>
    <string name="reactivation_lock_desc2">Kepillik boýunça bejeriş talap etmezden ozal gaýtadan işjeňleşdirmek gulpy ýapylmalydyr. Enjamyňyz gulplanan wagty ony gaýtadan işjeňleşdirmek üçin Samsung hasap maglumatlaryňyzy ýatlaň. Gaýtadan işjeňleşdirmek gulpyny ýapmak üçin Sazlamalar > Howpsuzlyk gidiň.</string>
    <string name="reactivatio_check_text">Täzeden aktiw görnüşe getirmek düwmesini ýakyň</string>
    <string name="device_name_title">Enjamyň ady</string>
    <string name="device_name_warning">Enjam adyny giriz.</string>
    <string name="device_name_desc">Bluetooth, Göni Wi-Fi ýa-da USB modem hökmünde ulanýarkaňyz enjamyňyzy aňsatlyk bilen tanamak üçin enjamyň adyny giriziň.</string>
    <string name="device_name_desc_wifi_only">Enjamyňyzy Bluetooth we Göni Wi-Fi üsti bilen ulanýan mahalyňyz aňsat tanalmagy üçin enjam adyny giriziň.</string>
    <string name="key_feature">Esasy aýratynlyklaryny tap</string>
    <string name="app_name">Samsung gurnama görkezijisi</string>
    <string name="welcome_start_msg">Hoş geldiňiz!</string>
    <string name="key_feature_button">Goşmaça maglumat</string>
    <string name="tap_to_learn_more">Giňişleýin öwrenmek üçin basyň</string>
    <string name="setup_complete_message">Enjam oturdylan we taýýar.</string>
    <string name="select_language">Dil saýla</string>
    <string name="start">Başla</string>
    <string name="sim_missing_title">SIM kartany giriz</string>
    <string name="sim_missing_text">Enjamyňyzy öçüriň we SIM kart dakylýan ýere SIM kartyňyzy dakyň. Eger häzir bu ädimi geçirip goýbermek isleseňiz, soňra SIM karty dakyň. Şony dakýançaňyz enjamyň aýratynlyklarynyň köpüsi işlemez.</string>
    <string name="location_sharing_title">Google ýerleşýän ýerini ulanyň</string>
    <string name="location_sharing_message">Google ýer hyzmaty hat-da GPS elýeterli däl mahaly siziň takmynan ýeriňizi kesgitlemek üçin Wi-Fi we telefon internediniň çeşmelerinden maglumatlary alyp ulanýar</string>
    <string name="yes_agree">Google ýerleşýän ýer hyzmat üpjünçilerine anonim ýerleşýän ýer informasiýasyny toplamaga rugsat beriň. Eger hiç gollanma açylmasada, ol hemişe açylar.</string>
    <string name="yes_agree_use_location">Google gözlegi we beýleki Google hyzmatlary üçin meniň ýerleşýän ýerimden peýdalan.</string>
    <string name="opt_set_title">Funksiýaly sazlamalar</string>
    <string name="opt_set_msg">"Ýeňil režim size aňsat wijetler aýratynlygy hem-de şrift ölçegini şahsylaşdyrmak ukyby bilen enjamyňyzy has ýeňil ulanmaga ýardam bolar
Işletmek üçin ýeňil režimiň bellenýän gutujygyna basyň"</string>
    <string name="easy_btn_text">Aňsat režim gurluşyny açmalymy?</string>
    <string name="try_again_button_label">Gaýtadan synanyş</string>
    <string name="skip_button_label">Goýber</string>
    <string name="next_button_label">Indiki</string>
    <string name="next_button_disable">Öçürilen</string>
    <string name="button_tts">Düwme</string>
    <string name="previous_button_label">Öňki</string>
    <string name="restart_button_label">Gaýtadan başlat</string>
    <string name="finish_button_label">Soňlaýyş</string>
    <string name="uim_missing_text">"Turn off your device, remove the battery, and carefully insert your UIM card with the gold contact side down. The cut-off corner should end up farthest away from the battery.
If you prefer to skip now, be sure to insert your UIM card later. Until you do, most of your device's features will not work."</string>
    <string name="sim_uim_missing_title">UIM/SIM karta sokulmandyr</string>
    <string name="sim_uim_missing_text">Enjamyňyzy öçüriň we dykgat bilen UIM/SIM kartaňyzy UIM/SIM karta gözüne sokuň. Bu ädimi şuwagt geçmek isleseňiz, soňrak UIM/SIM kartaňyzy sokanyňyza doly göz ýetiriň. Siz muny sokmasaňyz, enjamyňyzyň aýratynlyklarynyň köpüsi işlemez.</string>
    <string name="activation_progress_text">Activating your device. This can take a few minutes. Please wait…</string>
    <string name="activation_succ_title">Device activated</string>
    <string name="activation_succ_text">Doly işjeňleşdirmek üçin enjamyňyzy ýapyp açmaly.</string>
    <string name="activation_fail_text">Failed to activate your device. This may be a temporary problem. Restart your device to try again.</string>
    <string name="network_charges_title">Ulgam tölegleri</string>
    <string name="network_charges_text">Internet, e-poçta we ş.m. ýaly käbir gollanmalary ulanylsa, şeýle hem ykjam ulgamlary ulanmak bilen käbir amallar berjaý edilse goşmaça tölegler alynmagy mümkin. Mysal üçin, ykjam ulgamlarda Samsung hasabyny açmak, wijetleri, janly diwar kagyzlary hem-de maglumat belleýjileri ulanmak talap edilýär. Tor tölegleri barada goşmaça maglumat beýleki şertlerde üpjün ediler.</string>
    <string name="network_charges_mobile_warning">Paket arkaly birikdirme goşmaça tölemegiňize sebäp bolup biler? Dowam etmeli?</string>
    <string name="opt_dual_sim_msg">Iki SIM kartany hem hemişe açyp goýmaklyk hat-da jaňlaryň dowamynda hem sizi iki SIM kartadan jaňlary kabul etmäge mümkinçilik berýär.</string>
    <string name="dual_simi_btn_text">Goşa SIM karty işlediň elmydama açyk?</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message1">Halanýan gollar</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message2">Söýgüli kontaktlar</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message3">Halanýan sazlamalar</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message4">Sada budilnik</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message5">Surat Çarçuwasy</string>
    <string name="easy_step_widgets_skip_message">Aňsat režime geçmek üçin Indikä basyň.</string>
    <string name="easy_step_font_message">Habarlaşyk, E-poçta, Kontaktlar we ş.m. şrift ölçegini laýykla.</string>
    <string name="tiny">Kiçijik</string>
    <string name="small">Kiçi</string>
    <string name="normal">Normal</string>
    <string name="large">Uly</string>
    <string name="huge">Uly</string>
    <string name="easymode_label">Aňsat režim</string>
    <string name="easy_mode_summary">Ýönekeýräk ekran tertibini we ulyrak metin we şekiljikleri ulanyň.</string>
    <string name="easy_mode_help">Öý monitory çykarşynyň ýeňilleşdirijisi we goşundylar işleşmegi bilen enjamy has aňsat ulanyň.</string>
    <string name="enable_easy_mode">Aňsat režimi işe giriziş</string>
    <string name="more_information">Köpüräk maglumat</string>
    <string name="welcome">Hoş geldiňiz!</string>
    <string name="accessibility">Elýeterlilik</string>
    <string name="talkback_description">Ekranyň islendik ýerinde hiç goýbermän üçburçlyk çyzyp talkback ulanyp bilersiňiz.</string>
    <string name="accessibility_description">Elýeterlilik sazlamalaryny üýtgetmek üçin aşakdaky “Elýeterlilik” düwmesine barmagyňyzy degriň.</string>
    <string name="location_sharing_title_baidu">Baidu location service</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu1">Baidu location service uses data from sources such as WLAN and mobile networks to help apps determine your approximate location, even when GPS is not available. You can change this option any time under Settings.</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu2">When the NLP function is installed and opened, Baidu location services will collect anonymous location data. This will occur even when no apps are running. Some data may be stored on your device.</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu3">This may incur additional charges. The data collected will be used to find your location and improve accuracy. We ensure that your data will not be shared with other parties or be used for purposes other than providing services. The following data will be collected.</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu4">"- ID, signal strength of WLAN AP to be surveyed from the periphery
- ID, signal strength to be surveyed from the peripheral base station (for GSM and CDMA)"</string>
    <string name="yes_agree_baidu">Allow Baidu location services to collect anonymous location data. This will occur even when no applications are running.</string>
    <string name="wifi_scan_always_available_summary">Allow network location services and applications to scan for WLANs, even when WLAN is turned off.</string>
    <string name="date_time_auto">Awtomatik sene we wagt</string>
    <string name="date_picker_title">Senesi</string>
    <string name="time_picker_title">Wagt</string>
    <string name="mobile_data_msg">Mobil ulgamyň üsti bilen maglumatlara ygtyýar ber</string>
    <string name="mobile_data_title">Mobil data</string>
    <string name="mobile_data_connected">Enjam mobil toruna birikdi.</string>
    <string name="stms_version">SM-G900F_EUR_20141215_0200</string>
    <string name="welcome_start_msg_att">Welcome to AT&amp;T Ready2Go!</string>
    <string name="email_account_r2g">E-poçta hasaplary</string>
    <string name="att_terms_conditions">AT&amp;T Ready2Go Terms and Conditions</string>
    <string name="label_AcctYahoo">Yahoo</string>
    <string name="label_AcctHotmail">Hotmail</string>
    <string name="label_AcctAOL">AOL</string>
    <string name="label_Setup_Othermail">Beýleki hasaplar</string>
    <string name="terms_conditions_r2g">Şertler we düzgünler</string>
    <string name="terms_and_conditions_done">Tamam</string>
    <string name="home_sync_thankyou">Sag boluň!</string>
    <string name="home_sync_easy_setup">Aňsat gurmasy</string>
    <string name="home_sync_easy_setup_msg1">"1. Mobil enjamyňyzyda NFC-ni açyň. Soňra ÖýSinh gollanmasyny gurmak üçin mobil enjamyňyzy ÖýSinh enjamynyň üstüne goýuň.
2. Mobil enjamyňyzda Öýsinh gollanmasyny ulanmak üçin ÖýSinh enjamyny barlaň. (Munyň deregine, siz syçanjygy ulanyp ÖýSinh enjamyny barlap bilersiňiz.)"</string>
    <string name="home_sync_easy_setup_msg2">Wi-Fi ulgamynyň üsti bilen baglanyşmagyň deregine Eternet kabeline baglanyşyp bilersiňiz</string>
    <string name="home_sync_wifi_msg">Internete girmek üçin, Wi-Fi ulgamyna ýa-da Enternet kabeline baglanyşyň.</string>
    <string name="home_sync_display_aspect_ratio">Nukdaýnazar gatnaşygy</string>
    <string name="home_sync_display_aspect_ratio_msg">Has gowy görkezilmegi üçin, TW pultyňyzy ulanyp TW-ňiziň giňlik we beýiklik gatnaşygyny el bilen dörediň.</string>
    <string name="home_sync_nfc_tag">Wi-Fi ulgamynyň üsti bilen baglanyşmagyň deregine Eternet kabeline baglanyşyp bilersiňiz</string>
    <string name="welcome_desc_for_mum">"Siziň ulanyjy bölümiňiz bu planşede goşuldy
Gurulyşy tamamlanyňyzdan soň, siz şu wagtky gollanmalary ulanyp bilersiňiz ýa-da täzelerinie ýükläp bilersiňiz.

Möhüm:

- Planşediň eýesi siziň ýüklän gollanmalaryňyzy aýyryp biler we siziň ulanyjy maglumatlaryňyzy aýyryp biler.
- Beýleki ulanyjylar siziň adyňyzdan golanmalaryň rugsatnamalaryny üýtgedip bilerler.
- Her kompýuterde bolşy ýaly, siz bu planşedi diňe ynamly adamlaryňyz bilen paýlaşmalysyňyz."</string>
    <string name="background_traffic_text">Arka fon maglumatlaryň kämilleşdirilmesi açylar. Bu funksiýa awtomatiki ýagdaýda mobil ulgamlar üsti bilen alynýan arka fon maglumatlarynyň mukdaryny dolandyrýar. Bu batareýa güýjini we ulanylan maglumatyň sarp edilişini tygşytlaýar. Bu funksiýa enjamyň adaty ulanylyşyna täsir etmeýär.</string>
    <string name="data_usage">Magl. Ulanmasy</string>
    <string name="location_activity_title">Google we seniň ýerleşýän ýeriň</string>
    <string name="location_agree_sharing_content">Goýmalaryň Google-yň ýerleşýän ýer hyzmaty bilen ýerleşen ýeriňizi kesgitlemegine rugsat beriň. Anonim ýerleşen ýer maglumaty toplanar we Google-a iberiler, şeýle hem, enjamyňyzda saklanyp bilner. Goýma işlemeýän mahalynda hem toplamak mümkin bolup biler.</string>
    <string name="location_agree_use_search_content">Google goýmalaryny ulanan wagtyňyzda köpräk degişli maglumatlary alyň. GPS we Google-yň ýer hyzmatlaryny Google goýmalaryny ulanman hem açyp bilersiňiz.</string>
    <string name="location_agree_use_wifi_scan_content">Ýerleşen ýeriň takyklygyny özgertmek we beýleki maksatlar üçin, Google-yň ýerleşen ýer hyzmaty we beýleki goýmalary Wi-Fi öçürilen hem bolsa, ýakyndaky Wi-Fi ulgamlaryny gözläp bilerler.</string>
    <string name="cu_registration_title">Register with China Unicom</string>
    <string name="cu_registration_message_1">Your device information will be sent to the China Unicom server to register your device during the first boot-up. It uses data from sources such as WLAN and the mobile network. This may result in additional charges.</string>
    <string name="cu_registration_yes_agree">I understand and agree to the terms and conditions above.</string>
    <string name="ctc_registration_title">Register device with China Telecom</string>
    <string name="ctc_registration_message_1">Your device information will be registered with the China Telecom server. The registration will use WLAN or Mobile data. Connecting to a mobile network may result in additional charges depending on your payment plan.</string>
    <string name="ctc_registration_yes_agree">Munuň bilen ylalaşýaryn.</string>
    <string name="v3_title">Waksina bermek barada maglumat</string>
    <string name="v3_info">"Dolandyryş syýasatyna laýyklykda sarp edijiniň goralmagy üçin antiwirus programma serişdesi gurulan we işleýär.

V3 antiwirus programma serişdesi guruldy we hakyky wagtda barlaýar we täzelemeleri yzygiderli alýar.

Mobil ulgamlara baglanmak siziň meýilnamaňyza baglylykda goşmaça töleglere sebäp bolup biler.

Hakyky wagtdaky barlag we täzelemeleri awtomatiki almagy antiwirus programma serişdesiniň sazlamalaryndan üýtgedilip bolar."</string>
    <string name="dsa_dual_sim_always_on">Hemişe iki SIM açyk</string>
    <string name="label_SamsungAccount">Samsung hasaby</string>
    <string name="label_SamsungAccountDesc">Enjamyňyzy has netijeli ulanmak üçin, Samsung hasabyna giriň ýa-da täzesini dörediň.</string>
    <string name="msg_sec_acct_modify_disabled">Hasaby düzetmek üçin, gurnaw ussasyny tamamlaň we Sazlamalar > Hasaplar-a baryň.</string>
    <string name="insert_sim_card">SIM karta giriziň</string>
    <string name="insert_sim_card_message">Hyzmatlar toruna girmek üçin SIM karta dakyň</string>
    <string name="insert_uim_card">UIM karty birikdir</string>
    <string name="insert_uim_card_message">Mobil ulgamyňyza girmek üçin UIM petegini dakyň.</string>
    <string name="insert_simuim_card_message">Insert a UIM/SIM card to access network services.</string>
    <string name="data_usage_enable_mobile">Mobil magl</string>
    <string name="ctc_data_warning_in_roaming">"You're now in the international roaming state, the mobile data is on, please pay attention to the local charge rates."</string>
    <string name="dlg_know">I know it</string>
</resources>
