<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="guide_samsung_legal_for_na">"By tapping Next or otherwise using the phone, you agree to Samsung's terms and conditions."</string>
    <string name="error_log_yes">হ্যাঁ</string>
    <string name="error_log_no">না ধন্যবাদ</string>
    <string name="error_log_collection">আপনি আপনার ডিভাইসে হওয়া যেকোনও সফ্টওয়্যার আপডেট ব্যর্থতার ত্রুটি লগ তথ্য স্যামসাংকে প্রদান করার বিষয়ে সম্মত হন৷ এটি স্যামসাংকে এর সফ্টওয়্যার আপডেট প্রক্রিয়া উন্নত ও বর্ধিত করতে সহায়তা করবে এবং পরিণামে আপনাকে আপনার ডিভাইস যথাযথভাবে আপডেট করতে সাহায্য করবে৷</string>
    <string name="error_log_collection_k">"ডায়গনিস্টিক এবং ব্যবহার তথ্য প্রদানে সম্মতি

Samsung তার পণ্য ও পরিষেবার গুণমান এবং কর্মদক্ষতা উন্নত করতে আপনার সাহায্য চায়। Samsung এবং তার অধিভুক্তরা পরিষেবার উন্নতি এবং পরিসংখ্যান সংক্রান্ত উদ্দ্যেশ্যের জন্য, এবং ডায়াগনস্টিক ঘটনাগুলির অনুসরণ এবং সমাধানের উদ্দেশ্যে, যেমন অপ্রত্যাশিত বন্ধ হওয়া এবং যান্ত্রিক ত্রুটির জন্য আপনার ডিভাইস থেকে ডায়গনিস্টিক এবং ব্যবহারের তথ্য নিতে পারে। ডায়গনিস্টিক এবং ব্যবহার তথ্য সংগ্রহে আপনি কেমন করে অ্যাপ্লিকেশন ব্যবহার করেন, লগ তথ্য এবং তার ত্রুটি, এবং আপনার অ্যাপ্লিকেশন ব্যবহারের খুঁটিনাটি (এটির নির্দিষ্ট ব্যবহার, ব্যবহারের পুনরাবৃত্তি, স্মৃতি/ব্যাটারীর ব্যবহার) ব্যবহারিক তথ্য অন্তর্ভুক্ত হতে পারে। সকল ডায়গনিস্টিক এবং ব্যবহার তথ্য সমষ্টিগতভাবে এমন আকারে সংগৃহিত এবং ব্যবহৃত হবে যাতে কেবল ব্যক্তিগতভাবে আপনাকে বা আপনার ডিভাইস কে চেনা না যায়, এবং আমাদের সংগৃহিত অন্য কোনো তথ্য থেকে পৃথকভাবে 7 মাসের জন্য সঞ্চয় করা হবে। যেহেতু Samsung সার্ভারগুলি বিশ্বব্যাপী অবস্থিত, আমরা যে তথ্য সংগ্রহ করব তা আপনার দেশের বাইরে স্থিত সার্ভারগুলিতেও সঞ্চিত হতে পারে। আপনি আমাদের কোনো ডায়গনিস্টিক এবং ব্যবহার তথ্য প্রদান না করা চয়ন করতে পারেন, এবং সেই স্বীদ্ধান্ত আপনার ডিভাইসের কার্যকারীতা বা ক্রিয়াকলাপকে কোনোভাবে প্রভাবিত করবেনা। আপনি যেকোনো সময়ে আপনার ডায়গনিস্টিক এবং ব্যবহার তথ্য সংগ্রহকে সেটিংস দ্বারা নিষ্ক্রিয় করতে চয়ন করতে পারেন। নিচে হ্যাঁ' বোতামটি টিপে, আপনি উপরোক্ত উদ্দ্যেশ্য এবং Samsung-এর গোপনীয়তা নীতি অনুসারে আপনার ডিভাইসের ডায়গনিস্টিক এবং ব্যবহার তথ্য সংগ্রহ, ব্যবহার, সঞ্চয়, শেয়ার করা, এবং Samsung এবং তার অধিভুক্তদের দ্বারা প্রকাশ করায় সম্মতি জানান।"</string>
    <string name="error_log_collection_k_serviceinfo">ডায়াগনোস্টিক এবং ব্যবহারের তথ্য সরবরাহ করতে সম্মতিSamsung Electronics Co., Ltd. এবং এর অনুমোদিত (”Samsung”) সংস্থাগুলি এর পণ্যাদি এবং পরিষেবাদির গুণমান এবং পারফরম্যান্সের উন্নতি করতে আপনার সহায়তা চায়। আপনার ডিভাইসে এমন ডায়াগোনস্টিক সফ্টওয়্যার অন্তর্ভুক্ত থাকতে পারে যেটিতে আপনার সম্মতি সহ আপনার ডিভাইস থেকে স্বয়ংক্রিয়ভাবে ডায়াগনোস্টিক এবং ব্যবহারের তথ্য সংগ্রহ করে। ডায়াগোনস্টিক সফ্টওয়্যার এই তথ্য পণ্য এবং পরিষেবার গুণমানের উন্নতি করতে পরিসংখ্যানগত বিশ্লেষণের জন্য Samsung-এ পাঠাতে এবং অপ্রত্যাশিত শাটডাউন অথবা সিস্টেমের ত্রুটিগুলির উপর নজর রাখতে এবং ব্যবস্থা নিতে পাঠাতে পারে। স্যামসাং কর্তৃক সংগ্রহিত ডায়াগোনস্টিক এবং ব্যবহার তথ্যে আপনি কীভাবে আপনার ডিভাইস ব্যবহার করে বা আপনার নেটওয়ার্ক সরবরাহকারীদের সম্পর্কে তথ্য (তত্সহ সংযোগের স্থিতি, চার্জিংয়ের স্থিতি, সেটিংস স্থিতি (যেমন প্রদর্শনী এবং পাওয়ার সেটিংস) ইত্যাদি) এবং আপনি কীভাবে আপনার অ্যাপ্লিকেশনগুলি ব্যবহার করেন (তত্সহ ব্যবহারের ফ্রিকোয়েন্সি এবং সময়কাল, সেটিং স্থিতি, মেমোরি এবং ব্যাটারি ব্যবহার, লগ তথ্য, প্রয়োগযোগ্য বেস স্টেশনগুলি সম্পর্কে তথ্য, ইত্যাদি), তা এই শর্তে অন্তর্ভুক্ত হবে যে কেবল আপনার ডিভাইসে \"অবস্থানের\" কার্যকারিতাটি সক্রিয় থাকলে এ জাতীয় অবস্থানের তথ্য সুলভ হবে । স্যামসাংয়ের সারা বিশ্বজুড়ে সার্ভার থাকার কারণে আমরা যে তথ্য সংগ্রহ করি তা আপনি যে দেশে বাস করেন তার বাইরে সঞ্চিত হতে পারে, এতে এমন দেশ অন্তর্ভুক্ত থাকতে পারে যেখানে ডেটা সুরক্ষার আইনগুলি বিস্তৃত নাও হতে পারে। আমাদের এই তথ্য সরবরাহ করার সম্মতি দিয়ে আপনি এতে বর্ণিতভাবে সম্মতি দেন। এই উদ্দেশ্যে সংগৃহীত সমস্ত ডায়াগোনস্টিক এবং ব্যবহারের তথ্য এমনভাবে একীকৃত হবে যা আপনাকে বা আপনার ডিভাইসকে ব্যক্তিগতভাবে শনাক্ত করতে না পারে এবং এটি কেবল বিশ্লেষণের জন্য প্রয়োজনীয় সময় অবধি রক্ষিত হবে। আপনি আমাদের ডায়াগোনস্টিক এবং ব্যবহারের তথ্য সরবরাহ করা নাও চয়ন করতে পারেন এবং এ জাতীয় সিদ্ধান্ত যে কোনওভাবেই আপনার ডিভাইসের কার্যকারিতার বা পরিচালনার উপরে প্রভাব ফেলবে না। আপনি যে কোনও সময়ে এই আপনার ডিভাইসে সেটিংসের মাধ্যমে সফ্টওয়্যারটি অক্ষম করা বেছে নিতে পারেন। নীচে \"Yes\" বোতামটি ট্যাপ করে আপনি এতদ্বারা (i) ডায়াগোনস্টিক এবং ব্যবহারের তথ্যের স্বয়ংক্রিয় স্থানান্তর এবং (ii) উপরিবর্ণিত উদ্দেশ্যগুলির জন্য আপনার ডিভাইস থেকে স্যামসাং কর্তৃক ডায়াগোনস্টিক এবং ব্যবহারের তথ্য সংগ্রহ, ব্যবহার, সঞ্চয়, ভাগ এবং প্রকাশে সম্মত হন।</string>
    <string name="validation_email">Samsung account পরীক্ষা করা হচ্ছে…</string>
    <string name="continue_for_a11y">অ্যাক্সেসযোগ্যতার মোড সক্ষম করতে আপনি একটি বিপ না শোনা পর্যন্ত দুই আঙুল দিয়ে স্ক্রিনটি ধরে থাকুন৷</string>
    <string name="canceled_a11y">অ্যাক্সেসযোগ্যতা মোড সক্ষম করা হয় নি৷</string>
    <string name="enabled_a11y">অ্যাক্সেসযোগ্যতা মোড সক্ষম হয়েছে৷</string>
    <string name="terms_confirm">আমি উপরের বিধি এবং শর্তাবলী বুঝি ও এগুলির সাথে সম্মত৷</string>
    <string name="terms_title">EULA ও ডায়াগোনস্টিক তথ্য</string>
    <string name="terms_title_upgrade">অন্তিম ব্যবহারকারীর লাইসেন্স চুক্তি</string>
    <string name="settings_license_activity_loading">লোড করা হচ্ছে…</string>
    <string name="settings_license_activity_unavailable">লোড করার সময় ত্রুটি ঘটেছে।</string>
    <string name="thank_you">ধন্যবাদ!</string>
    <string name="data_connect_title">তথ্য নেটওয়ার্ক</string>
    <string name="data_connection_text">আপনার ডিভাইসে থাকা অনেকগুলি অ্যাপ্লিকেশন, উইজেট এবং পরিষেবা অথবা যা আপনি নিজের ডিভাইসের মাধ্যমে অ্যাক্সেস করেন তার জন্য একটি ইন্টারনেট সংযোগের প্রয়োজন৷ যদি Wi-Fi চালু না থাকে তবে ডিভাইসটি আপনার মোবাইল নেটওয়ার্কের সাথে সংযোগ করবে, এর ফলে আপনার প্রদানের পরিকল্পনার উপর নির্ভর করে অতিরিক্ত চার্জ ধার্য হতে পারে।</string>
    <string name="reactivation_lock_title">পুনরায় সক্রিয়করণের লক</string>
    <string name="reactivation_lock_desc">আপনার ডিভাইসটি হারিয়ে যাওয়া বা চুরি হয়ে যাওয়ার ক্ষেত্রে এটি রিসেট হওয়ার পরে অন্যান্য ব্যক্তিকে আপনার ডিভাইসটি পুনরায় সক্রিয় করা থেকে বন্ধ করে সুরক্ষিত করুন। এই পরিষেবাটি ব্যবহার করতে আপনার একটি Samsung account প্রয়োজন।</string>
    <string name="reactivation_lock_desc2">ওয়্যারেন্টি অনুযায়ী আপনি একটি সারাইয়ের অনুরোধ করার আগে পুনরায় সক্রিয়করণ লকটি অবশ্যই অক্ষম করতে হবে। আপনার Samsung account-এর তথ্য মনে রাখুন যাতে আপনার ডিভাইসটি লক থাকার সময় আপনি সেটিকে পুনরায় সক্রিয় করতে পারেন। পুনরায় সক্রিয়করণ লক অক্ষম করতে, সেটিংস > নিরাপত্তাতে যান।</string>
    <string name="reactivatio_check_text">পুনরায় সক্রিয়করণের লকটি সক্ষম করুন</string>
    <string name="device_name_title">ডিভাইস নাম</string>
    <string name="device_name_warning">ডিভাইসের নাম লিখুন।</string>
    <string name="device_name_desc">যাতে আপনি সহজেই ব্লুটুথ, Wi-Fi Direct এবং টিথারিং ব্যবহার করে সহজেই আপনার ডিভাইসটি সনাক্ত করতে পারেন সেই উদ্দেশ্যে একটি ডিভাইস নাম লিখুন।</string>
    <string name="device_name_desc_wifi_only">এমন একটি ডিভাইসের নাম লিখুন যাতে আপনি ব্লুটুথ ও Wi-Fi Direct ব্যবহার করার সময় সহজেই আপনার ডিভাইস সনাক্ত করতে পারেন।</string>
    <string name="key_feature">মূল বৈশিষ্ট্যগুলি ব্রাউজ করুন</string>
    <string name="app_name">স্যামসাং সেটআপ উইজার্ড</string>
    <string name="welcome_start_msg">স্বাগত!</string>
    <string name="key_feature_button">আরও শিখুন</string>
    <string name="tap_to_learn_more">আরও জানতে ট্যাপ করুন।</string>
    <string name="setup_complete_message">ডিভাইসটি সেট আপ আছে এবং ব্যবহারের জন্য প্রস্তুত।</string>
    <string name="select_language">ভাষা নির্বাচন করুন</string>
    <string name="start">শুরু</string>
    <string name="sim_missing_title">SIM কার্ড প্রবেশ করান</string>
    <string name="sim_missing_text">আপনার ডিভাইস পাওয়ার অফ করুন এবং SIM কার্ড স্লটে আপনার SIM কার্ড ঢোকান। যদি আপনি এই পর্যায়টি এখন ছেড়ে যেতে চান তবে আপনি পরে আপনার SIM কার্ডটি ঢোকাতে পারবেন। আপনি না করা অবধি আপনার ডিভাইসের বেশিরভাগ বৈশিষ্ট্য কাজ করবে না।</string>
    <string name="location_sharing_title">গুগল অবস্থান ব্যবহার করুন</string>
    <string name="location_sharing_message">গুগল অবস্থানের পরিষেবাটি আপনার যথাযথ অবস্থানটি নির্ধারণ করতে এমনকি যখন GPS সুলভ নাও থাকে তখন অ্যাপসকে সহায়তা করতে Wi-Fi এবং মোবাইল নেটওয়ার্কগুলির মতো উত্সগুলি থেকে তথ্য ব্যবহার করে।</string>
    <string name="yes_agree">বেনামী অবস্থানের তথ্য সংগ্রহ করতে গুগল অবস্থানের পরিষেবাগুলির অনুমতি দিন৷ যখন কোনও অ্যাপ্লিকেশন চলে না তখনও এটি ঘটতে পারে৷</string>
    <string name="yes_agree_use_location">গুগল অনুসন্ধান ফলাফল এবং অন্যান্য গুগল পরিষেবাগুলির জন্য আমার অবস্থান ব্যবহার করুন।</string>
    <string name="opt_set_title">ঐচ্ছিক সেটিং</string>
    <string name="opt_set_msg">"সহজ মোডটি আপনার ডিভাইসটিকে সহজ উইজেটগুলির বৈশিষ্ট্য দিয়ে আরও সহজে ব্যবহার করতে ও হরফের আকারটি কাস্টোমাইজ করতে আপনাকে সহায়তা করে
সক্ষম করতে সহজ মোড টিকবক্সটি ট্যাপ করুন।"</string>
    <string name="easy_btn_text">সহজ মোড সেটআপ সক্ষম করবেন?</string>
    <string name="try_again_button_label">আবার চেষ্টা করুন</string>
    <string name="skip_button_label">স্কিপ</string>
    <string name="next_button_label">পরে</string>
    <string name="next_button_disable">অক্ষম হয়েছে</string>
    <string name="button_tts">বোতাম</string>
    <string name="previous_button_label">আগে</string>
    <string name="restart_button_label">পুনঃশুরু</string>
    <string name="finish_button_label">শেষ</string>
    <string name="uim_missing_text">"Turn off your device, remove the battery, and carefully insert your UIM card with the gold contact side down. The cut-off corner should end up farthest away from the battery.
If you prefer to skip now, be sure to insert your UIM card later. Until you do, most of your device's features will not work."</string>
    <string name="sim_uim_missing_title">কোনও UIM/SIM কার্ড প্রবেশ করানো হয়নি</string>
    <string name="sim_uim_missing_text">আপনার ডিভাইস বন্ধ করুন এবং আপনার UIM/SIM কার্ডটিকে যত্ন সহকারে UIM/SIM কার্ড স্লটে সন্নিবেশ করুন। আপনি যদি এখন এই পদক্ষেপটি এড়িয়ে যেতে চান তাহলে, আপনার UIM/SIM কার্ড পরে সন্নিবেশ করার ব্যাপারে নিশ্চিত হন। আপনি এটি সন্নিবেশ না করা পর্যন্ত, আপনার ডিভাইসের বেশিরশেয়ার বৈশিষ্ট্য কাজ করবে না।</string>
    <string name="activation_progress_text">আপনার ডিভাইস সক্রিয় করা হচ্ছে৷ এটির জন্য কয়েক মিনিট সময় লাগতে পারে৷ দয়া করে অপেক্ষা করুন…</string>
    <string name="activation_succ_title">ডিভাইস সক্রিয় হয়েছে</string>
    <string name="activation_succ_text">সম্পূর্ণরূপে সক্রিয় করার জন্য আপনার ডিভাইসটি পুনঃশুরু করা প্রয়োজন।</string>
    <string name="activation_fail_text">আপনার ডিভাইসটি সক্রিয় করতে ব্যর্থ হয়েছে৷ এটি একটি অস্থায়ী সমস্যা হতে পারে৷ আবার চেষ্টা করতে আপনার ডিভাইসটি পুনঃশুরু করুন৷</string>
    <string name="network_charges_title">নেটওয়ার্ক চার্জগুলি</string>
    <string name="network_charges_text">ইন্টারনেট, ইমেল ইত্যাদির মতো কিছু অ্যাপ্লিকেশন ব্যবহার করা এবং মোবাইল, নেটওয়ার্কগুলির মতো কিছু ক্রিয়াকলাপ সম্পাদনা করার জন্য, অতিরিক্ত চার্জ লাগতে পারে। উদাহরণস্বরূপ, মোবাইল নেটওয়ার্কগুলি কোনও Samsung account-এ নিবন্ধীকরণের জন্য ও উইজেট, লাইভ ওয়ালপেপার ও তথ্যের, টিকারগুলি ব্যবহার করার জন্য প্রয়োজন। নেটওয়ার্ক চার্জগুলি সম্পর্কে আরও তথ্য অন্যান্য পরিস্থিতিতে প্রদত্ত হবে।</string>
    <string name="network_charges_mobile_warning">প্যাকেট তথ্যের মাধ্যমে সংযোগ স্থাপন করা হলে অতিরিক্ত খরচ হতে পারে। অবিরত থাকবেন?</string>
    <string name="opt_dual_sim_msg">সর্বদা দ্বৈত SIM সক্ষম রাখা আপনাকে এমনকি কল চলাকালীনও দুটি SIM কার্ড থেকে কল পেতে দেয়।</string>
    <string name="dual_simi_btn_text">দ্বৈত SIM সর্বদা সক্ষম রাখবেন?</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message1">পছন্দসই অ্যাপস</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message2">প্রিয় পরিচিতিগুলি</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message3">পছন্দসই সেটিংস</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message4">সরল অ্যালার্ম ঘড়ি</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message5">ছবির ফ্রেম</string>
    <string name="easy_step_widgets_skip_message">সহজ মোডটি সক্ষম করতে পরের ট্যাপ করুন।</string>
    <string name="easy_step_font_message">মেসেজিং, ইমেল, পরিচিতিগুলি ইত্যাদির জন্য হরফের আকারটি কাস্টোমাইজ করুন৷</string>
    <string name="tiny">ক্ষুদ্র</string>
    <string name="small">ছোট</string>
    <string name="normal">সাধারণ</string>
    <string name="large">বড়</string>
    <string name="huge">বিশাল</string>
    <string name="easymode_label">সহজ মোড</string>
    <string name="easy_mode_summary">একটি সরল হোম স্ক্রিন বিন্যাস ও অতিরিক্ত বড় পাঠ্য ও আইকনগুলি ব্যবহার করুন।</string>
    <string name="easy_mode_help">আরও সহজে হোম স্ক্রিন বিন্যাস ও অ্যাপ্লিকেশন ইন্ট্যার‌্যাকশন ব্যবহার করে আপনার ডিভাইস ব্যবহার করুন। বড় পাঠ্য এবং আইকনগুলিও আপনার হোম স্ক্রিনে প্রযোজ্য হবে।</string>
    <string name="enable_easy_mode">সহজ মোড সক্ষম করুন</string>
    <string name="more_information">আরও তথ্য</string>
    <string name="welcome">স্বাগত!</string>
    <string name="accessibility">অ্যাক্সেসযোগ্যতা</string>
    <string name="talkback_description">আপনি স্ক্রিনের যে কোনও জায়গায় না ছেড়ে একটি আয়তক্ষেত্র অঙ্কন করে টকব্যাক সক্ষম করতে পারবেন।</string>
    <string name="accessibility_description">অ্যাক্সেসযোগ্যতার সেটিংস পরিবর্তন করতে নীচে অ্যাক্সেসযোগ্যতা ট্যাপ করুন।</string>
    <string name="location_sharing_title_baidu">Baidu location service</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu1">Baidu location service uses data from sources such as WLAN and mobile networks to help apps determine your approximate location, even when GPS is not available. You can change this option any time under Settings.</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu2">When the NLP function is installed and opened, Baidu location services will collect anonymous location data. This will occur even when no apps are running. Some data may be stored on your device.</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu3">This may incur additional charges. The data collected will be used to find your location and improve accuracy. We ensure that your data will not be shared with other parties or be used for purposes other than providing services. The following data will be collected.</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu4">"- ID, signal strength of WLAN AP to be surveyed from the periphery
- ID, signal strength to be surveyed from the peripheral base station (for GSM and CDMA)"</string>
    <string name="yes_agree_baidu">Allow Baidu location services to collect anonymous location data. This will occur even when no applications are running.</string>
    <string name="wifi_scan_always_available_summary">Allow network location services and applications to scan for WLANs, even when WLAN is turned off.</string>
    <string name="date_time_auto">স্বয়ংক্রিয় তারিখ ও সময়</string>
    <string name="date_picker_title">তারিখ</string>
    <string name="time_picker_title">সময়</string>
    <string name="mobile_data_msg">মোবাইল নেটওয়ার্কের মাধ্যমে তথ্য অ্যাক্সেস সক্ষম করুন।</string>
    <string name="mobile_data_title">মোবাইল তথ্য</string>
    <string name="mobile_data_connected">ডিভাইস মোবাইল নেটওয়ার্কে সংযুক্ত হয়েছে।</string>
    <string name="stms_version">SM-G900F_EUR_20141215_0200</string>
    <string name="welcome_start_msg_att">Welcome to AT&amp;T Ready2Go!</string>
    <string name="email_account_r2g">ইমেল অ্যাকাউন্টগুলি</string>
    <string name="att_terms_conditions">AT&amp;T Ready2Go Terms and Conditions</string>
    <string name="label_AcctYahoo">Yahoo</string>
    <string name="label_AcctHotmail">হটমেল</string>
    <string name="label_AcctAOL">AOL</string>
    <string name="label_Setup_Othermail">অন্যান্য অ্যাকাউন্ট</string>
    <string name="terms_conditions_r2g">বিধি ও শর্তাবলী</string>
    <string name="terms_and_conditions_done">সম্পন্ন</string>
    <string name="home_sync_thankyou">ধন্যবাদ!</string>
    <string name="home_sync_easy_setup">সহজ সেটআপ</string>
    <string name="home_sync_easy_setup_msg1">"1. আপনার মোবাইল ডিভাইসে NFC চালু করুন৷ এরপরে HomeSync অ্যাপ্লিকেশনটিকে ইনস্টল করার জন্য আপনার মোবাইল ডিভাইসটিকে HomeSync ডিভাইসের উপরে রাখুন৷
2. HomeSync ডিভাইসটিকে নিয়ন্ত্রণ করার জন্য আপনার মোবাইল ডিভাইসের HomeSync অ্যাপটি ব্যবহার করুন৷ (বিকল্পরূপে, আপনি একটি মাউস ব্যবহার করে HomeSync ডিভাইসটিকে নিয়ন্ত্রণ করতে পারেন৷)"</string>
    <string name="home_sync_easy_setup_msg2">আপনি কোনও Wi-Fi নেটওয়ার্কে সংযোগ করার পরিবর্তে একটি ইথারনেট কেবলে সংযোগ করতে পারেন।</string>
    <string name="home_sync_wifi_msg">ইন্টারনেট অ্যাক্সেস করার জন্য, কোনও Wi-Fi নেটওয়ার্কে সংযোগ করুন অথবা একটি ইথারনেট কেবল সংযোগ করুন।</string>
    <string name="home_sync_display_aspect_ratio">অ্যাসপেক্ট অনুপাত</string>
    <string name="home_sync_display_aspect_ratio_msg">উত্তম ছবি প্রদর্শনের জন্য, আপনার TVর রিমোট নিয়ন্ত্রণ ব্যবহার করে আপনার TVর অ্যাস্পেক্ট অনুপাত ম্যানুয়ালি সেট করুন।</string>
    <string name="home_sync_nfc_tag">আপনি কোনও Wi-Fi নেটওয়ার্কে সংযোগ করার পরিবর্তে একটি ইথারনেট কেবলে সংযোগ করতে পারেন।</string>
    <string name="welcome_desc_for_mum">"আপনার ব্যবহারকারীর ক্ষেত্র এই ট্যাবলেটে যোগ করা হয়েছে৷
আপনি সেটিং আপ শেষ করার পরে বর্তমান অ্যাপ্লিকেশনগুলি ব্যবহার করতে এবং নতুন ইনস্টল করতে পারেন৷

গুরুত্বপূর্ণ:

- ট্যাবলেটের মালিক আপনি নিজের ক্ষেত্রে যে অ্যাপস ইনস্টল করেছেন তা ইনস্টলমুক্ত করতে ও মুছতে পারে৷
- অন্যান্য ব্যবহারকারীরা আপনার পক্ষে অ্যাপ্লিকেশনের অনুমতিগুলিতে পরিবর্তনের অনুমতি দিতে পারে৷
- যে কোনও কম্পিউটারের মতো আপনার এই ট্যাবলেটটি আপনি বিশ্বাস করেন এমন ব্যক্তির সাথেই শুধু শেয়ার করা উচিত৷"</string>
    <string name="background_traffic_text">ব্যাকগ্রাউন্ড তথ্য কাম্যকরণ সক্ষম হবে। এই কার্যকারিতাটি স্বয়ংক্রিয়ভাবে যে পরিমাণ ব্যাকগ্রাউন্ড তথ্য মোবাইল নেটওয়ার্কগুলির মাধ্যমে প্রাপ্ত হচ্ছে তার পরিমাণকে নিয়্ন্ত্রণ করে। এটি ব্যাটারি পাওয়ারকে সাশ্রয় করবে এবং তথ্য উপযোগকে হ্রাস করবে। এই কার্যকারিতাটি আপনার ডিভাইসটির স্বাভাবিক ব্যবহারকে প্রভাবিত করবে না।</string>
    <string name="data_usage">তথ্য ব্যবহার</string>
    <string name="location_activity_title">গুগল এবং আপনার অবস্থান</string>
    <string name="location_agree_sharing_content">অ্যাপসকে গুগলের অবস্থানের পরিষেবা সহ আপনার অবস্থানের অনুমান করতে অনুমতি দেয়৷ অনামী অবস্থানের তথ্য সংগ্রহ করা হবে এবং গুগলে প্রেরিত হবে এবং আপনার ডিভাইসে সঞ্চিত থাকতে পারে৷ এমনকি যখন কোনও অ্যাপস চলছে না তখনও সংগ্রহ চলতে পারে৷</string>
    <string name="location_agree_use_search_content">গুগল অ্যাপস ব্যবহার করার সময় আরও সম্পর্কিত তথ্য পান৷ GPS এবং গুগলের অবস্থানের পরিষেবাটি আপনি যখন গুগল অ্যাপস ব্যবহার করছেন না তখনও অ্যাক্সেস হতে পারে৷</string>
    <string name="location_agree_use_wifi_scan_content">অন্যান্য উদ্দেশ্যে অবস্থানের নির্ভুলতার উন্নতি করতে গুগলের অবস্থান পরিষেবাটি এবং অন্যান্য অ্যাপস আশেপাশের Wi-Fi নেটওয়ার্কগুলিকে Wi-Fi বন্ধ থাকলেও স্ক্যন করতে পারে।</string>
    <string name="cu_registration_title">Register with China Unicom</string>
    <string name="cu_registration_message_1">Your device information will be sent to the China Unicom server to register your device during the first boot-up. It uses data from sources such as WLAN and the mobile network. This may result in additional charges.</string>
    <string name="cu_registration_yes_agree">I understand and agree to the terms and conditions above.</string>
    <string name="ctc_registration_title">Register device with China Telecom</string>
    <string name="ctc_registration_message_1">Your device information will be registered with the China Telecom server. The registration will use WLAN or Mobile data. Connecting to a mobile network may result in additional charges depending on your payment plan.</string>
    <string name="ctc_registration_yes_agree">আমি এর সাথে সম্মত।</string>
    <string name="v3_title">টীকাকরণের প্রচারের তথ্য</string>
    <string name="v3_info">"সরকারী নীতি অনুসারে গ্রাহক সুরক্ষার জন্য অ্যান্টিভাইরাস প্রোগ্রাম ইনস্টল আছে এবং চলছে।

অ্যান্টিভাইরাস প্রোগ্রাম V3 প্রকৃত-সময় মনিটরিং ও পর্যায়ক্রমিক আপডেট সহ ইনস্টল হয়েছে।

মোবাইল নেটওয়ার্কগুলির সাথে সংযোগের ফলে আপনার প্রদানের পরিকল্পনার উপরে নির্ভর করে অতিরিক্ত চার্জ ধার্য হতে পারে।

প্রকৃত-সময় মনিটরিং ও স্বয়ংক্রিয় আপডেটগুলি অ্যান্টিভাইরাস প্রোগ্রাম সেটিংসে পরিবর্তিত করতে পারা যাবে।"</string>
    <string name="dsa_dual_sim_always_on">দ্বৈত SIM সর্বদা চালু</string>
    <string name="label_SamsungAccount">Samsung account</string>
    <string name="label_SamsungAccountDesc">আপনার ডিভাইস থেকে সর্বাধিক পেতে একটি Samsung account-এ সাইন ইন করুন বা একটি তৈরি করুন।</string>
    <string name="msg_sec_acct_modify_disabled">অ্যাকাউন্ট সম্পাদনা করতে, সেটআপ উইজার্ড সম্পূর্ণ করুন এবং সেটিংস > অ্যাকাউন্টগুলিতে যান।</string>
    <string name="insert_sim_card">SIM কার্ড প্রবেশ করান</string>
    <string name="insert_sim_card_message">নেটওয়ার্ক পরিষেবা অ্যাক্সেস করার জন্যে SIM কার্ড প্রবেশ করান।</string>
    <string name="insert_uim_card">UIM কার্ড প্রবেশ করান</string>
    <string name="insert_uim_card_message">আপনার মোবাইল নেটওয়ার্ক অ্যাক্সেস করতে একটি UIM কার্ড প্রবেশ করান।</string>
    <string name="insert_simuim_card_message">Insert a UIM/SIM card to access network services.</string>
    <string name="data_usage_enable_mobile">মোবাইল তথ্য</string>
    <string name="ctc_data_warning_in_roaming">"You're now in the international roaming state, the mobile data is on, please pay attention to the local charge rates."</string>
    <string name="dlg_know">I know it</string>
</resources>
