<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="guide_samsung_legal_for_na">"By tapping Next or otherwise using the phone, you agree to Samsung's terms and conditions."</string>
    <string name="error_log_yes">はい</string>
    <string name="error_log_no">今はしない</string>
    <string name="error_log_collection">お客様は、デバイスで発生したソフトウェアの更新に関する障害のエラー ログ データをサムスンに提供することに同意するものとします。ご提供いただくことで、サムスンのソフトウェアの更新プロセスの改善および強化に役立ち、お客様のデバイスを常に適切に更新できるようになります。</string>
    <string name="error_log_collection_k">"診断および使用状況データの提供に対する同意

Samsung では、製品とサービスの品質およびパフォーマンスの向上のために、お客様のご協力をお願いしています。Samsung およびその関連会社は、サービス向上と統計分析のほか、予期しないシャットダウンやシステム エラーなどの診断イベントを追跡して対処することを目的として、お客様のデバイスから診断および使用状況データを収集することがあります。診断および使用状況データの収集には、お客様によるアプリケーションの使用状況情報、エラーに関するログ情報、およびお客様によるアプリケーションの使用に関する詳細情報 (特定の機能、使用頻度、メモリ/バッテリの使用状況) が含まれる場合があります。すべての診断および使用状況データは、集約された状態、つまりお客様またはお客様のデバイスを個別に特定できない形式でのみ収集および使用され、Samsung およびその関連会社が収集する可能性があるその他のデータとは切り離して 7 か月間保存されます。Samsung のサーバーは世界中に配置されているため、Samsung およびその関連会社が収集するデータは、お客様の居住国以外の国に所在するサーバーに保存されることがあります。お客様は診断および使用状況データを Samsung およびその関連会社に提供しないことを選択することができ、かかる決定はお客様のデバイスの機能または動作に一切影響を及ぼしません。また、お客様は設定からいつでも、お客様の診断および使用状況情報の収集を無効にすることを選択できます。お客様は、以下の [はい] ボタンをクリックすることで、Samsung およびその関連会社が Samsung のプライバシー ポリシーに従って上記の目的で、お客様のデバイスから診断および使用状況データを収集し、使用、保存、共有、および開示することに同意するものとします。"</string>
    <string name="error_log_collection_k_serviceinfo">診断データおよび利用状況データの提供に関する同意Samsung Electronics Co., Ltd. およびその関係会社 (以下、「Samsung」といいます) は、製品およびサービスの品質と性能の向上のためにお客様にご協力をお願いいたします。 お客様のデバイスには、お客様の同意を得て、デバイスから診断データおよび利用状況データを自動的に収集する診断ソフトウェアが搭載されています。 診断ソフトウェアは、製品とサービスの品質を向上し、予期しないシャットダウンやシステム エラーの追跡に対応するために、統計分析を目的としてこのデータを Samsung に送信する場合があります。 Samsung が収集する診断データおよび利用状況データには、お客様によるデバイスの使用方法またはネットワーク サービス プロバイダーの情報 (接続状態、充電状態、設定状態 (表示および電源設定) などを含む) およびアプリケーションの使用方法 (使用の頻度と時間、設定状態、メモリおよびバッテリーの使用状況、ログ データ、該当する基地局の情報などを含む) が含まれます。ただし、このような位置情報は、お客様のデバイスで「位置情報」機能が有効になっている場合にのみ利用可能になります。 Samsung は世界中にサーバーを配置しているため、弊社が収集するデータは、データ保護法がお客様の居住国ほど包括的ではない国を含め、お客様の居住国外で保存される可能性があります。 このデータを弊社に提供することに同意したことで、お客様はこの点について明示的に同意したものとみなされます。 この目的のために収集されたすべての診断データおよび利用状況データは、お客様またはお客様のデバイスを個々に特定しない方法で集計され、分析に必要な期間のみ保持されます。 お客様は弊社に診断データおよび利用状況データを提供しないことを選択でき、そのように決定することが何らかの方法でデバイスの機能や操作に影響することはありません。 お客様はいつでも、デバイスの [設定] 機能から、このソフトウェアを無効にすることができます。 下の [はい] ボタンをクリックすることにより、お客様はここに (i) 診断データおよび利用状況データを自動的に転送すること、および (ii) 上記の目的のためにお客様のデバイスにある診断データおよび利用状況データを Samsung が収集、使用、保存、共有および開示することに同意したものとみなされます。</string>
    <string name="validation_email">Samsungアカウントの確認中…</string>
    <string name="continue_for_a11y">ユーザー補助モードを有効にするには、ビープ音が聞こえるまで2本の指で画面を押し続けてください。</string>
    <string name="canceled_a11y">ユーザー補助モードが無効になりました。</string>
    <string name="enabled_a11y">ユーザー補助モードが有効になりました。</string>
    <string name="terms_confirm">上記の利用規約を理解した上で同意します。</string>
    <string name="terms_title">EULAおよび診断データ</string>
    <string name="terms_title_upgrade">エンドユーザーライセンス契約</string>
    <string name="settings_license_activity_loading">ロード中…</string>
    <string name="settings_license_activity_unavailable">読み込み中にエラーが発生しました。</string>
    <string name="thank_you">ありがとうございます。</string>
    <string name="data_connect_title">モバイルデータ</string>
    <string name="data_connection_text">さまざまなアプリケーションやウィジェット、端末上のサービスや端末からアクセスするサービスにはインターネット接続が必要です。Wi-FiがONでない場合、端末はモバイルネットワークに接続され、支払プランによっては追加料金が発生する可能性があります。</string>
    <string name="reactivation_lock_title">再有効化ロック</string>
    <string name="reactivation_lock_desc">端末を紛失したり盗難に遭った場合でも、他人に端末をリセットして再有効化されないように、端末を保護します。このサービスを利用するには、Samsungアカウントが必要です。</string>
    <string name="reactivation_lock_desc2">保証に基づく修理を依頼する前に、再有効化ロックを無効にする必要があります。端末がロックされたときに端末を再有効化するため、Samsungアカウントの情報を覚えておいてください。再有効化ロックを無効にするには、[設定] > [セキュリティ]に移動してください。</string>
    <string name="reactivatio_check_text">再有効化ロックを有効にする</string>
    <string name="device_name_title">デバイス名称</string>
    <string name="device_name_warning">デバイス名称を入力してください。</string>
    <string name="device_name_desc">Bluetooth、Wi-Fi Direct、テザリングを使用するときに、端末を識別しやすいように、デバイス名称を入力してください。</string>
    <string name="device_name_desc_wifi_only">BluetoothおよびWi-Fi Directを使用するときに、端末を識別しやすいように、デバイス名称を入力してください。</string>
    <string name="key_feature">特徴を確認</string>
    <string name="app_name">Samsungセットアップウィザード</string>
    <string name="welcome_start_msg">ようこそ</string>
    <string name="key_feature_button">詳細を表示</string>
    <string name="tap_to_learn_more">タップして詳細を確認</string>
    <string name="setup_complete_message">端末の設定が完了し、使用可能な状態になりました。</string>
    <string name="select_language">言語を選択</string>
    <string name="start">スタート</string>
    <string name="sim_missing_title">SIMカードを挿入</string>
    <string name="sim_missing_text">端末の電源をOFFにし、SIMカードスロットにSIMカードを挿入してください。この操作をスキップする場合は、後で必ずSIMカードを挿入してください。端末の大部分の機能は、SIMカードを挿入しないと動作しません。</string>
    <string name="location_sharing_title">Google位置情報を使用</string>
    <string name="location_sharing_message">Google位置情報サービスは、GPSが利用できない場合ても、おおよその現在地をアプリが測定するのを補助するために、Wi-Fiやモバイルネットワークなどからのデータを使用します。</string>
    <string name="yes_agree">Google位置情報サービスは匿名の位置データを収集することができます。これはアプリケーションが起動中でない場合でも発生します。</string>
    <string name="yes_agree_use_location">現在地情報をGoogleの検索結果やGoogleサービスで利用</string>
    <string name="opt_set_title">オプション設定</string>
    <string name="opt_set_msg">"簡単モードでは、簡単ウィジェット機能で端末をより簡単に使用したり、文字サイズをカスタマイズできます。
[簡単モード]を有効にするには、チェックボックスをタップしてください。"</string>
    <string name="easy_btn_text">かんたんモードを有効にしますか？</string>
    <string name="try_again_button_label">再試行</string>
    <string name="skip_button_label">スキップ</string>
    <string name="next_button_label">次へ</string>
    <string name="next_button_disable">無効</string>
    <string name="button_tts">ボタン</string>
    <string name="previous_button_label">前へ</string>
    <string name="restart_button_label">リスタート</string>
    <string name="finish_button_label">完了</string>
    <string name="uim_missing_text">"Turn off your device, remove the battery, and carefully insert your UIM card with the gold contact side down. The cut-off corner should end up farthest away from the battery.
If you prefer to skip now, be sure to insert your UIM card later. Until you do, most of your device's features will not work."</string>
    <string name="sim_uim_missing_title">UIM/SIMカード未挿入</string>
    <string name="sim_uim_missing_text">端末の電源をOFFにし、UIM/SIMカードスロットにUIM/SIMカードを慎重に挿入してください。この操作をスキップする場合は、後ほど必ずUIM/SIMカードを挿入してください。端末の大部分の機能は、UIM/SIMカードを挿入しないと動作しません。</string>
    <string name="activation_progress_text">端末を有効化しています。有効化には数分かかる場合があります。しばらくお待ちください…</string>
    <string name="activation_succ_title">端末が有効化</string>
    <string name="activation_succ_text">端末を完全に有効化するには、再起動する必要があります。</string>
    <string name="activation_fail_text">端末を有効化するのに失敗しました。一時的な問題の可能性があります。端末を再起動し、再度実行してください。</string>
    <string name="network_charges_title">ネットワーク料金</string>
    <string name="network_charges_text">インターネットやEメールなどのアプリケーションを使用するか、モバイルネットワークを利用していくつかのアクションを実行すると、追加料金が発生する可能性があります。例えば、モバイルネットワークは、Samsungアカウントを登録したり、ウィジェット、ライブ壁紙、およびテロップ情報を利用するのに必要です。ネットワーク料金はさまざまな環境に影響を受けます。</string>
    <string name="network_charges_mobile_warning">モバイルデータを使用すると、追加料金が発生する可能性があります。続行しますか？</string>
    <string name="opt_dual_sim_msg">デュアルSIM常時ONを有効にすると、通話中であっても両方のSIMカードで通話を受けることができます。</string>
    <string name="dual_simi_btn_text">デュアルSIM常時ON設定は有効ですか？</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message1">お気に入りのアプリ</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message2">お気に入りの連絡先</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message3">お気に入りの設定</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message4">シンプルアラーム</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message5">ピクチャフレーム</string>
    <string name="easy_step_widgets_skip_message">[次へ]をタップして、かんたんモードを有効にしてください。</string>
    <string name="easy_step_font_message">SMS、Eメール、連絡先などの文字サイズをカスタマイズします。</string>
    <string name="tiny">最小</string>
    <string name="small">小</string>
    <string name="normal">標準</string>
    <string name="large">大</string>
    <string name="huge">最大</string>
    <string name="easymode_label">かんたんモード</string>
    <string name="easy_mode_summary">大きい文字とアイコン、シンプルなホーム画面のレイアウトを使用します。</string>
    <string name="easy_mode_help">シンプルなホーム画面レイアウトと簡単なアプリケーションの操作で、端末をより簡単に使用できます。文字サイズ「大」とホーム画面に大きなアイコンを適用します。</string>
    <string name="enable_easy_mode">かんたんモードを有効にする</string>
    <string name="more_information">その他の情報</string>
    <string name="welcome">ようこそ</string>
    <string name="accessibility">ユーザー補助</string>
    <string name="talkback_description">画面上のどこかに一筆書きで四角形を描くと、TalkBackを有効にできます。</string>
    <string name="accessibility_description">ユーザー補助の設定を変更するには、以下の[ユーザー補助]をタップしてください。</string>
    <string name="location_sharing_title_baidu">Baidu location service</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu1">Baidu location service uses data from sources such as WLAN and mobile networks to help apps determine your approximate location, even when GPS is not available. You can change this option any time under Settings.</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu2">When the NLP function is installed and opened, Baidu location services will collect anonymous location data. This will occur even when no apps are running. Some data may be stored on your device.</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu3">This may incur additional charges. The data collected will be used to find your location and improve accuracy. We ensure that your data will not be shared with other parties or be used for purposes other than providing services. The following data will be collected.</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu4">"- ID, signal strength of WLAN AP to be surveyed from the periphery
- ID, signal strength to be surveyed from the peripheral base station (for GSM and CDMA)"</string>
    <string name="yes_agree_baidu">Allow Baidu location services to collect anonymous location data. This will occur even when no applications are running.</string>
    <string name="wifi_scan_always_available_summary">Allow network location services and applications to scan for WLANs, even when WLAN is turned off.</string>
    <string name="date_time_auto">自動日時設定</string>
    <string name="date_picker_title">日付</string>
    <string name="time_picker_title">時刻</string>
    <string name="mobile_data_msg">モバイルネットワークによるデータアクセスを有効にする</string>
    <string name="mobile_data_title">モバイルデータ</string>
    <string name="mobile_data_connected">端末をモバイルネットワークに接続しました。</string>
    <string name="stms_version">SM-G900F_EUR_20141215_0200</string>
    <string name="welcome_start_msg_att">Welcome to AT&amp;T Ready2Go!</string>
    <string name="email_account_r2g">Eメールアカウント</string>
    <string name="att_terms_conditions">AT&amp;T Ready2Go Terms and Conditions</string>
    <string name="label_AcctYahoo">Yahoo</string>
    <string name="label_AcctHotmail">Hotmail</string>
    <string name="label_AcctAOL">AOL</string>
    <string name="label_Setup_Othermail">他のアカウント</string>
    <string name="terms_conditions_r2g">利用規約</string>
    <string name="terms_and_conditions_done">完了</string>
    <string name="home_sync_thankyou">ありがとうございます。</string>
    <string name="home_sync_easy_setup">簡単設定</string>
    <string name="home_sync_easy_setup_msg1">"1. モバイル端末のNFCをONにします。その後HomeSyncデバイスの上にモバイル端末を置き、HomeSyncアプリケーションをインストールします。
2モバイル端末からHomeSyncアプリを使用して、HomeSyncデバイスをコントロールしてください。(マウスを使用してHomeSyncデバイスをコントロールすることもできます)"</string>
    <string name="home_sync_easy_setup_msg2">Wi-Fiネットワークに接続する代わりに、Ethernetケーブルに接続できます。</string>
    <string name="home_sync_wifi_msg">インターネットにアクセスするには、Wi-Fiネットワークに接続するか、Ethernetケーブルを接続してください。</string>
    <string name="home_sync_display_aspect_ratio">Aspect ratio</string>
    <string name="home_sync_display_aspect_ratio_msg">画像を高画質で表示するには、テレビのリモコンでテレビのアスペクト比を設定してください。</string>
    <string name="home_sync_nfc_tag">Wi-Fiネットワークに接続する代わりに、Ethernetケーブルに接続できます。</string>
    <string name="welcome_desc_for_mum">"ユーザー領域がタブレットに追加されました。
設定を完了すると、現在のアプリケーションの利用や、新しいアプリケーションのインストールができます。

重要:

- タブレットの所有者は、お客様がインストールしたアプリおよびユーザー領域を削除できます。
- 他のユーザーはお客様に代わりアプリケーション権限の変更を許可できます。
- PCと同じように、信頼できる人とのみタブレットを共有してください。"</string>
    <string name="background_traffic_text">バックグラウンドデータの最適化が有効になります。この機能は、モバイルネットワーク経由で受信するバックグラウンドデータの使用量を自動的にコントロールします。この機能を使用すると、バッテリーおよびバックグラウンドデータの消費を節約します。この機能は端末の通常利用には影響を与えません。</string>
    <string name="data_usage">データ使用量</string>
    <string name="location_activity_title">Googleと位置情報</string>
    <string name="location_agree_sharing_content">アプリがGoogle位置情報サービスで現在地を特定することを許可します。匿名の位置情報を収集、Googleに送信され、端末に保存される可能性があります。アプリが実行されていない場合でも、収集を行うことがあります。</string>
    <string name="location_agree_use_search_content">Googleのアプリ使用時には適切な情報を入手してください。Googleのアプリを使用していない場合でも、GPSおよびGoogle位置情報サービスからアクセスされる可能性があります。</string>
    <string name="location_agree_use_wifi_scan_content">位置情報の精度向上およびその他の目的のため、Wi-FiがOFFの場合でも、Google位置情報サービスおよび他のアプリが近くのWi-Fiネットワークをスキャンする可能性があります。</string>
    <string name="cu_registration_title">Register with China Unicom</string>
    <string name="cu_registration_message_1">Your device information will be sent to the China Unicom server to register your device during the first boot-up. It uses data from sources such as WLAN and the mobile network. This may result in additional charges.</string>
    <string name="cu_registration_yes_agree">I understand and agree to the terms and conditions above.</string>
    <string name="ctc_registration_title">Register device with China Telecom</string>
    <string name="ctc_registration_message_1">Your device information will be registered with the China Telecom server. The registration will use WLAN or Mobile data. Connecting to a mobile network may result in additional charges depending on your payment plan.</string>
    <string name="ctc_registration_yes_agree">これに同意します。</string>
    <string name="v3_title">ワクチンドリブン情報</string>
    <string name="v3_info">"政府の方針に従い、利用者保護のためのアンチウイルスプログラムをインストールし、実行中しています。

このアンチウイルスプログラムV3は、リアルタイムな監視と定期的な更新に使用します。

モバイルネットワークに接続すると、料金プランによっては、追加料金が発生する可能性があります。

リアルタイムな監視と自動更新は、アンチウイルスプログラム設定で変更できます。"</string>
    <string name="dsa_dual_sim_always_on">デュアルSIM常時ON</string>
    <string name="label_SamsungAccount">Samsungアカウント</string>
    <string name="label_SamsungAccountDesc">さまざまな機能を端末で活用するには、Samsungアカウントにサインインするか、Samsungアカウントを作成してください。</string>
    <string name="msg_sec_acct_modify_disabled">アカウントを編集するには、セットアップウィザードを完了し、[設定] > [アカウント]に移動してください。</string>
    <string name="insert_sim_card">SIMカードを挿入</string>
    <string name="insert_sim_card_message">ネットワークサービスを利用するにはSIMカードを挿入してください。</string>
    <string name="insert_uim_card">UIMカードを挿入</string>
    <string name="insert_uim_card_message">モバイルネットワークにアクセスするには、UIMカードを挿入してください。</string>
    <string name="insert_simuim_card_message">Insert a UIM/SIM card to access network services.</string>
    <string name="data_usage_enable_mobile">ﾓﾊﾞｲﾙﾃﾞｰﾀ</string>
    <string name="ctc_data_warning_in_roaming">"You're now in the international roaming state, the mobile data is on, please pay attention to the local charge rates."</string>
    <string name="dlg_know">I know it</string>
</resources>
