<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="guide_samsung_legal_for_na">"By tapping Next or otherwise using the phone, you agree to Samsung's terms and conditions."</string>
    <string name="error_log_yes">Да</string>
    <string name="error_log_no">Не, благодаря</string>
    <string name="error_log_collection">Вие се съгласявате да предоставяте на Samsung данните от регистъра на грешките от всички неуспешни Актуализации на Софтуера, които настъпят в устройството. Това ще помогне на Samsung да подобри и усъвършенства процеса по Актуализация на Софтуера на Samsung и в крайна сметка ще помогне на вас да поддържате устройството си добре актуализирано.</string>
    <string name="error_log_collection_k">"СЪГЛАСИЕ ЗА ПРЕДОСТАВЯНЕ НА ДАННИ ЗА ПОТРЕБЛЕНИЕ И ДИАГНОСТИКА

Samsung има нужда от вашата помощ за подобряване на качеството и производителността на нашите продукти и услуги. Samsung и нейните съдружници може да събират данни за потребление и диагностика от вашето устройство за целите на подобряването на услугите, както и за статистически цели, и може също да проследяват и адресират диагностични събития, като неочаквано изключване или системни грешки. Събирането на данни за потребление и диагностика може да включва информация за потребление за това как използвате приложенията, информация от регистрите относно грешки, както и подробности за това как използвате приложенията (специфична функция, честота на използване, потребление на памет/батерия). Всички данни за потребление и диагностика ще се събират и използват по агрегиран начин, само във форма, която не идентифицира лично вас или устройството ви, и ще се съхраняват в продължение на 7 месеца отделно от всички други данни, които събираме. Тъй като сървърите на Samsung се намират на най-различни места по целия свят, то данните, които събираме, може да се съхраняват на сървъри, намиращи се извън вашата страна. Може да изберете да не ни предоставяте данни за потребление и диагностика и това решение няма да повлияе по никакъв начин на функционалността или работата на вашето устройство. Можете също да изберете да деактивирате събирането на вашите данни за потребление и диагностика по всяко време от Настройки. Като натискате бутона „Да“ по-долу, вие се съгласявате със събирането, използването, съхранението, споделянето и оповестяването от страна на Samsung и нейните съдружници на данни за потребление и диагностика от вашето устройство за целите, изложени по-горе, и в съответствие с политиката за поверителност на Samsung."</string>
    <string name="error_log_collection_k_serviceinfo">СЪГЛАСИЕ ЗА ПРЕДОСТАВЯНЕ НА ДИАГНОСТИЧНИ ДАННИ И ДАННИ ЗА УПОТРЕБАSamsung Electronics Co., Ltd. и нейните дъщерни компании (\"Samsung\") се нуждаят от Вашата помощ за подобряване на качеството и работата на продуктите и услугите. Вашето устройство включва диагностичен софтуер, който може, с Ваше съгласие, автоматично да събира диагностични данни и данни за употреба от Вашето устройство. Диагностичният софтуер може да изпраща тези данни на Samsung за статистически анализ, за да подобри качеството на продуктите и услугите, както и да проследява и да разрешава неочаквани изключвания или системни грешки. Диагностичните данни и данните за употреба, събирани от Samsung, могат да включват информация относно това как използвате устройството си или информация за мрежовите доставчици (включително състояние на връзката, състояние на зареждане, състояние на настройките (напр. настройки за дисплея и мощността) и т.н.) и относно това как използвате приложенията си (включително честота и продължителност на употреба, състояние на настройките, употреба на паметта и батерията, данни от регистрационни файлове, информация относно приложимите базови станции и т.н.), при условие че подобна информация относно местоположението е налична само когато функционалността за \"Местоположение\" е активирана на вашето устройство. Тъй като Samsung има сървъри, разположени по цял свят, данните, които ние събираме, могат да бъдат съхранявани извън държавата Ви на местоживеене, включително държави, в които законите за защита на данните може да не са толкова изчерпателни. Като се съгласявате да ни предоставите тези данни, Вие изрично се съгласявате на това. Всички диагностични данни и данни за употреба, събрани за тази цел, ще бъдат събирани по начин, който не идентифицира лично Вас или Вашето устройство, и ще бъдат съхранявани само за необходимия за този анализ период от време. Вие може да изберете да не ни предоставите диагностични данни и данни за употреба и такова решение няма повлияе върху функционалността или работата на Вашето устройство по какъвто и да било начин. Вие може да изберете да забраните този софтуер по всяко време през Настройките на Вашето устройство. Като натиснете бутона \"Да\" по-долу, Вие се съгласявате с (i) автоматичното прехвърляне на диагностични данни и данни за употреба и със (ii) събирането, използването, съхранението, споделянето и разкриването от страна на Samsung на диагностични данни и данни за употреба от Вашето устройство за гореописаните цели.</string>
    <string name="validation_email">Проверка на Samsung account…</string>
    <string name="continue_for_a11y">За да активирате режим на Достъпност, продължете да държите екрана с два пръста, докато чуете звук.</string>
    <string name="canceled_a11y">Режим на Достъпност не е активиран.</string>
    <string name="enabled_a11y">Активиран е режим на Достъпност.</string>
    <string name="terms_confirm">Разбирам и се съгласявам с Правилата и условията по-горе.</string>
    <string name="terms_title">EULA и Диагност. данни</string>
    <string name="terms_title_upgrade">Лицензионно споразумение с крайния потребител</string>
    <string name="settings_license_activity_loading">Зареждане…</string>
    <string name="settings_license_activity_unavailable">Възникна грешка при зареждане.</string>
    <string name="thank_you">Благодарим ви!</string>
    <string name="data_connect_title">Мрежа за данни</string>
    <string name="data_connection_text">Много приложения, визуални елементи и услуги на вашето устройство, или които използвате през вашето устройство, изискват връзка към Интернет. Ако Wi-Fi не е включена, устройството ще се свърже към вашата мобилна мрежа, което може да доведе до допълнителни такси в зависимост от абонаментния ви план.</string>
    <string name="reactivation_lock_title">Заключв. за реактивиране</string>
    <string name="reactivation_lock_desc">Защитете устройството си, в случай че бъде загубено или откраднато, като не позволите на други хора да реактивират устройството, след като бъде нулирано. Трябва ви Samsung акаунт, за да използвате тази услуга.</string>
    <string name="reactivation_lock_desc2">Преди да заявите поправка според гаранцията, заключването на реактивирането трябва да е деактивирано. Запомнете информацията за своя Samsung акаунт, за да можете да реактивирате устройството си, когато е заключено. За да деактивирате заключването за реактивиране, отидете в Настройки > Защита.</string>
    <string name="reactivatio_check_text">Активиране на заключването за реактивиране</string>
    <string name="device_name_title">Име устройство</string>
    <string name="device_name_warning">Въвеждане на име на устройство</string>
    <string name="device_name_desc">Въведете име на устройството, за да можете лесно да разпознаете своето устройство, когато използвате Bluetooth, Wi-Fi Direct или привързване.</string>
    <string name="device_name_desc_wifi_only">Въведете име на устройството, така че да можете лесно да разпознаете своето устройство, когато използвате Bluetooth и Wi-Fi Direct.</string>
    <string name="key_feature">Преглед на основните функции</string>
    <string name="app_name">Съветник за настройване на Samsung</string>
    <string name="welcome_start_msg">Добре дошли!</string>
    <string name="key_feature_button">Научете още</string>
    <string name="tap_to_learn_more">Чукнете, за да научите повече.</string>
    <string name="setup_complete_message">Устройството е настроено и готово за използване.</string>
    <string name="select_language">Избор на език</string>
    <string name="start">Старт</string>
    <string name="sim_missing_title">Поставете SIM карта</string>
    <string name="sim_missing_text">Изключете устройството и поставете SIM картата в слота за SIM карта. Ако предпочитате да прескочите тази стъпка сега, обезателно поставете SIM картата си по-късно. Докато не го направите, повечето от функциите на устройството ви няма да работят.</string>
    <string name="location_sharing_title">Използване на местоположение от Google</string>
    <string name="location_sharing_message">Услугата за местоположение на Google използва данни от източници като Wi-Fi и мобилни мрежи, за да помага на приложенията да определят вашето приблизително местоположение, дори и когато няма достъпен GPS.</string>
    <string name="yes_agree">Разрешаване на услугите за местоположение на Google да събират анонимни данни за местоположение. Това ще става дори и когато не се изпълняват приложения.</string>
    <string name="yes_agree_use_location">Използване на Моето местоположение за резултати от търсене в Google и други услуги на Google</string>
    <string name="opt_set_title">Настройка по желание</string>
    <string name="opt_set_msg">"Лесен режим ви помага да използвате устройството си по-лесно с функцията за лесни визуални елементи и възможността да персонализирате размера на шрифта
Чукнете полето за отметка на лесен режим, за да активирате."</string>
    <string name="easy_btn_text">Активиране на настройка на лесен режим?</string>
    <string name="try_again_button_label">Опитайте отново</string>
    <string name="skip_button_label">Преск.</string>
    <string name="next_button_label">Следващ</string>
    <string name="next_button_disable">Деактивирано</string>
    <string name="button_tts">Бутон</string>
    <string name="previous_button_label">Предиш.</string>
    <string name="restart_button_label">Рестарт</string>
    <string name="finish_button_label">Край</string>
    <string name="uim_missing_text">"Turn off your device, remove the battery, and carefully insert your UIM card with the gold contact side down. The cut-off corner should end up farthest away from the battery.
If you prefer to skip now, be sure to insert your UIM card later. Until you do, most of your device's features will not work."</string>
    <string name="sim_uim_missing_title">Не е поставена UIM/SIM карта</string>
    <string name="sim_uim_missing_text">Изключете устройството и внимателно поставете UIM/SIM картата в слота за UIM/SIM карта. Ако предпочитате да прескочите тази стъпка сега, обезателно поставете UIM/SIM картата си по-късно. Докато не го направите, повечето от функциите на устройството ви няма да работят.</string>
    <string name="activation_progress_text">Активиране на вашето устройство. Това може да отнеме няколко минути. Моля, изчакайте…</string>
    <string name="activation_succ_title">Устройство е активирано</string>
    <string name="activation_succ_text">Вашето устройство трябва да се рестартира, за да бъде напълно активирано.</string>
    <string name="activation_fail_text">Неуспешно активиране на вашето устройство. Това може да бъде временен проблем. Рестартирайте устройството си, за да опитате отново.</string>
    <string name="network_charges_title">Таксуване от мрежата</string>
    <string name="network_charges_text">Използването на някои приложения, като Интернет, Имейл и т. н., и извършването на някои действия, като използване на мобилни мрежи, може да начисли допълнителни такси. Например, за регистриране на Samsung account се изискват мобилни мрежи, както и за използване на визуални елементи, динамични тапети и бягащи ленти с информация. Ще бъде предоставена още информация за таксуването на мрежата при други обстоятелства.</string>
    <string name="network_charges_mobile_warning">При свързване за пакетни данни може да се начислят допълнителни такси. Продължаване?</string>
    <string name="opt_dual_sim_msg">Разрешаването на двойна SIM винаги ви позволява да приемате повиквания от двете SIM карти, дори по време на разговор.</string>
    <string name="dual_simi_btn_text">Разрешаване на двойна SIM винаги включена?</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message1">Предпочитани приложения</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message2">Предпочитани записи</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message3">Предпочитани настройки</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message4">Опростен будилник</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message5">Рамка за снимка</string>
    <string name="easy_step_widgets_skip_message">Чукнете Напред, за да активирате лесен режим.</string>
    <string name="easy_step_font_message">Персонализирайте размера на шрифта за Съобщения, Имейл, Записи и т.н.</string>
    <string name="tiny">Много малък</string>
    <string name="small">Малък</string>
    <string name="normal">Нормален</string>
    <string name="large">Голям</string>
    <string name="huge">Много голям</string>
    <string name="easymode_label">Лесен режим</string>
    <string name="easy_mode_summary">За използв. на по-просто оформл. на нач. екран и по-голям текст и икони.</string>
    <string name="easy_mode_help">Използвайте устройството си по-лесно с по-просто оформление на началния екран и взаимодействия с приложенията. Освен това към началния ви екран ще бъде приложен по-голям текст и икони.</string>
    <string name="enable_easy_mode">Активиране на лесен режим</string>
    <string name="more_information">Още информация</string>
    <string name="welcome">Добре дошли!</string>
    <string name="accessibility">Достъпност</string>
    <string name="talkback_description">Можете да активирате Talkback, като нарисувате правоъгълник където и да е по екрана, без да пускате.</string>
    <string name="accessibility_description">Чукнете Достъпност по-долу, за да промените настройките за достъпност.</string>
    <string name="location_sharing_title_baidu">Baidu location service</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu1">Baidu location service uses data from sources such as WLAN and mobile networks to help apps determine your approximate location, even when GPS is not available. You can change this option any time under Settings.</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu2">When the NLP function is installed and opened, Baidu location services will collect anonymous location data. This will occur even when no apps are running. Some data may be stored on your device.</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu3">This may incur additional charges. The data collected will be used to find your location and improve accuracy. We ensure that your data will not be shared with other parties or be used for purposes other than providing services. The following data will be collected.</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu4">"- ID, signal strength of WLAN AP to be surveyed from the periphery
- ID, signal strength to be surveyed from the peripheral base station (for GSM and CDMA)"</string>
    <string name="yes_agree_baidu">Allow Baidu location services to collect anonymous location data. This will occur even when no applications are running.</string>
    <string name="wifi_scan_always_available_summary">Allow network location services and applications to scan for WLANs, even when WLAN is turned off.</string>
    <string name="date_time_auto">Автоматично дата и час</string>
    <string name="date_picker_title">Дата</string>
    <string name="time_picker_title">Час</string>
    <string name="mobile_data_msg">Активиране на достъп до данни през мобилна мрежа.</string>
    <string name="mobile_data_title">Мобилни данни</string>
    <string name="mobile_data_connected">Устройството е свързано към мобилна мрежа.</string>
    <string name="stms_version">SM-G900F_EUR_20141215_0200</string>
    <string name="welcome_start_msg_att">Welcome to AT&amp;T Ready2Go!</string>
    <string name="email_account_r2g">Email акаунт</string>
    <string name="att_terms_conditions">AT&amp;T Ready2Go Terms and Conditions</string>
    <string name="label_AcctYahoo">Yahoo</string>
    <string name="label_AcctHotmail">Hotmail</string>
    <string name="label_AcctAOL">AOL</string>
    <string name="label_Setup_Othermail">Други акаунти</string>
    <string name="terms_conditions_r2g">Правила и условия</string>
    <string name="terms_and_conditions_done">OK</string>
    <string name="home_sync_thankyou">Благодарим ви!</string>
    <string name="home_sync_easy_setup">Просто настройване</string>
    <string name="home_sync_easy_setup_msg1">"1. Включете NFC на вашето мобилно устройство. След това поставете мобилното устройство върху устройството на HomeSync, за да инсталирате приложението на HomeSync.
2. Използвайте приложението HomeSync на вашето мобилно устройство, за да управлявате устройството на HomeSync. (Или като алтернатива, можете да управлявате устройството на HomeSync с мишка.)"</string>
    <string name="home_sync_easy_setup_msg2">Можете да свържете Ethernet кабел вместо да се свържете към Wi-Fi мрежа.</string>
    <string name="home_sync_wifi_msg">За достъп до интернет, свържете се към Wi-Fi мрежа или свържете Ethernet кабел.</string>
    <string name="home_sync_display_aspect_ratio">Съотношение</string>
    <string name="home_sync_display_aspect_ratio_msg">За по-добро показване на картината задайте ръчно екранното съотношение на вашия телевизор, като използвате дистанционното му управление.</string>
    <string name="home_sync_nfc_tag">Можете да свържете Ethernet кабел вместо да се свържете към Wi-Fi мрежа.</string>
    <string name="welcome_desc_for_mum">"Вашата потребителска област е добавена към този таблет.
След като приключите с настройването, можете да използвате текущите приложения и да инсталирате нови.

Важно:

- Собственикът на таблета може да деинсталира приложенията, които сте инсталирали, и да изтрива потребителската ви област.
- Другите потребители могат да разрешават промени в разрешенията за приложения от ваше име.
- Както и с всеки компютър, трябва да споделяте този таблет само с хора, на които имате доверие."</string>
    <string name="background_traffic_text">Оптимизацията на фоновите данни ще бъде активирана. Тази функция автоматично управлява количеството фонови данни, които се получават през мобилни мрежи. Това ще пести енергията на батерията и ще намали консумацията на данни. Тази функция няма да се отрази на нормалната употреба на устройството.</string>
    <string name="data_usage">Ползвани данни</string>
    <string name="location_activity_title">Google и вашето местоположение</string>
    <string name="location_agree_sharing_content">Позволява на приложения да изчисляват вашето местоположение с услугата за местоположение на Google. Ще бъдат събирани и изпращани до Google анонимни данни за местоположение и те могат да бъдат съхранявани на вашето устройство. Събирането може да възникне дори и когато няма изпълняващи се приложения.</string>
    <string name="location_agree_use_search_content">Можете да получите повече релевантна информация, когато използвате приложения от Google. Може да се осъществява достъп до GPS и услугата за местоположение на Google дори когато не използвате приложения на Google.</string>
    <string name="location_agree_use_wifi_scan_content">За подобряване на точността на местоположението, както и за други цели, услугата за местоположение на Google и други приложения могат да сканират за Wi-Fi мрежи наблизо дори и Wi-Fi да е изключен.</string>
    <string name="cu_registration_title">Register with China Unicom</string>
    <string name="cu_registration_message_1">Your device information will be sent to the China Unicom server to register your device during the first boot-up. It uses data from sources such as WLAN and the mobile network. This may result in additional charges.</string>
    <string name="cu_registration_yes_agree">I understand and agree to the terms and conditions above.</string>
    <string name="ctc_registration_title">Register device with China Telecom</string>
    <string name="ctc_registration_message_1">Your device information will be registered with the China Telecom server. The registration will use WLAN or Mobile data. Connecting to a mobile network may result in additional charges depending on your payment plan.</string>
    <string name="ctc_registration_yes_agree">Съгласявам се с това.</string>
    <string name="v3_title">Информация за ваксиниране</string>
    <string name="v3_info">"За защита на потребителя в съответствие с правителствената политика антивирусната програма е инсталирана и работи.

Антивирусната програма V3 е инсталирана със следене в реално време и периодични актуализации.

Свързването към мобилни мрежи може да начисли допълнителни такси в зависимост от пална ви .

Следенето в реално време и автоматичните актуализации може да се променят в настройките на антивирусната програма."</string>
    <string name="dsa_dual_sim_always_on">Двойна SIM винаги включена</string>
    <string name="label_SamsungAccount">Samsung account</string>
    <string name="label_SamsungAccountDesc">Влезте или създайте Samsung акаунт, за да използвате устройството си оптимално.</string>
    <string name="msg_sec_acct_modify_disabled">За да редактирате акаунт, изпълнете съветника за настройка и отидете в Настройки > Акаунти.</string>
    <string name="insert_sim_card">Поставете SIM карта</string>
    <string name="insert_sim_card_message">Поставете SIM картата, за да получите достъп до услуги на мрежата.</string>
    <string name="insert_uim_card">Поставете UIM карта</string>
    <string name="insert_uim_card_message">Поставете UIM картата, за да получите достъп своята мобилна мрежа.</string>
    <string name="insert_simuim_card_message">Insert a UIM/SIM card to access network services.</string>
    <string name="data_usage_enable_mobile">Моб. данни</string>
    <string name="ctc_data_warning_in_roaming">"You're now in the international roaming state, the mobile data is on, please pay attention to the local charge rates."</string>
    <string name="dlg_know">I know it</string>
</resources>
