<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="guide_samsung_legal_for_na">Toccando Avanti o utilizzando il telefono, si accettano i termini e le condizioni di Samsung.</string>
    <string name="error_log_yes">Sì</string>
    <string name="error_log_no">No</string>
    <string name="error_log_collection">"L'utente accetta di fornire a Samsung i dati del registro errori di ogni eventuale mancato Aggiornamento software del dispositivo. Ciò consentirà a Samsung di migliorare il processo di Aggiornamento software e, di conseguenza, consentirà all'utente di mantenere il dispositivo adeguatamente aggiornato."</string>
    <string name="error_log_collection_k">"CONSENSO ALLA FORNITURA DI DATI RELATIVI ALLA DIAGNOSTICA E ALL’UTILIZZO

Samsung sarebbe lieta di avere il supporto dell'utente al fine di migliorare la qualità e le prestazioni dei propri prodotti e servizi. Samsung e le sue affiliate possono raccogliere dati relativi alla diagnostica e all’uso del dispositivo dell'utente a fini statistici e di miglioramento del servizio, e anche per tracciare e risolvere eventi diagnostici, quali arresti imprevisti ed errori di sistema. La raccolta di dati diagnostici e di utilizzo può includere informazioni sull'uso delle applicazioni, informazioni di registro sugli errori e dettagli sull'utilizzo delle applicazioni (la funzione specifica, la frequenza d'uso, l'utilizzo della memoria o della batteria). Tutti i dati diagnostici e di utilizzo verranno raccolti e utilizzati esclusivamente in forma aggregata, in modo tale da non consentire l'identificazione personale dell'utente o del dispositivo, e saranno conservati per 7 mesi in modo separato da qualsiasi altro tipo di dati che possa essere raccolto da Samsung. Dal momento che i server di Samsung sono dislocati in tutto il mondo, i dati così raccolti possono essere archiviati su server ubicati al di fuori del Paese dell'utente. È facoltà dell'utente scegliere di non fornire a Samsung dati relativi alla diagnostica e all’uso, tale decisione non influirà in alcun modo sulle funzioni o sul funzionamento del dispositivo. L'utente può altresì decidere di disattivare la raccolta dei predetti dati in qualsiasi momento tramite il menù “Impostazioni”. Cliccando sul pulsante SI” sotto, l’utente presta il proprio consenso affinché Samsung e le sue affiliate raccolgano, utilizzino, conservino, condividano e divulghino i dati relativi alla diagnostica e all’uso del dispositivo per le finalità sopra esposte e nel rispetto di quanto previsto dall'Informativa sulla privacy di Samsung."</string>
    <string name="error_log_collection_k_serviceinfo">"CONSENSO ALLA RACCOLTA DEI DATI DI UTILIZZO E DI DIAGNOSTICASamsung Electronics Co., Ltd. e le sue affiliate (\"Samsung\") desiderebbero ricevere il supporto dell'utente al fine di migliorare la qualità e le prestazioni dei prodotti e servizi forniti. Il dispositivo include un software di diagnostica che, con il previo consenso dell'utente, può raccogliere automaticamente i dati di utilizzo e di diagnostica del dispositivo. Il software di diagnostica può inviare questi dati a Samsung affinché venga condotta un'analisi statistica, al fine di migliorare la qualità dei prodotti e servizi forniti, oltre a registrare e far fronte a qualsiasi arresto anomalo o errore del sistema. I dati di utilizzo e diagnostica raccolti da Samsung possono includere informazioni sulle modalità di utilizzo del dispositivo o informazioni sugli operatori di rete (tra cui lo stato della connessione, lo stato della carica della batteria, lo stato delle impostazioni (ad esempio impostazioni di alimentazione e display, ecc.) e sulle modalità di utilizzo delle applicazioni (tra cui la frequenza e la durata dell'utilizzo, lo stato delle impostazioni, l'utilizzo della memoria e della batteria, i dati di archivio, informazioni sulla rete utilizzata ecc.), fermo restando che queste informazioni geolocalizzate saranno disponibili solo se è stata attivata sul vostro dispositivo la funzione \"Localizzazione\". Poiché i server Samsung sono dislocati in tutto il mondo, i dati raccolti potrebbero essere archiviati al di fuori del paese di residenza, ad esempio in paesi dove le normative sulla protezione dei dati potrebbero essere diverse da quelle del paese di residenza dell'utente. Se l'utente accetta di fornire tali dati, l'utente fornisce un consenso esplicito al predetto uso. Tutti i dati di utilizzo e diagnostica raccolti allo scopo summenzionato verranno aggregati in modo da non rendere identificabile l'utente o il dispositivo e verranno conservati solo per il tempo necessario all'esecuzione dell'analisi. L'utente può scegliere di non fornire i dati di utilizzo e diagnostica e tale decisione non avrà alcuna ripercussione sul funzionamento del dispositivo. È possibile scegliere di disabilitare questo software in qualsiasi momento dalle Impostazioni del dispositivo.Toccando il pulsante \"Sì\" riportato di seguito, l'utente accetta (i) la trasmissione automatica dei dati di utilizzo e diagnostica e (ii) la raccolta, l'utilizzo, l'archiviazione, la condivisione e la comunicazione da parte di Samsung dei dati di utilizzo e diagnostica del dispositivo, al solo scopo sopra illustrato."</string>
    <string name="validation_email">Verifica Samsung account in corso…</string>
    <string name="continue_for_a11y">Per abilitare la modalità Accessibilità, continuate a tenere premuto lo schermo con due dita finché non sentite un segnale acustico.</string>
    <string name="canceled_a11y">Modalità Accessibilità non attivata.</string>
    <string name="enabled_a11y">Modalità Accessibilità attivata.</string>
    <string name="terms_confirm">Ho compreso e accetto i Termini e le condizioni di cui sopra.</string>
    <string name="terms_title">EULA e dati diagnostici</string>
    <string name="terms_title_upgrade">Contratto di licenza utente finale</string>
    <string name="settings_license_activity_loading">Caricamento…</string>
    <string name="settings_license_activity_unavailable">Errore durante il caricamento.</string>
    <string name="thank_you">Grazie</string>
    <string name="data_connect_title">Rete dati</string>
    <string name="data_connection_text">"Molte applicazioni, widget e servizi sul dispositivo, o a cui avete ha accesso tramite il vostro dispositivo, richiedono una connessione a Internet. Se la rete Wi-Fi è disconnessa, il dispositivo si connetterà con la connessione dati di rete mobile. L'utilizzo della connessione dati potrebbe comportare costi aggiuntivi a seconda del piano tariffario in uso."</string>
    <string name="reactivation_lock_title">Blocco riattivazione</string>
    <string name="reactivation_lock_desc">Vi consente di proteggere il vostro dispositivo in caso di perdita o furto impedendo ad altri utenti di riattivare il dispositivo dopo il ripristino. Per utilizzare questo servizio, dovete disporre di un account Samsung.</string>
    <string name="reactivation_lock_desc2">Prima di richiedere una riparazione in garanzia, disattivate il blocco di riattivazione. Ricordatevi le informazioni del vostro account Samsung in modo che possiate riattivare il dispositivo bloccato. Per disattivare il blocco di riattivazione, andate in Impostazioni > Protezione.</string>
    <string name="reactivatio_check_text">Attiva blocco riattivazione</string>
    <string name="device_name_title">Nome dispositivo</string>
    <string name="device_name_warning">Inserire nome dispositivo.</string>
    <string name="device_name_desc">Inserite un nome per identificare facilmente il dispositivo quando si usa Bluetooth, Wi-Fi Direct e tethering.</string>
    <string name="device_name_desc_wifi_only">Immettete un nome dispositivo in modo che sia facilmente identificabile quando utilizzate il Bluetooth e il Wi-Fi Direct.</string>
    <string name="key_feature">Sfoglia funzioni principali</string>
    <string name="app_name">Configurazione guidata Samsung</string>
    <string name="welcome_start_msg">Benvenuto</string>
    <string name="key_feature_button">Ulteriori informazioni</string>
    <string name="tap_to_learn_more">Toccate per ulteriori informazioni.</string>
    <string name="setup_complete_message">"Il dispositivo è configurato e pronto per l'uso."</string>
    <string name="select_language">Seleziona lingua</string>
    <string name="start">Avvio</string>
    <string name="sim_missing_title">Inserisci scheda SIM</string>
    <string name="sim_missing_text">"Spegnete il dispositivo e inserite la scheda SIM nell'apposito lettore. Per saltare questo passaggio, inserite la scheda SIM in un secondo momento, prima del quale la maggior parte delle funzioni del dispositivo non sarà disponibile."</string>
    <string name="location_sharing_title">Usa posizione di Google</string>
    <string name="location_sharing_message">"Il servizio di localizzazione di Google utilizza dati da sorgenti quali reti Wi-Fi e mobili per fare in modo che le applicazioni determinino la posizione approssimativa dell'utente, anche in caso di GPS non disponibile."</string>
    <string name="yes_agree">Consenti ai servizi di localizzazione di Google di raccogliere dati anonimi sulla posizione. La raccolta avverrà indipendentemente dal fatto che altre applicazioni siano in esecuzione.</string>
    <string name="yes_agree_use_location">Usa posizione personale per risultati di ricerca Google e altri servizi Google.</string>
    <string name="opt_set_title">Impostazione opzionale</string>
    <string name="opt_set_msg">"La Modalità Facile consente di utilizzare più facilmente il dispositivo grazie alla funzionalità Widget Facili e alla possibilità di personalizzare la dimensione del carattere.
Toccate la casella di selezione Modalità Facile per attivarla."</string>
    <string name="easy_btn_text">Impostare la Modalità Facile?</string>
    <string name="try_again_button_label">Riprova</string>
    <string name="skip_button_label">Ignora</string>
    <string name="next_button_label">Avanti</string>
    <string name="next_button_disable">Disattivato</string>
    <string name="button_tts">Pulsante</string>
    <string name="previous_button_label">Precedente</string>
    <string name="restart_button_label">Riavvia</string>
    <string name="finish_button_label">Fine</string>
    <string name="uim_missing_text">"Turn off your device, remove the battery, and carefully insert your UIM card with the gold contact side down. The cut-off corner should end up farthest away from the battery.
If you prefer to skip now, be sure to insert your UIM card later. Until you do, most of your device's features will not work."</string>
    <string name="sim_uim_missing_title">Nessuna scheda UIM/SIM inserita</string>
    <string name="sim_uim_missing_text">Spegnete il dispositivo e inserite con attenzione la scheda UIM/SIM nel relativo slot. Se desiderate saltare questo passaggio, assicuratevi di inserite la scheda UIM/SIM in seguito, altrimenti la maggior parte delle funzioni del dispositivo non sarà disponibile.</string>
    <string name="activation_progress_text">"L'attivazione del dispositivo potrebbe richiedere alcuni minuti. Attendere…"</string>
    <string name="activation_succ_title">Dispositivo attivato</string>
    <string name="activation_succ_text">È necessario riavviare il dispositivo affinché venga completamente attivato.</string>
    <string name="activation_fail_text">Impossibile attivare il dispositivo. Potrebbe trattarsi di un problema temporaneo. Riavviate il dispositivo e riprovate.</string>
    <string name="network_charges_title">Costi di rete</string>
    <string name="network_charges_text">"L'utilizzo di alcune applicazioni quali Internet, E-mail ecc., come anche l'esecuzione di alcune operazioni che richiedano una connessione mobile, potrebbe comportare l'addebito di spese aggiuntive. Per esempio, le reti mobili sono necessarie per registrare un Samsung account e utilizzare widget, sfondi live e visualizzatori di informazioni. Maggiori dettagli sugli addebiti verranno forniti in altre circostanze."</string>
    <string name="network_charges_mobile_warning">La connessione a pacchetti dati può determinare costi aggiuntivi. Continuare?</string>
    <string name="opt_dual_sim_msg">"L'impostazione della modalità Dual SIM come sempre attiva consente di ricevere le chiamate da entrambe le schede SIM anche quando siete già impegnati in un'altra chiamata."</string>
    <string name="dual_simi_btn_text">Attivare modalità Dual SIM sempre attiva?</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message1">Applicazioni preferite</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message2">Contatti preferiti</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message3">Impostazioni preferite</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message4">Sveglia semplice</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message5">Cornice foto</string>
    <string name="easy_step_widgets_skip_message">Toccate Avanti per attivare la Modalità Facile.</string>
    <string name="easy_step_font_message">Personalizzate le dimensioni caratteri per e-mail, messaggi, contatti ecc.</string>
    <string name="tiny">Minuscolo</string>
    <string name="small">Piccolo</string>
    <string name="normal">Normale</string>
    <string name="large">Grande</string>
    <string name="huge">Enorme</string>
    <string name="easymode_label">Modalità facile</string>
    <string name="easy_mode_summary">Usate una schermata Home più semplice con testo ed icone più grandi.</string>
    <string name="easy_mode_help">Utilizzate più facilmente il dispositivo con un layout della schermata Home e interazioni delle applicazioni più semplici. I caratteri e le icone di grandi dimensioni verranno applicati anche alla schermata Home.</string>
    <string name="enable_easy_mode">Attiva Modalità Facile</string>
    <string name="more_information">Altre informazioni</string>
    <string name="welcome">Benvenuto</string>
    <string name="accessibility">Accessibilità</string>
    <string name="talkback_description">Potete attivare Talkback disegnando un rettangolo in un punto qualsiasi dello schermo senza rilasciare.</string>
    <string name="accessibility_description">Toccate Accessibilità di seguito per modificare le impostazioni di accessibilità.</string>
    <string name="location_sharing_title_baidu">Baidu location service</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu1">Baidu location service uses data from sources such as WLAN and mobile networks to help apps determine your approximate location, even when GPS is not available. You can change this option any time under Settings.</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu2">When the NLP function is installed and opened, Baidu location services will collect anonymous location data. This will occur even when no apps are running. Some data may be stored on your device.</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu3">This may incur additional charges. The data collected will be used to find your location and improve accuracy. We ensure that your data will not be shared with other parties or be used for purposes other than providing services. The following data will be collected.</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu4">"- ID, signal strength of WLAN AP to be surveyed from the periphery
- ID, signal strength to be surveyed from the peripheral base station (for GSM and CDMA)"</string>
    <string name="yes_agree_baidu">Allow Baidu location services to collect anonymous location data. This will occur even when no applications are running.</string>
    <string name="wifi_scan_always_available_summary">Allow network location services and applications to scan for WLANs, even when WLAN is turned off.</string>
    <string name="date_time_auto">Data e ora automatiche</string>
    <string name="date_picker_title">Data</string>
    <string name="time_picker_title">Ora</string>
    <string name="mobile_data_msg">Abilita accesso dati su rete mobile.</string>
    <string name="mobile_data_title">Connessione dati</string>
    <string name="mobile_data_connected">Dispositivo connesso con rete mobile.</string>
    <string name="stms_version">SM-G900F_EUR_20141215_0200</string>
    <string name="welcome_start_msg_att">Benvenuto in AT&amp;T Ready2Go</string>
    <string name="email_account_r2g">Account e-mail</string>
    <string name="att_terms_conditions">Termini e condizioni AT&amp;T Ready2Go</string>
    <string name="label_AcctYahoo">Yahoo</string>
    <string name="label_AcctHotmail">Hotmail</string>
    <string name="label_AcctAOL">AOL</string>
    <string name="label_Setup_Othermail">Altri account</string>
    <string name="terms_conditions_r2g">Termini e condizioni</string>
    <string name="terms_and_conditions_done">Fatto</string>
    <string name="home_sync_thankyou">Grazie</string>
    <string name="home_sync_easy_setup">Configurazione semplice</string>
    <string name="home_sync_easy_setup_msg1">"1. Attivate NFC sullo smartphone, quindi posizionatelo sopra l'HomeSync per installare l'applicazione.
2. Utilizzate l'applicazione HomeSync sullo smartphone per controllare l'HomeSync (in alternativa, potete controllare l'HomeSync utilizzando un mouse)"</string>
    <string name="home_sync_easy_setup_msg2">Potete utilizzare un cavo Ethernet invece di connettervi ad una rete Wi-Fi.</string>
    <string name="home_sync_wifi_msg">Per accedere a Internet, connettetevi a una rete Wi-Fi o collegate un cavo Ethernet.</string>
    <string name="home_sync_display_aspect_ratio">Formato</string>
    <string name="home_sync_display_aspect_ratio_msg">Per migliorare la visualizzazione delle immagini, impostate manualmente la proporzione del televisore utilizzando il telecomando.</string>
    <string name="home_sync_nfc_tag">Potete utilizzare un cavo Ethernet invece di connettervi ad una rete Wi-Fi.</string>
    <string name="welcome_desc_for_mum">"La vostra area utente personale è stata aggiunta al tablet in uso.
Al termine della configurazione, potrete utilizzare le applicazioni correnti o installarne di nuove.

Importante:

- Il proprietario del tablet può disinstallare le applicazioni installate da altri utenti ed eliminare l'area utente inserita.
- Altri utenti possono consentire modifiche alle autorizzazioni delle applicazioni per proprio conto.
- Come per qualsiasi computer, è consigliabile condividere questo tablet solo con persone di fiducia."</string>
    <string name="background_traffic_text">"L'ottimizzazione dei dati in background verrà attivata. Questa funzione controlla automaticamente la quantità di dati in background ricevuti con reti mobili. In questo modo, sarà possibile risparmiare carica della batteria e ridurre il consumo di dati. Questa funzione non influisce sull'uso normale del dispositivo."</string>
    <string name="data_usage">Utilizzo dati</string>
    <string name="location_activity_title">"Google e posizione dell'utente"</string>
    <string name="location_agree_sharing_content">Consente alle applicazioni di determinare la posizione tramite il servizio di localizzazione di Google. I dati di localizzazione anonimi verranno raccolti e inviati a Google e potrebbero essere memorizzati sul dispositivo in uso. I dati possono essere raccolti anche se non sono in esecuzione applicazioni.</string>
    <string name="location_agree_use_search_content">"Consente di ottenere informazioni rilevanti durante l'utilizzo delle applicazioni Google. Potete accedere al GPS e al servizio di localizzazione Google anche se non state utilizzando le applicazioni Google."</string>
    <string name="location_agree_use_wifi_scan_content">"Per migliorare l'accuratezza della posizione e per altri scopi, consentire al servizio di localizzazione di Google e alle altre applicazioni di eseguire una ricerca delle reti Wi-Fi disponibili nelle vicinanze, anche quando il Wi-Fi è disattivato."</string>
    <string name="cu_registration_title">Register with China Unicom</string>
    <string name="cu_registration_message_1">Your device information will be sent to the China Unicom server to register your device during the first boot-up. It uses data from sources such as WLAN and the mobile network. This may result in additional charges.</string>
    <string name="cu_registration_yes_agree">I understand and agree to the terms and conditions above.</string>
    <string name="ctc_registration_title">Register device with China Telecom</string>
    <string name="ctc_registration_message_1">Your device information will be registered with the China Telecom server. The registration will use WLAN or Mobile data. Connecting to a mobile network may result in additional charges depending on your payment plan.</string>
    <string name="ctc_registration_yes_agree">Accetto.</string>
    <string name="v3_title">Informazioni su Vaccine</string>
    <string name="v3_info">"Per la protezione dei consumatori in conformità alla normativa locale, viene installato e messo in esecuzione il programma antivirus.

Il programma antivirus V3 è stato installato con le funzioni di monitoraggio in tempo reale e degli aggiornamenti periodici.

La connessione alle reti mobili potrebbe comportare l'addebito di spese aggiuntive a seconda del piano tariffario.

È possibile modificare le funzioni di monitoraggio in tempo reale e degli aggiornamenti automatici dalle impostazioni del programma antivirus."</string>
    <string name="dsa_dual_sim_always_on">Dual SIM sempre attiva</string>
    <string name="label_SamsungAccount">Account Samsung</string>
    <string name="label_SamsungAccountDesc">Accedete o create un account Samsung per utilizzare al meglio il dispositivo.</string>
    <string name="msg_sec_acct_modify_disabled">"Per modificare l'account, completate la procedura guidata di configurazione e andate in Impostazioni > Account."</string>
    <string name="insert_sim_card">Inserisci una scheda SIM</string>
    <string name="insert_sim_card_message">Inserite una scheda SIM per accedere ai servizi di rete.</string>
    <string name="insert_uim_card">Inserire scheda UIM</string>
    <string name="insert_uim_card_message">Inserite una scheda UIM per accedere alla rete mobile.</string>
    <string name="insert_simuim_card_message">Insert a UIM/SIM card to access network services.</string>
    <string name="data_usage_enable_mobile">Conn. dati</string>
    <string name="ctc_data_warning_in_roaming">"You're now in the international roaming state, the mobile data is on, please pay attention to the local charge rates."</string>
    <string name="dlg_know">I know it</string>
</resources>
