<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="guide_samsung_legal_for_na">"By tapping Next or otherwise using the phone, you agree to Samsung's terms and conditions."</string>
    <string name="error_log_yes">Ооба</string>
    <string name="error_log_no">Жок, рахмат</string>
    <string name="error_log_collection">"Түзмөк тажрыйбаңыздан ар кандай Программаны жаңыртуу кызматынын жолу болбошу тууралу ката журнал жазуусун Samsung'ду камсыз кылууга макулсуз. Ушуну менен, Samsung компаниясына Samsung Программанын жаңыртуу жараянын жакшыртып жана байытууга жардам көрсөтүп, акыр аягы түзмөгүңүздү күндүн талабына ылайык жаңыртууга өбөлгө түзөсүз."</string>
    <string name="error_log_collection_k">"ДИАГНОСТИКАЛЫК ДАЙЫНДАРДЫ ЖАНА КОЛДОНУУ БОЮНЧА ДАЙЫНДАРДЫ БЕРҮҮГӨ МАКУЛДУК
Сиз Samsung Electronics Co., Ltd. компаниясына жана анын туунду компанияларына 
(Samsung ) алардын буюмдарынын жана кызматтарынын сапатынын жана эффективдүүлүгүнүн деңгээлин жогорулатууга жардам бере аласыз. Сиздин түзүлүшүңүздө диагностикалык дайындарды жана эгер сиз өзүңүздүн макулдукгуңузду берсеңиз, сиздин түзүлүштөгү колдонуу жөнүндө дайындарды топтоону автоматтык түрдө аткарган диагностикалык программалык камсыздоо орнотулган. Диагностикалык программалык камсыздоо бул дайындарды Samsung буюмдар менен кызматтардын сапатын жогорулатуу, ошондой эле тутумдун алдын ала көрүүгө мүмкүн болбогон бузулуулары менен жаңылыштыктарын көзөмөлдөө жана жоюу максатында статистикалык талдоо үчүн Samsung компаниясына жиберүүсү мүмкүн. Samsung компаниясы тарабынан топтолгон диагностикалык дайындарга жана колдонуу жөнүндө даййындарга түзүлүштү колдонуу жөнүдө маалымат (анын ичинен туташуунун абалы, зарядынын абалы жана дисплейдин жана азыктандыруунун тууралоосу сыяктуу тууралоолордун абалы, ж.б) жана тиркемелерди колдонуу жөнүндө маалыматтар (анын ичинен колдонуунун тездиги жана узактыгы, тууралоолорунун абалы, эс-тутумун жана аккумуляторду колдонуу, журналдын дайындары ж.б.) кириши мүмкүн. Samsung компаниясынын серверлери дүйнөнүн ар башка өлкөлөрүндө жайгашкандыктан, биз топтогон дайындар сиз жашаган өлкөнүн чегинен тышкары, анын ичинен маалыматтарды коргоо жөнүндө мыйзамдары бардык аспектилерди камтыбай турган мамлекеттерде сакталуусу мүмкүн. Бизге бул дайындарды берүүгө макул болуу менен сиз бул шарттарды ачык кабыл аласыз. Бул максатта топтолгон диагностикалык дайындардын жана колдонуу жөнүндө дайындардын баары сизди же сиздин түзүлүштү жеке идентификациялоо колдонулбайт жана талдоону аткаруу үчүн зарыл болгон мөөнөттүн ичинде гана сакталат. Сиз диагностикалык дайындарды жана колдонуу жөнүндө дайындарды берүүдөн баш тарта аласыз, жана мындай чечим түзүлүштүн иштөөсүнө жана пайдаланылуусуна эч кандай таасир бербейт. Сиз бул программалык камсыздону каалаган мезгилде сиздин түзүлүштүн параметрлеринин менюсу аркылуу өчүрүп кое аласыз. 
Төмөн жагында жайгашкан Ооба баскычын басуу менен сиз төмөнкүлөргө макулдук бересиз: (i) диагностикалык дайындарды жана колдонуу жөнүндө дайындарды автоматтык түрдө берүү аткарылат, жана (ii) Samsung компаниясы жогоруда көрсөтүлгөн максаттарда сиздин түзүлүштөн алынган диагностикалык дайындарды жана колдонуу жөнүндө дайындарды топтойт, сактайт, өткөрүп берет жана ачыктайт."</string>
    <string name="error_log_collection_k_serviceinfo">ДИАГНОСТИКАЛЫК ЖАНА КОЛДОНУУ БОЮНЧА МААЛЫМАТТЫ БЕРҮҮ МАКУЛДУГУСамсунг Электроникс жана аны менен байланышкан (Самсунг) иш-каналары продукт жана кызматтардын аткарылыш сапатын жакшыртуу максатында сиздердин жардамыңыздарга кызыкдар. Сиздин жабдууңуз диагностикалык программаны камтыйт жана сиздин макулдугуңуз менен, бул программа автоматтык түрдө диагностикалык жана колдонуу боюнча маалыматты сиздин жабдууңуздан алат. Диагностикалык программа бул маалыматты продукт жана кызматтардын сапатын жакшыртуу үчүн статистикалык анализ жүргүзүүгѳ, күтүлбөгөн жабылууларды жана системалык каталарды изилдөө жана аларды алдын алуу максатында Самсунг жөнөтүшү мүмкүн. Самсунг тарабынан чогултулган диагностикалык жана колдонуу боюнча маалымат, жабдууңузду кантип колдонуу керектигин же тармактык камсыздоочулар (кошулуу, заряддоо, орнотуу (көрсөтүү жана ток боюнча орнотуулар) статустары камтылган) жөнүндө маалыматты жана тиркемелерди (колдонуу узактыгы жана жыштыгы, орнотуу статусу, эс тутум жана батарейканы колдонуу боюнча, катталган маалымат, мүмкүн болгон борбордук станция ж.б.) кантип колдонуу керектиги жѳнүндѳ маалымат камтыган, бирок, бул турган орду боюнча маалыматты, ѳзүӊүздүн жабдууңузда “Турган орду” деген кызматты жандыргандан кийин гана колдоно аласыз. Самсунг бүткүл дүйнө жүзү боюнча орнотулган серверлеринин болгондугу, биз чогулкан маалымат, сиз жашаган өлкөдѳн сырткары сакталышы мүмкүн, маалымат сактоо мыйзамдары толук эмес өлкөлөрдү эсепке алуу менен. Бизге маалыматты жиберүүгө макулдугуңузду берүү менен, жогоруда айтылганга да макулдугуңузду бересиз. Ушул максатта чогултулган баардык диагностикалык жана колдонуу боюнча маалымат сизди же сиздин жабдууңузду аныктоо мүмкүн эмес болгондой жалпыланат жана бул маалыматтар анализге талап кылынган убакыт ичинде гана сакталат. Сиз бизге диагностикалык жана колдонуу боюнча маалыматты жибербѳѳнү тандасаӊар болот, мындай чечим сиздин жабдууңуздун фукционалдуулугуна жана иштөөсүнө эч кандай таасир этпейт. Сиз каалаган убакта бул программаны жабдууңуздан Орнотуулар аркылуу өчүрүп койсоңуз дагы болот. ”Ооба”деген төмөн жактагы кнопканы басуу менен, сиз (i) автоматтык түрдө диагностикалык жана колдонуу боюнча маалыматты жиберүүгө, жана (ii) чогултууга, колдонууга, сактоого, Самсунг тарабынан диагностикалык жана колдонуу боюнча маалыматты жогоруда белгиленген максаттарга ылайык көрсөтүүгө, алмашууга, макулдук бересиз.</string>
    <string name="validation_email">Samsung аккаунтун текшерүүдө…</string>
    <string name="continue_for_a11y">Жөлөнөөрү режимин иштетүү үчүн, үн чыкканча эки манжаңыз менен экранды коё бербей басып туруңуз.</string>
    <string name="canceled_a11y">Жөлөнөөрү режими иштетилген жок.</string>
    <string name="enabled_a11y">Жөлөнөөрү режими иштетилди.</string>
    <string name="terms_confirm">Жогорудагы шарттар менен жагдайларды түшүнүп кабыл алам.</string>
    <string name="terms_title">Келишим</string>
    <string name="terms_title_upgrade">Аяккы колдонуучунун лицензия келишими</string>
    <string name="settings_license_activity_loading">Жүктөөдө…</string>
    <string name="settings_license_activity_unavailable">Жүктөө учурунда ката пайда болду</string>
    <string name="thank_you">Рахмат!</string>
    <string name="data_connect_title">Маалыматтар тармагы</string>
    <string name="data_connection_text">Түзмөгүңүздөгү же түзмөгүңүз аркылуу колдонгон көптөгөн сунуучулар, виджеттер жана кызматтар Интернет байланышын талап кылат. Wi-Fi иштетилгенде, түзмөк мобилдик тармакка туташып, төлөө планыңызга жараша кошумча акы төлөп калышыңыз мүмкүн.</string>
    <string name="reactivation_lock_title">Кайра кыймылдатуу кулпусу</string>
    <string name="reactivation_lock_desc">Түзмөгүңүз кайра коюлгандан кийин башка кишилер аны кайра жандандыруусун токтотуу менен түзмөгүңүз жоголуп же уурдалган болсо, аны коргоңуз. Бул кызматты колдонуу үчүн, сизге Samsung аккаунту керек.</string>
    <string name="reactivation_lock_desc2">"Кепилдик боюнча оңдоону талап кылуудан мурун, кайра жандандыруу кулпулоосу иштен чыгарылышы керек. Түзмөгүңүз кулпуланган учурда аны кайра жандандыра алуу үчүн, Samsung account'уңуздун маалыматын эстеп калыңыз. Кайра жандандыруу кулпулоосун иштен чыгарууга Орнотуулар > Коопсуздукка өтүңүз."</string>
    <string name="reactivatio_check_text">Кайрадан кыймылдатуу кулпуну иштетүү</string>
    <string name="device_name_title">Түзмөк аты</string>
    <string name="device_name_warning">Түзмөк атын киргизүү</string>
    <string name="device_name_desc">Bluetooth, Wi-Fi Direct же таратууну колдонуп жатканда түзмөгүңүз тез таанылышы анын аталышын киргизиңиз.</string>
    <string name="device_name_desc_wifi_only">Bluetooth жана Wi-Fi Direct колдонуп жатканда, түзмөгүңүздүн оңой өздүгүн билүүгө, түзмөгүңүзгө ат коюңуз.</string>
    <string name="key_feature">Ыктуу өзгөчөлүктөрдө кыдыруу</string>
    <string name="app_name">Samsung орнотуу чебери</string>
    <string name="welcome_start_msg">Кош келиңиз!</string>
    <string name="key_feature_button">Көбүрөөк бил</string>
    <string name="tap_to_learn_more">Көбүрөөк билүү үчүн таптаңыз.</string>
    <string name="setup_complete_message">Түзмөгүңүз орнотулуп, колдонууга даяр</string>
    <string name="select_language">Тил тандоо</string>
    <string name="start">Баштоо</string>
    <string name="sim_missing_title">SIM карта салыңыз</string>
    <string name="sim_missing_text">Шайманыңызды өчүрүп, SIM картаны SIM картанын оюгуна салыңыз. Бул кадамдан секирип өткүңүз келсе, SIM картаны кийинчерээк салсаңыз болот. Антпесе, шайманыңыздын көпчүлүк функциялары иштебейт.</string>
    <string name="location_sharing_title">Google жердикти колдонуубу?</string>
    <string name="location_sharing_message">Google жердикти аныктоо кызматы, GPS байкалбаган учурда да, сунуучуларга сиздин болжолдуу жердигиңизди аныктоого жардам берүү үчүн, Wi-Fi жана мобилдик тармактар сыяктуу булактардан келген айтымдарды колдонот.</string>
    <string name="yes_agree">Google жердикти аныктоо кызматтарына, анонимдүү жердик айтымдарын чогултууга уруксат берүү. Бул, эч бир сунуучу иштебей турганда да болот.</string>
    <string name="yes_agree_use_location">Google search жыйынтыктары жана башка Google кызматтары үчүн Жердигимди колдонууу</string>
    <string name="opt_set_title">Каалашынча орнотуулар</string>
    <string name="opt_set_msg">"Оңой режим менен, оңой виджеттер өзгөчөлүгү жана шрифт өлчөмүн башкачалатуу мүмкүнчүлүгү менен, түзмөгүңүздү кыйла оңоюраак колдонууга болот
Иштетүү үчүн, оңой режимдин иймек кутусунда таптаңыз."</string>
    <string name="easy_btn_text">Оңой режим орнотуусун иштетүүбү?</string>
    <string name="try_again_button_label">Дагы аракет кылуу</string>
    <string name="skip_button_label">Аттоо</string>
    <string name="next_button_label">Кийн.</string>
    <string name="next_button_disable">Иштен чыгарылды</string>
    <string name="button_tts">Баскыч</string>
    <string name="previous_button_label">Мурунку</string>
    <string name="restart_button_label">К жүр</string>
    <string name="finish_button_label">Бүтүрүү</string>
    <string name="uim_missing_text">"Turn off your device, remove the battery, and carefully insert your UIM card with the gold contact side down. The cut-off corner should end up farthest away from the battery.
If you prefer to skip now, be sure to insert your UIM card later. Until you do, most of your device's features will not work."</string>
    <string name="sim_uim_missing_title">UIM/SIM карта кыстарылган жок</string>
    <string name="sim_uim_missing_text">Түзмөгүңүзү өчүрүп, жана этияттап UIM/SIM оюгуна UIM/SIM кыстарыңыз. Эгер сиз бул кадамды аттоону туура көрсөңүз, UIM/SIM картаны кийинирээк салууну унутпаңыз. Ал кыстарылганга чейин, түзмөгүңүздүн өзгөчөлүктөрдүн көбү иштебейт.</string>
    <string name="activation_progress_text">Activating your device. This can take a few minutes. Please wait…</string>
    <string name="activation_succ_title">Device activated</string>
    <string name="activation_succ_text">Түзмөгүңүздү толугу менен жандыруу үчүн өчүрүп кайра күйгүзүңүз.</string>
    <string name="activation_fail_text">Failed to activate your device. This may be a temporary problem. Restart your device to try again.</string>
    <string name="network_charges_title">Тармак акылары</string>
    <string name="network_charges_text">Интернет, Email жана башкалар сыяктуу сунуучуларды пайдалануу жана мобилдик тармактарды колдонуп кээ бир иш-аракеттерди аткаруу, кошумча чыгымдарга алып келиши мүмкүн. Мисалы үчүн, Samsung аккаунт каттоо үчүн жана виджеттерди, жандуу тушкагаздарды жана маалымат тикерлерин колдонуу үчүн, мобилдик тармактар керек. Тармак төлөмдөрү тууралуу көбүрөөк маалымат башка учурларда камсыз кылынат.</string>
    <string name="network_charges_mobile_warning">Пакет айтымдары аркылуу туташуу, кошумча төлөмдөргө алып келиши мүмкүн. Улантуубу?</string>
    <string name="opt_dual_sim_msg">Кош SIM ар дайым бар дегенди иштетүү, чалуулар убагына карабай, эки SIM картадан тең чалууларды кабыл алууга мүмкүндүк.</string>
    <string name="dual_simi_btn_text">Кош SIM ар дайым болгонун иштетүү?</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message1">Сүйүктүү Сунуучулар</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message2">Сүйүктүү Катыштар</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message3">Сүйүктүү Орнотуулар</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message4">Жөнөкөй Ойготкуч Саат</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message5">Сүрөт Алкагы</string>
    <string name="easy_step_widgets_skip_message">Оңой режимди иштетүү үчүн Кийинки баскычын таптаңыз.</string>
    <string name="easy_step_font_message">Кабарлашуу, Email, Катыштар жана башкалар үчүн шрифт өлчөмүн башкачалатыңыз.</string>
    <string name="tiny">Кенедей</string>
    <string name="small">Кичинекей</string>
    <string name="normal">Кадимки</string>
    <string name="large">Чоң</string>
    <string name="huge">Ири</string>
    <string name="easymode_label">Оңой режим</string>
    <string name="easy_mode_summary">Жөнөкөйтүлгөн башкы экранды, чоңураак текст жана сүрөтчөлөрдү колдонуңуз.</string>
    <string name="easy_mode_help">Жөнөкөйүрөөк экран калыптоосу жана сунуучу өз ара мамилелешүүлөр менен түзмөгүңүздү оңой колдонуу жолун табыңыз. Чоң текст жана сүрөтчөлөр да жалпак экраныңызга сунулат.</string>
    <string name="enable_easy_mode">Оңой режимди иштетүү</string>
    <string name="more_information">Дагы маалымат</string>
    <string name="welcome">Кош келиңиз!</string>
    <string name="accessibility">Атайын мүмкүнчүлүктөр</string>
    <string name="talkback_description">Сиз TalkBack тартуусун, экранга үзбөстөн тик бурчтук тартуу аркылуу, иштете аласыз.</string>
    <string name="accessibility_description">Атайын мүмкүнчүлүк орнотууларын өзгөртүүгө, төмөндөгү Атайын мүмкүнчүлүктөрдү басыңыз.</string>
    <string name="location_sharing_title_baidu">Baidu location service</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu1">Baidu location service uses data from sources such as WLAN and mobile networks to help apps determine your approximate location, even when GPS is not available. You can change this option any time under Settings.</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu2">When the NLP function is installed and opened, Baidu location services will collect anonymous location data. This will occur even when no apps are running. Some data may be stored on your device.</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu3">This may incur additional charges. The data collected will be used to find your location and improve accuracy. We ensure that your data will not be shared with other parties or be used for purposes other than providing services. The following data will be collected.</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu4">"- ID, signal strength of WLAN AP to be surveyed from the periphery
- ID, signal strength to be surveyed from the peripheral base station (for GSM and CDMA)"</string>
    <string name="yes_agree_baidu">Allow Baidu location services to collect anonymous location data. This will occur even when no applications are running.</string>
    <string name="wifi_scan_always_available_summary">Allow network location services and applications to scan for WLANs, even when WLAN is turned off.</string>
    <string name="date_time_auto">Автоматтык күн жана убакыт</string>
    <string name="date_picker_title">Күн</string>
    <string name="time_picker_title">Убакыт</string>
    <string name="mobile_data_msg">Мобилдик тармак аркылуу айтымдарга жөлөөнү иштетүү</string>
    <string name="mobile_data_title">Мобилдик маалыматтар</string>
    <string name="mobile_data_connected">Түзмөк мобилдик тармакка туташкан.</string>
    <string name="stms_version">SM-G900F_EUR_20141215_0200</string>
    <string name="welcome_start_msg_att">Welcome to AT&amp;T Ready2Go!</string>
    <string name="email_account_r2g">Email аккаунттары</string>
    <string name="att_terms_conditions">AT&amp;T Ready2Go Terms and Conditions</string>
    <string name="label_AcctYahoo">Yahoo</string>
    <string name="label_AcctHotmail">Hotmail</string>
    <string name="label_AcctAOL">AOL</string>
    <string name="label_Setup_Othermail">Башка аккаунттар</string>
    <string name="terms_conditions_r2g">Шарттар жана жагдайлар</string>
    <string name="terms_and_conditions_done">Бүттү</string>
    <string name="home_sync_thankyou">Рахмат!</string>
    <string name="home_sync_easy_setup">Оңой орнотуу</string>
    <string name="home_sync_easy_setup_msg1">"1. Мобилдик түзмөгүңүздө NFC күйгүзүңүз. Андан соң HomeSync сунуучусун орнотуу үчүн, HomeSync түзмөктүн үстүнө мобилдик түзмөгүңүздү коюңуз.
2. HomeSync түзмөгүн көзөмөлдөө үчүн, мобилдик түзмөгүңүздөгү HomeSync сунуучу колдонуңуз. (Аттандаш жолу, сиз HomeSync түзмөгүн чычканды колдонуп башкара аласыз.)"</string>
    <string name="home_sync_easy_setup_msg2">Wi-Fi тармагынын ордуна Ethernet кабелин туташтыра аласыз.</string>
    <string name="home_sync_wifi_msg">Интернетке кирүү үчүн, Wi-Fi тармагына туташыңыз же Ethernet кабелин сайыңыз.</string>
    <string name="home_sync_display_aspect_ratio">Аспект</string>
    <string name="home_sync_display_aspect_ratio_msg">Сүрөттүн көрүнүшүн жакшыртуу үчүн, TVиңизден алыскы башкаруусун пайдаланып, TVиңиздин аспекттин ара катышы колго коюңуз.</string>
    <string name="home_sync_nfc_tag">Wi-Fi тармагынын ордуна Ethernet кабелин туташтыра аласыз.</string>
    <string name="welcome_desc_for_mum">"Сиздин колдонуучу аймагыңыз бул планшетке кошулган.
Орнотууну бүтүргөндөн кийин сиз бар сунуучуларды пайдаланып жана жаңыларды орното аласыз.

Маанилүү:

- Планшеттин ээси сиз орноткон сунуучуларды орнотуудан чыгарып, колдонуучу аймагыңызды өчүрө алат.
- Башка колдонуучулар, атыңыздан сунуучу уруксаттарына өзгөртүүлөрдү жасоого уруксат бериши мүмкүн.
- Каалаган компьютердей эле, сиз бул планшетти ишеничтүү адамдар менен гана бөлүшүшүңүз керек."</string>
    <string name="background_traffic_text">Фондук айтымдарды ыңгайлаштыруу иштетилет. Бул иш-милдет, мобилдик тармактар аркылуу кабыл алынуучу фондук айтымдар көлөмүн автоматтуу түрдө башкарат. Бул батарейка кубатын сактайт жана айтымдар керектөөнү азайтат. Бул иш-милдет, түзмөгүңүздү кадимки түрдө колдонууңузга таасирин тийгизбейт.</string>
    <string name="data_usage">Айтым. керектөө</string>
    <string name="location_activity_title">Google жана жайгашууңуз</string>
    <string name="location_agree_sharing_content">"Колдонмолорго жайгашууңузду болжолу менен аныктоого Google'дун жайгашууну аныктоо кызматтарын колдонууга уруксат берүү. Белгисиз жайгашуу маалыматтары чогултулуп, Google'га жөнөтүлөт жана түзмөгүңүздө сакталышы мүмкүн. Маалыматтарды чогултуу колдонмолор иштебеген убакта да аткарылышы мүмкүн."</string>
    <string name="location_agree_use_search_content">Google Apps жардамы менен, керектүү маалыматтарды ала аласыз. Google Apps колдонулбай турганда деле, GPS жана Google кызматтарына жөлөөгө боло берет.</string>
    <string name="location_agree_use_wifi_scan_content">"Жайгашуу тактыгын жакшыртуу жана башка максаттарда, Google'дун жайгашууну аныктоо кызматы жана башка колдонмолор, Wi-Fi тармактарын Wi-Fi өчүк болсо да издөөгө уруксат берүү."</string>
    <string name="cu_registration_title">Register with China Unicom</string>
    <string name="cu_registration_message_1">Your device information will be sent to the China Unicom server to register your device during the first boot-up. It uses data from sources such as WLAN and the mobile network. This may result in additional charges.</string>
    <string name="cu_registration_yes_agree">I understand and agree to the terms and conditions above.</string>
    <string name="ctc_registration_title">Register device with China Telecom</string>
    <string name="ctc_registration_message_1">Your device information will be registered with the China Telecom server. The registration will use WLAN or Mobile data. Connecting to a mobile network may result in additional charges depending on your payment plan.</string>
    <string name="ctc_registration_yes_agree">Макулмун.</string>
    <string name="v3_title">Вакцина ортодогу маалымат</string>
    <string name="v3_info">"Өлкөнүн саясатына ылайык, кардарды коргоо үчүн, антивирус программасы орнотулган жана иштеп жатат.

Чыныгы убактагы байкоо жана маалы менен жаңыртуулары бар V3 антивирус программасы орнотулган.

Планыңызга жараша, мобилдик тармактарга туташуу, кошумча төлөмдөргө алып келиши мүмкүн.

Чыныгы убактагы байкоону жана автоматтуу жаңыртууларды, антивирус программасынын орнотууларында өзгөртсө болот."</string>
    <string name="dsa_dual_sim_always_on">Кош SIM ар дайым иштейт</string>
    <string name="label_SamsungAccount">Samsung Account</string>
    <string name="label_SamsungAccountDesc">Түзмөгүңүздүн пайдасын толук көрүү үчүн кириңиз же Samsung аккаунтун түзүңүз.</string>
    <string name="msg_sec_acct_modify_disabled">Аккаунтту түзөтүү үчүн, орнотуу чеберин аяктаңыз жана Орнотуулар > Аккаунттарга барыңыз.</string>
    <string name="insert_sim_card">SIM карта салыңыз</string>
    <string name="insert_sim_card_message">Тармак кызматтарына жөлөө үчүн SIM карта салыңыз</string>
    <string name="insert_uim_card">UIM карта салуу</string>
    <string name="insert_uim_card_message">Мобилдик тармагыңызга жөлөөгө, UIM картаны кыстарыңыз.</string>
    <string name="insert_simuim_card_message">Insert a UIM/SIM card to access network services.</string>
    <string name="data_usage_enable_mobile">Моб. айтымд.</string>
    <string name="ctc_data_warning_in_roaming">"You're now in the international roaming state, the mobile data is on, please pay attention to the local charge rates."</string>
    <string name="dlg_know">I know it</string>
</resources>
