<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="guide_samsung_legal_for_na">"By tapping Next or otherwise using the phone, you agree to Samsung's terms and conditions."</string>
    <string name="error_log_yes">হয়</string>
    <string name="error_log_no">নহয় ধন্যবাদ</string>
    <string name="error_log_collection">"আপোনাৰ ডিভাইচৰ ক্ষেত্ৰত দেখা পোৱা যিকোনো প্ৰকাৰৰ চফ্টৱেৰ আপডেট বিফলতাৰ ত্ৰুটি ল'গ চেমচাংক প্ৰদান কৰিবৰ বাবে আপুনি সন্মত হৈছে৷ ই চেমচাংক বিশেষকৈ চেমচাংৰ চফ্টৱেৰ আপডেট প্ৰক্ৰিয়া উন্নত কৰাত আৰু বৃদ্ধি কৰাত সহায় কৰিব আৰু মূলত ই আপোনাৰ ডিভাইচ সঠিকভাৱে আপডেট হৈ থকাত সহায় কৰিব।"</string>
    <string name="error_log_collection_k">"ডায়েগনষ্টিক আৰু ব্যৱহৃত ডাটা প্ৰদান কৰাৰ কাৰণে সন্মতি প্ৰদান

Samsung-এ ইয়াৰ প্ৰডাক্ট আৰু সেৱাসমূহৰ গুণমান আৰু পাৰদৰ্শিতা উন্নত কৰাত আপোনাৰ সহায় বিচাৰিব৷ Samsung আৰু ইয়াৰ শাখাসমূহে সেৱা উন্নত কৰিবলৈ আৰু পৰিসংখ্যা বিষয়ৰ বাবে আৰু অপ্ৰত্যাশিত ছাটডাউন আৰু ছিষ্টেম ত্ৰুটিৰ দৰে ডায়েগনষ্টিক ইভেণ্টসমূহক ট্ৰেক কৰি উলিয়াবলৈও আপোনাৰ ডিভাইচৰ পৰা ব্যৱহৃত ডাটা আৰু ডায়েগনষ্টিক সংগ্ৰহ কৰিব পাৰে৷ ডায়েগনষ্টিক আৰু ব্যৱহৃত সংগ্ৰহত আপুনি কেনেকৈ এপ্লিকেশ্বন, ত্ৰুটিৰ লগ তথ্য আৰু এপ্লিকেশ্বনৰ বিশদ বিৱৰণ ব্যৱহাৰ কৰে তেনে ধৰণৰ ব্যৱহাৰৰ তথ্য অন্তৰ্ভুক্ত থাকিব পাৰে (ইয়াৰ বিশেষ ফাংছন, ব্যৱহাৰৰ ফ্ৰিকুয়েঞ্চি, স্মৃতি/বেটাৰীৰ ব্যৱহাৰ)৷ সকলো ডায়েগনষ্টিক আৰু ব্যৱহৃত ডাটা সংগ্ৰহ কৰা হ'ব আৰু আপোনাৰ ডিভাইচৰ ব্যক্তিগত পৰিচয় নোলোৱাকৈ কেৱল এনে এটা পূৰ্ণ সজ্জাত ব্যৱহাৰ কৰা হ'ব, যাক আমি সংগ্ৰহ কৰা যিকোনো অন্য ডাটাৰ পৰা পৃথককৈ 7 মাহৰ বাবে ষ্ট'ৰ কৰা হ'ব৷ যিহেতু Samsung ছাৰ্ভাৰ সমগ্ৰ বিশ্বব্যাপী আছে, সেয়েহে আমি সংগ্ৰহ কৰা ডাটা আপোনাৰ দেশৰ বাহিৰত থকা ছাৰ্ভাৰত ষ্ট'ৰ কৰা হ'ব৷ আপুনি আমাক কোনো ডায়েগনষ্টিক আৰু ব্যৱহৃত ডাটা প্ৰদান নকৰিবলৈ পচন্দ কৰিব পাৰে, আৰু তেনে ধৰণৰ সিদ্ধান্তই আপোনাৰ ডিভাইচৰ কাৰ্য্যকাৰিতা বা ক্ৰিয়া-প্ৰণালীত প্ৰভাৱ নেপেলাব৷ আপুনি ছেটিংছৰ জৰিয়তে যিকোনো সময়তে আপোনাৰ ডায়েগনষ্টিক আৰু ব্যৱহৃত তথ্যৰ সংগ্ৰহ অক্ষম কৰিবলৈও পচন্দ কৰিব পাৰে৷ তলৰ \"হয়\" বুটামটোত ক্লিক কৰি, আপুনি ইয়াৰ দ্বাৰা Samsung-ৰ গোপনীয়তা নীতিৰ সৈতে সহযোগী আৰু ওপৰত উল্লেখ কৰাৰ দৰে আপোনাৰ ডিভাইচৰ পৰা ডায়েগনষ্টিক আৰু ব্যৱহৃত ডাটা Samsung আৰু ইয়াৰ শাখাসমূহৰ দ্বাৰা সংগ্ৰহ, ব্যৱহাৰ, ষ্ট'ৰেজ, ভাগ-বতৰাকৰণ কৰা আৰু ঘোষণাত সন্মতি জনাইছে৷"</string>
    <string name="error_log_collection_k_serviceinfo">"নিদান আৰু ব্যৱহাৰ ডাটা প্ৰদান কৰিবলৈ সহমতিSamsung Electronics Co., Ltd. আৰু ইয়াৰ সহযোগীসকলে (”Samsung”) আপোনাৰ ইয়াত থকা প্ৰডাক্ট আৰু সেৱাসমূহৰ গুণমান আৰু কাৰ্যদক্ষতা উন্নত কৰাত সহায় কৰিবৰ বাবে আগ্ৰহী৷ আপোনাৰ ডিভাইচত থকা নিদানমূলক চফ্টৱেৰে আপোনাৰ সন্মতিৰ সাপেক্ষে স্বয়ংক্ৰিয়ভাৱে নিদানমূলক আৰু ব্যৱহাৰৰ ডাটা আপোনাৰ ডিভাইচৰ পৰা সংগ্ৰহ কৰে৷ নিদানমূলক চফ্টৱেৰটোৱে প্ৰডাক্ট আৰু সেৱাৰ গুণমান উন্নত কৰাৰ অৰ্থে আৰু অপ্ৰত্যাশিত চাটডাউন বা ছিষ্টেম ত্ৰুটি ট্ৰেক কৰিবৰ বাবে আৰু সমাধানৰ অৰ্থে পাৰিসাংখ্যিক বিশ্লেষণৰ বাবে এই ডাটা চেমচাংলৈ প্ৰেৰণ কৰিব পাৰে৷ চেমচাংৰ দ্বাৰা সংগ্ৰহিত নিদান আৰু ব্যৱহাৰৰ ডাটা আপোনাৰ ডিভাইচ আৰু নেটৰ্ৱক প্ৰদানকাৰীসমূহৰ বিষয়ে তথ্য আপুনি কেনেকৈ ব্যৱহাৰ কৰিব তাৰ তথ্য অন্তৰ্ভুক্ত কৰিব পাৰে (প্ৰদৰ্শন আৰু পাৱাৰ ছেটিংছৰ দৰে), ইত্যাদি) আৰু আপুনি আপোনাৰ এপ্লিকেশ্বনসমূহ কেনেকৈ ব্যৱহাৰ কৰিব (ব্যৱহাৰৰ বাবে ফিকুৱেন্সি আৰু সময়কাল অন্তৰ্ভুক্ত কৰা, ছেটিং স্থিতি, মেম'ৰী আৰু বেটাৰীৰ পাৱাৰ, লগ ডাটা, ষ্টেশ্বনসমূহৰ ওপৰত আধাৰিত প্ৰায়োগিক তথ্য, ইত্যাদি), যদি \"Location\" কাৰ্য্যক্ষমতা আপোনাৰ ডিভাইচত সক্ৰিয় হয় অৱস্থান তথ্যটো কেনেদৰে প্ৰদান কৰিব তাৰ বাবে কেৱল উপলব্ধ হয়। যিহেতু চেমচাঙে সমগ্ৰ বিশ্বতে সেৱা প্ৰদান কৰে, আমি সংগ্ৰহ কৰা ডাটা আপুনি বসবাস কৰা দেশখনৰ বাহিৰতো সংগ্ৰহ কৰি কৰিব পাৰো, ডাটা সুৰক্ষাৰ আইনসমূহ বিস্তৃত ৰূপত নথকা দেশসমূহতো সংগ্ৰহ কৰিব পাৰো৷ এই ডাটা আমাক প্ৰদান কৰাৰ বাবে সহমতি প্ৰদান কৰি, আপুনি এই ক্ষেত্ৰত সম্পূৰ্ণৰূপে সহমতি প্ৰদান কৰিছে৷ এই উদ্দেশ্যেৰ বাবে সংগ্ৰহিত সকলো নিদান আৰু ব্যৱহাৰৰ ডাটা আপোনাক বা আপোনাৰ ডিভাইচক ব্যক্তিগতভাৱে চিনাক্ত কৰিব নোৱাৰাকৈ একত্ৰিত কৰা হ'ব আৰু এই বিশ্লেষণৰ বাবে কেৱল যেতিয়ালৈকে প্ৰয়োজন তেতিয়ালৈকে ৰখা হ'ব৷ আপুনি নিদান আৰু ব্যৱহাৰৰ ডাটা আমাক প্ৰদান নকৰিবলৈ পছন্দ কৰিব পাৰে আৰু এনেধৰণৰ সিদ্ধান্তই আপোনাৰ ডিভাইচৰ কাৰ্যশীলতা বা পৰিচালনাত কোনোধৰণৰ প্ৰভাৱ নেপেলাব৷ আপুনি আপোনাৰ ডিভাইচৰ ছেটিংছৰ পৰা, যিকোনো সময়তে এই চফ্টৱেৰটো অক্ষম কৰিবলৈ পছন্দ কৰিব পাৰে৷ তলত দিয়া ”Yes” বুটামটো টিপি, আপুনি (i) নিদান আৰু ব্যৱহাৰৰ ডাটা স্বয়ংক্ৰিয়ভাৱে ট্ৰান্সমিট কৰিবলৈ আৰু (ii) ওপৰত উল্লেখ কৰা উদ্দেশ্যসমূহৰ বাবে আপোনাৰ ডিভাইচৰ পৰা নিদান আৰু ব্যৱহাৰৰ ডাটা চেমচাংৰ দ্বাৰা সংগ্ৰহণ, ব্যৱহাৰ, সংগ্ৰহ, ভাগ-বতৰা কৰা আৰু প্ৰকাশৰ বাবে সহমতি প্ৰকাশ কৰক৷"</string>
    <string name="validation_email">Samsung account পৰীক্ষা কৰি আছে…</string>
    <string name="continue_for_a11y">"প্ৰৱেশসক্ষমতা ম'ড সক্ষম কৰিবৰ বাবে, আপুনি এটা বীপ কৰি শব্দ নুশুনালৈকে দুটা আঙুলিৰ দ্বাৰা স্ক্ৰীণখন ধৰি ৰাখক৷"</string>
    <string name="canceled_a11y">"প্ৰৱেশসক্ষমতা ম'ড সক্ষম কৰা হোৱা নাই৷"</string>
    <string name="enabled_a11y">"প্ৰৱেশসক্ষমতা ম'ড সক্ষম কৰা হৈছে৷"</string>
    <string name="terms_confirm">মই ওপৰোক্ত চৰ্ত আৰু নিয়মসমূহ বুজি পাইছো আৰু সন্মত হৈছো।</string>
    <string name="terms_title">EULA &amp; ডাইগ্নষ্টিক ডাটা</string>
    <string name="terms_title_upgrade">ব্যৱহাৰকাৰীৰ লাইচেন্স চুক্তি</string>
    <string name="settings_license_activity_loading">লোড হৈ আছে…</string>
    <string name="settings_license_activity_unavailable">লোড কৰাৰ সময়ত ত্ৰুটি সংঘটিত৷</string>
    <string name="thank_you">ধন্যবাদ!</string>
    <string name="data_connect_title">ডাটা নেটৱৰ্ক</string>
    <string name="data_connection_text">"আপোনাৰ ডিভাইচৰ বহুতো এপ্লিকেশ্বন, ৱিজেট আৰু সেৱাসমূহে বা যিবোৰত আপুনি আপোনাৰ ডিভাইচৰ দ্বাৰা প্ৰৱেশ কৰে, সেইবোৰৰ বাবে এটা ইণ্টাৰনেট সংযোগৰ আৱশ্যক হয়। যদি Wi-Fi অন কৰা নহয়, ডিভাইচটোৱে আপোনাৰ ম'বাইল নেটৱৰ্কলৈ সংযোগ কৰিব, যাৰ ফলত আপোনাৰ পৰিশোধ পৰিকল্পনাৰ ওপৰত নিৰ্ভৰ কৰি অতিৰিক্ত মূল্য ভৰিব লগা হ'ব পাৰে"</string>
    <string name="reactivation_lock_title">"পুনঃসক্ৰিয়কৰণ ল'ক"</string>
    <string name="reactivation_lock_desc">"যদি আপোনাৰ ডিভাইচটো হেৰাই বা চুৰি হয়, তেতিয়া অন্য ব্যক্তিয়ে আপোনাৰ ডিভাইচটো ৰিছেট কৰাৰ পিছত পুনঃসক্ৰিয় কৰাৰ পৰা ইয়াক সুৰক্ষিত কৰক৷ এই সেৱা ব্যৱহাৰ কৰিবলৈ আপোনাক এটা Samsung account-ৰ প্ৰয়োজন হ'ব৷"</string>
    <string name="reactivation_lock_desc2">"ৱাৰেণ্টীৰ অন্তৰ্গত মেৰামতি কৰিবৰ বাবে অনুৰোধ কৰাৰ পূৰ্বে, পুনঃসক্ৰিয়কৰণ লক অক্ষম কৰিব লাগিব৷ আপোনাৰ Samsung Account-ৰ তথ্য মনত ৰাখক যাতে আপোনাৰ ডিভাইচটো লক হ'লে আপুনি ইয়াক পুনঃসক্ৰিয় কৰিব পাৰে৷ পুনঃসক্ৰিয়কৰণ লক অক্ষম কৰিবলৈ, ছেটিংছ > নিৰাপত্তা লৈ যাওক৷"</string>
    <string name="reactivatio_check_text">পুনঃসক্ৰিয়কৰণ লক সক্ষম কৰক</string>
    <string name="device_name_title">ডিভাইচৰ নাম</string>
    <string name="device_name_warning">ডিভাইচৰ নাম প্রবিষ্ট কৰক৷</string>
    <string name="device_name_desc">আপুনি ব্লুটুথ, Wi-Fi Direct আৰু টিথাৰিং ব্যৱহাৰ কৰি থকাৰ সময়ত, তেতিয়া আপোনাৰ ডিভাইচটো সহজতে চিনাক্ত কৰিবলৈ এটা ডিভাইচৰ নাম প্ৰৱিষ্ট কৰক৷</string>
    <string name="device_name_desc_wifi_only">ব্লুটুথ আৰু Wi-Fi Direct ব্যৱহাৰ কৰি থকাৰ সময়ত, এটা ডিভাইচ নাম প্ৰৱিষ্ট কৰক যাতে আপুনি সহজতে আপোনাৰ ডিভাইচ চিনাক্ত কৰিব পাৰে৷</string>
    <string name="key_feature">মুখ্য বৈশিষ্ট্যসমূহ ব্ৰাউজ কৰক</string>
    <string name="app_name">চেমচাং ছেটআপ ৱিজাৰ্ড</string>
    <string name="welcome_start_msg">স্বাগতম!</string>
    <string name="key_feature_button">অধিক জানক</string>
    <string name="tap_to_learn_more">অধিক শিকিবলৈ টিপক৷</string>
    <string name="setup_complete_message">ডিভাইচ ছেট আপ কৰা হৈছে আৰু ব্যৱহাৰ কৰিবৰ বাবে প্ৰস্তুত৷</string>
    <string name="select_language">ভাষা চয়ন কৰক</string>
    <string name="start">আৰম্ভ</string>
    <string name="sim_missing_title">SIM কাৰ্ড আন্তঃসংযোগ কৰক</string>
    <string name="sim_missing_text">"আপোনাৰ ডিভাইচৰ পাৱাৰ বন্ধ কৰক আৰু আপোনাৰ SIM কাৰ্ড শ্ল'টত আপোনাৰ SIM কাৰ্ড আন্তঃসংযোগ কৰক৷ যদি আপুনি এতিয়া এই পদক্ষেপটো এৰিব বিচাৰে, আপুনি আপোনাৰ SIM কাৰ্ড পিছত আন্তঃসংযোগ কৰিবলৈ সুনিশ্চিত হওক৷ আপুনি এইটো কৰালৈকে, আপোনাৰ ডিভাইচৰ সৰহ সংখ্যক সুবিধাসমূহই কাম নকৰিব৷"</string>
    <string name="location_sharing_title">"গুগ'ল অৱস্থান ব্যৱহাৰ কৰক"</string>
    <string name="location_sharing_message">"Google অৱস্থান সেৱাই GPS উপলভ্য হৈ নথকাৰ পিছতো আপোনাৰ নিৰ্ধাৰিত অৱস্থান নিৰ্দিষ্ট কৰাত এপ্প্‌চসমূহক সহায় কৰিবলৈ Wi-Fi আৰু ম'বাইল নেটৱৰ্কৰ দৰে কিছুমান উৎসৰ পৰা ডাটা ব্যৱহাৰ কৰে৷"</string>
    <string name="yes_agree">অজ্ঞাত অৱস্থান ডাটা সংগ্ৰহ কৰিবলৈ Google অৱস্থান সেৱাসমূহ অনুমতি দিয়ক৷ কোনো এপ্লিকেশ্বন চলি নথকাৰ সময়তো ই ঘটিব পাৰে৷</string>
    <string name="yes_agree_use_location">"গুগ'ল অনুসন্ধান ফলাফল আৰু অন্য গুগ'ল সেৱাসমূহৰ কাৰণে মোৰ অৱস্থান ব্যৱহাৰ কৰক৷"</string>
    <string name="opt_set_title">বৈকল্পিক ছেটিংছ</string>
    <string name="opt_set_msg">"সহজ ম'ডে আপোনাৰ ডিভাইচটো সহজ ৱিজেট সুবিধা আৰু ফ'ণ্টৰ আকাৰ অনুকূলিত কৰাৰ সক্ষমতাসহ অধিক সহজে ব্যৱহাৰ কৰিবলৈ সহায় কৰে
সক্ষম কৰিবলৈ সহজ ম'ড টিকবক্সটো টিপক৷"</string>
    <string name="easy_btn_text">"সহজ ম'ড ছেটআপ সক্ষম কৰিবনে?"</string>
    <string name="try_again_button_label">পুনৰ চেষ্টা কৰক</string>
    <string name="skip_button_label">বাদ দিয়ক</string>
    <string name="next_button_label">পৰৱৰ্তী</string>
    <string name="next_button_disable">অক্ষম</string>
    <string name="button_tts">বুটাম</string>
    <string name="previous_button_label">পূৰ্ব</string>
    <string name="restart_button_label">পুনৰাৰম্ভ কৰক</string>
    <string name="finish_button_label">শেষ</string>
    <string name="uim_missing_text">"Turn off your device, remove the battery, and carefully insert your UIM card with the gold contact side down. The cut-off corner should end up farthest away from the battery.
If you prefer to skip now, be sure to insert your UIM card later. Until you do, most of your device's features will not work."</string>
    <string name="sim_uim_missing_title">UIM/SIM কাৰ্ড আন্তঃসংযোগ হৈ থকা নাই৷</string>
    <string name="sim_uim_missing_text">"আপোনাৰ ডিভাইচ অফ কৰক আৰু আপোনাৰ UIM/SIM কাৰ্ড সাৱধানেৰে UIM/SIM কাৰ্ড শ্ল'টৰ আন্তঃসযোগ কৰক৷ যদি আপুনি এই পদক্ষেপটো বাদ দি যাব বিচাৰে, তেতিয়া আপুনি UIM/SIM কাৰ্ডখন পিছত আন্তঃসংযোগ কৰাটো নিশ্চিত কৰক৷ আপুনি ইয়াক আন্তঃসংযোগ নকৰালৈকে, আপোনাৰ ডিভাইচৰ সুবিধাসমূহে কাম নকৰিব৷"</string>
    <string name="activation_progress_text">"আপোনাৰ ডিভাইচ সক্ৰিয়কৰণ৷ ই কিছু সময় ল'ব পাৰে৷ অনুগ্ৰহ কৰি অপেক্ষা কৰক…"</string>
    <string name="activation_succ_title">ডিভাইচ সক্ৰিয় কৰা হৈছে</string>
    <string name="activation_succ_text">আপোনাৰ ডিভাইচ সম্পূৰ্ণৰূপে সক্ৰিয় কৰিবৰ বাবে পুনৰাৰম্ভ কৰিব লাগিব৷</string>
    <string name="activation_fail_text">"আপোনাৰ ডিভাইচ সক্ৰিয় কৰাত বিফল৷ ই এটা সাময়িক সমস্যা হ'ব পাৰে৷ পুনৰাই চেষ্টা কৰিবৰ বাবে আপোনাৰ ডিভাইচ পুনৰাৰম্ভ কৰক"</string>
    <string name="network_charges_title">নেটৱৰ্ক ব্যয়</string>
    <string name="network_charges_text">"ইণ্টাৰনেট, ইমেইল আদিৰ দৰে কিছুমান এপ্লিকেশ্বন ব্যৱহাৰ কৰি থাকিলে, আৰু ম'বাইল নেটৱৰ্কৰ দৰে কিছুমান কাৰ্য সম্পন্ন কৰি থাকিলে, অতিৰিক্ত চাৰ্জ বহন কৰিব লগা হ'ব পাৰে৷ উদাহৰণ স্বৰূপে, ম'বাইল নেটৱৰ্কক ৱিজেট, লাইভ ৱালপেপাৰ আৰু তথ্য টিকাৰসমূহ ব্যৱহাৰৰ কাৰণে Samsung accountত পঞ্জীয়ন কৰাৰ প্ৰয়োজন হয়৷ নেটৱৰ্ক চাৰ্জাৰৰ বিষয়ে অধিক তথ্য অন্য পৰিৱেশত প্ৰদান কৰা হ'ব৷"</string>
    <string name="network_charges_mobile_warning">পকেট ডাটাৰ যোগেদি সংযোগ কৰিলে অতিৰিক্ত ধন আদায় দিব লাগিব পাৰে৷ জাৰী ৰাখিবনে?</string>
    <string name="opt_dual_sim_msg">আপুনি কল কৰি থকাৰ সময়তো ডুৱেল SIM সদায়ে অন সক্ষম কৰি ৰখাই দুয়োটা SIM ৰ পৰাই কলসমূহ লাভ কৰিবলৈ দিয়ে৷</string>
    <string name="dual_simi_btn_text">দ্বৈত SIM সদায়ে অন সক্ষম কৰিবনে?</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message1">প্ৰিয় এপ্প্‌চ</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message2">প্ৰিয় সম্পৰ্ক</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message3">প্ৰিয় ছেটিংছ</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message4">সৰল এলাৰ্ম ঘড়ী</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message5">চিত্ৰ ফ্ৰেম</string>
    <string name="easy_step_widgets_skip_message">"সহজ ম'ড সক্ষম কৰিবলৈ পৰৱৰ্তী টিপক৷"</string>
    <string name="easy_step_font_message">"মেচেজিং, ইমেইল, সম্পৰ্ক আদিৰ কাৰণে ফ'ণ্ট অনুকূলন কৰক।"</string>
    <string name="tiny">সুক্ষ্ম</string>
    <string name="small">সৰু</string>
    <string name="normal">স্বাভাৱিক</string>
    <string name="large">ডাঙৰ</string>
    <string name="huge">বৃহৎ</string>
    <string name="easymode_label">"সহজ ম'ড"</string>
    <string name="easy_mode_summary">এটা সৰল গৃহ স্ক্ৰীণ লেআউট, আৰু ডাঙৰ পাঠ আৰু আইকন ব্যৱহাৰ কৰক৷</string>
    <string name="easy_mode_help">"এখন সহজতৰ গৃহ স্ক্ৰীণ লে'আউট আৰু এপ্লিকেশ্বন আন্তঃক্ৰিয়াৰে আপোনাৰ ডিভাইচটো অধিক সহজে ব্যৱহাৰ কৰক৷ ডাঙৰ পাঠ আৰু আইকনও আপোনাৰ গৃহ স্ক্ৰীণত প্ৰয়োগ কৰা হ'ব৷"</string>
    <string name="enable_easy_mode">"সহজ ম'ড সক্ষম কৰক"</string>
    <string name="more_information">অধিক তথ্য</string>
    <string name="welcome">স্বাগতম!</string>
    <string name="accessibility">প্ৰৱেশযোগ্যতা</string>
    <string name="talkback_description">আপুনি প্ৰকাশ নকৰাকৈ স্ক্ৰীণত যিকোনো ঠাইত এটা আয়তক্ষেত্ৰ অংকন কৰি টকবেক সক্ষম কৰিব পাৰে৷</string>
    <string name="accessibility_description">প্ৰৱেশসক্ষমতা ছেটিংছ সলনি কৰিবলৈ তলত প্ৰৱেশসক্ষমতা টিপক৷</string>
    <string name="location_sharing_title_baidu">Baidu location service</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu1">Baidu location service uses data from sources such as WLAN and mobile networks to help apps determine your approximate location, even when GPS is not available. You can change this option any time under Settings.</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu2">When the NLP function is installed and opened, Baidu location services will collect anonymous location data. This will occur even when no apps are running. Some data may be stored on your device.</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu3">This may incur additional charges. The data collected will be used to find your location and improve accuracy. We ensure that your data will not be shared with other parties or be used for purposes other than providing services. The following data will be collected.</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu4">"- ID, signal strength of WLAN AP to be surveyed from the periphery
- ID, signal strength to be surveyed from the peripheral base station (for GSM and CDMA)"</string>
    <string name="yes_agree_baidu">Allow Baidu location services to collect anonymous location data. This will occur even when no applications are running.</string>
    <string name="wifi_scan_always_available_summary">Allow network location services and applications to scan for WLANs, even when WLAN is turned off.</string>
    <string name="date_time_auto">স্বয়ংক্ৰিয় তাৰিখ আৰু সময়</string>
    <string name="date_picker_title">তাৰিখ</string>
    <string name="time_picker_title">সময়</string>
    <string name="mobile_data_msg">"ম'বাইল নেটৱৰ্ক ওপৰত ডাটা প্ৰৱেশ সক্ষম কৰক৷"</string>
    <string name="mobile_data_title">"ম'বাইল ডাটা"</string>
    <string name="mobile_data_connected">"ম'বাইল নেটৱৰ্কলৈ ডিভাইচ সংযোজিত হৈছে৷"</string>
    <string name="stms_version">SM-G900F_EUR_20141215_0200</string>
    <string name="welcome_start_msg_att">Welcome to AT&amp;T Ready2Go!</string>
    <string name="email_account_r2g">ইমেইল একাউণ্ট</string>
    <string name="att_terms_conditions">AT&amp;T Ready2Go Terms and Conditions</string>
    <string name="label_AcctYahoo">Yahoo</string>
    <string name="label_AcctHotmail">Hotmail</string>
    <string name="label_AcctAOL">AOL</string>
    <string name="label_Setup_Othermail">অন্যান্য একাউণ্ট</string>
    <string name="terms_conditions_r2g">নিয়ম আৰু চৰ্ত্তসমূহ</string>
    <string name="terms_and_conditions_done">ঠিক</string>
    <string name="home_sync_thankyou">ধন্যবাদ!</string>
    <string name="home_sync_easy_setup">সহজ ছেটআপ</string>
    <string name="home_sync_easy_setup_msg1">"1. আপোনাৰ ম'বাইল ডিভাইচত NFC অন কৰক৷ তাৰ পাচৰ HomeSync এপ্লিকেশ্বন ইনষ্টল কৰিবলৈ HomeSync ডিভাইচৰ শীৰ্ষত আপোনাৰ ম'বাইল ডিভাইচটো স্থাপন কৰক৷
2. HomeSync ডিভাইচটো নিয়ন্ত্ৰণ কৰিবলৈ আপোনাৰ ম'বাইল ডিভাইচত HomeSync এপ্প্‌চ ব্যবহাৰ কৰক৷ (বিকল্পৰূপত, আপোনি এটা মাউচ ব্যবহাৰ কৰি HomeSync ডিভাইচ নিয়ন্ত্ৰণ কৰিব পাৰিব৷)"</string>
    <string name="home_sync_easy_setup_msg2">"আপোনি এটা Wi-Fi নেটৱৰ্কত সংযোগ কৰাৰ পৰিৱৰ্তে এটা ইথাৰনেট কেব'ল সংযোগ কৰিব পাৰে৷"</string>
    <string name="home_sync_wifi_msg">"ইণ্টাৰনেটত প্ৰৱেশ কৰিবলৈ, এটা Wi-Fi নেটৱৰ্কলৈ সংযোগ কৰক বা এডাল এথাৰনেট কেব'ল সংযোগ কৰক৷"</string>
    <string name="home_sync_display_aspect_ratio">প্ৰত্যাশিত অনুপাত</string>
    <string name="home_sync_display_aspect_ratio_msg">"উন্নত চিত্ৰ প্ৰদৰ্শনৰ বাবে, আপোনাৰ TV-ৰ ৰিম'ট নিয়ন্ত্ৰণ ব্যৱহাৰ কৰি TV-ৰ পক্ষ অনুপাত ছেট কৰক৷"</string>
    <string name="home_sync_nfc_tag">"আপোনি এটা Wi-Fi নেটৱৰ্কত সংযোগ কৰাৰ পৰিৱৰ্তে এটা ইথাৰনেট কেব'ল সংযোগ কৰিব পাৰে৷"</string>
    <string name="welcome_desc_for_mum">"আপোনাৰ ব্যৱহাৰ ক্ষেত্ৰ এই টেবলেটটোলৈ যোগ কৰা হৈছে৷
আপুনি ছেট আপ কৰা সমাপ্ত কৰাৰ পিছত, আপুনি সম্প্ৰতি এপ্লিকেশ্বন ব্যৱহাৰ কৰিব পাৰে আৰু নতুন এটা ইনষ্টল কৰিব পাৰে৷

গুৰুত্বপূৰ্ণ:

- টেবলেটৰ গৰাকীয়ে আপুনি ইনষ্টল কৰা এই এপ্প্‌চ আনইনষ্টল কৰিব পাৰে আৰু আপোনাৰ ব্যৱহাৰৰ ক্ষেত্ৰ বিলোপ কৰিব পাৰে৷
- অন্য ব্যৱহাৰকাৰীয়ে আপোনাৰ হৈ এপ্লিকেশ্বনৰ অনুমতি সলনি কৰাৰ অনুমতি দিব পাৰে৷
- যিকোনো কম্পিউটাৰত, আপুনি কেৱল মাত্ৰ বিশ্বাস কৰা ব্যক্তিসকলৰ সৈতে এই টেবলেটটো ভাগ-বতৰা কৰা উচিত৷"</string>
    <string name="background_traffic_text">"পৃষ্ঠভূমিৰ ডাটা অপটিমাইজেশ্বন অক্ষম কৰা হ'ব৷ এই ফাংচনে স্বয়ংক্ৰিয়ভাৱে ম'বাইল নেটৱৰ্ক হৈ প্ৰাপ্ত কৰা পৃষ্ঠভূমিৰ ডাটাৰ পৰিমাণ নিয়ন্ত্ৰণ কৰে৷ ই বেটাৰী পাৱাৰ সংৰক্ষণ কৰিব আৰু ডাটাৰ ব্যয় হ্ৰাস কৰিব৷ এই ফাংচনে আপোনাৰ ডিভাইচৰ স্বাভাৱিক ব্যৱহাৰত প্ৰভাৱ নেপেলায়৷"</string>
    <string name="data_usage">ডাটাৰ ব্যৱহাৰ</string>
    <string name="location_activity_title">"গুগ'ল আৰু আপোনাৰ অৱস্থান"</string>
    <string name="location_agree_sharing_content">"গুগ'ল অৱস্থান সেৱাৰ সৈতে আপোনাৰ অৱস্থান প্ৰাককলন কৰিবৰ বাবে এপ্প্‌চক অনুমতি দিয়ক৷ অনামী অৱস্থান ডাটা সংগ্ৰহ কৰা হ'ব আৰু গুগ'ললৈ প্ৰেৰণ কৰা হ'ব আৰু আপোনাৰ ডিভাইচত সংগ্ৰহ কৰা হ'ব পাৰে৷ কোনো এপ্প্‌চ চলি নথাকাৰ অৱস্থাতো সংগ্ৰহ কৰা হ'ব পাৰে৷"</string>
    <string name="location_agree_use_search_content">"যেতিয়া গুগ'ল এপ্প্‌চ ব্যৱহাৰ কৰাৰ সময়ত তথ্যসমূহ লাভ কৰক৷ আপুনি গুগ'ল এপ্প্‌চ ব্যৱহাৰ নকৰাৰ সময়ত GPS আৰু গুগ'ল-ৰ অৱস্থান সেৱালৈ প্ৰৱেশ কৰিব পাৰে৷"</string>
    <string name="location_agree_use_wifi_scan_content">"অৱস্থানৰ সঠিকতা উন্নত কৰিবৰ বাবে আৰু অন্য উদ্দেশ্যৰ বাবে, গুগ'ল অৱস্থান সেৱা আৰু অন্য এপ্প্‌চে নিকটবৰ্তী Wi-Fi নেটৱৰ্কসমূহ, Wi-Fi অফ হৈ থকাৰ সময়তো স্কেন কৰিব পাৰে৷"</string>
    <string name="cu_registration_title">Register with China Unicom</string>
    <string name="cu_registration_message_1">Your device information will be sent to the China Unicom server to register your device during the first boot-up. It uses data from sources such as WLAN and the mobile network. This may result in additional charges.</string>
    <string name="cu_registration_yes_agree">I understand and agree to the terms and conditions above.</string>
    <string name="ctc_registration_title">Register device with China Telecom</string>
    <string name="ctc_registration_message_1">Your device information will be registered with the China Telecom server. The registration will use WLAN or Mobile data. Connecting to a mobile network may result in additional charges depending on your payment plan.</string>
    <string name="ctc_registration_yes_agree">ইয়াক লৈ মই সহমত৷</string>
    <string name="v3_title">টীকা-চালিত তথ্য</string>
    <string name="v3_info">"চৰকাৰী নীতি অনুসৰি উপভোক্তা সুৰক্ষাৰ কাৰণে, এণ্টিভাইৰাচ প্ৰ'গ্ৰাম ইনষ্টল কৰা হৈছে আৰু চলি আছে৷

এণ্টিভাইৰাচ প্ৰ'গ্ৰামটো V3 প্ৰকৃত-সময় নিৰীক্ষণ আৰু সময়ে সময়ে কৰা আপডেটৰ সৈতে ইনষ্টল কৰা হৈছে৷

আপোনাৰ প্লেনৰ ওপৰত নিৰ্ভৰ কৰি ম'বাইল নেটৱৰ্কলৈ সংযোগ কৰাৰ ফলত অতিৰিক্ত ধন ভৰিব লাগিব পাৰে৷

প্ৰকৃত-সময় নিৰীক্ষণ আৰু স্বয়ংক্ৰিয় আপডেট এণ্টিভাইৰাচ প্ৰ'গ্ৰামটো ছেটিংছত সলনি কৰিব পাৰে৷"</string>
    <string name="dsa_dual_sim_always_on">দ্বৈত SIM সদায়ে অন</string>
    <string name="label_SamsungAccount">Samsung account</string>
    <string name="label_SamsungAccountDesc">আপোনাৰ ডিভাইচৰ পৰা অধিক উপযোগিতা পাবলৈ এটা Samsung account-ত ছাইন ইন কৰক বা সৃষ্টি কৰক৷</string>
    <string name="msg_sec_acct_modify_disabled">একাউণ্ট সম্পাদনা কৰিবলৈ, ছেটআপ ৱিজাৰ্ড সম্পূৰ্ণ কৰক আৰু ছেটিংছ > একাউণ্টসমূহলৈ যাওক৷</string>
    <string name="insert_sim_card">SIM কাৰ্ড সংযোগ কৰক</string>
    <string name="insert_sim_card_message">নেটৱৰ্ক সেৱাত প্ৰৱেশ কৰিবলৈ SIM কাৰ্ড আন্তঃসংযোগ কৰক৷</string>
    <string name="insert_uim_card">UIM কাৰ্ড সুমুৱাওক</string>
    <string name="insert_uim_card_message">"আপোনাৰ ম'বাইল নেটৱৰ্কত প্ৰৱেশ কৰিবলৈ এটা UIM কাৰ্ড আন্তঃসংযোগ কৰক৷"</string>
    <string name="insert_simuim_card_message">Insert a UIM/SIM card to access network services.</string>
    <string name="data_usage_enable_mobile">"ম'বাইল ডাটা"</string>
    <string name="ctc_data_warning_in_roaming">"You're now in the international roaming state, the mobile data is on, please pay attention to the local charge rates."</string>
    <string name="dlg_know">I know it</string>
</resources>
