<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="guide_samsung_legal_for_na">"By tapping Next or otherwise using the phone, you agree to Samsung's terms and conditions."</string>
    <string name="error_log_yes">ஆம்</string>
    <string name="error_log_no">பரவாயில்லை, நன்றி</string>
    <string name="error_log_collection">உங்கள் சாதனம் எதிர்கொள்கிற ஏதேனும் மென்பொருள் புதுப்பிப்புத் தோல்வியிலிருந்து வெளிப்படுகிற பிழைக் குறிப்புத் தரவுகளை சாம்சங்கிற்கு வழங்க ஒப்புக்கொள்கிறீர்கள். இது சாம்சங்கின் மென்பொருள் புதுப்பிப்புச் செயல்முறையை மேம்படுத்துவதற்கும் தரமுயற்த்துவதற்கும் சாம்சங்கிற்கு உதவிசெய்து விளைவாய் உங்கள் சாதனத்தை முறையாக புதுப்பிக்கப்பட்டதாய் பராமரிக்க உங்களுக்கு உதவியாய் இருக்கும்.</string>
    <string name="error_log_collection_k">"பகுப்பாய்வு மற்றும் பயன்பாட்டுத் தரவை வழங்குவதற்கான ஒப்புதல்

Samsung நிறுவனம் அதன் தயாரிப்புகள் மற்றும் சேவைகளின் தரம் மற்றும் செயல்திறனை மேம்படுத்துவதற்கு உங்கள் உதவியைப் பெற விரும்புகிறது. Samsung மற்றும் அதன் துணைநிறுவனங்கள் சேவை மேம்படுத்தல் மற்றும் புள்ளிவிவர நோக்கங்களுக்காகவும், எதிர்பாராத இயக்கநிறுத்தங்கள் மற்றும் அமைப்புப் பிழைகள் போன்ற பகுப்பாய்வு நிகழ்வுகளைப் பதிவெடுக்கவும் சரிசெய்யவும் உங்கள் சாதனத்தில் இருந்து பகுப்பாய்வு மற்றும் பயன்பாட்டுத் தரவைச் சேகரிக்கலாம். பயன்பாடுகளை நீங்கள் எவ்வாறு பயன்படுத்துகிறீர்கள், பிழைகள் பற்றிய பதிவுத் தகவல், மற்றும் பயன்பாடுகளை நீங்கள் பயன்படுத்துதல் பற்றிய விவரங்கள் (அதன் குறிப்பிட்ட செயல்பாடு, பயன்படுத்தும் தேவைநிலை, மெமரி/பேட்டரி பயன்பாடு) போன்றவை பகுப்பாய்வு மற்றும் பயன்பாட்டுச் சேகரிப்பில் அடங்கலாம். அனைத்து பகுப்பாய்வு மற்றும் பயன்பாட்டுத் தரவும் உங்களையும் உங்கள் சாதனத்தையும் தனிப்பட்ட முறையில் அடையாளப்படுத்தாத வகையில் ஒட்டுமொத்தமான முறையில் மட்டுமே சேமிக்கப்பட்டு பயன்படுத்தப்படும், மேலும் நாங்கள் சேகரிக்கக்கூடிய மற்ற பிற தரவிடம் இருந்து 7 மாதங்கள் தனியாகவே சேமிக்கப்படும். Samsung சேவையகங்கள் உலகமெங்கிலும் அமைக்கப்பட்டுள்ளதால், நாங்கள் சேகரிக்கும் தரவானது உங்கள் நாட்டுக்கு வெளியே அமைக்கப்பட்டுள்ள சேவையகங்களில் சேகரிக்கப்படலாம். எந்த விதமான பகுப்பாய்வு மற்றும் பயன்பாட்டுத் தரவையும் எங்களுக்கு வழங்காதிருக்க நீங்கள் தேர்வுசெய்யலாம், மேலும் அத்தகைய தீர்மானம் எந்த வகையிலும் உங்கள் சாதனத்தின் செயல்பாட்டையோ அல்லது இயக்கத்தையோ பாதிக்காது. அதோடு எந்த நேரத்திலும் அமைப்புகள் மூலம் உங்கள் பகுப்பாய்வு மற்றும் பயன்பாட்டுத் தகவல் சேகரிப்பை முடக்குவதற்கும் நீங்கள் தேர்வுசெய்யலாம். கீழே உள்ள ஆம் பட்டனைக் கிளிக் செய்வதன் மூலம், மேலே குறிப்பிட்டுள்ள நோக்கங்களுக்காகவும் Samsung-இன் தனியுரிமைக் கொள்கைக்கு உட்பட்டும் Samsung மற்றும் அதன் துணை நிறுவனங்கள் உங்கள் சாதனத்தில் இருந்து பகுப்பாய்வு மற்றும் பயன்பாட்டுத் தரவைச் சேகரிப்பதற்கு, பயன்படுத்துவதற்கு, சேமிப்பதற்கு, பகிர்வதற்கு மற்றும் வெளியிடுவதற்கு இதன்மூலம் ஒப்புக்கொள்கிறீர்கள்."</string>
    <string name="error_log_collection_k_serviceinfo">கண்டறியப்பட்ட மற்றும் பயன்பாட்டுத் தரவை வழங்கும் ஒப்புதல்Samsung Electronics Co., Ltd. மற்றும் அதன் துணை நிறுவனங்கள் (”Samsung”) அவற்றின் தயாரிப்புகள் சேவைகளின் தரத்தையும் செயல்திறனையும் மேம்படுத்துவதில் உங்கள் உதவியை நாடுகின்றன. உங்கள் சாதனத்தில், உங்கள் ஒப்புதலுடன், உங்கள் சாதனத்திலிருந்து கண்டறியப்பட்ட மற்றும் பயன்பாட்டுத் தரவை தானாகவே சேமிக்கக் கூடிய கண்டறியப்பட்ட மென்பொருள் அடங்குகிறது. கண்டறியப்பட்ட மென்பொருளானது தயாரிப்பு மற்றும் சேவையின் தரத்தை மேம்படுத்தும் பொருட்டு புள்ளிவிவரப் பகுப்பாய்வுக்காக இந்தத் தரவை Samsung-க்கு அனுப்பலாம் மற்றும் எதிர்பாராத நிறுத்தங்கள் மற்றும் முறைமைப் பிழைகளைத் தடமறிந்து, எடுத்துக் கூறலாம். உங்கள் சாதனத்தில் “இருப்பிடம்” என்ற செயல்பாடு செயல்படுத்தப்பட்டிருந்தால் மட்டுமே இது போன்ற இருப்பிட விவரங்கள் கிடைக்கின்றன என்று கூறப்பட்டிருந்தால் கூட, Samsung மூலம் சேகரிக்கப்பட்ட கண்டறியப்பட்ட மற்றும் பயன்பாட்டுத் தரவில் உங்கள் சாதனத்தை எப்படி பயன்படுத்துகிறீர்கள் என்பது குறித்த விவரம் அல்லது நெட்வொர்க் வழங்குநர்களைப் பற்றிய விவரம் (இணைப்பு நிலை, சார்ஜ் ஆகும் நிலை, அமைவு நிலை (காட்சி மற்றும் மின்சக்தி அமைவுகள்), இன்னும் பல உட்பட) மற்றும் உங்கள் பயன்பாடுகளை எப்படி பயன்படுத்துகிறீர்கள் (பயன்பாட்டின் நிகழ்வெண் மற்றும் காலஅளவு, அமைவு நிலை, நினைவகம் மற்றும் மின்கல பயன்பாடு, பதிவுத் தரவு, பொருத்தமான அடிப்படை நிலையங்கள் பற்றிய விவரம், இன்னும் பல உட்பட) ஆகியவை பற்றிய விவரங்கள் உள்ளடங்கலாம். Samsung உலகம் முழுவதும் வழங்கிகளை அமைத்துள்ளதால், நாங்கள் சேகரிக்கும் தரவானது தரவுப் பாதுகாப்புச் சட்டங்கள் பரந்தவையாக இல்லாதிருக்கக் கூடிய நாடுகள் உட்பட, நீங்கள் வசிக்கும் நாட்டிற்கு வெளியே சேமிக்கப்படலாம். இந்தத் தரவை எங்களுக்கு வழங்க ஏற்பதன் மூலம், நீங்கள் இதற்கு வெளிப்படையாக ஒப்புதலளிக்கிறீர்கள். இந்த நோக்கத்திற்காகச் சேமிக்கப்பட்ட எல்லா கண்டறியப்பட்ட மற்றும் பயன்பாட்டுத் தரவும், உங்களை அல்லது உங்கள் சாதனத்தை தனிப்பட்ட முறையில் அடையாளப்படுத்தாத விதத்தில் ஒன்றுதிரட்டப்படும். மேலும் இது இந்தப் பகுப்பாய்வுக்கு அவசியமாகவுள்ள காலம் வரை மட்டுமே தக்கவைக்கப்படும். கண்டறியப்பட்ட மற்றும் பயன்பாட்டுத் தரவை எங்களுக்கு வழங்குவதில்லை என்று நீங்கள் தேர்வுசெய்யலாம், அதுபோன்ற முடிவு எந்த வழியிலும் உங்கள் சாதனத்தின் செயல்பாட்டை அல்லது இயக்கத்தைப் பாதிக்காது. உங்கள் சாதனத்தில் அமைவுகள் வழியாக, எந்த நேரத்திலும் இந்த மென்பொருளைச் செயல்நீக்குமாறு தேர்வுசெய்யலாம். கீழே உள்ள “Yes” என்ற பொத்தானை டேப் செய்வதன் மூலம், நீங்கள் (i) கண்டறியப்பட்ட மற்றும் பயன்பாட்டுத் தரவின் தானியங்கு கடத்தலை மற்றும் (ii) மேலே அமைத்துள்ள நோக்கங்களுக்காக உங்கள் சாதனத்திலிருந்து கண்டறியப்பட்ட மற்றும் பயன்பாட்டுத் தரவின் சேகரிப்பு, பயன்பாடு, சேமிப்பு, பகிர்தல் மற்றும் Samsung மூலமான வெளிப்படுத்தல் ஆகியவற்றை ஏற்கிறீர்கள்.</string>
    <string name="validation_email">Samsung account சரிபார்க்கிறது…</string>
    <string name="continue_for_a11y">அணுகல்தன்மை பயன்முறையை இயக்கவென பீப் ஒலியைக் கேட்கும் வரை திரையை இரண்டு விரல்களாலும் தொடர்ந்து பிடித்திருக்கவும்.</string>
    <string name="canceled_a11y">அணுகல்தன்மை முறை இயக்கப்படவில்லை.</string>
    <string name="enabled_a11y">அணுகல்தன்மை முறை இயக்கப்பட்டது.</string>
    <string name="terms_confirm">மேற்கூறிய விதிகள் மற்றும் நிபந்தனைகளைப் புரிந்துகொண்டு அவற்றை ஏற்கிறேன்.</string>
    <string name="terms_title">EULA &amp; அறுதியீட்டுத் தரவு</string>
    <string name="terms_title_upgrade">இறுதி பயனர் உரிம ஒப்பந்தம்</string>
    <string name="settings_license_activity_loading">ஏற்றுகிறது…</string>
    <string name="settings_license_activity_unavailable">ஏற்றும்போது பிழை ஏற்பட்டது.</string>
    <string name="thank_you">நன்றி!</string>
    <string name="data_connect_title">தரவு நெட்வொர்க்</string>
    <string name="data_connection_text">உங்கள் சாதனத்திலுள்ள அல்லது உங்கள் சாதனத்தின் மூலம் அணுகுகிற பல்வேறு பயன்பாடுகள், விட்ஜெட்கள் மற்றும் சேவைகளுக்கு இணைய இணைப்பு தேவை. Wi-Fi இயக்கப்படவில்லை எனில் சாதனம் உங்கள் மொபைல் நெட்வொர்க்கிற்கு இணையும் அது உங்கள் பணமளிப்புத் திட்டத்திற்கு ஏற்ப கூடுதல் கட்டணங்களை விளைவிக்கக்கூடும்.</string>
    <string name="reactivation_lock_title">மறுசெயலாக்கப் பூட்டு</string>
    <string name="reactivation_lock_desc">உங்கள் சாதனம் தொலைந்து வி்ட்டால் அல்லது களவு போனால், பிறர் உங்களுடைய சாதனத்தை ரீசெட் செய்த பிறகு அதை மீண்டும் செயல்படுத்துவதிலிருந்து தடுப்பதன் மூலம் அதைப் பாதுகாக்கவும். இந்த சேவையை பயன்படுத்த உங்களுக்கு ஒரு Samsung account தேவை.</string>
    <string name="reactivation_lock_desc2">நீங்கள் உத்தரவாதத்தின் கீழ் ஒரு பழுதுபார்ப்பைக் கோரும் முன்னர் மறுசெயலாக்க பூட்டை செயல்நீக்க வேண்டும். உங்கள் Samsung account விவரத்தை நினைவில்கொள்ளவும், ஆகவே உங்கள் சாதனம் பூட்டப்படும் போது அதை நீங்கள் மறுசெயலாக்கலாம். மறுசெயலாக்க பூட்டை செயல்நீக்க அமைவுகள் > பாதுகாப்பு என்பதற்குச் செல்லவும்.</string>
    <string name="reactivatio_check_text">மறுசெயலாக்க பூட்டை இயக்கவும்</string>
    <string name="device_name_title">சாதன பெயர்</string>
    <string name="device_name_warning">சாதனப் பெயரை உள்ளிடவும்.</string>
    <string name="device_name_desc">ப்ளூடூத், Wi-Fi Direct, டித்தரிங் போன்றவற்றை பயன்படுத்தும் போது உங்கள் சாதனத்தை எளிதில் அடையாளம் காணமுடிகிற வகையில் ஓர் சாதனப் பெயரை உள்ளிடவும்.</string>
    <string name="device_name_desc_wifi_only">ப்ளூடூத், Wi-Fi Direct போன்றவற்றை பயன்படுத்தும்போது உங்கள் சாதனத்தை எளிதில் அடையாளம் காணமுடிகிற வகையில் ஒரு சாதனப் பெயரை உள்ளிடவும்.</string>
    <string name="key_feature">முக்கிய அம்சங்களை உலாலவும்</string>
    <string name="app_name">சாம்சங் அமைவு வழிகாட்டி</string>
    <string name="welcome_start_msg">நல்வரவு!</string>
    <string name="key_feature_button">மேலும் அறிக</string>
    <string name="tap_to_learn_more">மேலும் கற்றுக்கொள்ள டேப் செய்யவும்.</string>
    <string name="setup_complete_message">சாதனம் அமைக்கப்பட்டு பயன்பாட்டுக்கு தயாராகவுள்ளது.</string>
    <string name="select_language">மொழி தேர்வுசெய்க</string>
    <string name="start">துவங்குக</string>
    <string name="sim_missing_title">SIM அட்டை நுழைக்கவும்</string>
    <string name="sim_missing_text">உங்கள் சாதனத்தை ஆஃப் செய்துவிட்டு உங்கள் SIM அட்டையை SIM அட்டை ஸ்லாட்டில் சேர்க்கவும். இந்த படிநிலையை நீங்கள் இப்பொழுது தவிர்க்க விரும்பினால் SIM அட்டையை பிறகு சேர்க்க மறவாதீர்கள். SIM அட்டை சேர்க்காப்படாதவரை உங்கள் சாதனத்தின் பெரும்பாலான அம்சங்கள் வேலை செய்யாது.</string>
    <string name="location_sharing_title">கூகுள் இடத்தை பயன்படுத்து</string>
    <string name="location_sharing_message">GPS இல்லாதபோதும் கூட உங்கள் தோராயமான இடத்தை வரையறுக்க பயன்பாடுகளுக்கு உதவ, கூகுள் இடச்சேவை Wi-Fi மற்றும் மொபைல் நெட்வொர்க்குகள் போன்ற மூலங்களைப் பயன்படுத்துகின்றது.</string>
    <string name="yes_agree">கூகுலின் இடச்சேவையை அநாமதேய இடத்தரவை சேகரிக்க அனுமதிக்கவும். எந்தப் பயன்பாடுகளும் இயங்கவில்லை என்றாலும் இது தொடரும்.</string>
    <string name="yes_agree_use_location">கூகுள் தேடல் முடிவுகளுக்கும் பிற கூகுள் சேவைகளுக்கும் எனது இடத்தைப் பயன்படுத்தவும்.</string>
    <string name="opt_set_title">தெரிவு அமைவுகள்</string>
    <string name="opt_set_msg">"எளிய முறை சுலபமான விட்ஜெட்டுகள் அம்சத்துடனும் எழுத்துரு அளவை தனிப்பயனாக்ககூடிய திறனுடனும் உங்கள் சாதனத்தை மிகவும் எளிமையாகப் பயன்படுத்த உங்களுக்கு உதவுகிறது
செயல்படுத்த எளிய முறை டிக் பாக்ஸை டேப் செய்யவும்."</string>
    <string name="easy_btn_text">ஈஸி முறை அமைப்பை செயல்படுத்தவா?</string>
    <string name="try_again_button_label">மீண்டும் முயலுக</string>
    <string name="skip_button_label">ஸ்கிப்</string>
    <string name="next_button_label">அடுத்து</string>
    <string name="next_button_disable">செயல்நீக்கப்பட்டது</string>
    <string name="button_tts">பொத்தான்</string>
    <string name="previous_button_label">முந்தைய</string>
    <string name="restart_button_label">மீ. துவங்குக</string>
    <string name="finish_button_label">முடிக்கவும்</string>
    <string name="uim_missing_text">"Turn off your device, remove the battery, and carefully insert your UIM card with the gold contact side down. The cut-off corner should end up farthest away from the battery.
If you prefer to skip now, be sure to insert your UIM card later. Until you do, most of your device's features will not work."</string>
    <string name="sim_uim_missing_title">UIM/SIM அட்டை நுழைக்கப்படவில்லை.</string>
    <string name="sim_uim_missing_text">உங்கள் சாதனத்தை அணைத்து விட்டு கவனமாக UIM/SIM அட்டை UIM/SIM அட்டை ஸ்லாட்டில் நுழைக்கவும். இந்தப் படியை இப்போது நீங்கள் தவிர்க்க விரும்பும்பட்சத்தில் பின்னர் UIM/SIM அட்டையை நுழைக்கப்படும் என்பதை உறுதிசெய்து கொள்ளவும். அதுவரை உங்கள் சாதனத்தின் பெரும்பாலான அம்சங்கள் செயல்படாது.</string>
    <string name="activation_progress_text">உங்கள் சாதனத்தை செயற்படுத்துகிறது. இதற்கு சில நிமிடங்கள் ஆகலாம். தயவுசெய்து காத்திருக்கவும்…</string>
    <string name="activation_succ_title">செயற்படுத்தப்பட்டது</string>
    <string name="activation_succ_text">முழுமையாக செயற்படுத்தப்பட உங்கள் சாதனம் மறுதுவக்கம் செய்யப்பட வேண்டும்.</string>
    <string name="activation_fail_text">உங்கள் சாதனத்தை செயற்படுத்தத் தவறியது. இது தற்காலிக பிழையாக இருக்கக்கூடும். மீண்டும் முயலவென உங்கள் சாதனத்தை மறுதுவக்கம் செய்க</string>
    <string name="network_charges_title">நெட்வொர்க் கட்டணங்கள்</string>
    <string name="network_charges_text">இணையம், மின்னஞ்சல் ஆகிய சில பயன்பாடுகளை உபயோகிப்பது மற்றும் மொபைல் நெட்வொர்க்குகளை பயன்படுத்தி சில செயல்களை மேற்கொள்வது கூடுதல் கட்டணங்களுக்கு உட்படலாம். உதாரணத்திற்கு, ஒரு Samsung account பதிவு செய்வது மற்றும் விட்ஜெட்டுகள் லைவ் வால்பேப்பர்கள் மற்றும் தகவல் டிக்கர்கள் பயன்படுத்துவதற்கு மொபைல் நெட்வொர்க்குகள் தேவைப்படும். இதர சூழல்களில் நெட்வொர்க் கட்டணங்கள் குறித்த மேலும் விபரங்கள் அளிக்கப்படும்.</string>
    <string name="network_charges_mobile_warning">பாக்கெட் தரவு வழியாக இணைப்பது கூடுதல் கட்டணத்திற்கு உட்படலாம். தொடரவா?</string>
    <string name="opt_dual_sim_msg">இரட்டை SIM எப்போதும் செயலில் இருக்குமாறு செய்வதானது அழைப்புகளின் போதும் கூட இரண்டு SIM அட்டைகளில் இருந்தும் நீங்கள் அழைப்புகளைப் பெறுமாறு செய்யும்.</string>
    <string name="dual_simi_btn_text">இரட்டை SIM எப்போதும் ஆன் என்பதை செயல்படுத்தவா?</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message1">பிடித்தமான ப.பாடுகள்</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message2">பிடித்தமான தொடர்புகள்</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message3">பிடித்த அமைவுகள்</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message4">எளிய அலார கடிகாரம்</string>
    <string name="easy_step_widgets_favorite_message5">பட ஃப்ரேம்</string>
    <string name="easy_step_widgets_skip_message">ஈஸி முறையை செயல்படுத்த அடுத்து என்பதை டேப் செய்யவும்.</string>
    <string name="easy_step_font_message">தகவல், மின்னஞ்சல், தொடர்புகள் போன்றவற்றுக்கான எழுத்துரு அளவை தனிப்பயனாக்கவும்.</string>
    <string name="tiny">குறுகிய</string>
    <string name="small">சிறிய</string>
    <string name="normal">சாதாரண</string>
    <string name="large">பெரிய</string>
    <string name="huge">மிகப்பெரிய</string>
    <string name="easymode_label">எளிய முறைமை</string>
    <string name="easy_mode_summary">எளிய முகப்புத் திரை தளவமைப்பு மற்றும் பெரிய உரை மற்றும் சின்னங்களைப் பயன்படுத்தவும்.</string>
    <string name="easy_mode_help">ஒரு எளிமையான முகப்புத் திரைத் தளவமைப்பு மற்றும் பயன்பாட்டுத் தொடர்புகளுடன் உங்கள் சாதனத்தை மேலும் இலகுவாக உபயோகிக்கவும். பெரிய உரையும் சின்னங்களும் கூட உங்கள் முகப்புத் திரைக்குப் பயன்படுத்தப்படும்.</string>
    <string name="enable_easy_mode">எளிய முறைமை செயல்படுத்தவும்</string>
    <string name="more_information">மேலும் விவரம்</string>
    <string name="welcome">நல்வரவு!</string>
    <string name="accessibility">அணுகல்</string>
    <string name="talkback_description">கையை எடுக்காமல் திரையில் எந்தவொரு இடத்திலும் ஒரு செவ்வகத்தை வரைவதன் மூலம் நீங்கள் TalkBack செயல்படுத்தலாம்.</string>
    <string name="accessibility_description">அணுகல்தன்மை அமைவுகளை மாற்றுவதற்கு கீழே அணுகல்தன்மையை டேப் செய்க.</string>
    <string name="location_sharing_title_baidu">Baidu location service</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu1">Baidu location service uses data from sources such as WLAN and mobile networks to help apps determine your approximate location, even when GPS is not available. You can change this option any time under Settings.</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu2">When the NLP function is installed and opened, Baidu location services will collect anonymous location data. This will occur even when no apps are running. Some data may be stored on your device.</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu3">This may incur additional charges. The data collected will be used to find your location and improve accuracy. We ensure that your data will not be shared with other parties or be used for purposes other than providing services. The following data will be collected.</string>
    <string name="location_sharing_message_baidu4">"- ID, signal strength of WLAN AP to be surveyed from the periphery
- ID, signal strength to be surveyed from the peripheral base station (for GSM and CDMA)"</string>
    <string name="yes_agree_baidu">Allow Baidu location services to collect anonymous location data. This will occur even when no applications are running.</string>
    <string name="wifi_scan_always_available_summary">Allow network location services and applications to scan for WLANs, even when WLAN is turned off.</string>
    <string name="date_time_auto">தானியக்க தேதியும் நேரமும்</string>
    <string name="date_picker_title">தேதி</string>
    <string name="time_picker_title">நேரம்</string>
    <string name="mobile_data_msg">மொபைல் நெட்வொர்க்கில் தரவு அணுகலை செயல்படுத்துக.</string>
    <string name="mobile_data_title">மொபைல் தரவு</string>
    <string name="mobile_data_connected">சாதனம் மொபைல் நெட்வொர்க்குடன் இணைக்கப்பட்டது.</string>
    <string name="stms_version">SM-G900F_EUR_20141215_0200</string>
    <string name="welcome_start_msg_att">Welcome to AT&amp;T Ready2Go!</string>
    <string name="email_account_r2g">மின்னஞ்சல் கணக்குகள்</string>
    <string name="att_terms_conditions">AT&amp;T Ready2Go Terms and Conditions</string>
    <string name="label_AcctYahoo">Yahoo</string>
    <string name="label_AcctHotmail">ஹாட் மேயில்</string>
    <string name="label_AcctAOL">AOL</string>
    <string name="label_Setup_Othermail">மற்ற கணக்குகள்</string>
    <string name="terms_conditions_r2g">விதிகளும் நிபந்தனைகளும்</string>
    <string name="terms_and_conditions_done">முடி</string>
    <string name="home_sync_thankyou">நன்றி!</string>
    <string name="home_sync_easy_setup">சுலப அமைவு</string>
    <string name="home_sync_easy_setup_msg1">"1. உங்கள் மொபைல் சாதனத்தில் NFC துவக்கவும். பிறகு HomeSync பயன்பாட்டை நிறுவுவதற்கு HomeSync சாதனத்தின் மேல்புறத்தில் உங்கள் மொபைல் சாதனத்தை வைக்கவும்.
2. HomeSync சாதனத்தைக் கட்டுப்படுத்த உங்கள் மொபைல் சாதனத்தில் HomeSync பயன்பாட்டை பயன்படுத்தவும். (மாறாக மவுஸை பயன்படுத்தியும் HomeSync சாதனத்தைக் கட்டுப்படுத்தலாம்.)"</string>
    <string name="home_sync_easy_setup_msg2">Wi-Fi நெட்வொர்க்கில் இணைப்பதற்குப் பதிலாக ஓர் ஈதர்நெட் கேபிளை நீங்கள் இணைக்கலாம்.</string>
    <string name="home_sync_wifi_msg">இணையம் அணுகவென Wi-Fi நெட்வொர்க்கில் இணைக்கவும் அல்லது ஈதர்நெட் கேபிளை இணைத்திடுங்கள்.</string>
    <string name="home_sync_display_aspect_ratio">தோற்ற விகிதம்</string>
    <string name="home_sync_display_aspect_ratio_msg">சிறந்த படக் காட்சிக்கு உங்கள் TV-யின் ரிமோட் கண்ட்ரோலை உபயோகித்து TV-யின் தோற்ற விகிதம் கைமுறையில் அமைக்கவும்.</string>
    <string name="home_sync_nfc_tag">Wi-Fi நெட்வொர்க்கில் இணைப்பதற்குப் பதிலாக ஓர் ஈதர்நெட் கேபிளை நீங்கள் இணைக்கலாம்.</string>
    <string name="welcome_desc_for_mum">"உங்கள் பயனர் பகுதி, இந்த டேப்லெட்டிற்கு சேர்க்கப்பட்டுள்ளது.
அமைப்பதை நிறைவுசெய்த பிறகு நடப்பு பயன்பாடுகளை உபயோகிப்பதுடன் புதியதையும் நிறுவலாம்.

முக்கியமானது:

- டேப்ளட்டின் உரிமையாளர் நீங்கள் நிறுவியுள்ள பயன்பாடுகளை நிறுவல்நீக்கி உங்கள் பயனர் பகுதியை அழிக்கலாம்.
- பிற பயனர்களால் உங்கள் சார்பாக பயன்பாடு அனுமதிகளுக்கான மாற்றங்களை அனுமதிக்க முடியும்.
- மற்ற கனிணிகளில் உள்ளதைப்போல இந்த டேப்ளட்டை நீங்கள் நம்புகிற நபர்களுக்கு மட்டுமே பகிரவேண்டும்."</string>
    <string name="background_traffic_text">பின்னணித் தரவு அனுகூலமாக்கல் செயல்படுத்தப்படும். இந்த செயல்பாடானது மொபைல் நெட்வொர்க்குகள் வழியாக பெறப்படுகிற பின்னணித் தரவுகளின் அளவை தானாகக் கட்டுப்படுத்துகிறது. இது பேட்டரி சக்தியை மிச்சப்படுத்துவதுடன் தரவு நுகர்வைக் குறைக்கும். இந்த செயல்பாடு சாதனத்தின் உங்கள் இயல்பான உபயோகத்தை பாதிக்காது.</string>
    <string name="data_usage">தரவு பயன்பாடு</string>
    <string name="location_activity_title">கூகுள் மற்றும் உங்கள் இருப்பிடம்</string>
    <string name="location_agree_sharing_content">கூகுள் இன் இருப்பிட சேவைகளின் வழியாக உங்கள் இருப்பிட்த்தைக் கணக்கிட பயன்பாடுகளை அனுமதிக்கிறது. அநாமதேய இருப்பிட தரவு சேகரிக்கப்பட்டு கூகுளுக்கு அனுப்பப்படும் மேலும் இது உங்கள் சாதனத்திலும் சேமிக்கப்படலாம். எந்த பயன்பாடும் இயங்காவிட்டாலும் கூட சேகரிப்பு நடக்க கூடும்.</string>
    <string name="location_agree_use_search_content">கூகுள் பயன்பாடுகளைப் பயன்படுத்தும்போது இன்னும் தொடர்புடைய தகவல்களைப் பெறவும். GPS மற்றும் கூகுள் இன் இருப்பிட சேவை அணுகப்படக் கூடும், நீங்கள் எந்த கூகுள் பயன்பாடுகளையும் பயன்படுத்தாத நிலையிலும் இவ்வாறு நிகழலாம்.</string>
    <string name="location_agree_use_wifi_scan_content">இருப்பிடத் துல்லியத்தை மேம்படுத்தவும் பிற நோக்கங்களுக்காகவும், கூகுள் இன் இருப்பிடச் சேவை மற்றும் பிற பயன்பாடுகள் அருகிலுள்ள Wi-Fi நெட்வொர்க்குகளை ஸ்கேன் செய்யக்கூடும், இது Wi-Fi அணைக்கப்பட்டிருக்கும்போதும் நிகழும்.</string>
    <string name="cu_registration_title">Register with China Unicom</string>
    <string name="cu_registration_message_1">Your device information will be sent to the China Unicom server to register your device during the first boot-up. It uses data from sources such as WLAN and the mobile network. This may result in additional charges.</string>
    <string name="cu_registration_yes_agree">I understand and agree to the terms and conditions above.</string>
    <string name="ctc_registration_title">Register device with China Telecom</string>
    <string name="ctc_registration_message_1">Your device information will be registered with the China Telecom server. The registration will use WLAN or Mobile data. Connecting to a mobile network may result in additional charges depending on your payment plan.</string>
    <string name="ctc_registration_yes_agree">நான் இதை ஏற்கிறேன்.</string>
    <string name="v3_title">தடுப்பூசி-இயக்க தகவல்</string>
    <string name="v3_info">"அரசின் கொள்கைப்படியான நுகர்வோர் பாதுகாப்பிற்காக ஆன்டிவைரஸ் புரோக்ராம் நிறுவப்பட்டு இயக்கப்படுகிறது.

ஆன்டிவைரஸ் புரோக்ராம் V3-யானது, நிகழ்நேரக் கண்காணிப்புடனும் குறித்தகால புதுப்பிப்புகளுடனும் நிறுவப்பட்டது.

மொபைல் நெட்வொர்க்குகளுக்கு இணைப்பதானது உங்கள் திட்டத்திற்கு ஏற்ப கூடுதல் கட்டணங்களை விளைவிக்கலாம்.

நிகழ்நேரக் கண்காணிப்பையும் தானியங்கிப் புதுப்பிப்புகளையும், ஆன்டிவைரஸ் புரோக்ராம் அமைவுகளில் மாற்றிக்கொள்ளலாம்."</string>
    <string name="dsa_dual_sim_always_on">இரட்டை SIM எப்போதும் செயலில்</string>
    <string name="label_SamsungAccount">Samsung account</string>
    <string name="label_SamsungAccountDesc">உங்கள் சாதனத்திலிருந்து சிறந்த செயல்பாட்டை வெளிக்கொணரவென Samsung account -ல் உள்நுழையவும் அல்லது ஒரு கணக்கை உருவாக்கவும்.</string>
    <string name="msg_sec_acct_modify_disabled">கணக்கைத் திருத்துவதற்கு அமைவு வழிகாட்டியை முடித்து அமைவுகள் > கணக்குகள் என்பதற்குச் செல்லவும்.</string>
    <string name="insert_sim_card">SIM அட்டை நுழை</string>
    <string name="insert_sim_card_message">நெட்வர்க் சேவையை அணுக SIM அட்டையை நுழைக்கவும்.</string>
    <string name="insert_uim_card">UIM அட்டை நுழைக</string>
    <string name="insert_uim_card_message">உங்கள் மொபைல் நெட்வொர்க்கை அணுக UIM அட்டையை நுழைக்கவும்.</string>
    <string name="insert_simuim_card_message">Insert a UIM/SIM card to access network services.</string>
    <string name="data_usage_enable_mobile">மொபைல் தரவு</string>
    <string name="ctc_data_warning_in_roaming">"You're now in the international roaming state, the mobile data is on, please pay attention to the local charge rates."</string>
    <string name="dlg_know">I know it</string>
</resources>
